{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"title": "Ol\u00e8rdola", "entries": [{"place": "Ol\u00e8rdola", "user": "Fran_Lorenzo95", "text": "Ca\u00edda de pinos debido al viento. \n#TemporalGloria #Gloria\nViladellops, Ol\u00e8rdola (Barcelona)\n@JoannaIvars @AEMET_Esp\u2026 https://t.co/Pz21GhQtYK"}], "cluster_counter": 1, "marker_counter": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.725468, 41.321350499999994]}}]}