{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"title": "Barcelona", "entries": [{"place": "Granollers", "user": "FNassos", "text": "Brutal el Congost al seu pas per #granollers #gloria #borrascagloria #catalunya @naciodigital @NacioGranollers\u2026 https://t.co/eki72HJaU3"}, {"place": "Badalona", "user": "Adria_diaz_", "text": "El temporal #Gloria nos ha golpeado implacablemente en #Badalona. Consternaci\u00f3n absoluta ante la avalancha de incid\u2026 https://t.co/3D175DWSpy"}, {"place": "Barcelona", "user": "Nneta84", "text": "Amaina. #bcn #barcelona #poblenou #instapoblenou #mar #sea #mare #mere #temporal #temporalgloria #gloria #ciutat\u2026 https://t.co/Y5WXiah4Jb"}, {"place": "Barcelona", "user": "andajari", "text": "This sculpture was blown down last night. David and Goliath, by Antoni Llena  1992. #Gloria @ Pla\u00e7a Dels Voluntaris\u2026 https://t.co/HOQsu4ATQ0"}, {"place": "Viladecans", "user": "cristianpd320", "text": "Campos del #BaixLlobregat inundados por las lluvias que est\u00e1 dejando #BorrascaGloria @meteocat @TomasMolinaB\u2026 https://t.co/IKyXrcpQyV"}, {"place": "Terrassa", "user": "CanalTerrassa", "text": "Avui pots seguir @ElSubmari per la @RadioMTerrassa Per una incid\u00e8ncia t\u00e8cnica a causa del #Gloria la nostra program\u2026 https://t.co/Xg5xVW1HfA"}, {"place": "Castelldefels", "user": "CUAPCastell", "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f AV\u00cdS \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nA causa dels efectes del temporal, avui 22 de gener a partir de les 15h tanquem el CAP de Can Bo\u2026 https://t.co/dnsgGW1RmC"}, {"place": "Barcelona", "user": "garbinot", "text": "Borrasca  Gloria , temporal de Levante en BARCELONA port Olimpic las olas pasando por encima del dique de abrigo\u2026 https://t.co/BUJsqM0Nwx"}, {"place": "Platja de la Barceloneta", "user": "carl_delf", "text": "So I tried to go out and found this. #Gloriabcn #gloria https://t.co/Jn4vHnqi3C"}, {"place": "Granollers", "user": "oscarlozanosan1", "text": "Protecci\u00f3 Civil eleva el nivel de alerta por inundaciones por la llegada de un nuevo frente del temporal https://t.co/oQn01tEUDL"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnmonforte", "text": "Los efectos devastadores de \"Gloria\". https://t.co/0q96uAfVW2"}, {"place": "Parets del Vall\u00e8s", "user": "ArevaloMaite", "text": "#festamajordhivern #molletdelvalles #santvicent #casita #dayoff #caliu #chimenea #haceunfrioquepela #gloria #lluvia\u2026 https://t.co/dcXeGnAKGk"}, {"place": "Barcelona", "user": "CasapacoM", "text": "I quan tothom parla del temporal Gloria (que curiosament t\u00e9 nom de dona) nosaltres parlem de dones que tenen el con\u2026 https://t.co/dUvSq3NkYs"}, {"place": "Terrassa", "user": "DiarideTerrassa", "text": "\ud83d\udea8 Dos operaris de la brigada municipal treballaven en la retirada d'un arbre xiprer caigut pel temporal a la pla\u00e7a\u2026 https://t.co/Jn858JxzGs"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "redsolidariapr1", "text": "Degut al #Temporalgloria seguim amb la recollida de mantes i material per ells \ud83d\ude3b\ud83d\udc36. Gr\u00e0cies! \ud83c\udf27\ufe0f\u2744\ufe0f Punts de recollida\u2026 https://t.co/jOA6a2eCCq"}, {"place": "Barcelona", "user": "xgfreixer", "text": "Ups!... #Gloria #TemporalTV3 https://t.co/3eascJac7F"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "RoserLatorre", "text": "El Llobregat des del pont del carrilet a Sant Boi de Llobregat avui a les 3 de la tarda\n#Gloria #Temporalgloria https://t.co/uy20rkGpDQ"}, {"place": "Alella", "user": "videcelta", "text": "A todos los que os alegr\u00e1is de las consecuencias del temporal en Catalunya, de las p\u00e9rdidas humanas y materiales, s\u2026 https://t.co/uF3HMAdzUT"}, {"place": "Castellbisbal", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #AP7 (pk 165 al 163 sur) CASTELLBISBAL #DGTBarcelona #DGT https://t.co/xxkPHnwfgI"}, {"place": "Pla\u00e7a del Repartidor", "user": "RogerSanjust", "text": "C/ Centre amb carrer Bar\u00f2 de Mald\u00e0 #TemporalGloriaLH @lhdigitalh @LHAjuntament @nuriamarinlh https://t.co/2pssn5kSFh"}, {"place": "Granollers", "user": "oscarlozanosan1", "text": "La borrasca Gloria desborda r\u00edos en Catalunya en el cuarto d\u00eda de lluvias torrenciales https://t.co/hJ8KXGQw1I Nunc\u2026 https://t.co/kdP3gyXGHx"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "AlfonsCanela", "text": "\"S'eleven a 19 els ferits pel temporal a Matar\u00f3\".  Quatre d'ells segueixen ingressats i la resta s\u00f3n ferits lleus p\u2026 https://t.co/8PhZLiTeZm"}, {"place": "Camp Municipal de Badalona", "user": "davidGferriz", "text": "Tot apunt per la Festa a #Badalona\nDespesa feta! Malgrat la previsi\u00f3 d\u2019empitjorament del temps #Temporal #Gloria https://t.co/oRk2yWvDLr"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "Alfonso85780635", "text": "@rosadiezglez 8 espa\u00f1oles muertos por el temporal \ud83d\ude31y la abuela PSOE, ESPA\u00d1A, ETA VENEZUELA \ud83d\ude31toda la vida d\u00e9 poiitic\u2026 https://t.co/fBsf0hpoik"}, {"place": "Badalona", "user": "lissigonzalezz", "text": "Nom\u00e9s trobo una resposta a tota aquesta gent, que, tot i haver alerta de temporal, est\u00e0 entrant al pont del petroli\u2026 https://t.co/TDiElmyLO7"}, {"place": "Badalona", "user": "borismercier", "text": "So the famous Petroli bridge in front of my house in Badalona has just been crushed by Gloria :-/ https://t.co/SnlMR4QGjp"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "Buenos d\u00edas!! Seguimos con mal tiempo pero oye!! A lo tonto estamos a miercoles ya!! Jajaja \ud83d\ude03 #Gloria #gloriastorm https://t.co/Fz5rvAbQ3N"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "Cuadros enmarcados en aluminio \"caj\u00f3n de arquitecto\"\nmedidas: 30x30x4cm.\n\n- ritahayworth  et glennford (@L'affaire\u2026 https://t.co/0CPNTCW3KH"}, {"place": "Terrassa", "user": "alebombina", "text": "@Sopaipin Barcelona viviendo en un pueblo que se llama terrassa y hay temporal xD"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "MatarinJosep", "text": "Sigue el temporal en Catalu\u00f1a.\n\nAfectando a toda la\nComunidad"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "Cuadro Good Friends. 32x32cm\nCigue\u00f1a 36x36cm\nMar azul 36x36cm\nPrecio: 3 x 25,00\u20ac; 1=10\ncuadros enmarcados en madera\u2026 https://t.co/mMGsebxHIp"}, {"place": "Pont del Petroli", "user": "JoseGLeyva", "text": "Impresiona ver como ha quedado \n#PontDelPetroli #Badalona #GloriaBcn https://t.co/6iSyNezXUZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "rborjasmoreno", "text": "Temporales en #Barcelona. Posible alerta de #pandemia en China y en varios pa\u00edses, #outage del cable submarino WACS\u2026 https://t.co/P1k2vYmj9Q"}, {"place": "Argentona", "user": "bcnlegends", "text": "Los de caadmaresme necesitan casas de acogida \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends\u2026 https://t.co/rWHFBNBndB"}, {"place": "Viladecans", "user": "d4ye0n", "text": "no por dios"}, {"place": "Barcelona", "user": "BustoDopazo", "text": "Esta \u00e9 a cara que che queda cando vas pasar toda a semana con temporal. De fondo o Museu Nacional d'art de Cataluny\u2026 https://t.co/aw1cN7oq6m"}, {"place": "Barcelona", "user": "israelbarcelo", "text": "Tant extrany es que en ple temporal no recomani agafar l'Aeri de Montserrat?"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "MeteoMollet", "text": "12:56 Temp. 14\u00b0C, Hum. 91%, Dewp. 12.1\u00b0C, Bar. 1019.2 hpa, Rain Today 24.4000 mm, Wind 335\u00b0 4.0 km/h  #MolletdelVall\u00e8s"}, {"place": "Barcelona", "user": "Secret_del_Tall", "text": "\ud83d\udd1d\ud83e\udd47https://t.co/vBOr6B705k\u260e\ufe0freserva  931 584 198 calle Aribau 22 #bcn #bcnsummer #bcn2019 #menjarbcn\n#\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e\u043d\u0430\u2026 https://t.co/H1vdYAlTeO"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "Noche del mi\u00e9rcoles sin poder dormir por el ruido de los 2 perros de las vecinas inc\u00edvicas. Son las 15:16 h y no pa\u2026 https://t.co/LMKRcOZkcY"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "Cuadro Good Friends. 32x32cm\nCigue\u00f1a 36x36cm\nMar azul 36x36cm\n\ncuadros enmarcados en madera\n@MamagraF\n@laminas\u2026 https://t.co/i6a83PCldg"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jorgihoo", "text": "Arome reci\u00e9n actualizado , pone + precipitaci\u00f3n en el sur zona de tarragona  ,norte del delta del ebro  y girona  y\u2026 https://t.co/rxKGC4Xjzx"}, {"place": "Barcelona", "user": "gemmajoies", "text": "Nit d\u2019estels amb lluna plena. \nNoche de estrellas y luna llena \nStarry night with a full moon\n#lapislatzuli\u2026 https://t.co/x2pWCvP4bu"}, {"place": "Diputacio de Barcelona. Edifici del Rellotge", "user": "diba", "text": "Des de 2009 hem cedit 712 #biciel\u00e8ctrica a 223 municipis o entitats municipals. El programa \u00e9s important per l'efec\u2026 https://t.co/YqmdOjHXI8"}, {"place": "Catedral De Barcelona", "user": "sodam_baek", "text": "Cathedral of Barcelona has a candle-free, fire-free, waste-free donation system I have never seen. You insert a coi\u2026 https://t.co/U65TtJ6a6V"}, {"place": "Sabadell", "user": "jmfitnessmuscle", "text": "3 meses despues de compertir con 5 kilos mas y una buena forma\nDia de biceps con mi compa\u00f1ero\nsergiferrete_\u2026 https://t.co/seSySOUdTK"}, {"place": "Sant Andreu", "user": "JuntsxCatAndreu", "text": "\u26a0\ufe0f@JuntsxCatBCN preocupats per la p\u00e8rdua de patrimoni arquitect\u00f2nic al districte de #SantAndreu, hem presentat un p\u2026 https://t.co/gqa3A56p9K"}, {"place": "Barcelona", "user": "viatgesacompany", "text": "DE LA PLA\u00c7A ROJA A LA GRAN MURALLA! TRANSSIBERI\u00c0 AGOST 2020: Del 7 al 28 d\u2019Agost fem un viatge brutal en una de les\u2026 https://t.co/t2kAnP0syg"}, {"place": "Barcelona", "user": "lluismoza", "text": "@barcelona_GUB Porto 25 minuts en la Ronda del Mig, per fer un tram de 300m, entre Muntaner i Balmes... A on est\u00e0 l\u2026 https://t.co/wZFz4hF5qG"}, {"place": "Barcelona", "user": "HGuillermoIzuel", "text": "Sal al balc\u00f3n o a la calle con tu cacerola y cuchara!!! Todos los d\u00edas a las 21 hs durante 10 minutos!!! Que se sie\u2026 https://t.co/MCA1ooSGnk"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "JoseSeg07305320", "text": "@cclapton1 @josemaria1474jm Todo el tribunal son de vox y encima con pribilegios, y los fiscales del proc\u00e9s y de Tr\u2026 https://t.co/jtRpUpGl1Q"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "CHSantLlorenc", "text": "COMUNICACI\u00d3 URGENT\nL'Ajuntament ens ha comunicat que\nse suspenen totes les activitats esportives per avui dimecres\u2026 https://t.co/4NNkw2itQd"}, {"place": "Sabadell", "user": "anapujolsanche1", "text": "Despr\u00e9s de la tempesta ha arribat la calma a St Lloren\u00e7 Savall.  I llueix aix\u00ed de preci\u00f3s.  Per sort no hem hagut d\u2026 https://t.co/HJPRanIW0l"}, {"place": "Barcelona", "user": "globos_rocxy", "text": "Globos?\nDecoracion con globos Decoramos todo tipo de eventos contactanos llegamos hasta tu domicilio tel\u00e9fono 66474\u2026 https://t.co/sxGYa99PPT"}, {"place": "Barcelona", "user": "ajbazalo", "text": "CURSO OFICIAL DE DAVINCI RESOLVE 16 en @emavescola . \u00a1Inscr\u00edbete YA! #davinciresolve #blackmagicdesign\u2026 https://t.co/7M0WPq40Us"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "@ECKANKAR 22/01/2020 \"The intruder responded six more times to this very tweet, Master.\" --Reward Morrison Nangi\u2026 https://t.co/aktFpI9v9g"}, {"place": "Barcelona", "user": "misterazulBCN", "text": "TODO A MITAD DE PRECIO.... LIQUIDACI\u00d3N... POR CIERRE!... ROCK BCN\nC/Petrarca, 20 - local 5 - 08031 \n\nCAMISETAS, SUD\u2026 https://t.co/qWPr7dfaMk"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "22/01/2020 Re: Sri Harold Klemp: \"Baraka Bashad!\" --Reward Morrison Nangi @R26ird (Tweeted in English, should not b\u2026 https://t.co/tlZArAwFtZ"}, {"place": "Tiana", "user": "Aj_Tiana", "text": "@oscarnc44 Bon dia Oscar, hi ha un repetidor que no est\u00e0 funcionant. El tel\u00e8fon de l'empresa que el gestiona (Celln\u2026 https://t.co/UbUl1mrhij"}, {"place": "Diputacio de Barcelona. Edifici del Rellotge", "user": "diba", "text": "Avui lliurem 150 #biciel\u00e8ctrica a 82 municipis per serveis t\u00e8cnics municipals i policia local en la l\u00ednia estrat\u00e8gi\u2026 https://t.co/ChPIAri9rb"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "@ECKANKAR 22/01/2020 \"The outsider responded 3 more times to your tweet, Master.\" --Reward Morrison Nangi @R26ird (\u2026 https://t.co/DWeKwfoQTd"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "germa_garcia", "text": "Hoy a partir de las 18,45h desde el estadio Municipal de Can Misses de Ibiza, transmisi\u00f3n del partido de dieciseisa\u2026 https://t.co/LpJRhIDzpD"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "@ECKANKAR 22/01/2020 \"The intruder is back with one more response, Harji.\" --Reward Morrison Nangi @R26ird (Tweeted\u2026 https://t.co/GbiMgdZ5Lz"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "AjSJDespi", "text": "@noguerad Bona tarda! Moltes gr\u00e0cies per avisar-nos. Ens ho han notificat diversos usuaris. Ja hem passat l\u2019av\u00eds al\u2026 https://t.co/7j5MJ6mi5B"}, {"place": "Tiana", "user": "Aj_Tiana", "text": "\u26a0\ufe0fIMPORTANT\u26a0\ufe0f L'Ajuntament de #Tiana ha decidit anul\u00b7lar l'activitat escolar dem\u00e0 dijous 23 de gener a tots els cen\u2026 https://t.co/7bxNljZLMv"}, {"place": "Barcelona", "user": "42KM_", "text": "@casaorlandai ens ha acollit per fer la resid\u00e8ncia de 42km i no podem estar millor. Un lloc meravell\u00f3s amb gent pre\u2026 https://t.co/FzmpZ19mka"}, {"place": "el Gotic", "user": "apereznavarro", "text": "Happy birthday to the late George Balanchine, born #onthisday in 1904\n\nBalanchine was one of the leading dance figu\u2026 https://t.co/zjVOXxXgG1"}, {"place": "Barcelona", "user": "Futsal_fans", "text": "Buenas Tardes\n.\nVamos\n. \n.\n599 Publis\n.\nLa 600 ser\u00e1 un Sorteo de 2 Productos @futsal_fans &amp; https://t.co/4sJWt96y3R\u2026 https://t.co/WWplbC59SB"}, {"place": "Premi\u00e0 de Mar", "user": "TomSandersonBCN", "text": "A common wisecrack from Bar\u00e7a fans doing the rounds : make sure Arthur doesn't go missing in Ibiza after the match\u2026 https://t.co/Rgpsrl4rcw"}, {"place": "Facultat de Medicina UB - Hospital Cl\u00ednic", "user": "GArmasCardona", "text": "Despite the cold, rainy weather (and my fat looking face), my guest lectures on #GlobalHealthLaw and the\u2026 https://t.co/0gt2gC4a6b"}, {"place": "Terminal 1", "user": "PatrickRedknap", "text": "Spinal injury always flares up when I fly .... I\u2019m sat in the airport lounge and even the comfy seats are pretty pa\u2026 https://t.co/MBRPnUV6Sp"}, {"place": "la Vall d'Hebron", "user": "66socCat", "text": "@amaerx @ResistanceOfCat Quan sentit de l'humor tens, Marc.\nA de los Cobos, no solament no el jutjaran, que tots sa\u2026 https://t.co/QYnJXcC1Um"}, {"place": "Barcelona", "user": "lavidanomade", "text": "**C\u00f3mo ahorrar en Barcelona** guarda este post!\n\u2800\u2800\n\u00bfSab\u00edas que Barcelona es una de las ciudades m\u00e1s caras de Espa\u00f1a\u2026 https://t.co/LSnAIwVB2r"}, {"place": "Casa Orlandai", "user": "42KM_", "text": "@Casaorlandai ens ha acollit per fer la resid\u00e8ncia de 42km i no podem estar millor. Un lloc meravell\u00f3s amb gent pre\u2026 https://t.co/7utXi6UCXK"}, {"place": "Viladecavalls", "user": "DSalmDavi", "text": "@PCViladecavalls @BombersVica @ajviladecavalls Moltes gr\u00e0cies per ser-hi sempre a disposar  @PCViladecavalls ,\u2026 https://t.co/Y2cfEgUFND"}, {"place": "Granollers", "user": "aleix996", "text": "Aix\u00ed comen\u00e7ava el 2020, il\u00b7luminant la Roca Umbert a Granollers, a veure que ens porta de nou aquest any i quines e\u2026 https://t.co/omlAmyDfnC"}, {"place": "Barcelona", "user": "CAROLDELATORRE", "text": "\u26a0\ufe0fTake the Risk!!! \u26a0\ufe0f &amp; \n\u203c\ufe0fTake the Chance \u203c\ufe0f\n.\nDale un toque de estilo a tu outfit con estas bufandas con colores\u2026 https://t.co/QU3xIlF9GJ"}, {"place": "Sabadell", "user": "jgjordi1974", "text": "\u00a1Te recomiendo que escuches este audio del\u00f1 iVoox! Del podcast El Ojo de Horus @radioOjoHorus Programa 46X3 dia 16-\u2026 https://t.co/oMfUSyKpmV"}, {"place": "Barcelona", "user": "Sergialex22", "text": "\ud83d\udd34Ahir al #CoolturaPol\u00edtica93 vam rebre @JGarrigaDomenec , president provincial de @vox_barcelona \n\n\ud83d\udc47Amb ell vam par\u2026 https://t.co/RfWJLtWFpw"}, {"place": "Premi\u00e0 de Mar", "user": "TomSandersonBCN", "text": "And again for @ForbesSports on #FCBlive's probable young midfield trio tonight that could hold the keys to the team\u2026 https://t.co/rto33iyKNJ"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "pepipussa", "text": "I a mi que, hi ha un avi de 92 que despr\u00e9s d'estar mantenint amb els seus imports a aquesta fam\u00edlia de par\u00e0sits, el\u2026 https://t.co/YOkI9SuWob"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "MartaGomezCat", "text": "La Policia Local de @matarocat talla el carrer Santa Teresa per perill de despreniment i la gent aparta les tanques\u2026 https://t.co/p1kaim3uci"}, {"place": "Sant Gervasi Bonanova", "user": "Sr_JOF", "text": "@LaBarovier 47, Barcelona.\nLe llam\u00e1bamos gen\u00e9ricamente jugar a las canicas.\nNo recuerdo normas, aunque si que cuatr\u2026 https://t.co/hPJPQ8PPWF"}, {"place": "Barcelona", "user": "FootballLineups", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Spain #LaLigaSantander - #Bar\u00e7a #FCBlive 1 vs #VamosMiGranada 0 Goals: Messi Red Card: Germ\u00e1n S\u00e1nchez at\u2026 https://t.co/U26VuElNUr"}, {"place": "Barcelona", "user": "ambideraimon", "text": "@MiquiPuig &amp; ACP a razzmatazzclubs de Barcelona\u2022\n\nQueden reservats tots els drets d\u2019\u00fas. No es poden utilitzar sense\u2026 https://t.co/eeoBlKNBQ8"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@AlexandrePato @\u00c9l y @AlexandrePato @ellaanderson.\ndos cuadros enmarcados uno en aluminio (color gris-plata, peque\u00f1\u2026 https://t.co/kWEKGSwwTn"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "Lo se palafolls ya est\u00e1n acogidos, faltan estos sosmaresme y los de la siguiente foto \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends\u2026 https://t.co/bbilKhzvEL"}, {"place": "Barcelona", "user": "OPTICASISQUELLA", "text": "Are you eating tapas near Las Ramblas in Barcelona? Do you need sunglasses? Come to \u00d2ptica Sisquella: we have the l\u2026 https://t.co/egS1CxnAnt"}, {"place": "Barcelona", "user": "zatransis", "text": "#flashback to apiece from March of 2019. Swipe for the major layers/phases and swipe again for the final piece.\u2026 https://t.co/zpHGpcZWGT"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "protemataro", "text": "En Shark t\u00e9 7 anys i \u00e9s un dels gossos m\u00e9s bons que tenim al refugi de cal Pile de Matar\u00f3. Si n9 fos de la seva ra\u00e7\u2026 https://t.co/IfGGP5FRtg"}, {"place": "Barcelona", "user": "ginadrieguez", "text": "En general no entenc com la penya en general no es queixa del centralisme de Barcelunya en general. Si al Baix Llob\u2026 https://t.co/Zkiq95DBfP"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "yts75", "text": "Quan faig despla\u00e7aments, utilitzo APP\u2019s per aparcar a zones regulades. Sabeu quina \u00e9s la \u00fanica que NO permet acabar\u2026 https://t.co/eKaZD60F7x"}, {"place": "Molins de Rei", "user": "PREVENFORMAT", "text": "Avu\u00ed, estem impartint formaci\u00f3 #PRL, especialitat electricitat, montatge i manteniment d'instal\u00b7lacions AT i BT, pe\u2026 https://t.co/CIvGAnZYdV"}, {"place": "Barcelona", "user": "PaoloPolloni", "text": "Lost in traslaci\u00f3n: Perdido entre Barcelona y Mosc\u00fa ... #lostintranslation #perdido #sants #pla\u00e7adesants #barcelona\u2026 https://t.co/UVznFGN2uM"}, {"place": "Viladecavalls", "user": "Cesc537", "text": "@nriai A Cat se\u2019ns ha educat en el messianisme. La capacitat de posar a alg\u00fa a l\u2019al\u00e7ada de Deu i en poc temps baixa\u2026 https://t.co/I82W7qu8ev"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "cuadro fotos en blanco y @negro\nenmarcado en aluminio color negro.\ncontiene @cristal \nmedidas: 37x30cm.\nLos dos 25,\u2026 https://t.co/U3ZXJCcoo4"}, {"place": "Badalona", "user": "daniel_julia", "text": "Aquests fustots i el suport d'acer inoxidable han anat a parar a la platja...alg\u00fa sap si s\u00f3n part del pont del petr\u2026 https://t.co/GqCAXNR6j2"}, {"place": "Barcelona", "user": "FisioUnic", "text": "Nuestro oste\u00f3pata @AlbertMoreno08 cruzar\u00e1 el charco este mes de junio para impartir una formaci\u00f3n de la articulaci\u00f3\u2026 https://t.co/s8RiBrBwOR"}, {"place": "Barcelona", "user": "gemmaabrie", "text": "Seguim la consci\u00e8ncia en el \u201cpresent\u201d. L\u2019any 2020 es commemora el centenari de la mort del poeta catal\u00e0\u2026 https://t.co/5lx4j5rNZm"}, {"place": "Martorell", "user": "CB_Martorell", "text": "Axa Puig-Pedrol Cadet Mascul\u00ed 64-61 B\u00e0squet Joventut Castelldefels\u203c\ufe0f\ud83d\udce3 \n\n\u25b6\ufe0fPrimera vict\u00f2ria de la segona fase per al\u2026 https://t.co/eodaYk7xuj"}, {"place": "Barcelona", "user": "Rutthibcnalfaro", "text": "(ES) \u00a1Ya hemos empezado los ensayos del nuevo proyecto de sicaliptics !\n\n(CA) Ja hem comen\u00e7at els assajos del nou p\u2026 https://t.co/qvkIF7sC7D"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "DBotePaz", "text": "\ud83d\udd34A primera hora del mat\u00ed tornem a reunir el comit\u00e8 de crisi del Pla b\u00e0sic d\u2019emerg\u00e8ncies municipal #Matar\u00f3, per fer\u2026 https://t.co/wzABD1ia8f"}, {"place": "Badalona", "user": "Ricardo21934675", "text": "Ayuso, escoria, comete 2 mierda, a si llev\u00e1is toda la vida robando El Mobile reafirma su apuesta por Barcelona y de\u2026 https://t.co/mTWcdrkC9k"}, {"place": "Barcelona", "user": "RoberAlaiz", "text": "\u26a1\ufe0f\nAyer estuve en la #InfinityNight junto a estas 6 bestias del asfalto. \nLlevamos un mes probando las nuevas\u2026 https://t.co/1k6ePYUZvp"}, {"place": "Barcelona", "user": "rumoursfm", "text": "Hem arribat a Barcelona .. genial d\u2019estar aqu\u00ed .. Big Love de tots a Rumors Of Fleetwood Mac \u2763\ufe0f #fleetwoodmac\u2026 https://t.co/6i0XaGmAcs"}, {"place": "Barcelona", "user": "martinezmkt", "text": "#FelizMiercoles a mi terraza que por fin se qued\u00f3 limpia. Que pase m\u00e1s seguido \"Diana\" ya que mi novio no limpia nu\u2026 https://t.co/Mwff1zsn0c"}, {"place": "Barcelona", "user": "fileups", "text": "A obra na Sagrada Familia est\u00e1 prevista para terminar em 2026, que \u00e9 o ano do centen\u00e1rio da morte de Gaud\u00ed, o artis\u2026 https://t.co/jzYaCNt4Po"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "totosantolin", "text": "\u201cThe press was to serve the governed, not the governors. The press was protected so that it could bare the secrets\u2026 https://t.co/9xlhvSROtV"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "@ales_rm Tomo nota!! Muchas graciaaas. El Ratchet y los shantae ya los jugue. Muy buenos!! El celeste lo tengo pend\u2026 https://t.co/GQKx9EKPGU"}, {"place": "Diputacio de Barcelona. Edifici del Rellotge", "user": "diba", "text": "La implantaci\u00f3 del programa de cessi\u00f3 de #biciel\u00e8ctrica est\u00e0 comportant un estalvi anual de m\u00e9s de 70 tones anuals\u2026 https://t.co/k8G9ZCVhIH"}, {"place": "Banc De Sang Hospital Cl\u00ednic", "user": "osuanya", "text": "Cada dia calen 1.000 donacions per atendre totes les persones que necessiten sang a Catalunya. Amb aquesta, avui ja\u2026 https://t.co/MiQTnsao2Z"}, {"place": "el Tur\u00f3 de la Peira", "user": "crpnoubarris", "text": "Hi havia una vegada... Els contes de l'Ada a la biblioteca de @escolaelturo . Amb les nenes i els nens de P3 i Esco\u2026 https://t.co/85jjiiyvA0"}, {"place": "Endesa Catalu\u00f1a", "user": "ArrebolaLopez", "text": "Todo un lujo contar hoy con tanto #talentosenior en una nueva formaci\u00f3n de @GeneracionSavia a cargo de @CeliaHil en\u2026 https://t.co/GUHysGLWss"}, {"place": "Barcelona", "user": "MegaMax", "text": "Para los #ARMY que vayan al #MapOfTheSoulTour en #Barcelona, entrad a este grupo de WhatsApp:\u2026 https://t.co/0hfC98vtrL"}, {"place": "Barcelona", "user": "AzuajeCentro", "text": "Gran Jornada de Formaci\u00f3n, Masterclass RADIESSE \u00ae en hospital Sant Pau en Barcelona con una excelente ponente inter\u2026 https://t.co/J1fyk7ViZp"}, {"place": "La Llagosta", "user": "SergiVegas", "text": "Ahir feia difusi\u00f3 per les xarxes i tot trobar solidaritat, encara hi han bretols dient que si vols que  els pots ac\u2026 https://t.co/C5rmJIbiNf"}, {"place": "Ajuntament de Sant Cugat", "user": "EMDValldoreix", "text": "El president @jpuigbelman i l\u2019Agent C\u00edvic de #Valldoreix han participat aquest mat\u00ed a la reuni\u00f3 del CECOPAL (Centre\u2026 https://t.co/aEawLCaQNo"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "Hola,\nMientras com\u00eda he estado viendo TVE 2, el primer reportaje  cas\u00ed acabado sobre los aviones de nueva creaci\u00f3n\u2026 https://t.co/nhglesd0AK"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "ramonbassas", "text": "S'ha mort en David Caminada, al qual molts vam con\u00e8ixer als seus inicis de reactor a 'Cr\u00f2nica de Matar\u00f3'. Una trag\u00e8\u2026 https://t.co/wIATBWM2ln"}, {"place": "Barcelona", "user": "Rincewindcat", "text": "El Govern Colau-Collboni votar\u00e0 una proposici\u00f3 del Valls a favor de la cocapitalitat de Barcelona i Madrid. Quines\u2026 https://t.co/lOV8kDGAqi"}, {"place": "Martorell", "user": "Marc_pratenc", "text": "@SoniaSierra02 En Catalunya la competencia oral y escrita en lengua castellana est\u00e1 en la media del estado. Punto.\u2026 https://t.co/A918WzxvTS"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "@ECKANKAR 22/01/2020 \"A busybody responded first to your tweet, Harji.\" --Reward Morrison Nangi @R26ird (Tweeted in\u2026 https://t.co/z5i1wUmUP9"}, {"place": "Barcelona", "user": "AzuajeCentro", "text": "Gran Jornada de Formaci\u00f3n, Masterclass RADIESSE \u00ae en hospital Sant Pau en Barcelona con una excelente ponente inter\u2026 https://t.co/9DdKhfsxrJ"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "Santfrandassis", "text": "A 3r, amb la nostra imaginaci\u00f3 i creativitat,  hem creat el nostre llibret a favor de la pau a tot el m\u00f3n.\u2026 https://t.co/jhBDxk4rIk"}, {"place": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "user": "Arena_es", "text": ".@bzzzbip: las empresas que son m\u00e1s tradicionales, que cuiden su web porque esas www son su espacio y de nadie m\u00e1s\u2026 https://t.co/goMkjDhrXf"}, {"place": "Barcelona", "user": "jazzmanbcn", "text": "Aquesta nit, crec que ho pass\u00e0rem b\u00e9!\nAmb Sweet Nipples Trio i qui s\u00f3n, \n\u00d3scar Font al #trombo i a la #veu \nJordi G\u2026 https://t.co/gDNmu3vcPB"}, {"place": "Badalona", "user": "Joanibanez1971", "text": "I jo em pregunto. Si les instalacions municipals esportives est\u00e0n tancades per un av\u00eds de protecci\u00f3 civil. Coms que\u2026 https://t.co/xlaQ9Lrt2E"}, {"place": "Josep Tarradellas Barcelona-El Prat Airport", "user": "bttmboy16", "text": "Airport el Prat Barcelona fun toilet? I will be there at 4pm #dick #underwear #blowjob #gay #fun #horny #man\u2026 https://t.co/fKnQkxb7FF"}, {"place": "Barcelona", "user": "Francina_Vila", "text": "Com \u00e9s que @ERCbcn no heu votat en contra de la co-capitalitat unionista Madrid-Barcelona de @manuelvalls ?Ja heu r\u2026 https://t.co/ajBa5mA93D"}, {"place": "Vilassar de Mar", "user": "solaresplacasmf", "text": "@rakeld12341234 @publico_es Lo que deber\u00eda hacer el estado es meter a todos los curas pederastas en la c\u00e1rcel y dec\u2026 https://t.co/KO3OiIUSLW"}, {"place": "Barcelona", "user": "mate_0000", "text": "Espero que vuestro 2020 tambi\u00e9n haya empezado con \u00e9xitos. El s\u00e1bado se va a escuchar mi nuevo track MATE 0000 - Is\u2026 https://t.co/UELySSmRbF"}, {"place": "Museo del Dise\u00f1o de Barcelona", "user": "DanielGrandeTen", "text": "\u27a1\ufe0f Recomiendo la exposici\u00f3n sobre Victor Papanek en el Museu dels Disseny. Reflexiones muy necesarias sobre el pape\u2026 https://t.co/DbE7XYfPuZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "Sergialex22", "text": "Sobre @KRLS Puigdemont, @JGarrigaDomenec (@vox_barcelona ) el definia com \"un malalt mental del separatisme que ha\u2026 https://t.co/DdHz5f3KlR"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall", "user": "Msqueunclubofi1", "text": "\ud83d\udcac: \ud83c\udde9\ud83c\uddeaSeg\u00fan el diario Bild, el Bayern no ejecutar\u00e1 la opci\u00f3n de compra de 120 millones\ud83d\udcb6. \ud83e\udd14Cre\u00e9s que coutinho encajar\u2026 https://t.co/dCR87AQAwl"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@Cuadro @fotos en @blanco y @negro\n@Enmarcado en @aluminio @color negro.\ncontiene @cristal \nmedidas: 37x30cm.\nLos d\u2026 https://t.co/bI1xPHEIdY"}, {"place": "4Slam Tennis", "user": "4slamtennis", "text": "We train with intensity, but sensibly, pace ourselves to build a solid foundation and avoid injuries. We are not tr\u2026 https://t.co/0K1ABqnLDD"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@MaxTena1 No lo hac\u00eda tan mal, dictador pero tenia su puntillo, contra el chorizo y el ratero, se iba por las calle\u2026 https://t.co/eO3PGqWztE"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "El prestigio de Tous est\u00e1 en entredicho, se ha descubierto que sus piezas no son macizas y que est\u00e1n rellenas de a\u2026 https://t.co/ptpNRqRdlG"}, {"place": "Vilassar de Mar", "user": "EugeniLluis", "text": "Si us plau, que ning\u00fa vegi aquests dibuixos pels quals ha estat imputat Toni Galm\u00e9s.  Cal impedir la seva difusi\u00f3 a\u2026 https://t.co/PO1RJXdY0t"}, {"place": "Barcelona", "user": "UbUnitat", "text": "El M\u00e1ster de Mediaci\u00f3n de conflictos de la Universidad de Barcelona y sus estudiantes colaboran en #JEM2020 para se\u2026 https://t.co/zh0yallpVP"}, {"place": "Centre de Documentaci\u00f3 i Museu T\u00e8xtil de Terrassa", "user": "CprestecCultura", "text": "Molt agra\u00efts al @cdmtextil (Centre de documentaci\u00f3 i Museu T\u00e8xtil) de Terrassa per la seva donaci\u00f3 d'obres especial\u2026 https://t.co/RKRLou29MO"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "user": "pcadf_llicamunt", "text": "Tallem el cam\u00ed que va des de la rotonda de can Xicota fins al barri del Migdia. El fang no permet la circulaci\u00f3.\u2026 https://t.co/sp0q1hJzud"}, {"place": "Terrassa", "user": "joanparera", "text": "Si m\u00e9s no, aquest Sr. els t\u00e9 molt ben posats!! #agree @elconfidencial: El m\u00e9dico que receta no ir al m\u00e9dico: \"Un pa\u2026 https://t.co/p75byFB6GF"}, {"place": "Vilassar de Mar", "user": "EugeniLluis", "text": "@SoniaSierra02 Menteixes i ho saps. Malauradament a l'escola p\u00fablica motes, molt\u00edssimes classes es donen en castell\u2026 https://t.co/HPCi2IH4B5"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@Cuadros enmarcados en @aluminio \"caj\u00f3n de @arquitecto\"\nmedidas: 30x30x4cm\n@Rita @Hayworth  et @Glenn @Ford (L'affa\u2026 https://t.co/GGLS6S8Lvw"}, {"place": "Espais Volart", "user": "mvrigat", "text": "A la s\u00e8rie \u201cSilla de la Muerte\u201d, pintada l\u2019any 1974, Guerrero Medina pinta la condemna a mort de Salvador Puig-Anti\u2026 https://t.co/pMB44KzW8K"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "@paubearman2019 Ya lo he jugado con las dos expansiones. Y me gust\u00f3 bastante la verdad!! Super cuco el zorrete. Gra\u2026 https://t.co/Nb3qRlyPRf"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "insjrubioiors", "text": "Els alumnes Adri\u00e0 Collazos, Andrea Navarro, Laura Delgado Palau, J\u00falia Hern\u00e1ndez i Manvir Kaur, de 1r de batxillera\u2026 https://t.co/WnhycR3Gn5"}, {"place": "Santa Coloma de Gramenet", "user": "sosciutatvella", "text": "La Plataforma Salvem la Ciutat Vella demanem per inst\u00e0ncia una reuni\u00f3 urgent amb l'Ajuntament per  parlar del proje\u2026 https://t.co/jyEAa4Llkl"}, {"place": "Barcelona", "user": "raul365run", "text": "What are 100 crazy Vaporfly runners doing in the same space, wearing jeans and eating hotdogs, talking shoes and li\u2026 https://t.co/7LWYdRwStb"}, {"place": "Granollers", "user": "Hilda33982215", "text": "@karguinano Karlos x favor donde encuentras achicoria. Muero x esa verdura. Vivo en Granollers Barcelona, y no ka c\u2026 https://t.co/HOtYYmfRug"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "lothbrokdebarna", "text": "@bigcan22 @RakelIsiliel @masallaorion86 Yo cambi\u00e9 de Ps4 a Ps4 pro y luego el disco, siempre la he conservado, back\u2026 https://t.co/3XHesUYy6R"}, {"place": "Badalona", "user": "ovihuertas", "text": "Avui iniciem a CCOO #Badalona un curs de T\u00e8cniques d'Afiliaci\u00f3 per Comit\u00e9s d'empresa. L'afiliaci\u00f3 es un dels pilars\u2026 https://t.co/MjME2nURXY"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MakoModding", "text": "@ericonerom Gracias a t\u00ed! Para participar correctamente tienes que darte RT \ud83d\udd01 al propio tweet del sorteo (si haces\u2026 https://t.co/OFAhZhYQK8"}, {"place": "Viladecavalls", "user": "MIKI_FER", "text": "@LHAjuntament @rodalies \nUna tanca de protecci\u00f3 al Carrer Treball ambos Carrer Alos de Hospitalet ha caigut amb per\u2026 https://t.co/7B8UZ4q43S"}, {"place": "Barcelona", "user": "MaddBCN", "text": "@tzvalero @Liceu_cat @tenorjcamarena Les meves veus favorites tenors vistes al @Liceu_cat son per ordre: #Beczala\u2026 https://t.co/1KpH7rGcOw"}, {"place": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "user": "ernest_sant", "text": "Fil. A la pol\u00edtica malauradament hi ha altres com ell. Com al futbol o a les empreses. S'alimenten del seu propi in\u2026 https://t.co/wyjKygB3GX"}, {"place": "Barcelona", "user": "TheClubwLucas", "text": "doctorwendyhunter hosts BCN's first 2020 event for https://t.co/hmt8N4UNH2 and all questions will be answered! Clic\u2026 https://t.co/YBaClIsd5s"}, {"place": "Barcelona", "user": "Ines_Cruz", "text": "\ud83e\udde7 Happy Spring Festival!\n\ud83e\udde7 Happy Chinese New Year!\n\nAnother of my projects for elcorteingles sees the light: were r\u2026 https://t.co/PTO8Xtokv3"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "MiquiPuig", "text": "El producer de italo @AdrianMarth3 y servidor a\u00f1os atr\u00e1s en un Primavera. Ahora yo le pincho en el Pista de Fusta.\u2026 https://t.co/gN15zYEU5h"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "MiquelMarcet", "text": "Ja era hora!!! \n[DIRECTE] Els Estats Units, Jap\u00f3, M\u00e8xic i Su\u00efssa renyen Espanya a l\u2019ONU per la manca de respecte a\u2026 https://t.co/mXkrqyKYre"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Timoneda", "text": "19.Los \u00c1ngeles de Charlie: Al l\u00edmite (se tendr\u00eda que llamar \"A top\u00edsimo\"). A esta peli se le perdona todo porque su\u2026 https://t.co/CKev6JZhjO"}, {"place": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "user": "ClubMktBcn", "text": "Hoy asistimos a la 6a edici\u00f3n de Arena Tech &amp; Trends para aprender sobre la relaci\u00f3n y confrontaci\u00f3n entre  Tecnolo\u2026 https://t.co/6A1tjSwfM0"}, {"place": "Barcelona", "user": "atzur", "text": "@springsteen_81 Comer sano es m\u00e1s barato que comer alimentos procesados. Las frutas y verduras en cualquier fruter\u00ed\u2026 https://t.co/XvLgeoj88u"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "Svelt_spain", "text": "Una escalera telesc\u00f3pica resistente al fuego y con capacidad para usarla 3 personas simult\u00e1neamente, 500kg de capac\u2026 https://t.co/fDuSvs28nP"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "follow_2710", "text": "@greta_lo Yo a la iglesia no voy pero te rezo cada noche... He habilitado una habitaci\u00f3n en mi casa y la he llenado\u2026 https://t.co/JrOXvZYTqz"}, {"place": "L'Auditori", "user": "apalaut", "text": "Hoy Christine Sun Kim pone patas arriba @lauditori para reinterpretar el sonido a trav\u00e9s de su propia sordera. Una\u2026 https://t.co/wmb40J8mXu"}, {"place": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "user": "oriolmunu", "text": "Hola @IdiazAyuso, c\u00f3mete tu soberbia con patatas, o con porras, o con un relaxing cup de caf\u00e9 con leche in la Plaza\u2026 https://t.co/LoMackFCLI"}, {"place": "Martorell", "user": "moliempresa", "text": "\ud83d\udcbc\ud83d\ude99Aquest mat\u00ed hem visitat \u201cNEXUS PROJECTES\u201d, empresa de serveis enginyeria i producci\u00f3 fibra de carboni al\u2026 https://t.co/anjimdxgVh"}, {"place": "Hospital Universitari Vall d'Hebron", "user": "Hemato_Vhebron", "text": "Pleased to have this extraordinary medical team from Portugal visiting our instalations and getting acquainted with\u2026 https://t.co/ae8w23Mj9L"}, {"place": "Sabadell", "user": "calamity_Jane42", "text": "@carmen15742032 @GhBuho @jjaviervazquez Hace tiempo q no veo t5, siempre leo y miro los videos d la gente q s\u00ed lo v\u2026 https://t.co/ntA30WzecP"}, {"place": "Corbera de Llobregat", "user": "YagoReder", "text": "@senatemajldr @realDonaldTrump Sometimes I don't know what to think.\nWhat is right and what is wrong.\nI think all i\u2026 https://t.co/Llu5lvhj6C"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@sonia_riverogc @Jorge87139350 @ABC_Canarias No hace mucho una bala de ca\u00f1\u00f3n disparada desde la costa marcaba era e\u2026 https://t.co/8OcK8eDSAc"}, {"place": "Montbau", "user": "66socCat", "text": "Pels collons.\nAix\u00f2 Espanya se'l pasar\u00e0 pel forro dels collons, com fa sempre amb qualsevol retret que vingui \" de f\u2026 https://t.co/QMgu0ZurTx"}, {"place": "Aeroport de Sabadell (QSA)", "user": "aeroclubbs", "text": "Gr\u00e0cies, @a320cat.\nEs sempre positiu compartir aquests  coneixements, com ara els comentaris que ens ha fer arribar\u2026 https://t.co/uivAYhzu9X"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "@FrayJosepho El nivel de la izquierda adolescente actual , lo dram\u00e1tico es que a partir de los 18 a\u00f1os tienen derec\u2026 https://t.co/zCsAwep0ol"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "danircde21", "text": "#AR22E empiezo a dudar ya de tantas agresiones sexuales en grupo...\nSe que todas no sois iguales,pero las chicas y\u2026 https://t.co/ZRXvCaqQQz"}, {"place": "Ajuntament de Granollers - Edifici Hist\u00f2ric", "user": "PrimariesG", "text": "\ud83d\udcf0 Conjuntament amb @ERCGranollers i @JxGranollers presentem una moci\u00f3 de rebuig a les resolucions de la JEC i el TS\u2026 https://t.co/sGVt5FtHtP"}, {"place": "Montcada i Reixac", "user": "LaSalleMontcada", "text": "A pocs dies de comen\u00e7ar els tornejos toca signar els drets d'imatge de fllspain\n.\nSom una  escola que aposta per l'\u2026 https://t.co/n55Pfoa6w3"}, {"place": "Barcelona", "user": "fileups", "text": "\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o se impressionar com esse lugar. Ao ver pela primeira vez a igreja por fora, maravilhar-se \u00e9 inevit\u2026 https://t.co/gOyWkygCs3"}, {"place": "Barcelona", "user": "ninografias", "text": "\"Bullir\u00e0 el mar com la cassola en forn,\nmudant color e l'estat natural,\ne mostrar\u00e0 voler tota res mal\nque sobre si\u2026 https://t.co/1x6rtvt8KZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "fcatgolf", "text": "No ens has pogut acompanyar a la sessi\u00f3 informativa sobre el nou sistema de h\u00e0ndicap mundial? T\u2019esperem aquesta tar\u2026 https://t.co/lniQ6u5nju"}, {"place": "Radio Barcelona", "user": "QueThiJugues", "text": "\ud83d\udd09 Editorial @SiqueRodriguez\n\n\u201cGest de grandesa del @FCBbasket, cedir el Palau Blaugrana per tal que hi pugui jugar\u2026 https://t.co/tDrFMNQ0Rn"}, {"place": "Sabadell", "user": "CarlesdelaR", "text": "Roda de premsa de presentaci\u00f3 de la Nova Temporada de M\u00fasica de Cambra. Inclou 5 concerts, que tindran lloc al Teat\u2026 https://t.co/ULh5Ww80eo"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@AlbitAlaron Yo pienso exactamente igual, para mi son programas que utilizan y exponen demasiado a los participante\u2026 https://t.co/iC3e0xq3ms"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "IvanAlvarezBard", "text": "- Pintxo de langostinos nido con romesco, salsa de mostaza al curry y physalis (golden berry). Un bocado crujiente\u2026 https://t.co/cPSOjszshN"}, {"place": "Barcelona", "user": "GmoBravo", "text": "Si vamos a hacer contrucciones que sea con todo, si no pa' que! #arcodeltriunfo #citatvella #Barcelona en Arco de T\u2026 https://t.co/eMbmFWfJu5"}, {"place": "Barcelona", "user": "Victoria_paez_", "text": "Durante la Masterclass de Radiesse en Barcelona. Gracias Merz!! https://t.co/VSzLNMYm7e #radiesse #radiessefiller\u2026 https://t.co/QumlOycmaS"}, {"place": "Barcelona", "user": "BiggaBreakfast", "text": "I'll never be able to hear church bells ringing again without smiling! \u2728\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 . \u2014 image @Regranned from\u2026 https://t.co/7lXssJfei6"}, {"place": "CERC - pati Manning", "user": "CNJCat", "text": "Acabant a la taula rodona d'experi\u00e8ncies formatives amb @CasalsDeJoves @ServeiCivilCat @EscoltesCat @EscoltesiGuies\u2026 https://t.co/sDpKNkSo5o"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "Por el @populares un partido que en su cobard\u00eda patol\u00f3gica y su centrismo de la nada renunci\u00f3 a algo tan importante\u2026 https://t.co/ToXh3sM7wH"}, {"place": "Barcelona", "user": "mariaflorensa", "text": "22/365 No subestim\u00e9is el valor de vuestras preferencias, pues la evoluci\u00f3n del planeta depende de que los que est\u00e1i\u2026 https://t.co/VPZzcgYv4M"}, {"place": "Barcelona", "user": "fasfilmswindows", "text": "\u2733\ufe0fTintado de lunas #kiaceed Con l\u00e1mina ATC 05\n\u2733\ufe0fPara presupuestos ll\u00e1manos o p\u00e1sate por nuestras instalaciones.\n\u2733\ufe0fS\u2026 https://t.co/JLKUzFOLHM"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "AlbertDM81", "text": "Yieeeee!!!! Como va la tarde, #cafetwitteros \nPor cierto, teneis alguna ca\u00f1eria por arreglar o alguna princesa q sa\u2026 https://t.co/yzzuAUKdTj"}, {"place": "Granollers", "user": "Thekeespais", "text": "Tens ansietat i aix\u00f2 fa que mengis m\u00e9s i malament? Doncs vine al taller de la @laura_ciurans de nutrici\u00f3 conscient.\u2026 https://t.co/EMeBWtMe1w"}, {"place": "Castelldefels", "user": "Thirty_Runner", "text": "@elCOIBetsTU \u201cEl COIB ets Tu \u201cLa Millor Aposta per les Infermeres e Infermers de la Prov\u00edncia de Barcelona!! Per co\u2026 https://t.co/toHpuHb8sh"}, {"place": "Pla\u00e7a Sant Roc", "user": "GabrielFerDiaz", "text": "Alguns militants de moviments educatius, socials i pol\u00edtics fa 30 anys q alerten \u2014alertem\u2014 sobre els riscos ambient\u2026 https://t.co/z4qmeV8atB"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "@larazon_es Con 1000 euros pagando hipoteca o alquiler, tienen que trabajar los dos, imposible de otra manera \nAs\u00ed\u2026 https://t.co/GaEPWyW1bb"}, {"place": "Barcelona", "user": "emmapive", "text": "\"Treballar, pensar, investigar\". Avui he iniciat les tutories de m\u00e0ster. Sessi\u00f3 1. #masterprojectesdigitals\u2026 https://t.co/3nIpvMOTP1"}, {"place": "Barcelona", "user": "pepnavarro", "text": "Aparadors Garrell&amp;Soler BCN. #aparadors #escaparates #vitrine #windowshop #darphin #caudalieespa\u00f1a #leotroncomplex\u2026 https://t.co/5oTHpoXQLx"}, {"place": "Barcelona", "user": "ImanolMolinaDJ", "text": "After years of hard work and dedication to finding my true sound, I\u2019m very happy to announce that I have a brand ne\u2026 https://t.co/X2naap9v2n"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Gilles_Bourdin", "text": "@MLP_officiel Apr\u00e8s Marine lapine, la verte bio, maintenant Marine lapine qui se fait l\u2019avocate des minorit\u00e9s pers\u00e9\u2026 https://t.co/XhhIJ3ld0X"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jonatan367", "text": "Con el mill\u00f3n que se ampli\u00f3 el l\u00edmite salarial y con el 1'8 de Sekou y Gaspar traeros a Saveljich por favor. No ped\u2026 https://t.co/djH3U7r4cK"}, {"place": "Barcelona", "user": "mebarakbelly", "text": "DANCE IN DA HOUSE! Raising Awareness  for Performers and Performance. LIVE ART! \nDay 8 of the 10-Day Performer/Arti\u2026 https://t.co/u23L0RaqYM"}, {"place": "CAP Sant Andreu", "user": "Espemartn7", "text": "Ara a reuni\u00f3 referents #SalutComunitaria @apicsbcn \nDoncs estem explicant q:\n\n-la comunit\u00e0ria ha d'estar agendada a\u2026 https://t.co/5DEPZcmyQY"}, {"place": "Castelldefels", "user": "mandomando", "text": "Perdonad que insista... pero\n\n\ud83d\udc49 \"Lo importante rara vez es urgente y lo urgente, rara vez es importante\"\n\n\ud83d\ude09\n\n#KPI\u2026 https://t.co/ppkEEsgv9f"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@MartadeOlano @caballo05681981 @salvadorilla @PSOE Me remito a la nueva Ley de protecci\u00f3n de datos. S\u00ed, quieres hac\u2026 https://t.co/9LwDKGuVbZ"}, {"place": "El Masnou", "user": "ancmasnou", "text": "Avui i com tots els dimecres, concentraci\u00f3 davant l'ajuntament #Masnou per reclamar l'alliberament dels presos i pr\u2026 https://t.co/WivxBn5vjH"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@MartadeOlano @caballo05681981 @salvadorilla @PSOE La informaci\u00f3n deber\u00edas buscarla y de buenas fuentes. Su perfil\u2026 https://t.co/IKQHBDhU4M"}, {"place": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "user": "Arena_es", "text": ".@3Michi habla en #ArenaTechAndTrends sobre c\u00f3mo la tecnolog\u00eda ha revolucionado nuestro entorno, por ejemplo con m\u00f3\u2026 https://t.co/6KgRtD0Dgb"}, {"place": "Barcelona", "user": "thiislike_cesc", "text": "Los estudiantes con padres fachas prefieren que el pin parental se aplique a las mates.\n.\n.\n.\n#vintagefashion\n#vsco\u2026 https://t.co/SMu8EN7ZBx"}, {"place": "Barcelona", "user": "coralBRS", "text": "Tamb\u00e8 esperem que hagin gaudit del nostre show dedicat a l\u2019amor i a la #Fundaci\u00f3Enlla\u00e7, tant com nosaltres. Esperem\u2026 https://t.co/o5OCbdh6xN"}, {"place": "Encants Barcelona", "user": "EncantsBCN", "text": "#akindofmagic Com ja sabeu els assidus, el nostre mercat est\u00e0 ple de racons m\u00e0gics i la parada d'en Sim\u00f3 n'\u00e9s un!\u2728\u2026 https://t.co/IQP06Fh9AK"}, {"place": "Barcelona", "user": "Sergialex22", "text": "Ex membre de @plataforma_cat , @JGarrigaDomenec explicava les difer\u00e8ncies entre la ja dissolta PXCat i\u2026 https://t.co/y85dWTUfiY"}, {"place": "Sabadell", "user": "marcossul", "text": "Ha mort apunyalat el meu col\u00b7lega David Caminada (@CaminadaDavid), professor associat de la @UPFBarcelona. Quanta i\u2026 https://t.co/89GkO2iGBN"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Andreaa_Canal", "text": "@latruchaalmero @Miriamrguezz_ @ireneslqh TVE es p\u00fablica asi que puede estar en cualquier cadena e ir a la 1 a la v\u2026 https://t.co/VS7CcThVuw"}, {"place": "la Vall d'Hebron", "user": "66socCat", "text": "@dracdolot Fa molts anys que es parla i es documenta amb arguments t\u00e8cnics de professionals, sobre la desaparici\u00f3 d\u2026 https://t.co/tXbRF7RdTr"}, {"place": "Barcelona", "user": "Yoandry_Caceres", "text": "Exposici\u00f3n Colectiva en Galer\u00eda ImaginArte, Barcelona.\n.\nhttps://t.co/JGPUm1Yaki\n#oilpainting #art #portrait\u2026 https://t.co/QyUbK9Xo43"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "@SrPhalange Gracias!!! Este lo he jugado y me pareci\u00f3 un juego maravilloso. Tanto visual como en banda sonora!!!!ya\u2026 https://t.co/vyhOpJjBnj"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "danircde21", "text": "#AR22E dice @AdaColau que no dispone de medios,pero si que tiene medios para poner c\u00e1maras para multar y crujir a i\u2026 https://t.co/NgifCE1f8n"}, {"place": "Barcelona", "user": "BigDawgGarcia", "text": "Barcelona was certainly interesting and the food was amazing.... now taking train to Paris to enjoy the country vie\u2026 https://t.co/BlFlN1aM8M"}, {"place": "UPF - Campus de la Comunicaci\u00f3", "user": "aitor_alvarez", "text": "Homenatge al Carlos. Recordo les seves classes i tamb\u00e9 les estones fora de la universitat. Sempre em citava a la Pl\u2026 https://t.co/OycVzArt6c"}, {"place": "El Masnou", "user": "VMarimom", "text": "@SorianoGemma @FRANCESCAGONZ37 RTVE tiene excelentes profesionales, periodistas, t\u00e9cnicos y los mejores medios t\u00e9cn\u2026 https://t.co/iYW59teTvD"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "virutes_disseny", "text": "Hace unas semanas realic\u00e9 la marca para un restaurante familiar, de los que cocinan con amor, poco a poco y haciend\u2026 https://t.co/qICzGNMViB"}, {"place": "Barcelona", "user": "latablamarilla", "text": "Tablas de madera recuperada, podemos hacer ese mueble que quieres con madera reutilizable y dar ese toque \u00fanico.\n.\u2026 https://t.co/lOJCLhR7Xq"}, {"place": "Barcelona", "user": "escoladactors", "text": "Estem assajant les obres de microteatre que presentarem davant de p\u00fablic el 8 i 9 de febrer.\nlaieta.cs @kaloscortes\u2026 https://t.co/5haRU5NLBW"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "user": "UnaMirada5", "text": "El maltrato no es \u00fanicamente para la v\u00edctima directa, sino que los da\u00f1os colaterales son intolerables, las hijas e\u2026 https://t.co/ZEhth4VQbb"}, {"place": "Montmel\u00f3", "user": "Lobezno1976", "text": "@Sarramball @alejandroTGN Mira que te cuesta a t\u00ed!! \nCreo que has perdido de vista mi contestaci\u00f3n inicial a la que\u2026 https://t.co/Q5lIVZVojh"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "Deivid2441", "text": "\u203c\ufe0f Por fin en casa \u203c\ufe0f\nQue ganas tenia de volver a casa\nQue ganas tenia de volver a correr\nHa llovido\u2614\ufe0f y nos hemos\u2026 https://t.co/VE1Xk7ZywQ"}, {"place": "Barcelona", "user": "EsteveCanPixa", "text": "Holis @rod2sudcat El tren que acaba de sortir de l\u2019Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a amb r\u00e8tols Vilanova para a Viladecans? Ha sort\u2026 https://t.co/aKpNeA1tq2"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "valen_ibiza", "text": "No se encuentra uno todos los d\u00edas al mejor narrador de f\u00fatbol de Espa\u00f1a. Eres un grande, @LluisFlaquer.\u2026 https://t.co/WOxEebuMhz"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "A ver. Me est\u00e1 costando pasarme el Sonic Mania... Puede que sea porque es chungo? O es que soy manco? Sed sinceros\u2026 https://t.co/spmAw2sabO"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jonatan367", "text": "Culpa de la @U_D_Almeria  / Oferta de 0\u20198M\u20ac de un equipo \u00e1rabe, por el extremo franc\u00e9s Karim Yoda (31), del Real Ra\u2026 https://t.co/KBGYEykqG8"}, {"place": "Poliny\u00e0", "user": "deloreankt", "text": "@txus_soriano @Traderdax1 Hasta que no tengamos figura de vuelta o un m\u00ednimo por debajo de 13.430, ir corto como di\u2026 https://t.co/BH5Qwc63yo"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@GuajeSalvaje El comunismo se ahogo en su propia salsa, ha vuelto a resucitar de la mano de Podemos: populismo que\u2026 https://t.co/weVa3RfwQh"}, {"place": "Barcelona", "user": "mariaflorensa", "text": "21/365 Te has creado a ti mismo desde lo No-F\u00edsico; y ahora desde lo f\u00edsico sigues creando. Todos hemos de tener ob\u2026 https://t.co/aUsjDbS1o8"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MarcosdeE_", "text": "Me siento raro. Por primera vez desde 2013? me apetece escuchar los temas de las pres del ESC. No me estar\u00e9 convirt\u2026 https://t.co/O2D3Ykw2hi"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "annamiraperich", "text": "El nou festival de m\u00fasica urbana @maleducats posar\u00e0 aquest estil musical al centre del panorama catal\u00e0, un projecte\u2026 https://t.co/8Otg2FoVoH"}, {"place": "Terrassa", "user": "DiarideTerrassa", "text": "RECOMANEM \u203c\ufe0f Aquest diumenge, participa a la XXI @MitjaTerrassa \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f (21k) o la Cursa #SantiCentelles\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f (5k), cor\u2026 https://t.co/W5B5Dd7Pfu"}, {"place": "Tiana", "user": "Aj_Tiana", "text": "\u26a0\ufe0fIMPORTANT\u26a0\ufe0f Davant la previsi\u00f3 del @meteocat que passa a fase d'emerg\u00e8ncia del Pla Especial d'Emerg\u00e8ncies per Inu\u2026 https://t.co/NYv2ew4bGc"}, {"place": "Granollers", "user": "oscarlozanosan1", "text": "@LilithHades76 En Granollers est\u00e1 ma\u00f1ana igual,estaba rodeado y no pod\u00eda pasar al otro lado,al final hemos tenido q\u2026 https://t.co/7Jsan6zApi"}, {"place": "Barcelona", "user": "LolitSiles", "text": "Lolit\u2019s diary \ud83d\udcd4:\n\n\u201cMantengo largas conversaciones conmigo mismo, y soy tan inteligente que a veces no entiendo ni u\u2026 https://t.co/eBzpcYag6b"}, {"place": "Barcelona", "user": "Sergialex22", "text": "A la taula de joventuts @DanielElicegui , representant de @JxCanvi , preguntava sobre mat\u00e8ria sanit\u00e0ria a\u2026 https://t.co/Q071cbY8WN"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "@JoseLegendario4 Bueno a mi me molan tb de mundo abierto sobretodo. Como el Assassins Creed o Tomb Raider pero ahor\u2026 https://t.co/WYcpC4AlHi"}, {"place": "Castelldefels", "user": "jongiraldog", "text": "@PauArenos Que gran noticia me das. Somos s\u00faper fans de la esc\u00fadela, pero c\u00f3mo bien dices, no es f\u00e1cil de encontrar\u2026 https://t.co/UxPoTXVkaD"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "DaanyParker", "text": "Mi madre insiste en que por la calle tengo que ir solo con un AirPod \u201cpor si me llama alguien o peligro de ciclista\u2026 https://t.co/EjSZ169FvC"}, {"place": "Barcelona Activa", "user": "NuTabares", "text": "Usando la tarjeta de identificaci\u00f3n de Instagram  de forma pr\u00e1ctica. \u00a1S\u00edgueme en Instagram! Nombre de usuario: coac\u2026 https://t.co/v6NnSmq5ir"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnmycelium", "text": "Have you got your ticket? Only 3\u20ac with a drink included. Come and join us for an inspiring afternoon \ud83d\udca1\u2026 https://t.co/5KgwXg0fDp"}, {"place": "Barcelona", "user": "ralcaraz82", "text": "Seeeeee\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n.\nPor fin un publicista con criterio. Grande\nHomenaje al mestre chiquitodelacalzada_\nJaaaaal!!\n.\n.\n.\u2026 https://t.co/89FmzFLSjX"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "SadurniTarot", "text": "Un nuevo consejo para el d\u00eda de hoy de la mano de los \u00e1ngeles.\nEl mensaje nos lo trae el \u00e1ngel de la Transformaci\u00f3n\u2026 https://t.co/554somX92E"}, {"place": "Viladecans", "user": "Nuriainwonderl1", "text": "#nuriainwonderland va de Press Trip @paisatgegenis Visitaremos Reus, Mont-roig, Vendrell, Horta de Sant Joan i Vila\u2026 https://t.co/wAE2kfGmD7"}, {"place": "Barcelona", "user": "josemdomenech2", "text": "@vodafone_es hab\u00e9is ampliado la cobertura 5G en Barcelona? Tengo cobertura en casi toda la ciudad, incluso en sitio\u2026 https://t.co/qTKPcCiTAr"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "pareja666", "text": "Es muy dif\u00edcil parar est\u00e1 sangr\u00eda de asesinatos, por qu\u00e9 lo que hace falta es mucha educaci\u00f3n , pero negar lo evide\u2026 https://t.co/nn4UgQHDlU"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@moklinowski @PedroOtamendi Nos ponemos colonia.\nAs\u00ed emos menos.\nNO todos podemos oler Tambien como los de Colon.\nG\u2026 https://t.co/9wEGoy905S"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MakoModding", "text": "@Celularfreak @revisplaymania @Kojima_Hideo @HIDEO_KOJIMA_EN T\u00e9cnicamente no est\u00e1 participando ya que no le ha dado\u2026 https://t.co/EY2KVFx5Cz"}, {"place": "Barcelona", "user": "manuelanahata", "text": "Casualidad o causalidad?\nSin duda alguna una gran y grata coincidencia!\n\ud83d\udcf8@irenelogo #agil napasten\n\n#cheer\u2026 https://t.co/wlPglom8NR"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "Con @Esquerra_ERC , para que l\u00edderes como @junqueras o @KRLS , se puedan presentar a unas futuras elecciones catala\u2026 https://t.co/lYwpvHjshi"}, {"place": "Barcelona", "user": "dgperis", "text": "Recollint la primera #biciel\u00e8ctrica cedida a l\u2019@AjuntamGelida per la @diba182 i destinada als t\u00e8cnics d\u2019#Esports ap\u2026 https://t.co/pdwMoCQqYu"}, {"place": "Barcelona", "user": "autortuno", "text": "Al mal tiempo buena cara\ud83d\ude04, te presentamos una relaci\u00f3n de veh\u00edculos pensados y seleccionados para ti. Vis\u00edtanos y t\u2026 https://t.co/JFkvWGwY7j"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "user": "bibcaoliveres", "text": "Dissabte passat vam passar-ho molt b\u00e9, grans i petits al Niu de paraules! \ud83d\ude0a\n#niudeparaules #qu\u00e8femalesbiblios\u2026 https://t.co/YZ0glcA0HZ"}, {"place": "Martorell", "user": "CB_Martorell", "text": "Bocalata J\u00fanior Femen\u00ed 27-72 Joviat \u201cB\u201d\u203c\ufe0f\ud83d\udce3 \n\n\u25b6\ufe0fClara derrota de les noies de Kike Sanchez davant les del bages en l\u2026 https://t.co/EDBR6p1Shp"}, {"place": "Barcelona", "user": "TONIOPEN", "text": "OPEN-Swinger.Ambiente liberal d Parejas-Trios-Chicos-\nChicas solos seg\u00fan aforo y presencia. Lunes a Jueves de 10 ma\u2026 https://t.co/f7PY15vufC"}, {"place": "Montbau", "user": "66socCat", "text": "@jordiborras @Esquerra_ERC @gabrielrufian \u00e9s el preu que est\u00e0 pagant @Esquerra_ERC per conseguir sobretot els vots\u2026 https://t.co/mV8yFLi3um"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "vilojona", "text": "@MarcusBiel @jjenkov @jeffpatton BTW, scrum is related to software development not to company organisation... So yo\u2026 https://t.co/mw2akjxeR3"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "FunIsidreEsteve", "text": "Gran programa ayer en teledeporte_tve , felicidades a todo el equipo!!!!\n@marcmartintw \n@juditflorensa\u2026 https://t.co/DaAiAOsK9g"}, {"place": "Restaurant Aj\u00ed", "user": "jordivisit", "text": "Avui dino aqu\u00ed! A Aj\u00ed, el #restaurant de cuina Nikkei del @CasinoBarcelona  de la xef peruana Alejandra Orme\u00f1o. \nFa\u2026 https://t.co/EsbN9JWhBq"}, {"place": "Barcelona", "user": "leniguisasola", "text": "@viacelere pisos diagonal port barcelona.\nCalidades de pena... y eso q eran de lujo..un poco de viento y se han ca\u00ed\u2026 https://t.co/4PfspDCFpH"}, {"place": "Barcelona", "user": "CentrosBodyHelp", "text": "\ud83e\udd17Por supuesto que s\u00ed !!!\n.\n. \n\u261dLa osteopat\u00eda no se basa en manipular: su filosof\u00eda de trabajo es mucho m\u00e1s amplia y\u2026 https://t.co/NyfhwiYoJc"}, {"place": "Centre Cultural Euskal Etxea", "user": "Euskaletxeabcn", "text": "Hola Carme! Mentre segueixo estudiant catal\u00e0, ja puc convidar-te a la sidrer\u00eda en el teu idioma! I tu a mi a una ca\u2026 https://t.co/jIWGxSj93D"}, {"place": "Barcelona", "user": "Sonietadeibizaa", "text": "Hakuna Matata \ud83e\udd81\n.\n.\nRecuerda qui\u00e9n eres\n.\n.\n #hakunamatata #fcbarcelona #leon #estatua #barcelona #espa\u00f1a en Barcel\u2026 https://t.co/91xA13ncpS"}, {"place": "Barcelona", "user": "ralphsession", "text": "Current state of affairs.....\n\n#thesandlot #squints #housemusic #electronicmusicmeme #demos #shopping\u2026 https://t.co/ZEy6okiNPy"}, {"place": "Pallej\u00e0", "user": "richi198815", "text": "Curioso que Danloux diga lo contrario lo que por mucho tiempo algunos autodenominados gur\u00fas del periodismo deportiv\u2026 https://t.co/lpVuzVstOq"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@JavierGagoG @PerezRenom El sindicalismo cambio de due\u00f1o, de los los comit\u00e9s de centro a las sabias jerarqu\u00edas, ya\u2026 https://t.co/Umm4Zbpoew"}, {"place": "Granollers", "user": "somgranollers", "text": "Por algo se empieza Aitor, pero comprendo tu desesperaci\u00f3n. El nivel de corrupci\u00f3n nacional es tan grave que a vece\u2026 https://t.co/N0kYUHQ64S"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "YC14LDAP", "text": "Es dif\u00edcil de creer no tener sue\u00f1o toda la hpta noche y q a las 6 de la ma\u00f1ana me qued\u00e9 como un muerto y ahora voy\u2026 https://t.co/gpNVLKWHnW"}, {"place": "Auditori-Biblioteca de la FC Blanquerna", "user": "CNJCat", "text": "Mat\u00ed intens! En @brugallop a la Jornada de treball sobre la participaci\u00f3 cultural de les joves impulsada pel\u2026 https://t.co/a7jPaiXWDz"}, {"place": "Terrassa", "user": "ElCeldelesOques", "text": "Plats tradicionals de Terrassa, aquests \"Postres en fred\" del Llibre de Can Carbonell s.XIX \u00e9s una aut\u00e8ntica Sara!!\u2026 https://t.co/mIb0xhgWmN"}, {"place": "Endesa Catalu\u00f1a", "user": "CeliaHil", "text": "Un lujo dar la #conferencia de #LinkedIn para #S\u00e9niors de #Generaci\u00f3nSavia a tanto #TalentoS\u00e9nior \ud83e\udd17 \n\nMil gracias a\u2026 https://t.co/5Ynvbg0cX6"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@Maria_sn1 @gala_pili Para m\u00ed son grandes profesionales que se ganan la vida dignamente. Claro que quiero que conti\u2026 https://t.co/NqHxJ0PNkD"}, {"place": "Barcelona", "user": "InHerExperience", "text": "Looking for ladies who want to start their 2020 with a whole new outlook on their life! Link in Bio!\n#2020\u2026 https://t.co/q2UuYU6CgG"}, {"place": "Viladecans", "user": "cristianpd320", "text": "@cjcastromm @meteocat @TomasMolinaB @Monica_Usart En general creo que no, puntualmente ha habido momentos de mucha\u2026 https://t.co/qvknPFvBtm"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "dcardil", "text": "@DanonJosep @antoniobanos_ Si vivieras en St Andreu y cada dia para llegar a casa tuvieras que hacer un interesante\u2026 https://t.co/xwEsle6RkO"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Timoneda", "text": "\u00bfPor d\u00f3nde \u00edbamos? \u00bf18 ya? Amoall\u00e1. 18. The Stepford Wives. Un pueblecito id\u00edlico que obviamente no lo es tanto, en\u2026 https://t.co/ymHSzOTbFa"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@Maria_sn1 @gala_pili No necesariamente tienes que ser un showman, aqu\u00ed en Espa\u00f1a tenemos ejemplos de presentadores\u2026 https://t.co/z3dZYO3c1V"}, {"place": "Barcelona", "user": "HGuillermoIzuel", "text": "Que esperamos para tomar las calles de #Barcelona? Robos, muertes, drogas en que se est\u00e1 convirtiendo #BARCELONA? P\u2026 https://t.co/ZvkvxPWYXx"}, {"place": "Molins de Rei", "user": "molinscf", "text": "#Club |\n\ud83d\udd34SUSPENSI\u00d3 DE TOTS ELS ENTRENAMENTS D'AVUI\ud83d\udd34\n\u2800\n\ud83d\udce2L'Ajuntament de Molins de Rei informa que continua activat e\u2026 https://t.co/0MP6KP6eLk"}, {"place": "Sabadell", "user": "calamity_Jane42", "text": "@GhBuho @SoniaInLoveHugo @HugoCastejon @telecincoes A telecinco, mediaset y todos ellos se la suda todo y pasan de\u2026 https://t.co/4SuUUzW7rV"}, {"place": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "user": "Arena_es", "text": ".@pablowup: dejamos de usar la tecnolog\u00eda para hablar con la tecnolog\u00eda, hay m\u00e1s de 200 millones de speakers en los\u2026 https://t.co/ttlrZwzXIp"}, {"place": "Barcelona", "user": "narchan119", "text": "stained glass\ud83c\udf3c\n.\n#barcelona #trip #sagradafamilia #stainedglass #thriller #instatravel \n#\u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca\u65c5\u884c #\u4e16\u754c\u907a\u7523 #\u30ac\u30a6\u30c7\u30a3\u2026 https://t.co/JAJ89wniiT"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@abcespana Cuando se dec\u00eda diputado el g\u00e9nero no estaba presente, se entend\u00eda que era hombres y mujeres, la divisi\u00f3\u2026 https://t.co/hmfwu6DG8J"}, {"place": "Barcelona", "user": "NAFENTT", "text": "Nadal/navidad/X-mas en el @canibalapolo 2019 | \n#foto#picture by @hara_amoros | \n#2019#navidad#chrismas#canibalapol\u2026 https://t.co/LZ3AnaVONr"}, {"place": "Barcelona", "user": "artnuriavalles", "text": "Eucaliptus part 3.\n#botanicalart #botanicalartartist  #botanicalillustration #watercolour #watercolourpainting\u2026 https://t.co/ge4uvHi9FV"}, {"place": "La Rambla", "user": "lucaslherzog", "text": "Que mendigo pica! Dei 0,20 pra cerveja, 0,20 pra maconha e 0,40 pra comida. Todo mundo tem que se divertir tamb\u00e9m n\u2026 https://t.co/GiFMgDd0Kk"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "LuisGarcaMngue1", "text": "Retorcer las leyes cambiar las leyes para beneficiar al pol\u00edtico y perjudicar al ciudadano la y los pol\u00edticos de iz\u2026 https://t.co/ywp62Y4lLz"}, {"place": "Barcelona Vintage", "user": "BcnVintage17", "text": "Set Copas  \ud83e\udd42 para Cava o Champagne cristal cortado a mano  #vintage #vintagebarware #copas #champagneglass #raval\u2026 https://t.co/AQ1I3nVPDz"}, {"place": "Barcelona", "user": "TarekTraboulsi", "text": "\ud83d\udc44\ud83d\udc44 AHORA ES MOMENTO!\nTienes labios finos. Te gustaria pintarte bien los labios. Hialuronico. \nTardamos 5 minutos en\u2026 https://t.co/hZTLu05FZ4"}, {"place": "Barcelona", "user": "pa_zeta", "text": "\u2600\ufe0fHoy me he despertado con esta incre\u00edble noticia: \ud83d\udc9b\"Bella y Bestia soy\" \ud83d\ude08 es el espect\u00e1culo mejor valorado en Barc\u2026 https://t.co/lXjGf3CPEL"}, {"place": "Endesa Catalu\u00f1a", "user": "CeliaHil", "text": "Precioso #EdificioModernista de @Endesa en el que he dado la #Conferencia de #LinkedIn para #S\u00e9niors para\u2026 https://t.co/r2bfbrlVc8"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "Alfonso85780635", "text": "@rosadiezglez Media Espa\u00f1a muri\u00e9ndose d\u00e9 frio, muertos y desaparecidos espa\u00f1oles qu\u00e9 no pueden pagar el recibo d\u00e9 l\u2026 https://t.co/n4489Scvl0"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "JoseSeg07305320", "text": "@iescolar La dolors es como un libro sin contenido, ella dice cosas sin ton ni son, est\u00e1 claro el partido juzgado p\u2026 https://t.co/irhMQsAzvI"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "A ver. Necesito que me recomend\u00e9is el MEJOR JUEGO DE PLATAFORMAS al que hayais jugado... A la que acabe el Sonic Ma\u2026 https://t.co/FHv6p0Gtx8"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "LuckyLuque10", "text": "Cuando en la comida de empresa te vienes arriba y un grupo espectacular  como lapoptelera Te dan protagonismo.  Que\u2026 https://t.co/XpQeGIKvzE"}, {"place": "La Porxada", "user": "PrimariesG", "text": "\ud83d\udc49 Ahir vam assistir a la presentaci\u00f3 de @lamitja 2020 que se celebrar\u00e0 el proper 2 de febrer!\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Esperem amb\u2026 https://t.co/ziaQWgnZ0A"}, {"place": "Ajuntament de Barcelona", "user": "PedroMiretBetan", "text": "Mientras que en campa\u00f1a nacional, Jaume Asens, el ex-Regidor y actual miembro de la coalici\u00f3n gubernamental quer\u00eda\u2026 https://t.co/bPEfVQaTag"}, {"place": "Barcelona", "user": "laserbarcelona", "text": "El a\u00f1o pasado presentamos una nueva vertiente dentro de @laserbarcelona, relacionada con la cultura en nuestra ciud\u2026 https://t.co/rTEgQb4s2L"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "mcimino", "text": "@GigiEinaudi @tz523 @amadurell @GP_ArieteRosso @aspide_l @MarianoGallarat @lucaquaglia66 @montse_cor Ho fatto colaz\u2026 https://t.co/qgKI8AsKkl"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "JoanBoira", "text": "Impresi\u00f3n Fine Art en el nuevo estudio\n\nhttps://t.co/Bo3AoxEcqR\n\n#joanboira #fotografobarcelona\u2026 https://t.co/flKUmAToMX"}, {"place": "Barcelona", "user": "FlamesAtSunrise", "text": "\u2665\ufe0f- Support our music wearing our shirts \n\ud83d\udc55 - \"More than fear\" T-Shirt\nAVAILABLE on our store.\nVisit\u2026 https://t.co/MK70DInkBS"}, {"place": "Espais Volart", "user": "mvrigat", "text": "Presentem #ElMeuComprom\u00eds de Guerrero Medina, ara, als #EspaisVolart de la @vilacasas.\n\n\ud83d\udcf7 de la s\u00e8rie \u201cPintando a V\u2026 https://t.co/rf16mOGolg"}, {"place": "Canovelles", "user": "Espe18Daniel", "text": "Vale, entonces, cual es el problema de que hagais un tema juntos, eh? Llevo esperandolo MUCHO.\n\n@mikinunez\u2026 https://t.co/JV37qd7e7i"}, {"place": "Barcelona", "user": "FisioUnic", "text": "Mejoramos nuestra calidad de tratamiento gracias a @INDIBAactiv y a una buena valoraci\u00f3n ecogr\u00e1fica  para mejorar n\u2026 https://t.co/lwLIcDUhY8"}, {"place": "Barcelona", "user": "gonperezz", "text": "Argentina! Un hermoso pa\u00eds, con todos los recursos! Ocupado por gente de mierda que no tiene educaci\u00f3n y que cada d\u2026 https://t.co/3Awl7dBfZi"}, {"place": "Esparreguera", "user": "hydba", "text": "\u300bEquipo hidr\u00e1ulico proporcional para desbrozadora de brazo de eje articulado\u300a\u00a0\u00a0\n.\nEste sistema electrohidr\u00e1ulico pr\u2026 https://t.co/DBGnmmJWC9"}, {"place": "Barcelona", "user": "parischicbcn", "text": "\u00bfQu\u00e9 le pedir\u00edas a una bata?\nQue sea calentita, suave, que no pese, que no haga bolas, poderla meter en la secadora\u2026 https://t.co/kkbnHgwYvM"}, {"place": "Barcelona", "user": "GmoBravo", "text": "Logro desbloqueado, luego de 2 tranv\u00edas y haber caminado m\u00e1s que Indiana Jones en b\u00fasqueda del Arca Perdida, he aqu\u2026 https://t.co/M1Bttkgr0I"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "7iGGO", "text": "@ElJuliSastoque \"Al C\u00e9sar lo que es del C\u00e9sar\"; Juli\u00e1n, incluso si Iv\u00e1n duque en alg\u00fan momento hiciera algo bien es\u2026 https://t.co/sQw6tD2ejF"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "7iGGO", "text": "@diegomatteus @saludhernandezm Ojal\u00e1 las marchas provocar\u00e1n que enfermedad Hern\u00e1ndez optara por salir definitivamen\u2026 https://t.co/RQgAkPtZxX"}, {"place": "Barcelona", "user": "Seven_Dance", "text": "#jueves #taller de @MarinaGogeanu y alex_yuyuman y #socialdance en #dioclub #barcelona con #salsa o #bachata y\u2026 https://t.co/Bb86oAu7MC"}, {"place": "Barcelona", "user": "narchan119", "text": "stained glass\ud83c\udf3c\n.\n#barcelona #trip #sagradafamilia #stainedglass #thriller #instatravel #worldheritage\n#\u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca\u65c5\u884c\u2026 https://t.co/g2s5S0oMwq"}, {"place": "Santa Coloma de Gramenet", "user": "myro6ta", "text": "D\u00e9jate seducir por INTREPID by Goldwell \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n-\n#anayrosapelu #goldwellespa\u00f1a #goldwellspain #goldwellpurepigments\u2026 https://t.co/ZmX8WRUTHE"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "PaperBirdMaster", "text": "Cuando la v\u00edctima es un hombre \u201cmuere una persona\u201d.\n\nCuando la v\u00edctima es una mujer \u201cmuere una mujer\u201d.\n\nCuando las\u2026 https://t.co/cZgxlhIcYs"}, {"place": "Barcelona", "user": "HasuArt", "text": "Gracias por estas incre\u00edbles fotos, durante el @BAUM_Fest /barcelonatattooexpo 2019 iuliana_dragoi_fotografia !! So\u2026 https://t.co/Ksz6FXyGwT"}, {"place": "Barcelona", "user": "dartinagrafica", "text": "Ser parte del equipazo de TeamLabs ya es todo un orgullo, pero que adem\u00e1s nuestro trabajo desarrollado estos meses\u2026 https://t.co/3LrRAi8QU4"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "Situado en un atol\u00f3n de Tahitiano, he alucinado con la belleza del paisaje y el funcionamiento de la luz (paneles s\u2026 https://t.co/wYh8N6KmW4"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@willowofwood_1 @PerezRenom En castellano nos entend\u00edamos hasta ahora, pronto sera un marem\u00e1gnum de palabras distor\u2026 https://t.co/CmHTb9KQ8F"}, {"place": "Barcelona", "user": "CCOOAJTBCN", "text": "Continuem dient-li a @IGTPH1 i edreams que #VagaNoEsDelicte #IGTdeadline #IGTFraude #IGTEspa\u00f1aCaduca\u2026 https://t.co/u4WWw8dTAK"}, {"place": "Viladecans", "user": "d4ye0n", "text": "fuck it bug dj\n\n        \ud83e\udd97             \ud83d\udc1c\n              \ud83e\udd82     \ud83d\udc1b   \ud83e\udd9f\n\n       \ud83c\udfb6                     \ud83c\udfb6       \n     \ud83d\udd0a\u2026 https://t.co/5vcnkWA7o6"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@GuajeSalvaje \u00bfDe qu\u00e9 se nutren las religiones? De la pobreza, \u00bfDe qu\u00e9 se nutren los podemistas? De lo mismo. Ambos\u2026 https://t.co/ogouQ7GiMC"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@mmillanclosa Cuando elPP favorec\u00eda q se fueran las empresas de Catalunya adonde estaban estos patriotas yo se lo d\u2026 https://t.co/QfltpmzqI9"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "nmartorell", "text": "\ud83c\udfb6 Desde que #enCantados es inclusivo para las #personassordas, la #musica tiene nuevos poderes. Conseguimos que lle\u2026 https://t.co/jZ61uEFdQ4"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@Coralyn_cor @gala_pili Decir que est\u00e1 confirmado me parece fuera de lugar, sobre todo porque que \u00e9l mismo reconoci\u2026 https://t.co/cdud1K4Tya"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "La reforma del c\u00f3digo penal que pretende el gobierno social -comunista -separatista radical de @sanchezcastejon pre\u2026 https://t.co/nPvp3PTw4S"}, {"place": "Sabadell", "user": "marcossul", "text": "@_DavidGarcias_ @salvadorcardus Catalunya Nord \u00e9s tan francesa com espanyola \u00e9s Catalunya Sud, tal com @aleixrenye,\u2026 https://t.co/DsGQDKIfCj"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "@socialistes_cat y @EnComu_Podem en Catalu\u00f1a y tripartito de socialistas , comunistas , golpistas separatistas radi\u2026 https://t.co/6rJWEhqLjy"}, {"place": "Subdelegaci\u00f3n del Gobierno", "user": "mariagarridos", "text": "Ara mateix, el secretari d\u2019Estat de Medi Ambient @mitecogob i la delegada @CunilleraTeresa dirigeixen el Comit\u00e8 T\u00e8c\u2026 https://t.co/WUGkKWMyUI"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "BlackLionBCN", "text": "Dinar a elrepartidor_escolarestaurant de grupotragaluz amb @tibidabobrewing, recol\u00e7ament entre projectes de\u2026 https://t.co/dxkiO0inO4"}, {"place": "Barcelona", "user": "sergioalejogom2", "text": "Este lector me ha enviado una fotograf\u00eda donde posa con sus ejemplares reci\u00e9n adquiridos de Misiva de sangre, la pr\u2026 https://t.co/ZxrFutT8wG"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@Pato @\u00c9l y @pato @Ella. cuadros enmarcados @aluminio @madera @Verde\n@MamagraF @bcn\n@laminas\n@cuadros\n@fotograf\u00ecas\u2026 https://t.co/smmtHMudo8"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@nsganado @Jandyta76 @AlbitAlaron Pero el ir de presentador no ser\u00eda malo, son programas que se hacen en directo y\u2026 https://t.co/s8NgCjRXaH"}, {"place": "Sabadell", "user": "anapujolsanche1", "text": "@MargaXrepublica @albertdmcat @revista_mirall La venjan\u00e7a m\u00e9s gran \u00e9s que la ciutadania catalana ha deixat de confi\u2026 https://t.co/l0znbfxTc1"}, {"place": "Barcelona", "user": "Seven_Dance", "text": "#jueves #taller de @MarinaGogeanu y alex_yuyuman y #socialdance en #dioclub #barcelona con #salsa o #bachata y\u2026 https://t.co/QbzrYCXCCe"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "rbkachamps", "text": "@lalemorenoga @monicanaranjo @islatentaciones @MonicayelsexoO Totalmente de acuerdo, est\u00e1s que te sales\u2026 https://t.co/MNiav9TlRy"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "andumo62", "text": "10+ Maneras en las que tu gato te dice \u201cte quiero\u201d  10+ Maneras en las que tu gato te dice \u201cte quiero\u201d\u2026 https://t.co/VkNK23NVru"}, {"place": "Molins de Rei", "user": "nicolasbustosm", "text": "Noche incre\u00edble ayer en la Meridiana gracias a los cubatas del @Joanbondia1 y el apoyo incondicional de @xisco y su\u2026 https://t.co/ss8mLhW0VC"}, {"place": "Badalona", "user": "Alexis155Ariza", "text": "Al\u00e9jate de todo lo que te aleje de ti.\n\n\ud83d\udcf7 #me #TFLers #toptags top.tags #tags4likes #photo #tagsforlikes\u2026 https://t.co/6VwQNwzyqe"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "Crazydays20", "text": "christopher diciendo: prefiero ver las im\u00e1genes solo para escuchar bien su tono d voz..\nchico se sincero y di q no\u2026 https://t.co/r9Y9ZCD2ws"}, {"place": "El Masnou", "user": "LloverasIker", "text": "Todos debemos dar un paso adelante y no tolerar ning\u00fan comportamiento racista en el f\u00fatbol. Ya va siendo hora de qu\u2026 https://t.co/KcdwLVq4DY"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "InmaBacalladoF", "text": "HOY la copa de la ilusi\u00f3n hace parada en Ibiza, Elche, Salamanca, Logro\u00f1o, Badalona, Tenerife, San Sebasti\u00e1n, Giron\u2026 https://t.co/5kHQXX8iUy"}, {"place": "Barcelona", "user": "Timoteo_Arcanjo", "text": "\u00a1Reserva tu plaza!\n\n\u2014\n\n#clasesdebateria #drumlessons #clasesdemusica #musiclessons\n#likeforlikes #likes #instagram\u2026 https://t.co/7EjTw3OLiO"}, {"place": "Granollers", "user": "KikeTrainerPNL", "text": "@Jose_Luis_Sordo Estoy de acuerdo en casi todo el art\u00edculo, generalizar es otro de los males de quien cree poseer l\u2026 https://t.co/mlQiQXx1Vn"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "axe75", "text": "Muy grande la historia de Santiago al que tuvimos la suerte de conocer en la Feria del Corredor de la\u2026 https://t.co/HEQ5SfIPzT"}, {"place": "Barcelona", "user": "Nurianicolau", "text": "\u261d\ufe0f\u00bfTe ayudamos a mejorar tu imagen profesional?\n#imagenpersonal #hosteler\u00eda \nEste es el momento para decidir mejora\u2026 https://t.co/utO8S1HpLV"}, {"place": "Parlament de Catalunya", "user": "malonsocs", "text": "Una cat\u00e1strofe para un espacio natural \u00fanico. Adem\u00e1s del enorme impacto sobre el ecosistema, este desastre causa un\u2026 https://t.co/U6BxxlwcRL"}, {"place": "Barcelona", "user": "jpx200", "text": "@LaForja_Bdn @LaForja_Jovent @AjBadalona @rembadalona @PSC_Badalona @podembadalona Aixo del SOCIOFEIXISME NO TE SOL\u2026 https://t.co/ral4ThhTZZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "xazoevission", "text": "En un mundo de recauchutados, se modesto, sencillo y envejece con naturalidad, eso te har\u00e1 \u00fanico...XVS\nRegresando a\u2026 https://t.co/bB5amGJNca"}, {"place": "Barcelona", "user": "MONVINICSTORE", "text": "BORNARD MAGNUM!!! #philippebornard #tonybornard #pupillin #arbois #jura #juravins #jurawines #monvinicstore\u2026 https://t.co/HMFEYfH1jU"}, {"place": "Barcelona", "user": "oscarfloresBD", "text": "Hoy a pesar de la tormenta compartimos los grupos de alumnos en la escuela! Entrenamiento din\u00e1mico de secuencias de\u2026 https://t.co/Phw8ykfram"}, {"place": "Barcelona", "user": "digerible", "text": "#pasteup Caf\u00e9 Tacuba #cartel hecho por #lalinterna Arte urbano en Barcelona #digerible #arteurbano #streetart\u2026 https://t.co/e33ppFIfGi"}, {"place": "Martorell", "user": "jcelguay", "text": "Estupendo art\u00edculo, s\u00f3lo olvid\u00f3 citar la existencia de una mafia, que mantiene corrompida la justicia Nacional, es\u2026 https://t.co/IQvh0fPL9c"}, {"place": "Fuente M\u00e1gica de Montju\u00efc", "user": "Lark1991", "text": "Un problema es tan s\u00f3lo la diferencia entre lo esperado y lo obtenido de las personas o de la vida.\n\u2013 El mundo azul\u2026 https://t.co/ZJP6Rvhf49"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "jose_pinti", "text": "No he visto tanta verdad en un art\u00edculo sobre un entrenador desde hace much\u00edsimo tiempo....\nIdentificado con esto a\u2026 https://t.co/AKWURPno1E"}, {"place": "Barcelona", "user": "stephany_06", "text": "Making memories in the country where I had my first baecation ,daydreaming about my dream city cause it reminds me\u2026 https://t.co/FtC8QP7ttZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "ParadiseProctor", "text": "One thing that\u2019s really important to being a happy traveler (in my humble little opinion) is the ability to adjust\u2026 https://t.co/qWUp3Dkswy"}, {"place": "Barcelona", "user": "ccebudistes", "text": "QU\u00c9 ES EL ZEN?\n\nLa pr\u00e1ctica de zazen es el  secreto del zen.\n\nZAZEN es la postura del despertar.\nDurante su pr\u00e1ctic\u2026 https://t.co/NrpjJaWYip"}, {"place": "Barcelona", "user": "vallbonaviu", "text": "@jgxucla @MiquelRoman @Bcn_NouBarris @janetsanz @mmklose @BCN_Ecologia @barcelona_GUB @9BTV @noubarris\u2026 https://t.co/K88tOQ72Uf"}, {"place": "Barcelona", "user": "SightManagement", "text": "#SightGirls walking for @georgeshobeika  \nCouture SS20\ud83d\udc8e\n\njosephine.adam djeduarte bianka_omg elisava.levi zanellaal\u2026 https://t.co/quEPZszXAk"}, {"place": "Barcelona", "user": "ferranmascaro", "text": "Sempre aprenent!! Visca la \u00f2rbita!! Una mica payasso si que ho soc...\n#oftalmolegineternum #sessionsICR #somescola\u2026 https://t.co/NhxQM8cBkK"}, {"place": "Martorell", "user": "MBuenosanos", "text": "@PastoraSoler @tmorenomorales Felicidades y bienvenida mi ni\u00f1a Lola, mientras te dure tu madre no est\u00e1s en el mundo\u2026 https://t.co/jJENV6p3Kp"}, {"place": "Barcelona", "user": "CSanchezMontero", "text": "@bcn_ajuntament Promoved el libro #Redenci\u00f3n de @Gamboaescritor \u00c9l describe una futura #BARCELONA muy realista y po\u2026 https://t.co/xD869zGrTc"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Morativ", "text": "@CVENDETTA13 @miyawakidinades Innovadora mis cojones, antes ya muchos hab\u00edan innovado en ese aspecto, ella es famos\u2026 https://t.co/XjgtqOF1xZ"}, {"place": "Badalona", "user": "Alexis155Ariza", "text": "Al\u00e9jate de todo lo que te aleje de ti.\n\n\ud83d\udcf7 #me #TFLers #toptags top.tags #tags4likes #photo #tagsforlikes\u2026 https://t.co/uVSswBzW5X"}, {"place": "Barcelona", "user": "lilyveroni", "text": "Buenos dias cachorritos... cual es vuestra postura favorita???\nAdivinad la mia...!! \ud83d\ude08\ud83d\udca6\nPhoto by @ConradSonX\u2026 https://t.co/GRWyqHqfEm"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jonatan367", "text": "Menudo pastizal por un portero. Y esto no ad\u00faltera la competici\u00f3n??\ud83e\udd14\ud83e\udd2b \ud83c\udde9\ud83c\uddea El #RBLeipzig ha fichado al guardameta esp\u2026 https://t.co/fhpB7G9LHr"}, {"place": "Barcelona", "user": "ViolantMG", "text": "Aprendiendo lecciones de vida de un joven guerrero de 12 a\u00f1os. Gracias por ello #didacbautistatorguet deseando cono\u2026 https://t.co/l5Ln8irEfv"}, {"place": "Barcelona", "user": "Birra_Birrae", "text": "Menuda #americanamberale hacen los amigueted de fdlbeerproject ... Cremosa, picante, resinosa, amargor moderado...\u2026 https://t.co/ENE6aZ6Z1d"}, {"place": "La Miranda. The Global Quality School", "user": "itsgemmayall", "text": "Kite competition part 2!!!  @LaMirandaSchool #thescienceclassroom #scienceisfun #experiment #experimentphysics\u2026 https://t.co/gKsU6DhK0W"}, {"place": "Barcelona", "user": "BFacialPlastics", "text": "\ud83d\udc44\ud83d\udc44 WUAU! Nuestra paciente esta encantada! AHORA ES MOMENTO!\nTienes labios finos. Te gustaria pintarte bien los labi\u2026 https://t.co/F6kntyqUy2"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "alex_yanez_dlc", "text": "NUEVO QUESO DE mercadona \n.\nQue recibe el #yanezaptomercadona como est\u00e1 claro.\n.\nCon denominaci\u00f3n de origen y queso\u2026 https://t.co/BIPzx2t3WB"}, {"place": "Terrassa", "user": "MesQueFinques", "text": "OPORTUNIDAD\ud83d\udd08\ud83d\udd08 #PISO CON TERRAZA, PARKING Y TRASTERO EN VENTA EN CAN PALET #TERRASSA \n\n.\n\ud83d\udccd Can Palet, Terrassa\n\ud83c\udfe0 72m\u2026 https://t.co/UKKb5fH07y"}, {"place": "UPF - Campus de la Comunicaci\u00f3", "user": "mariavmas", "text": "Pura pasi\u00f3n, puro amor, puro ejemplo. Un privilegio y una responsabilidad haberle conocido. DEP, Carlos P\u00e9rez de Ro\u2026 https://t.co/CEQGJ06EZs"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "bfhobihobi", "text": "LMP VAN A VENIR A BARCELONA SIKWBWIWBW NO ESTOY BIEN, AHORA LO \u00daNICO QUE FALTA ES QUE LAS ENTRADAS NO VALGAN UN PUL\u2026 https://t.co/Eys1wJ0jsR"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "Para ello no ser\u00e1 necesario como en los pa\u00edses bolivarianos de los cuales quieren copiar el modelo manipular las el\u2026 https://t.co/8ghGMYJVEf"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Carlosfabianl17", "text": "@dnilo_melendez @BayernMunich_GO @FichajeGoleador @UEFA_Goleador @Espana_Goleador @RealMadrid_GO Aunque sea prestad\u2026 https://t.co/ZMDcp31uFW"}, {"place": "Parc Audiovisual de Catalunya", "user": "KevinAbenojar", "text": "Pocos artistas pueden emocionar tanto como @andressuareztwi cantando sus canciones y las de otros genios como Anton\u2026 https://t.co/peDj4UOpyR"}, {"place": "Barcelona", "user": "la_verdad_eaf", "text": "#laverdadestaahifuera #laverdadeaf #barcelona #bcn #gianzo\nhttps://t.co/qqqFUdxyrQ\nhttps://t.co/unpN0VtbHG\n\u00c9chale u\u2026 https://t.co/Hwfzsknn3c"}, {"place": "Barcelona", "user": "EnigmaMusicBar", "text": "#enigma_music_bar #jueves #viernes #y #sabado #party #night #girls #boys #guapas #vips #guapos #salsa #bachata\u2026 https://t.co/va0riCaj43"}, {"place": "Barcelona", "user": "boludogs", "text": "Cuando la tablet no hace lo que quieres \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#perro #perros #perrosdeinstagram #perrosgram #dog #dogs #doglover\u2026 https://t.co/di7yFoLahA"}, {"place": "Sabadell", "user": "CsBarbera", "text": "\ud83d\udcda Lo que necesita la educaci\u00f3n en Espa\u00f1a es un pacto nacional que aborde sus verdaderos problemas:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abandono y f\u2026 https://t.co/dWZcLyOxiK"}, {"place": "Sabadell", "user": "maadraassoo", "text": "8 Anys Ja, MOLTES GR\u00c0CIES PER TANT BlasBlas Sabadell.... \ud83d\udda4\ud83d\udd7a\ud83d\udc83\ud83d\udd1d\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6 #BlasBlasForever #SectaBlas #BlasBlasSabadell\u2026 https://t.co/9gFRjAGUZr"}, {"place": "Barcelona", "user": "xazoevission", "text": "Desarma mi cuerpo otra vez...XVS\nAqu\u00ed con mi #xvsmodel #johndoexvs para #xvstaboo en xaviervazquezsolano blog link\u2026 https://t.co/kiDI2LAg0g"}, {"place": "Barcelona", "user": "la_verdad_eaf", "text": "#laverdadestaahifuera #laverdadeaf #barcelona #bcn #gianzo\nhttps://t.co/qqqFUdxyrQ\nhttps://t.co/unpN0VtbHG\n\u00c9chale u\u2026 https://t.co/v6ibXi0Bbz"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "lacosmopolilla", "text": "@elviajedesofi @cambiodivisaRia @BirratourEsp @lagran_escapada @viajesconhumor @viajarlocura @TaconesViajes\u2026 https://t.co/PsMT46hRRk"}, {"place": "Barcelona", "user": "Alenaughton", "text": "Qu\u00e9 libro tan hermoso y cu\u00e1ntas emociones compartidas siendo yo por estos d\u00edas mujer en viaje, con hijos emprendien\u2026 https://t.co/UIem3qBkd4"}, {"place": "Il\u00b7lustre Col\u00b7legi d'Advocats de Barcelona", "user": "PriscilaGirald", "text": "Experiencias reales desde la perspectiva de los profesionales pero tambi\u00e9n de los usuarios. #JEM2020\u2026 https://t.co/9zhcNpUlaF"}, {"place": "La Llagosta", "user": "SergiVegas", "text": "@HabitatgeSTA @Fus_CASA @MutuXarxa @FeministesD9 @HabitatgeGracia @HabitatgeSants @HabitatgeVKK @ObservatoriClot\u2026 https://t.co/aVAlAkoijV"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "Alfonso85780635", "text": "Esto es VOX \ud83d\ude02nunca mejor explicado \ud83d\ude31ahora trabajadores d\u00e9 Espa\u00f1a \ud83d\ude02votar ah los se\u00f1oritos empresarios y seguir d\u00e9 es\u2026 https://t.co/fQXFTlkFK5"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@myriammoysset @ERCViladecans @JoventViladcans @blligadas @juditmalonso @manelmadness @AlbertArtero\u2026 https://t.co/8IHBQPKYmr"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@ERCViladecans @JoventViladcans @blligadas @myriammoysset @juditmalonso @manelmadness @AlbertArtero\u2026 https://t.co/pP7Cb3m9l6"}, {"place": "Barcelona", "user": "fraja8", "text": "Groovin\u2019  \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \n\n____________________________________________ \n#barcelona #baianasystem #verano #summer #ver\u00e3o\u2026 https://t.co/nob0HoN3jD"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "@GuisadoPepe @aquilatierratve @AquilaNatura @ganad_extensiva @GanaderasenRed @ucocatedrage @GanaderiayAgro\u2026 https://t.co/Bp77LLKa8K"}, {"place": "Barcelona", "user": "Fathor_Fazu", "text": "Found... \ud83d\ude01 \ud83d\udc08\ud83d\ude3a\ud83d\ude38\ud83d\ude39\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\u2026 https://t.co/PqO9xeq3NT"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Juv25", "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fIMPORTANTE \u203c\ufe0f\u203c\ufe0fHoy mi\u00e9rcoles 22, continuamos con los entrenamientos SUSPENDIDOS\ud83d\udc4e\nEsperemos que para ma\u00f1ana todo\u2026 https://t.co/wf0ad38tB6"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "HannahMane", "text": "Madre De Dios por favor todo el mundo en zonas de riesgo por el temporal no salg\u00e1is de casa y tened much\u00edsimo cuidado esto es una pasada \ud83d\ude30"}, {"place": "Barcelona", "user": "boludogs", "text": "Mucho sue\u00f1o!!! \n\n#perro #perros #perrosdeinstagram #perrosgram #dog #dogs #doglover #doglovers #doglife\u2026 https://t.co/IW7jnyEU8Y"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "Alfonso85780635", "text": "@Rafa_Hernando T\u00fa d\u00e9 eso s\u00ed sabes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00donde est\u00e1n los d\u00e9 BARCENAS \ud83d\ude02qu\u00e9 suerte tienes un t\u00edo tan tonto c\u00f3mo\u2026 https://t.co/LevMYIla7z"}, {"place": "Barcelona", "user": "KillingWeekend", "text": "CHOOSE YOUR WAY.\n\n#killingweekendbrand #killingweekend #yourlifeyourway #sustainablefashion #consciousfashionbrand\u2026 https://t.co/Fj1gyyCUNP"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "yts75", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n@regina_rubi @etvllobregat \n#SomRegina #\u00c9sElTeuMoment #ReginaCarmeliRubi #ComunitatEducativa #Alumnes\u2026 https://t.co/14gRp0xktT"}, {"place": "Padel Indoor Mataro", "user": "AnnaCortiles", "text": "Seguimos currando en esta 3\u00aa semana de pretemporada \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udd25\n\n\u270d\ud83c\udffcEsta semana con @pablocrosetti\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb estamos trabajando la\u2026 https://t.co/MtSDu30VXW"}, {"place": "Barcelona", "user": "Andreitamicolta", "text": "Feliz mitad de semana\n\n#mitaddesemana #miercoles #felizmi\u00e9rcoles #vivirhappy #vivirdisfrutando #vivirsinpermiso en\u2026 https://t.co/qDgH1EjFcM"}, {"place": "Barcelona", "user": "AnnaGorse_", "text": "ele o ele"}, {"place": "Barcelona", "user": "BarcelonaVE", "text": "current weather in Barcelona: mist, 13\u00b0C\n93% humidity, wind 8kmh, pressure 1021mb"}, {"place": "Sabadell", "user": "anapujolsanche1", "text": "Despr\u00e9s del pas del Gl\u00f2ria, Sant Lloren\u00e7 Savall lueix aix\u00ed. Per sort aqu\u00ed no hem de lamentar destrosses greus https://t.co/dC8zG0UFJo"}, {"place": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "user": "marina_ojalvo", "text": "lo \u00fanico en que me est\u00e1 ayudando este temporal es a ahorrar, porque solo salgo d casa para trabajar \ud83d\ude43"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de cinc de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de tres de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de quatre de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de cinc de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de tres de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts d'una del migdia"}, {"place": "Calella de Palafrugell", "user": "Gracat", "text": "Tormenta a Calella 22/01 MGalceran https://t.co/QolIDWp4iR"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart d'una del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de quatre de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de dotze del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les cinc de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a la una del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de cinc de la tarda"}, {"place": "Castelldefels", "user": "Thirty_Runner", "text": "Banco de im\u00e1genes enfermeras del COIB - Biblioteca San Juan de Dios https://t.co/b2fCnqRdfj v\u00eda @biblioteca_sjd"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts d'una del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de tres de la tarda"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "simugalicia", "text": "BOG204 Emilio Pita ha enviado el PIREP desde LEGR hasta LEBL /pireps/view/51950"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de dues del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de quatre de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de dotze del migdia"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50Fuerza leyendas! \ud83d\udcaa.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends en Barcelona, Spain https://t.co/G8jueAA6vI"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les tres de la tarda"}, {"place": "Barcelona", "user": "Bcntrending", "text": "La #MWC21 se quedar\u00e1 en #Barcelona"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de dues del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les quatre de la tarda"}, {"place": "Foster's Hollywood", "user": "Kaydara_Ethryn", "text": "Por fin las voy a probaaaaar https://t.co/SUuoRJvbHW"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de dotze del migdia"}, {"place": "Barcelona", "user": "UGTSEATComp", "text": "El Mobile reafirma su apuesta por Barcelona y descarta irse a Madrid https://t.co/ZSJLA8HjgF"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les dotze del migdia"}, {"place": "Barcelona", "user": "ramirollona", "text": "#Barcelona en Bas\u00edlica de la Sagrada Fam\u00edlia https://t.co/QNyR8vcLIC"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "A_cardozo22", "text": "@MonaLaRana @FernandezAnak El psicoanalista 100%\nMaravilloso desastre\nLas huellas imborrables\nCasa blanca"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de dues del migdia"}], "cluster_counter": 445, "marker_counter": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1255268573033788, 41.4315569235956]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Sitges", "entries": [{"place": "Ol\u00e8rdola", "user": "Fran_Lorenzo95", "text": "Ca\u00edda de pinos debido al viento. \n#TemporalGloria #Gloria\nViladellops, Ol\u00e8rdola (Barcelona)\n@JoannaIvars @AEMET_Esp\u2026 https://t.co/Pz21GhQtYK"}, {"place": "Sitges", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #C31 (pk 166 al 165.5 ambos sent.) SITGES #DGTBarcelona #DGT https://t.co/yU8vMvzjAS"}, {"place": "Sitges", "user": "monicagallardo", "text": "Sobre els pressupostos i sobre all\u00f2 que ens preocupa i molt, del futur de Sitges. Ho he explicat avui a\u2026 https://t.co/mhvWqeBJHo"}, {"place": "Sant Pere de Ribes", "user": "taglio", "text": "Operaci\u00f3n visibilidad. #nomoreGANG domina el Raval. Apreciada #anonymous contra la nave digital del #gangstalking d\u2026 https://t.co/eaNZrUY7Ei"}, {"place": "Hotel Calipolis Sitges", "user": "Hothouse_TUDub", "text": "The @Hothouse_TUDub team are attending @astp4KT Knowledge Transfer Conference &amp; training in @HotelCalipolis\u2026 https://t.co/iupX4fYHIZ"}, {"place": "Sitges", "user": "autobribon", "text": "Un cliente m\u00e1s que conf\u00eda en Auto Brib\u00f3n para cambiar de veh\u00edculo.\ud83d\ude09\n.\nEn este caso, el propietario del restaurante\u2026 https://t.co/Irv2h0bUTS"}, {"place": "Sitges", "user": "Samwill444", "text": "Storm cleared but remains cloudy @ Sitges, Catalunya, Espanya https://t.co/k0Xi9ZuG9j"}], "cluster_counter": 6, "marker_counter": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8153603571428572, 41.26168585714286]}}]}