{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"title": "Barcelona", "entries": [{"place": "Sabadell", "user": "SabadellTV", "text": "Fins les 6.00am el @112 ha rebut 265 trucades des de #Sabadell relacionades amb el temporal #Gloria \ud83c\udf27"}, {"place": "Viladecans", "user": "AebruguersNgel", "text": "Delta de l'Ebre i delta del Llobregat greument afectats per la tempesta #Gloria.\nO ens prenem seriosament el canvi\u2026 https://t.co/BQtOWFK4WY"}, {"place": "Pavello de Matadepera", "user": "_John_Jess_", "text": "#Matadepera took a real pounding last night from #StormGloria with many trees falling and debris blown all over the\u2026 https://t.co/qdM9jpO2t2"}, {"place": "Terminal 2C", "user": "guillemroset", "text": "Aterratge molt complicat a la T2 de l\u2019Aeroport de #Barcelona pel temporal #Gloria Vol a punt de ser desviat a Val\u00e8n\u2026 https://t.co/MEO9NbX974"}, {"place": "Granollers", "user": "FNassos", "text": "Brutal el Congost al seu pas per #granollers #gloria #borrascagloria #catalunya @naciodigital @NacioGranollers\u2026 https://t.co/eki72HJaU3"}, {"place": "Badalona", "user": "Adria_diaz_", "text": "El temporal #Gloria nos ha golpeado implacablemente en #Badalona. Consternaci\u00f3n absoluta ante la avalancha de incid\u2026 https://t.co/3D175DWSpy"}, {"place": "Barcelona", "user": "Nneta84", "text": "Amaina. #bcn #barcelona #poblenou #instapoblenou #mar #sea #mare #mere #temporal #temporalgloria #gloria #ciutat\u2026 https://t.co/Y5WXiah4Jb"}, {"place": "Sabadell", "user": "marcossul", "text": "Maleeixo els ossos de l'inventor del paraigua.\n\n#Temporalgloria #temporal #Gloria\n#temporalhivernal\u2026 https://t.co/aqkr17MYIz"}, {"place": "Barcelona", "user": "JaumeGasull", "text": "Avui dimecres 22 Gener 2020, despr\u00e9s de la tempesta #Gloria ens despertem amb unes imatges tristes, l\u2019emblema de\u2026 https://t.co/PHCPx8SUQu"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "AlbertDM81", "text": "Buuuuenos dias on the Wednesday morning!!! Parece q #Gloria se ha qedao callada un poquito y....esperemos q ya siga\u2026 https://t.co/aKwBBBSkgM"}, {"place": "Barcelona", "user": "andajari", "text": "This sculpture was blown down last night. David and Goliath, by Antoni Llena  1992. #Gloria @ Pla\u00e7a Dels Voluntaris\u2026 https://t.co/HOQsu4ATQ0"}, {"place": "El Gat Pelut", "user": "elgatpelutcat", "text": "Sembla que hi ha treva del temporal #Gloria, per\u00f2 hi ha m\u00e9s llum dins que a fora. I estem m\u00e9s calentets i, sobretot\u2026 https://t.co/9SXRi8vooA"}, {"place": "Badalona", "user": "krisoany", "text": "Tropecientas fotos del #pontdelpetroli roto por #Gloria, cuando pones el hasgtag! (cierto que es un s\u00edmbolo de la c\u2026 https://t.co/3zc5tUVJSD"}, {"place": "Barcelona", "user": "jgalter", "text": "La escultura Goliat de la Vila Ol\u00edmpica de Barcelona no ha podido resistir a Gloria! #Gloria #Barcelona #Temporal\u2026 https://t.co/hlSyMu3tLY"}, {"place": "Barcelona", "user": "RuthGumbau", "text": "\u201cThank you for being here on these weather conditions\u201d. Crec que ho he repetit 3 vegades. \n#gloria @ Port of Barcel\u2026 https://t.co/4wQrLk1UXq"}, {"place": "Viladecans", "user": "cristianpd320", "text": "Campos del #BaixLlobregat inundados por las lluvias que est\u00e1 dejando #BorrascaGloria @meteocat @TomasMolinaB\u2026 https://t.co/IKyXrcpQyV"}, {"place": "Barcelona", "user": "Monebou", "text": "El pitjor temporal en 20 anys #temporalgloria . Al Jard\u00ed del meu edifici ha caigut un pi que feia 45 que estava pla\u2026 https://t.co/U59LzemnmV"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "FOCcoaching", "text": "Cap a #barcelona entre barrufeta + patufeta amb barretina #gloria (at @FGC Valldoreix in Sant Cugat del Vall\u00e8s, Bar\u2026 https://t.co/ElxKTDf8t4"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "jaimeherraiz", "text": "Quina nit de llamps portem, fins als..... de la #Gloria i tot el mal temps"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "DanielGrandeTen", "text": "Empatia \u00e9s no demanar servei a domicili, ni ninguna plataforma com Glovo o similar, en alerta pel temporal #gloria."}, {"place": "Ullastrell", "user": "DolorsSucarrats", "text": "Bon dia,\n#Gloria tercer dia"}, {"place": "Platja de la Barceloneta", "user": "jobere64", "text": "#Gloriabcn #gloriastorm #Gloria @Europe_wx @WeatherEurop @severeweatherEU @bbcweather @BBCWthrWatchers @MeteoMauri\u2026 https://t.co/hiI3ka7Vt9"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "Paraguas tras el paso de gloria \u2b50 \u2b50 \u2b50 \u2b50 \u2b50 \u2b50 Minutos de silencio por favor.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn\u2026 https://t.co/NPcr1xZR2J"}, {"place": "Terrassa", "user": "CanalTerrassa", "text": "Avui pots seguir @ElSubmari per la @RadioMTerrassa Per una incid\u00e8ncia t\u00e8cnica a causa del #Gloria la nostra program\u2026 https://t.co/Xg5xVW1HfA"}, {"place": "Barcelona", "user": "beamorote", "text": "Pero siguen diciendo que no hay cambio clim\u00e1tico... #barcelona #auditori #ribes #gloria #tormenta #storm #tempesta\u2026 https://t.co/g7YgSirr4W"}, {"place": "Barcelona", "user": "Mamayprofesora", "text": "Efectos de #Gloria en #Barcelona A la vuelta de la esquina ha tenido que venir mi marido al rescate en coche! Y la\u2026 https://t.co/Os4xkdCOIU"}, {"place": "Castelldefels", "user": "CUAPCastell", "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f AV\u00cdS \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nA causa dels efectes del temporal, avui 22 de gener a partir de les 15h tanquem el CAP de Can Bo\u2026 https://t.co/dnsgGW1RmC"}, {"place": "Badalona", "user": "bcnlegends", "text": "El pont del petroli, de Badalona, roto por el temporal \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap\u2026 https://t.co/MDNTXTaUfp"}, {"place": "Badalona", "user": "PhotographyECP", "text": "Ahora mismo Henormes olas vuelven a destrozar el pont del petroli con el temporal Gloria. Pronto las fotos en alta\u2026 https://t.co/1gaWwk5gNy"}, {"place": "Barcelona", "user": "garbinot", "text": "Borrasca  Gloria , temporal de Levante en BARCELONA port Olimpic las olas pasando por encima del dique de abrigo\u2026 https://t.co/BUJsqM0Nwx"}, {"place": "Platja de la Barceloneta", "user": "carl_delf", "text": "So I tried to go out and found this. #Gloriabcn #gloria https://t.co/Jn4vHnqi3C"}, {"place": "Montgat", "user": "nachete1972", "text": "La #LlevantadaGloria vista desde un lloc segur el parc de les #bateries #montgat ,seguint les recomanacions dels\u2026 https://t.co/rWjjx79tot"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "Valderramaart", "text": "Avui el temporal ha trencat un dels grans arbres que tenim a l\u2019acc\u00e9s de l\u2019American Lake. Sortosament no hem de lame\u2026 https://t.co/jIc8Stv2sm"}, {"place": "Granollers", "user": "oscarlozanosan1", "text": "Protecci\u00f3 Civil eleva el nivel de alerta por inundaciones por la llegada de un nuevo frente del temporal https://t.co/oQn01tEUDL"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnmonforte", "text": "Los efectos devastadores de \"Gloria\". https://t.co/0q96uAfVW2"}, {"place": "Parets del Vall\u00e8s", "user": "ArevaloMaite", "text": "#festamajordhivern #molletdelvalles #santvicent #casita #dayoff #caliu #chimenea #haceunfrioquepela #gloria #lluvia\u2026 https://t.co/dcXeGnAKGk"}, {"place": "Mercadona", "user": "MSSabate", "text": "#Temporalgloria #temporalRAC1 Entenc la saturaci\u00f3 del @112 per\u00f2 ni tant sols acordonar la zona amb cinta policial e\u2026 https://t.co/1fkKl4sR0H"}, {"place": "Sant Climent de Llobregat", "user": "santcliment", "text": "\u26c8 El temporal #Gloria est\u00e0 en la seva fase m\u00e9s dura. Es preveu que segueixi aix\u00ed fins dem\u00e0 migdia.\n\u26a0\ufe0f Per precauci\u00f3\u2026 https://t.co/7SWE3RFcgB"}, {"place": "Barcelona", "user": "CasapacoM", "text": "I quan tothom parla del temporal Gloria (que curiosament t\u00e9 nom de dona) nosaltres parlem de dones que tenen el con\u2026 https://t.co/dUvSq3NkYs"}, {"place": "Sant Climent de Llobregat", "user": "santcliment", "text": "Incid\u00e8ncia Endesa : novetat 19:00 h ens comunica que l\u2019avaria no es pot reparar immediatament. \nDegut al temporal i\u2026 https://t.co/iDsj6S9G7a"}, {"place": "Badalona", "user": "75terry", "text": "#wtf #temporal #pontdelpetroli #gloria #viento #oleaje  #iveneverseenthis #windy #waves #fear #respect en Platja de\u2026 https://t.co/CMvowr74LQ"}, {"place": "Barcelona", "user": "alfcongostrina", "text": "#Gloria ha acabado con el paseo Mar\u00edtimo #Barcelona enla zona de las playas de Sant Miquel y Sant Sebasti\u00e0\u2026 https://t.co/tpBAoLeP63"}, {"place": "Llinars del Vall\u00e8s", "user": "manubaena", "text": "Llinars del Vall\u00e8s #gloria\n@jacobpetrus_tve @elmonarac1 @MeteoMauri @meteocat @TomasMolinaB @monicalopez_tve\u2026 https://t.co/CnlCAV1vv3"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "7Sara94", "text": "Ver fotos del temporal y tener el coche aparcado en la calle no es una buena combinaci\u00f3n. https://t.co/NQLq66bYYq"}, {"place": "Terrassa", "user": "DiarideTerrassa", "text": "\ud83d\udea8 Dos operaris de la brigada municipal treballaven en la retirada d'un arbre xiprer caigut pel temporal a la pla\u00e7a\u2026 https://t.co/Jn858JxzGs"}, {"place": "Castelldefels", "user": "damCR", "text": "#TemporalCatR\u00e0dio #Gloria #Castelldefels https://t.co/QLvoTLQ8of"}, {"place": "Barcelona", "user": "juanitaacevedo", "text": "Ni #gloria\ud83c\udf2ani la lluvia \u2614\ufe0f detienen a un #communitymanager de @fomentformacio \ud83d\ude4c TODO es posible con #actitudyacci\u00f3n\u2026 https://t.co/avtkVcCFQG"}, {"place": "Barcelona", "user": "txellsalip", "text": "Gloria...\n\n\u2744\u26c4\u2744\ud83c\udf43\n\n#BonDia \n#BuenosDias \n#Goodmorning \n#M\u00f3n \n#Mundo\n#World \n#Catalunya \n#Catalu\u00f1a \n#Catalonia\u2026 https://t.co/Itxe846COK"}, {"place": "Montcada i Reixac", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #C58 (pk 3 al 5.5 sur) CAN CUIAS #DGTBarcelona #DGT https://t.co/dyES3XtKjH"}, {"place": "Terrassa", "user": "quimtorrella", "text": "Ara mateix ha marxat la llum a Ca n\u2019Aurell #terrassa #Gloria #fecsa"}, {"place": "Hospital del Mar", "user": "ninescampoy", "text": "Avui encara continua el temporal https://t.co/h8UhdXp8nm"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "CarmenDelgado31", "text": "La meva platja, el #trabucador,desapareguda, tota la meva for\u00e7a per les #terresdelebre, amb el cor plorant#gloria,\u2026 https://t.co/P0wlGidvjL"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "redsolidariapr1", "text": "Degut al #Temporalgloria seguim amb la recollida de mantes i material per ells \ud83d\ude3b\ud83d\udc36. Gr\u00e0cies! \ud83c\udf27\ufe0f\u2744\ufe0f Punts de recollida\u2026 https://t.co/jOA6a2eCCq"}, {"place": "David i Goliat (Antoni Llena 1992)", "user": "The_Real_Oriol", "text": "RIP David i Goliat\n#GloriaBCN https://t.co/ph0sWeBo2G"}, {"place": "Barcelona", "user": "MonaRennalls", "text": "Storm Gloria with rain and snow ... heavy winds and loads of rain during winter season are common in Barcelona, a s\u2026 https://t.co/QPiPeAc0HS"}, {"place": "Barcelona", "user": "xgfreixer", "text": "Ups!... #Gloria #TemporalTV3 https://t.co/3eascJac7F"}, {"place": "Piscina municipal de Montcada", "user": "NUET", "text": "El riu Bes\u00f3s ben ple a #Montcada i Reixac on conflueix amb el Ripoll #Gloria https://t.co/xt9D00wQfD"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "didacmedinasbd", "text": "Seguint amb preocupaci\u00f3 el temporal #Gl\u00f2ria al seu pas per #Catalunya i #Balears. Per\u00f2 especialment al d'elta de l'\u2026 https://t.co/hUmlAHW3Qh"}, {"place": "Barcelona", "user": "capitanspavento", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Vamos a moriiiiiiiirrrrrrr!!! #gloria #stormgloria #borrascagloria #tormenta #raval en Barcelona, Spain https://t.co/H3izmsLmNb"}, {"place": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "user": "alfcongostrina", "text": "#Gloria ha derribad el monumento David y Goliat d #Barcelona. Obra d Antoni Llena inaugurada en 1992 y restaurada s\u2026 https://t.co/nCSlXhbtaY"}, {"place": "Barcelona", "user": "Rutthibcnalfaro", "text": "#decuajo #co\u00f1econelviento #simecaealacabezamemata #gloriafuerte(s) #laculpafuedehumberto #tantollamarlavino\u2026 https://t.co/A9lcnJM22N"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "RoserLatorre", "text": "El Llobregat des del pont del carrilet a Sant Boi de Llobregat avui a les 3 de la tarda\n#Gloria #Temporalgloria https://t.co/uy20rkGpDQ"}, {"place": "Calella de Palafrugell", "user": "sofiapuvillb", "text": "Port Pelegr\u00ed inexistent. Ni rastre. #Gloria #llevantada https://t.co/Iqe8F9J9LA"}, {"place": "Barcelona", "user": "angeekarina", "text": "#Gloria se carg\u00f3 a David y a Goliat \ud83d\ude25"}, {"place": "Moll del Gregal", "user": "angeekarina", "text": "#Gloria #Barcelona https://t.co/xtCvoBFzVV"}, {"place": "David i Goliat (Antoni Llena 1992)", "user": "Maybmayo", "text": ":( #Gloria #Barcelona https://t.co/CeTJM4FyeU"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "CarmenDelgado31", "text": "Mare meva amb la #gloria, @Monica_Usart, @eltempsTV3, @MeteoMauri, @meteo_garraf, @eltemps@rtve.es, @eloicordomi\u2026 https://t.co/tm9Udm3NbZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "ealessandria", "text": "Pont del Petroli via @albertdedibuix3 \ud83d\ude22\n#Badalona #Gloria https://t.co/IAtGW8Zgpv"}, {"place": "Barcelona", "user": "thecakesgarden", "text": "Te por dels trons \ud83d\ude25 li he fet un cau vora el meu , farta de la gl\u00f2ria #dogslife #dogfear #strom #marcy @ Santa Mari\u2026 https://t.co/PxypchEM5b"}, {"place": "Barcelona", "user": "jgalter", "text": "Temporal al Port Ol\u00edmpic de Barcelona #Gloria #medicane #llevantada #Barcelona #portolimpic https://t.co/MDN7vdQnwr"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "SergioGalanG", "text": "#badalona #Temporalgloria #pontdelpetroli \ud83d\ude25"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "AjSJDespi", "text": "#SJDInforma \u26a0\ufe0f Us recordem que seguim en alerta pel temporal #Gl\u00f2ria. \n\n\u203c\ufe0f Tingueu molta precauci\u00f3 i seguiu les rec\u2026 https://t.co/O5ozsSyNRt"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "Eric_ortega19", "text": "Rio Bes\u00f2s 20:08 #Gloriabcn https://t.co/LbSz52Jx4k"}, {"place": "Barcelona", "user": "marcpuigperez", "text": "\ud83d\udcf8 Pluja, vent i temporal. \nLa #Gloria a Barcelona.\n#324eltemps #eltempsTV3 #Meteocat #photography https://t.co/SelCjAKfnL"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "InformacionDGT", "text": "#INUNDACI\u00d3N nivel ROJO en #N_II (pk 648 al 648.5 ambos sent.) MATARO #DGTBarcelona #DGT https://t.co/dX8OIwVbyG"}, {"place": "Alella", "user": "videcelta", "text": "A todos los que os alegr\u00e1is de las consecuencias del temporal en Catalunya, de las p\u00e9rdidas humanas y materiales, s\u2026 https://t.co/uF3HMAdzUT"}, {"place": "Barcelona", "user": "Destinodtpviaje", "text": "Imagenes incre\u00edbles est\u00e1 dejando la borrasca Gloria. En el puerto de Barcelona sigue cerrado al tr\u00e1fico mar\u00edtimo da\u2026 https://t.co/pOF5Yw4ux6"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "gabrielcidsoria", "text": "Aventatges de la #Gloriabcn , ni un puto patinet per la vorera atrpellant tot el que troben, ni contra direccio ni\u2026 https://t.co/vAVmHrFbsN"}, {"place": "Castellbisbal", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #AP7 (pk 165 al 163 sur) CASTELLBISBAL #DGTBarcelona #DGT https://t.co/xxkPHnwfgI"}, {"place": "Universitat de Barcelona - Edifici Hist\u00f2ric", "user": "jordisopena", "text": "La @UniBarcelona sota els efectes de \u2018Gl\u00f2ria\u2019. Incl\u00fas amb aquest temps conserva el seu encant #Barcelona\u2026 https://t.co/9jWz3543Uj"}, {"place": "Pla\u00e7a del Repartidor", "user": "RogerSanjust", "text": "C/ Centre amb carrer Bar\u00f2 de Mald\u00e0 #TemporalGloriaLH @lhdigitalh @LHAjuntament @nuriamarinlh https://t.co/2pssn5kSFh"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MIKI_FER", "text": "@nuriamarinlh . Hola. Degut al temporal la tanca de la v\u00eda de RENFE ha caigut i tenim el parking ple d'aigua. Es un\u2026 https://t.co/7jUbn6ztSb"}, {"place": "Granollers", "user": "oscarlozanosan1", "text": "La borrasca Gloria desborda r\u00edos en Catalunya en el cuarto d\u00eda de lluvias torrenciales https://t.co/hJ8KXGQw1I Nunc\u2026 https://t.co/kdP3gyXGHx"}, {"place": "Barcelona", "user": "makfavero", "text": "R.I.P. \u2602\ufe0f \n\n#barcelona #gloria @ Torre Agbar https://t.co/Ts5mkQuZXe"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "Escultura de dudoso gusto, tb hay que decirlo. \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50gloria_barrio_bcn te estas pasando un poco no?... Alivianese!\u2026 https://t.co/FMl5fZaLdY"}, {"place": "Barcelona", "user": "alopezcaras", "text": "#tempesta #gloria #barcelona en La Sagrera, Cataluna, Spain https://t.co/efLMMEPKAN"}, {"place": "Badalona", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #C31 (pk 211 al 213 sur) BADALONA #DGTBarcelona #DGT https://t.co/HZCfDqx2Vy"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "AlfonsCanela", "text": "\"S'eleven a 19 els ferits pel temporal a Matar\u00f3\".  Quatre d'ells segueixen ingressats i la resta s\u00f3n ferits lleus p\u2026 https://t.co/8PhZLiTeZm"}, {"place": "Badalona", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #C31 (pk 211 al 217 sur) BADALONA #DGTBarcelona #DGT https://t.co/HZCfDqx2Vy"}, {"place": "Sabadell", "user": "sapoconcho", "text": "Jo amb tanta aigua ja no se si se\u2019ns ha de caure el cel al cap #pertutatis o ens han de sortir arrels...\n#Gloria"}, {"place": "Barcelona", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #B20 (pk 9.5 al 4 norte) BARCELONA #DGTBarcelona #DGT https://t.co/ixfJTxy2d3"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "AAdamMorell", "text": "Clar\u00edssimament el temporal indica que el m\u00f3n s'acaba... Per\u00f2 @Ivanledesma t\u00e9 el manual d'instruccions de com sobrev\u2026 https://t.co/RCPyEPGmnH"}, {"place": "Camp Municipal de Badalona", "user": "davidGferriz", "text": "Tot apunt per la Festa a #Badalona\nDespesa feta! Malgrat la previsi\u00f3 d\u2019empitjorament del temps #Temporal #Gloria https://t.co/oRk2yWvDLr"}, {"place": "Barcelona", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #B20 (pk 9.5 al 7 norte) BARCELONA #DGTBarcelona #DGT https://t.co/ixfJTxy2d3"}, {"place": "Platja del Bogatell", "user": "JorgePratscher", "text": "The morning after..... #Gloriabcn #gloriastorm @meteocat @AEMET_Cat @ElTiempoes https://t.co/P24S3WRV5C"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "olayalourdes", "text": "#Ja bona nit.\nVigileu la #gloria cuideu-vos. \n#SalvemLoDelta\n#Llibertatpresospol\u00edtics"}, {"place": "Tiana", "user": "_martamartorell", "text": "Bon dia, el temporal remet tot i que a la tarda es reactivaran les pluges. Tenim diverses incid\u00e8ncies a la via p\u00fabl\u2026 https://t.co/CFJ4jHP0gM"}, {"place": "El Masnou", "user": "nauticmasnou", "text": "Borrasca Gloria \ud83d\udca8\ud83c\udf0a\ud83c\udf28\n\n#borrascagloria #llevantada #olas #sea #cat_platges #onades en Club N\u00e0utic Masnou https://t.co/5CYzzlVhxK"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "Alfonso85780635", "text": "@rosadiezglez 8 espa\u00f1oles muertos por el temporal \ud83d\ude31y la abuela PSOE, ESPA\u00d1A, ETA VENEZUELA \ud83d\ude31toda la vida d\u00e9 poiitic\u2026 https://t.co/fBsf0hpoik"}, {"place": "el Guinardo", "user": "phacus_bcn", "text": "Ronda del Guinard\u00f3/ Cartagena a #Barcelona #LlevantadaGloria #TotEsMouTV3 #llevantada https://t.co/0sfID5T8ap"}, {"place": "Torrelles de Llobregat", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #BV2005 (pk 4 al 4.5 ambos sent.) TORRELLES DE LLOBREGAT #DGTBarcelona #DGT https://t.co/lu0MsCq0C2"}, {"place": "Badalona", "user": "lissigonzalezz", "text": "Nom\u00e9s trobo una resposta a tota aquesta gent, que, tot i haver alerta de temporal, est\u00e0 entrant al pont del petroli\u2026 https://t.co/TDiElmyLO7"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #AP7 (pk 126.9 al 135 norte) ROCA DEL VALLES (LA) #DGTBarcelona #DGT https://t.co/3eVn1qwBVi"}, {"place": "Platja del Callao", "user": "olgareixach", "text": "La #tempestagloria al #maresme #Matar\u00f3 @eltempsTV3 https://t.co/oWiiuLG40m"}, {"place": "Barcelona", "user": "RutaDanger", "text": "Temporal en Barcelona\n#barcelona #Temporal #TemporalMediterraneo #Gloria #ElTiempo #arenaeverywhere #arena #viento https://t.co/k5qaRAYX8s"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "laurasanser", "text": "Pues despu\u00e9s de #Gloria se te agotan!!! Eres un crack del buen #Marketing y del T\u00e9 \ud83d\ude18 https://t.co/6lVByGheob"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "PolMena", "text": "Es cierto que pedir comida a domicilio durante el temporal es no tener ni pizca de solidaridad con lxs trabajodrxs\u2026 https://t.co/2JD7SjNyUL"}, {"place": "Barcelona", "user": "YulianaVK", "text": "#Barcelona and even all #EastCoast of #Spain #today. \ud83d\ude05\n#Gloria's umbrellacide day! \ud83d\ude09\n\nCalling @MilasWellness!! \ud83d\ude1c https://t.co/RC0BVy0xNi"}, {"place": "Barri de La Sagrera", "user": "miquelot1971", "text": "La #tempestagloria als barris de #Navas i la #sagrera aquesta tarda. https://t.co/GpjrST2MXM"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #AP7 (pk 126.9 al 129 norte) ROCA DEL VALLES (LA) #DGTBarcelona #DGT https://t.co/3eVn1qwBVi"}, {"place": "Badalona", "user": "borismercier", "text": "So the famous Petroli bridge in front of my house in Badalona has just been crushed by Gloria :-/ https://t.co/SnlMR4QGjp"}, {"place": "Club de rem Badalona", "user": "Esports_bdncom", "text": "Aix\u00ed est\u00e0 ara mateix la seu del @rembadalona del passeig mar\u00edtim de #Badalona \ud83d\udc47\ud83c\udfa5\ud83d\udcfa@bdncom #Gloria #temporal https://t.co/29HuXA4NIr"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "CarlesVidal", "text": "Si ara caigues la dona amb ocell de Mir\u00f3 del Parc del Escorxador, ja podriem donar per bona a la \u201cGloria\u201d \ud83d\ude09"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "Buenos d\u00edas!! Seguimos con mal tiempo pero oye!! A lo tonto estamos a miercoles ya!! Jajaja \ud83d\ude03 #Gloria #gloriastorm https://t.co/Fz5rvAbQ3N"}, {"place": "Barcelona", "user": "rmfdezpi", "text": "Avui millor mullar-se. \nLa imatge del dia #Rambla de #Barcelona #plujaivent #gl\u00f2riabcn #temporalGl\u00f2ria en Les Rambl\u2026 https://t.co/OmtAZgCn1z"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "@rutadanger y la Gl\u00f2ria en bcn \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends en Barcelona, S\u2026 https://t.co/EqXsTTw1HJ"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "Cuadros enmarcados en aluminio \"caj\u00f3n de arquitecto\"\nmedidas: 30x30x4cm.\n\n- ritahayworth  et glennford (@L'affaire\u2026 https://t.co/0CPNTCW3KH"}, {"place": "Castelldefels", "user": "whisper_bcn", "text": "Al fin en casa"}, {"place": "Montcada i Reixac", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #C17 (pk 5 al 7 sur) MAS RAMPINYO #DGTBarcelona #DGT https://t.co/9tFgKMAmDu"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "guillemserna", "text": "RESUMEN DE MI DIA CON #GLORIA \n\n#BICIBCN #cyclinglife https://t.co/MvaGXsNcZP"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "joanmanel", "text": "#igersmataro igersmataro #temporalgloria #weather totmataro #wind #vent #meteocat en Platja el Varador. https://t.co/qurRhQUfBv"}, {"place": "Terrassa", "user": "alebombina", "text": "@Sopaipin Barcelona viviendo en un pueblo que se llama terrassa y hay temporal xD"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "MatarinJosep", "text": "Sigue el temporal en Catalu\u00f1a.\n\nAfectando a toda la\nComunidad"}, {"place": "Vilassar de Dalt", "user": "CarolaLlauro", "text": "@MarcdeVilassar La informaci\u00f3 que tenim \u00e9s que el temporal remetr\u00e0.Anem recuperant la normalitat amb les escoles to\u2026 https://t.co/oBr4qTGcb6"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "Cuadro Good Friends. 32x32cm\nCigue\u00f1a 36x36cm\nMar azul 36x36cm\nPrecio: 3 x 25,00\u20ac; 1=10\ncuadros enmarcados en madera\u2026 https://t.co/mMGsebxHIp"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "mjantonio73", "text": "Dios haciendo uso del #PinParental\n\n#Temporalgloria #temporalRAC1\n#ClimateChange #ClimateEmergency #endoftheworld https://t.co/OXYKUPYIk2"}, {"place": "Pont del Petroli", "user": "JoseGLeyva", "text": "Impresiona ver como ha quedado \n#PontDelPetroli #Badalona #GloriaBcn https://t.co/6iSyNezXUZ"}, {"place": "Sant Fost de Campsentelles", "user": "seinedax", "text": "Senyora o senyoreta gl\u00f2ria, pot marxar ja d'una vegada , sisplau. Gr\u00e0cies."}, {"place": "Barcelona", "user": "MeteoGracia", "text": "La pluja estratificada ha deixat pas a la convectiva. Es torna a refor\u00e7ar el vent, nou cop de 93 km/h a casa. Quin\u2026 https://t.co/j4CWoNc9BR"}, {"place": "Barcelona", "user": "rborjasmoreno", "text": "Temporales en #Barcelona. Posible alerta de #pandemia en China y en varios pa\u00edses, #outage del cable submarino WACS\u2026 https://t.co/P1k2vYmj9Q"}, {"place": "Argentona", "user": "bcnlegends", "text": "Los de caadmaresme necesitan casas de acogida \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends\u2026 https://t.co/rWHFBNBndB"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "ClaudiaLopezT10", "text": "Joder con la puta Gloria de los cojones a ver si te vas ya! \ud83d\ude2a"}, {"place": "Norma C\u00f3mics", "user": "NormaComics", "text": "Hoy es d\u00eda de lluvia y mucho fr\u00edo. \u00bfHay algo m\u00e1s apetecible que sentarse a leer mientras escuchamos el temporal de\u2026 https://t.co/KLdWHNa2ZU"}, {"place": "Barcelona", "user": "GuilleCarrillo", "text": "#GLORIA, you will pay our umbrellas\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u2602\ufe0f\ud83c\udf2a\u26a1\ufe0f\ud83c\udf27\nBarcelona, #prayfortheumbrella https://t.co/HH3pa4uWPD"}, {"place": "Viladecans", "user": "d4ye0n", "text": "no por dios"}, {"place": "Barcelona", "user": "davealenn", "text": "El temporal que estamos teniendo en Barcelona es de otro nivel. Literal hoy vi una se\u00f1ora caerse por de tanto vient\u2026 https://t.co/40OUEeCJuz"}, {"place": "Barcelona", "user": "BustoDopazo", "text": "Esta \u00e9 a cara que che queda cando vas pasar toda a semana con temporal. De fondo o Museu Nacional d'art de Cataluny\u2026 https://t.co/aw1cN7oq6m"}, {"place": "Barcelona", "user": "plujaBCN", "text": "Mal temps! Vent (fort)\nAvui 23:00 - Dem\u00e0 05:59 (extensi\u00f3)\n&gt; 50% - Probable\nhttps://t.co/AYKIYGIhJ2\n\n(21/01/20 23:11) #barcelona #BCN"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "MeteoMollet", "text": "Yesterday (2020-01-21): Temperature \u00d89\u00b0C (\u21936.8\u00b0C / \u219110.8\u00b0C), Humidity 93%, Pressure 1022.4 hpa, Rain Day 57.9mm, Wi\u2026 https://t.co/sh7uYmERp8"}, {"place": "Din\u00e0mic Dental", "user": "dinamicdental", "text": "M-ZEM #Medicaline\nCemento Temporal Medicaline\nCementaci\u00f3n temporal de calidad.\nCemento provisional sin eugenol.\nBaj\u2026 https://t.co/XlElElcUlU"}, {"place": "Vilassar de Mar", "user": "giselfontanet", "text": "Com plou a @VilassardeMar.!!!!! Quin temporal..."}, {"place": "Martorell", "user": "PSCMartorell", "text": "\u26ab Des del @PSCMartorell lamentem les quatre morts causades pel #temporalGl\u00f2ria\ud83c\udf2b arreu l'Estat. Tot el nostre suport\u2026 https://t.co/D4lqFf2hxV"}, {"place": "Barcelona", "user": "MeteoUBFisica", "text": "Dades a les 20:00: 11.6\u00baC, 96.0%, 1022.1 hPa, 77 km/h E"}, {"place": "Sant Climent de Llobregat", "user": "santcliment", "text": "Incid\u00e8ncia @Endesa a #santclimentdellobregat 17:00 h el fort vent torna a fer saltar la linea. Hi han 2 equips treb\u2026 https://t.co/6gGILQA8o4"}, {"place": "Barcelona", "user": "PepeZapata", "text": "#Gl\u00f2ries\n#lucesenlaciudad\ud83d\udca1 en Gl\u00f2ries https://t.co/yht1cbeWUq"}, {"place": "Barcelona", "user": "israelbarcelo", "text": "Tant extrany es que en ple temporal no recomani agafar l'Aeri de Montserrat?"}, {"place": "Barcelona", "user": "ceambarcelona", "text": "MMP en 400 m.l. con 50,37 en Sabadell el domingo pasado. serteixeira #ceamBarcelona #velocidadyvallas #ceammarbella\u2026 https://t.co/it3BwH3iic"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "MeteoMollet", "text": "12:56 Temp. 14\u00b0C, Hum. 91%, Dewp. 12.1\u00b0C, Bar. 1019.2 hpa, Rain Today 24.4000 mm, Wind 335\u00b0 4.0 km/h  #MolletdelVall\u00e8s"}, {"place": "Barcelona", "user": "Secret_del_Tall", "text": "\ud83d\udd1d\ud83e\udd47https://t.co/vBOr6B705k\u260e\ufe0freserva  931 584 198 calle Aribau 22 #bcn #bcnsummer #bcn2019 #menjarbcn\n#\u0411\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u043e\u043d\u0430\u2026 https://t.co/H1vdYAlTeO"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "Noche del mi\u00e9rcoles sin poder dormir por el ruido de los 2 perros de las vecinas inc\u00edvicas. Son las 15:16 h y no pa\u2026 https://t.co/LMKRcOZkcY"}, {"place": "Terrassa", "user": "quimtorrella", "text": "Us heu fixat? El temporal va comen\u00e7ar ahir 20 Gener del 2020. Les primeres gotes a Terrassa van caure a les 20h"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "Cuadro Good Friends. 32x32cm\nCigue\u00f1a 36x36cm\nMar azul 36x36cm\n\ncuadros enmarcados en madera\n@MamagraF\n@laminas\u2026 https://t.co/i6a83PCldg"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jorgihoo", "text": "Arome reci\u00e9n actualizado , pone + precipitaci\u00f3n en el sur zona de tarragona  ,norte del delta del ebro  y girona  y\u2026 https://t.co/rxKGC4Xjzx"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "adrar09", "text": "El Sud tarragon\u00ed en cont\u00ednua emerg\u00e8ncia: petroqu\u00edmica en flames, delta inundat... Abandonat pels poders de Barcelon\u2026 https://t.co/Poksivj9Wb"}, {"place": "Sabadell", "user": "erc_sbd", "text": "\ud83d\udd34\u26a0\ufe0f Davant del #temporal de llevant persistent, conv\u00e9 continuar extremant la precauci\u00f3 i mantenir-se informat.\n\n\ud83d\udcfa\u2026 https://t.co/BhDmfCrnqw"}, {"place": "Barcelona", "user": "GPSalmeron", "text": "\ud83d\ude22trist mati i sentiment de r\u00e0bia continguda per no haver pogut fer res i cridar el nom del porc als mandataris mund\u2026 https://t.co/SDq5xQB9RK"}, {"place": "Rambla de Catalunya", "user": "miniautobusero", "text": "La l\u00ednea 59 de #busbcn es la primera l\u00ednea de Zona port en incorporar los 15xx nuevos.\nEn concreto, se han asignado\u2026 https://t.co/Bls3hi7mhw"}, {"place": "Badalona", "user": "LladoOliveras", "text": "Bon dia! des de la platja del pont del petroli de Badalona a  22/01/2020 a les 07:32 #eltempstv3 #324eltemps\u2026 https://t.co/kOHbWtDUy3"}, {"place": "Badalona Comunicaci\u00f3", "user": "Esports_bdncom", "text": "Mare meva\ud83d\ude31!El @CNBadalona i el @rembadalona molt afectats pel #temporal a #Badalona L\u2019aigua ha inundat les instal.l\u2026 https://t.co/N4DqTZDrAp"}, {"place": "Badalona", "user": "LladoOliveras", "text": "Collage des de la platja del pont del petroli de Badalona a 22/01/2019 versus 22/01/2020 #eltempstv3 #324eltemps\u2026 https://t.co/iXkx9AJksc"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de nou del mat\u00ed"}, {"place": "Barcelona", "user": "gemmajoies", "text": "Nit d\u2019estels amb lluna plena. \nNoche de estrellas y luna llena \nStarry night with a full moon\n#lapislatzuli\u2026 https://t.co/x2pWCvP4bu"}, {"place": "Barcelona", "user": "SpainEbc", "text": "The most frequent sightings of roadside basins are the damaged umbrellas due to the strong winds and constant rain\u2026 https://t.co/uHAhodwTxl"}, {"place": "Diputacio de Barcelona. Edifici del Rellotge", "user": "diba", "text": "Des de 2009 hem cedit 712 #biciel\u00e8ctrica a 223 municipis o entitats municipals. El programa \u00e9s important per l'efec\u2026 https://t.co/YqmdOjHXI8"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Jaumarsil", "text": "Esto es Gl\u00f3ria. Dicho as\u00ed parece otra cosa. Se trata de la borrasca que lleva por nombre Gl\u00f3ria que viene acompa\u00f1ad\u2026 https://t.co/cmLD2phCs2"}, {"place": "Sant Climent de Llobregat", "user": "santcliment", "text": "Novetats avaria @Endesa a #santclimentdellobregat : 22:30 h els treballadors ja han descarregat grup electrogen i c\u2026 https://t.co/7pHYgFUXjz"}, {"place": "Barcelona", "user": "bravasbarcelona", "text": "\u00a1#bravurgertour '20 est\u00e1 cerca!\n10\u20ac: BRAVAS + BURGER\nDel 31/1 al 13/2\nfolks_burgers\n\ud83c\udfd9: C/ Portal nou, 19.\n\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udcf8 OJO:\u2026 https://t.co/AEMTFqkSPu"}, {"place": "Sabadell", "user": "vanacco", "text": "Vlog #462: \u00a1Xiaomi repite en Indiegogo! \ud83e\udd29 Esta vez con un smartwatch. \u231a\ufe0f Conozcamos las claves de la relaci\u00f3n de es\u2026 https://t.co/hoHVib2yHj"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "bcnlegends", "text": "R\u00edo Bes\u00f2s, esta ma\u00f1ana... \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends en Sant Adri\u00e0 de Bes\u2026 https://t.co/O7AeMCx730"}, {"place": "Santa Coloma de Gramenet", "user": "aitorblanc", "text": "23h de la nit\nMetro de Barcelona\nUn repartidor de Glovo: empapat, bici ultra mullada i la comanda tamb\u00e9.\n\nIndignant\u2026 https://t.co/VapaeqWqs8"}, {"place": "Barcelona", "user": "fusstastisch", "text": "Windy? No!\nIt's stormy, raining and uncomfortable.\n\nThe kitchen is flooded, boats are sinking at Port Olympic and t\u2026 https://t.co/XzL8MLF02l"}, {"place": "Catedral De Barcelona", "user": "sodam_baek", "text": "Cathedral of Barcelona has a candle-free, fire-free, waste-free donation system I have never seen. You insert a coi\u2026 https://t.co/U65TtJ6a6V"}, {"place": "Barcelona", "user": "JeffIntl", "text": "Top of the World 300\u00b0 views of the sea and city of #Barcelona. \n\nWith 4 bedrooms and 2 bathrooms, this breathtaking\u2026 https://t.co/QCxhJom0Hx"}, {"place": "Barcelona", "user": "aalbeert", "text": "\ud83c\udfa5 Despr\u00e9s de molts anys, la ciutat de Barcelona tindr\u00e0 un pressupost aprovat al ple municipal amb un gran acord ent\u2026 https://t.co/NhPfYy560P"}, {"place": "Barcelona", "user": "CAROLDELATORRE", "text": "Travel Addict! Listas para una nueva aventura! \n.\nPa\u00f1uelo \ud83d\udcaf % Lana\nMedidas: 70 x 70cm\n.\n#scarf #scarves #bufandas\u2026 https://t.co/x2qvyAgK73"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "cuadro enmarcado en aluminio color gris.\nfotograf\u00eda t\u00edtulo  embarcadero dominicano \n Medidas: 160x76cm.\nPrecio: 150\u2026 https://t.co/NMrUyS0P5i"}, {"place": "Sabadell", "user": "jmfitnessmuscle", "text": "3 meses despues de compertir con 5 kilos mas y una buena forma\nDia de biceps con mi compa\u00f1ero\nsergiferrete_\u2026 https://t.co/seSySOUdTK"}, {"place": "Sant Andreu", "user": "JuntsxCatAndreu", "text": "\u26a0\ufe0f@JuntsxCatBCN preocupats per la p\u00e8rdua de patrimoni arquitect\u00f2nic al districte de #SantAndreu, hem presentat un p\u2026 https://t.co/gqa3A56p9K"}, {"place": "Barcelona", "user": "viatgesacompany", "text": "DE LA PLA\u00c7A ROJA A LA GRAN MURALLA! TRANSSIBERI\u00c0 AGOST 2020: Del 7 al 28 d\u2019Agost fem un viatge brutal en una de les\u2026 https://t.co/t2kAnP0syg"}, {"place": "Sentmenat", "user": "Rent24_cat", "text": "\ud83c\udd95\ud83c\udfe0 PISO EN VENTA EN SENTMENAT. 110m2. Con terraza. 186.000\u20ac. M\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/uAlZ1hdS43 #rent24\u2026 https://t.co/VJqcWrloK5"}, {"place": "Les Franqueses del Vall\u00e8s", "user": "martipuig91", "text": "Quan aprendrem a circular a una velocitat adequada en funci\u00f3 del tipus de via i a redu\u00efr quan ens acostem en zones\u2026 https://t.co/gnhTmrkTXg"}, {"place": "Barcelona", "user": "JoseLuisdelRio9", "text": "Soy catalan, de Barcelona. Acabo de aterrizar en mi Barcelona natal con mis 3 hijos buscando cole. Vengo de Chile.\u2026 https://t.co/EQs7u01P53"}, {"place": "Barcelona", "user": "BigDawgGarcia", "text": "Our private Wine &amp; Tapas tour with davidsprivatetours was amazing. Diana and I Learn so much about Barcelona and ho\u2026 https://t.co/yPrtrMHAHP"}, {"place": "Barcelona", "user": "lluismoza", "text": "@barcelona_GUB Porto 25 minuts en la Ronda del Mig, per fer un tram de 300m, entre Muntaner i Balmes... A on est\u00e0 l\u2026 https://t.co/wZFz4hF5qG"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "EssenciaDivulga", "text": "\u2795Clases de meditaci\u00f3n Activa\u00a0\u2795\n- Martes a las 14h y Jueves a las 18:30h -\n\nSon clases de una hora de meditaci\u00f3n, do\u2026 https://t.co/MsrGgvrYXS"}, {"place": "Sabadell", "user": "ArantxaHdez80", "text": "Maravilloso! Super Utopic Padel Stages este 18 de enero del equipo femenino Augusta STG! Unas fenomenas....\u2026 https://t.co/rESwWK18Ek"}, {"place": "Barcelona", "user": "HGuillermoIzuel", "text": "Sal al balc\u00f3n o a la calle con tu cacerola y cuchara!!! Todos los d\u00edas a las 21 hs durante 10 minutos!!! Que se sie\u2026 https://t.co/MCA1ooSGnk"}, {"place": "Cardedeu", "user": "mariaisagabarro", "text": "Fant\u00e0stic dia sense sem\u00e0fors a #Cardedeu. Per fi no hi ha cues, ni esperes eternes a cap travessia de Av. Rei en Ja\u2026 https://t.co/MPRyII5biM"}, {"place": "Barcelona", "user": "JadaScottJourno", "text": "So it\u2019s been pouring down with rain for the last two days here in Barcelona. Today I was walking home from uni abso\u2026 https://t.co/wGUrLtOczi"}, {"place": "Espai Jove La Fontana", "user": "clinic_seo", "text": "Que m\u00e9tricas son las que importan por pa\u00eds. Alemania las compras se producen en un DA m\u00e1s bajo. @jalfagu nos dice q\u2026 https://t.co/REB92Fd34W"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "Espero no se hunda mi barquito \ud83d\ude25\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends en Barcelona,\u2026 https://t.co/ecey7Vbyxu"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "JoseSeg07305320", "text": "@cclapton1 @josemaria1474jm Todo el tribunal son de vox y encima con pribilegios, y los fiscales del proc\u00e9s y de Tr\u2026 https://t.co/jtRpUpGl1Q"}, {"place": "Viladecans", "user": "AjuntamentGava", "text": "\u26d4\ufe0fContinua tallat el c. Llan\u00e7\u00e0, dem\u00e0 a primera hora continuaran els treballs per part de PR\u00c8SEC.\n-Tall del c. Marin\u2026 https://t.co/YmlLxtFQVd"}, {"place": "Barcelona", "user": "sukebanteam", "text": "\u00a1BTS VIENE A BARCELONA! Apuntad la fecha: \ud83d\udcc5 17 y 18 de Julio de 2020 en el Estadi Ol\u00edmpic Lluis Companys. M\u00e1s infor\u2026 https://t.co/u6mTSxI72W"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "CHSantLlorenc", "text": "COMUNICACI\u00d3 URGENT\nL'Ajuntament ens ha comunicat que\nse suspenen totes les activitats esportives per avui dimecres\u2026 https://t.co/4NNkw2itQd"}, {"place": "Badalona", "user": "TempoAficionado", "text": "Nuestro colaborador Jos\u00e9 Lu\u00eds Mart\u00ednez nos ha hecho llegar esta curiosa y cuadrada forma de caer un \u00e1rbol por el vi\u2026 https://t.co/Iz5LLSVcLC"}, {"place": "Sabadell", "user": "anapujolsanche1", "text": "Despr\u00e9s de la tempesta ha arribat la calma a St Lloren\u00e7 Savall.  I llueix aix\u00ed de preci\u00f3s.  Per sort no hem hagut d\u2026 https://t.co/HJPRanIW0l"}, {"place": "Barcelona", "user": "JoseLuisdelRio9", "text": "Soy catalan, de Barcelona. Acabo de aterrizar en mi Barcelona natal con mis 3 hijos buscando cole. Vengo de Chile.\u2026 https://t.co/jpiKJ1cvgJ"}, {"place": "Badalona", "user": "monje_31", "text": "@BadalonaTres60 @rotrenado @bdncom A ver si se limpian  los grafitis , se reparan las aceras y los  baches de las c\u2026 https://t.co/LljXEmYD6T"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "RamonHernande99", "text": "23. El Asombroso Spiderman n\u00b012 de Nick Spencer, Francesco Manga, Carlos L\u00f3pez, Ryan Ottley, @cliff_rathburn y Nath\u2026 https://t.co/Dyd9JHuNjl"}, {"place": "Barcelona", "user": "globos_rocxy", "text": "Globos?\nDecoracion con globos Decoramos todo tipo de eventos contactanos llegamos hasta tu domicilio tel\u00e9fono 66474\u2026 https://t.co/sxGYa99PPT"}, {"place": "Barcelona", "user": "ajbazalo", "text": "CURSO OFICIAL DE DAVINCI RESOLVE 16 en @emavescola . \u00a1Inscr\u00edbete YA! #davinciresolve #blackmagicdesign\u2026 https://t.co/7M0WPq40Us"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "@ECKANKAR 22/01/2020 \"The intruder responded six more times to this very tweet, Master.\" --Reward Morrison Nangi\u2026 https://t.co/aktFpI9v9g"}, {"place": "Barcelona", "user": "coralBRS", "text": "L\u2019incre\u00efble Freddy Mercury ens canta en angl\u00e8s \u201cLa meva \u00e0nima est\u00e0 pintada com les ales d\u2019una papallona, els contes\u2026 https://t.co/nLxlMhx0bf"}, {"place": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "user": "_selrac", "text": "Live in: Barcelona\nBorn in: Altea (Alacant)\nParents: Altes\nGrandparents: Altea / Alf\u00e0s del Pi / Val\u00e8ncia\nGreatgrand\u2026 https://t.co/yjAGuoWOPL"}, {"place": "Barcelona", "user": "misterazulBCN", "text": "TODO A MITAD DE PRECIO.... LIQUIDACI\u00d3N... POR CIERRE!... ROCK BCN\nC/Petrarca, 20 - local 5 - 08031 \n\nCAMISETAS, SUD\u2026 https://t.co/qWPr7dfaMk"}, {"place": "Martorell", "user": "MontseNieto8", "text": "@vmm7773 Para. Mini eres Teresa.\nEres un Angel.\nMi enhorabuena por tu fortaleza, por se capaZ de dejar a ese hijo d\u2026 https://t.co/98pCtjEyfA"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Y_RuizRuiz", "text": "Charlotte Salomon, #pintora jud\u00eda, pint\u00f3 784 pinturas entre 1940 y 1942. En 1943 fue arrestada y deportada a\u2026 https://t.co/VTrwPZwhTa"}, {"place": "Barcelona", "user": "RAF2909", "text": "\"The magic in new beginnings is truly the most powerful of them all.\u201d \u2015Josiyah Martin\n.\n.\nLocation: Magic Fountain\u2026 https://t.co/iASwsCPNHx"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "22/01/2020 Re: Sri Harold Klemp: \"Baraka Bashad!\" --Reward Morrison Nangi @R26ird (Tweeted in English, should not b\u2026 https://t.co/tlZArAwFtZ"}, {"place": "Tiana", "user": "Aj_Tiana", "text": "@oscarnc44 Bon dia Oscar, hi ha un repetidor que no est\u00e0 funcionant. El tel\u00e8fon de l'empresa que el gestiona (Celln\u2026 https://t.co/UbUl1mrhij"}, {"place": "Diputacio de Barcelona. Edifici del Rellotge", "user": "diba", "text": "Avui lliurem 150 #biciel\u00e8ctrica a 82 municipis per serveis t\u00e8cnics municipals i policia local en la l\u00ednia estrat\u00e8gi\u2026 https://t.co/ChPIAri9rb"}, {"place": "Fundaci\u00f3 Puigvert", "user": "JHernandez_RX", "text": "Acute right adrenal thrombosis after surgical injury of the adrenal vein (right photo: unenhanced CT scan). Left ph\u2026 https://t.co/f8UN8TZnBv"}, {"place": "Barcelona", "user": "davidgiorcelli", "text": "Aquest dimecres / Este mi\u00e9rcoles\nCicle Blues &amp; Braves\nA partir 20:30h\nJunto al Sobrino del Diablo\u2026 https://t.co/ZfR4yUCdqT"}, {"place": "Barcelona", "user": "mossegades", "text": "Us presentem un dels cursos de Gener de l\u2019Academy. Atenci\u00f3 al super curs AMERICAN BAKING de Mary-Rose S\u00e1nchez.  6 s\u2026 https://t.co/LNW14L0Elj"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "21/01/2020 Re: Sri Harold Klemp: \"Thank you, Mahanta!\" --Reward Morrison Nangi @R26ird (Tweeted in English, should\u2026 https://t.co/hw3Y4WzjyF"}, {"place": "Barcelona", "user": "smartay88", "text": "Another day another Gaudi masterpiece, too bad it\u2019s our last stop out of town. We loved Barcelona (@ La Pedrera (Ca\u2026 https://t.co/c6f281BkRg"}, {"place": "Barcelona", "user": "jardindehara", "text": "Todos los viernes de 10 a 11 h. en C/ FRATERNITAT, 25\n\nInstructor: Juan Garcer\u00e1n, con 30 a\u00f1os de experiencia\n\u00a0Infor\u2026 https://t.co/YlalInHyZF"}, {"place": "Granollers", "user": "epiahandbol", "text": "#2aCatH | @epiahandbol 32-28 @chsantfost .\n\nVam haver de suar de valent per emportar-nos el partit contra un equip\u2026 https://t.co/tUYeQk3kLy"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "e_spealba", "text": "@BlakeGC \u201cA los perros no se le responde con un palo, se les da un huesito y una sonrisa de regalo, hermano\u201d PD: el\u2026 https://t.co/KJcVPf0j2S"}, {"place": "Torrelles de Llobregat", "user": "jordi_torrelles", "text": "@Catgas_Energia us convido a sopar. Men\u00fa: dues pizzes, dos kilos de gambes, molt de pa, marisc variat amb verdures\u2026 https://t.co/0pVUF1P6RR"}, {"place": "les Roquetes", "user": "ERC9B", "text": "Fill d\u2019un pescador de la Barceloneta, #HilariSalvad\u00f3 d\u2019@ERCbcn fou alcalde de #Barcelona en els moments m\u00e9s greus.\u2026 https://t.co/ZXgUs07DKJ"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "@ECKANKAR 22/01/2020 \"The outsider responded 3 more times to your tweet, Master.\" --Reward Morrison Nangi @R26ird (\u2026 https://t.co/DWeKwfoQTd"}, {"place": "Barcelona", "user": "saarah_moreno", "text": "\u2728\nI need to let my mind rest\nWhile my body reflects (ooh \n\u2022\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2022\n\u2022\n21 of 365.-\n\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf8: artelia.s \n\ud83c\udfb5: Let me g\u2026 https://t.co/b7zOfBDNFZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "Jesanchez3", "text": "Great to be involve today on the TV for viva la Liga on la Liga TV. You have this programme on sky channel 435 . Is\u2026 https://t.co/CPAaOD5c4x"}, {"place": "Viladecans", "user": "d4ye0n", "text": "TARIFAS 14 FEBRERO\n\n- Plan amigos: 20\u20ac\n\n- Cena novios: 30\u20ac (incluye foto)\n\n- Cena con tus padres: 40\u20ac/45\u20ac si hay q\u2026 https://t.co/r98oadNuX3"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "germa_garcia", "text": "Hoy a partir de las 18,45h desde el estadio Municipal de Can Misses de Ibiza, transmisi\u00f3n del partido de dieciseisa\u2026 https://t.co/LpJRhIDzpD"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "psicopedpal", "text": "11 Febrero en @SJDbarcelona_es : Curso #presencial sobre \u201cCuidados paliativos y atenci\u00f3n a la complejidad en\u2026 https://t.co/Gd6MwAlqJ5"}, {"place": "Pla\u00e7a dels Voluntaris", "user": "mudasobwa", "text": "Ironically, this piece of contemporary arr is called David and Goliaph. Last night the united team D&amp;G lost to the\u2026 https://t.co/VI3zuaxTga"}, {"place": "Barcelona", "user": "Arjan_Alvarezz", "text": ".\n\"Le silence eternel des ces espaces infinis m'effraie\" [Blaise Pascal] \n\nGracias a la genial foto de lilored927 h\u2026 https://t.co/PO2tQLiNVp"}, {"place": "Zoo de Barcelona", "user": "ZooBarcelona", "text": "\ud83d\udce2 Avui el Zoo de Barcelona, com tamb\u00e9 la resta de parcs de la ciutat amb gran arbrat i per previsi\u00f3 de forts vents,\u2026 https://t.co/1bP5MXLrrL"}, {"place": "La Llagosta", "user": "anitabcn81", "text": "Ser favorita y escuchar los aplausos a Flavio no le ha sentado nada bien... o mejor dicho.. demasiado bien... no es\u2026 https://t.co/yvZByVHx2p"}, {"place": "Sabadell", "user": "Meninas47", "text": "Salvame naranja. Que hace de nuevo la bollo en tv5, una ignorante , k en su d\u00eda fue una grosera , k me hizo dejar d\u2026 https://t.co/dOTmCt0A3E"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "@ECKANKAR 22/01/2020 \"The intruder is back with one more response, Harji.\" --Reward Morrison Nangi @R26ird (Tweeted\u2026 https://t.co/GbiMgdZ5Lz"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "AjSJDespi", "text": "@noguerad Bona tarda! Moltes gr\u00e0cies per avisar-nos. Ens ho han notificat diversos usuaris. Ja hem passat l\u2019av\u00eds al\u2026 https://t.co/7j5MJ6mi5B"}, {"place": "Sabadell", "user": "Raulchaosoriano", "text": "@JaviMor1999 Son centrales de nivel medio bajo o m\u00e1s bien nivel de segunda divisi\u00f3n. Que a\u00fan est\u00e9n luchando por ent\u2026 https://t.co/PQ2F5yGZCk"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "martibarbera", "text": "@sonpa70 El norte... Y el sur.\nI aix\u00f2 arriba a l empresa: col.laboradors q no fan la feina en la data que ELLS mate\u2026 https://t.co/eEUIb6ifGa"}, {"place": "Sabadell", "user": "miquipujol", "text": "@rod4cat Tren destinaci\u00f3 martorell que passa a les 8:06 per Sabadell Centre que en pau descansi, un altre desapareg\u2026 https://t.co/wksQYHqV5g"}, {"place": "La Llagosta", "user": "JosFernndezGil2", "text": "@Nex72599860 @ramoncotarelo Y si no, que pregunten en Estados Unidos, Australia, Nueva Zelanda o Canad\u00e1, por nombra\u2026 https://t.co/eXUK2n9nMl"}, {"place": "Tiana", "user": "Aj_Tiana", "text": "\u26a0\ufe0fIMPORTANT\u26a0\ufe0f L'Ajuntament de #Tiana ha decidit anul\u00b7lar l'activitat escolar dem\u00e0 dijous 23 de gener a tots els cen\u2026 https://t.co/7bxNljZLMv"}, {"place": "Badalona", "user": "turkodru", "text": "Arroz Brut de calamar, jud\u00eda verde y cola de calamar sin trabajo\n\u2795\nBrandada de bacalao con calabac\u00edn y coliflor en\u2026 https://t.co/SkqyCneL3R"}, {"place": "Sabadell", "user": "fhurandilla", "text": "Jos\u00e9 Antonio Ortiz Cambray: Detenido el l\u00edder de Vox en Lleida por presuntos abusos sexuales a discapacitados | Esp\u2026 https://t.co/zNytBQJeMo"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "sergimoralesd", "text": "El Centre d\u2019Acollida Municipal \"Can Soleret\" #Matar\u00f3 tamb\u00e9 obrir\u00e0 aquesta nit de 22 a 8 h \nLa resta de recursos adr\u2026 https://t.co/Vos5dcBsx8"}, {"place": "Barcelona", "user": "42KM_", "text": "@casaorlandai ens ha acollit per fer la resid\u00e8ncia de 42km i no podem estar millor. Un lloc meravell\u00f3s amb gent pre\u2026 https://t.co/FzmpZ19mka"}, {"place": "Barcelona", "user": "RuthGumbau", "text": "Em passen per whatsapp un v\u00eddeo del Pont del Petroli a Badalona trencat gravat des de dalt del mateix pont. \nEn s\u00e8r\u2026 https://t.co/Ab62C3v8ng"}, {"place": "el Gotic", "user": "apereznavarro", "text": "Happy birthday to the late George Balanchine, born #onthisday in 1904\n\nBalanchine was one of the leading dance figu\u2026 https://t.co/zjVOXxXgG1"}, {"place": "Barcelona", "user": "Futsal_fans", "text": "Buenas Tardes\n.\nVamos\n. \n.\n599 Publis\n.\nLa 600 ser\u00e1 un Sorteo de 2 Productos @futsal_fans &amp; https://t.co/4sJWt96y3R\u2026 https://t.co/WWplbC59SB"}, {"place": "Premi\u00e0 de Mar", "user": "TomSandersonBCN", "text": "A common wisecrack from Bar\u00e7a fans doing the rounds : make sure Arthur doesn't go missing in Ibiza after the match\u2026 https://t.co/Rgpsrl4rcw"}, {"place": "Facultat de Medicina UB - Hospital Cl\u00ednic", "user": "GArmasCardona", "text": "Despite the cold, rainy weather (and my fat looking face), my guest lectures on #GlobalHealthLaw and the\u2026 https://t.co/0gt2gC4a6b"}, {"place": "Terminal 1", "user": "PatrickRedknap", "text": "Spinal injury always flares up when I fly .... I\u2019m sat in the airport lounge and even the comfy seats are pretty pa\u2026 https://t.co/MBRPnUV6Sp"}, {"place": "Badalona", "user": "jcandrade_m", "text": "@CF_Badalona Y tant!!  Volem una vict\u00f2ria del Badalona y el proper partit amb amb el Betis ( que tamb\u00e9 te que guany\u2026 https://t.co/serLRmVTBL"}, {"place": "la Vall d'Hebron", "user": "66socCat", "text": "@amaerx @ResistanceOfCat Quan sentit de l'humor tens, Marc.\nA de los Cobos, no solament no el jutjaran, que tots sa\u2026 https://t.co/QYnJXcC1Um"}, {"place": "Barcelona", "user": "lavidanomade", "text": "**C\u00f3mo ahorrar en Barcelona** guarda este post!\n\u2800\u2800\n\u00bfSab\u00edas que Barcelona es una de las ciudades m\u00e1s caras de Espa\u00f1a\u2026 https://t.co/LSnAIwVB2r"}, {"place": "Barcelona", "user": "escoladactors", "text": "Records eab.\nObra: Catalans a la Romana\nUna divertida com\u00e8dia de Joan Rosquellas i Gil,  que ens transportava a la\u2026 https://t.co/oOUhIfh9uX"}, {"place": "Casa Orlandai", "user": "42KM_", "text": "@Casaorlandai ens ha acollit per fer la resid\u00e8ncia de 42km i no podem estar millor. Un lloc meravell\u00f3s amb gent pre\u2026 https://t.co/7utXi6UCXK"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Gilles_Bourdin", "text": "@MLP_officiel Il n\u2019y a pas de submersion migratoire en France ni en Europe. Les taux de migration sont au plus bas.\u2026 https://t.co/iUkZeXKFPs"}, {"place": "Barcelona", "user": "laserbarcelona", "text": "Some analog magic from our hedof collab by ainaeperlas \u2728\nThere\u2019s still a few styles left in our online store \ud83d\ude43\n-\u2026 https://t.co/tCfPaBlWiP"}, {"place": "Museu de la Ci\u00e8ncia i de la T\u00e8cnica de Catalunya", "user": "InCastellbisbal", "text": "Els alumnes de 3r ESO B i D han anat al Museu de la Ci\u00e8ncia i la T\u00e8cnica de Catalunya, on han fet tallers dos talle\u2026 https://t.co/LofLLhT9pF"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "@ECKANKAR 21/01/2020 \"An intruder has just posted a direct response to your tweet, Master.\" --Reward Morrison Nangi\u2026 https://t.co/PmVzNAqgPq"}, {"place": "Sabadell", "user": "CarlesdelaR", "text": "La confer\u00e8ncia s\u2019ha basat en la Tesi Doctoral de l\u2019autora: La Mem\u00f2ria de l\u2019Holocaust a l\u2019Estat Espanyol. Des d\u2019una\u2026 https://t.co/Pg6pYwlnme"}, {"place": "Viladecavalls", "user": "DSalmDavi", "text": "@PCViladecavalls @BombersVica @ajviladecavalls Moltes gr\u00e0cies per ser-hi sempre a disposar  @PCViladecavalls ,\u2026 https://t.co/Y2cfEgUFND"}, {"place": "Barcelona", "user": "xavi_el_catala", "text": "no va arribar al pa\u00eds del vi. vam fer una excursi\u00f3 vin\u00edcola a Barcelona.  sincerament no ho tindria d\u2019una altra man\u2026 https://t.co/O5shbfXVnJ"}, {"place": "Barcelona", "user": "SaraAlanti", "text": "Hello, I just wanted to say that BTS is coming to Barcelona and I think Im gonna die or sth. OMG @bts_bighit IM WAI\u2026 https://t.co/A3GqFQqEB4"}, {"place": "Granollers", "user": "aleix996", "text": "Aix\u00ed comen\u00e7ava el 2020, il\u00b7luminant la Roca Umbert a Granollers, a veure que ens porta de nou aquest any i quines e\u2026 https://t.co/omlAmyDfnC"}, {"place": "Barcelona", "user": "around_podcast", "text": "Bobby put Team Ma-run-elli back together and they took their talents to Barcelona for the Cursa dels Nossas (Race o\u2026 https://t.co/N8xZAg6Ge9"}, {"place": "Barcelona", "user": "CAROLDELATORRE", "text": "\u26a0\ufe0fTake the Risk!!! \u26a0\ufe0f &amp; \n\u203c\ufe0fTake the Chance \u203c\ufe0f\n.\nDale un toque de estilo a tu outfit con estas bufandas con colores\u2026 https://t.co/QU3xIlF9GJ"}, {"place": "Barcelona", "user": "aalbeert", "text": "Cap pressupost est\u00e0 supeditat a l\u2019altre, per\u00f2 per fer possible alguns ingressos i despeses pressupostades en el pro\u2026 https://t.co/OS8zE1uCEU"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "Caralge", "text": "Que alegria ver a @tote_1999 partir a una ilusi\u00f3n de verdad. Lo vale y llevar\u00e1 el nombre de mi ciudad y de mi equip\u2026 https://t.co/AtrVDK0GUP"}, {"place": "Sabadell", "user": "jgjordi1974", "text": "\u00a1Te recomiendo que escuches este audio del\u00f1 iVoox! Del podcast El Ojo de Horus @radioOjoHorus Programa 46X3 dia 16-\u2026 https://t.co/oMfUSyKpmV"}, {"place": "Barcelona", "user": "LabofDreams", "text": "Te invitamos al #taller \u201cLa familia en nuestros d\u00edas: la aventura de convivir y disfrutar de los v\u00ednculos\u201d info &amp; R\u2026 https://t.co/vMGLYXGbwW"}, {"place": "Barcelona", "user": "Sergialex22", "text": "\ud83d\udd34Ahir al #CoolturaPol\u00edtica93 vam rebre @JGarrigaDomenec , president provincial de @vox_barcelona \n\n\ud83d\udc47Amb ell vam par\u2026 https://t.co/RfWJLtWFpw"}, {"place": "Premi\u00e0 de Mar", "user": "TomSandersonBCN", "text": "And again for @ForbesSports on #FCBlive's probable young midfield trio tonight that could hold the keys to the team\u2026 https://t.co/rto33iyKNJ"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "pepipussa", "text": "I a mi que, hi ha un avi de 92 que despr\u00e9s d'estar mantenint amb els seus imports a aquesta fam\u00edlia de par\u00e0sits, el\u2026 https://t.co/YOkI9SuWob"}, {"place": "Martorell", "user": "Y_RuizRuiz", "text": "Mar\u00eda Elena Walsh, Raquel Forner, Mar\u00eda Luisa Bemberg, Alicia d'Amico y Remedios Varo son algunas de las\u2026 https://t.co/3Feo0JRDcH"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "MartaGomezCat", "text": "La Policia Local de @matarocat talla el carrer Santa Teresa per perill de despreniment i la gent aparta les tanques\u2026 https://t.co/p1kaim3uci"}, {"place": "Sant Gervasi Bonanova", "user": "Sr_JOF", "text": "@LaBarovier 47, Barcelona.\nLe llam\u00e1bamos gen\u00e9ricamente jugar a las canicas.\nNo recuerdo normas, aunque si que cuatr\u2026 https://t.co/hPJPQ8PPWF"}, {"place": "Barcelona", "user": "FootballLineups", "text": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Spain #LaLigaSantander - #Bar\u00e7a #FCBlive 1 vs #VamosMiGranada 0 Goals: Messi Red Card: Germ\u00e1n S\u00e1nchez at\u2026 https://t.co/U26VuElNUr"}, {"place": "Barcelona", "user": "taglio", "text": "El sol y la luna se encuentran en este escaparate en el barrio de la cruz Lorena. Una librer\u00eda de antig\u00fcedades los\u2026 https://t.co/5zoN5HeB8H"}, {"place": "Barcelona", "user": "ambideraimon", "text": "@MiquiPuig &amp; ACP a razzmatazzclubs de Barcelona\u2022\n\nQueden reservats tots els drets d\u2019\u00fas. No es poden utilitzar sense\u2026 https://t.co/eeoBlKNBQ8"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "Lluis_Serra", "text": "[cat] Les 10 habilitats necess\u00e0ries del professional del futur si volem seguir sent competitius, el que ens obliga\u2026 https://t.co/1pyJZqOCZX"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@AlexandrePato @\u00c9l y @AlexandrePato @ellaanderson.\ndos cuadros enmarcados uno en aluminio (color gris-plata, peque\u00f1\u2026 https://t.co/kWEKGSwwTn"}, {"place": "Abrera", "user": "AbreraInforma", "text": "\u201cJa ets a Abrera\u201d . Aquest proper diumenge 26 de gener, a les 11h a la Casa de Cultura (c. de Federico Garc\u00eda Lorca\u2026 https://t.co/IMmihRqiKc"}, {"place": "Viladecans", "user": "BonichMaria", "text": "@TomasMolinaB que fem avui, ens arrisquem amb la moto o del Baix Llobregat sud a Barcelona s'aixeca l'estat d'alert\u2026 https://t.co/VTUgDt37mi"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "Lo se palafolls ya est\u00e1n acogidos, faltan estos sosmaresme y los de la siguiente foto \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends\u2026 https://t.co/bbilKhzvEL"}, {"place": "Barcelona", "user": "OPTICASISQUELLA", "text": "Are you eating tapas near Las Ramblas in Barcelona? Do you need sunglasses? Come to \u00d2ptica Sisquella: we have the l\u2026 https://t.co/egS1CxnAnt"}, {"place": "Vilanova del Vall\u00e8s", "user": "Papaparara2", "text": "@elonmusk I am from Barcelona, \u200b\u200bSpain, taxi driver, working middle class, and I'm dying to have a Model 3 to stop\u2026 https://t.co/L77QO1EE8z"}, {"place": "Barcelona", "user": "aalbeert", "text": "Per aix\u00f2 hem negociat i hem cercat l\u2019acord. I gr\u00e0cies a la nostra participaci\u00f3 \u00e9s un pressupost millor. \n\nAquesta v\u2026 https://t.co/e3SLO0s9JD"}, {"place": "Granollers", "user": "FloFloreta1", "text": "Aquestes son les \u00faltimes joies que he llegit. Hi falta #gina de la @_MariaCliment que li he deixat a la @FloEsteve\u2026 https://t.co/AQEVU40UU9"}, {"place": "Sant Climent de Llobregat", "user": "santcliment", "text": "Molta precauci\u00f3 amb la pluja aquesta nit. Cal extremar l'atenci\u00f3 fonamentalment amb les rieres. #INUNCAT\u2026 https://t.co/WbTObDV3gj"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MakoModding", "text": "@JoesInventions @AlexKidd81 Puedes estarlo, ese portal warp con infinity mirror titilante y figura incrustada puso\u2026 https://t.co/EWaCzsMw2X"}, {"place": "Barcelona", "user": "zatransis", "text": "#flashback to apiece from March of 2019. Swipe for the major layers/phases and swipe again for the final piece.\u2026 https://t.co/zpHGpcZWGT"}, {"place": "Sabadell", "user": "SantNicolau", "text": "#P5SN Dilluns, a la classe dels Meteorits, vam fer la maced\u00f2nia amb la fruita que vam comprar al @mcentralsbd. Vam\u2026 https://t.co/xV6JYwbJoq"}, {"place": "la Maternitat i Sant Ramon", "user": "mcrallo", "text": "@alejandroms1989 @gelodroxtria Encara que estigui bloquejat, si tires cap a la dreta la car\u00e0tula et sortiran els n\u00fa\u2026 https://t.co/gmV47FvDE9"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "protemataro", "text": "En Shark t\u00e9 7 anys i \u00e9s un dels gossos m\u00e9s bons que tenim al refugi de cal Pile de Matar\u00f3. Si n9 fos de la seva ra\u00e7\u2026 https://t.co/IfGGP5FRtg"}, {"place": "Barcelona", "user": "frmat", "text": "I ara, quan ja som fora de Barcelona, el maquinista diu que el semi para a totes.\nTota la gent que s'ha quedat espe\u2026 https://t.co/Gw5R31dRDh"}, {"place": "Sant Gervasi Bonanova", "user": "Sr_JOF", "text": "...y 16 horas despu\u00e9s, ni un barco se ha movido en el @portdebarcelona.\nEst\u00e1 siendo realmente una situaci\u00f3n singula\u2026 https://t.co/SYLMxo06Xy"}, {"place": "Barcelona", "user": "SilviaVazquez", "text": "Cena mexicana con mi Yoli y mi Montse para celebrar la llegada del 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \ud83d\ude0a #Conmisloquis #Cenamexicana\u2026 https://t.co/enVjlN5cD5"}, {"place": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "user": "cristyamortegui", "text": "Declararon emergencia clim\u00e1tica en Espa\u00f1a, alerta roja en Barcelona por mala mar, tormenta que no me ha dejado sali\u2026 https://t.co/er8uHe7B9F"}, {"place": "El Menjador de la Beckett", "user": "llfreixes", "text": "\ud83d\udd34 Avui amb el primer tinent d'alcalde, @jaumecollboni a @radio4_rne: \"No hem de fer una correlaci\u00f3 entre el que pas\u2026 https://t.co/6CWwlvIRXC"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "@elmundoes As\u00ed se escribe la historia, \"un mono con una ametralladora\" suelto por la calle y un (des)gobierno alime\u2026 https://t.co/M3hrTLBopG"}, {"place": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "user": "MaddBCN", "text": "Gran #Beethoven:7 sinfon\u00eda, vibrante e idiom\u00e1tica &amp; Christus am \u00d6lberge + soberbia @elsadreisig solvente #Breslik y\u2026 https://t.co/Fqj3BFvfZJ"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@CementerioP @PedroOtamendi Eso es una tonter\u00eda.\nEn Europa se pactan gobiernos multicolores.\nY a quien se le llenab\u2026 https://t.co/vzyyZesdr2"}, {"place": "Barcelona", "user": "ginadrieguez", "text": "En general no entenc com la penya en general no es queixa del centralisme de Barcelunya en general. Si al Baix Llob\u2026 https://t.co/Zkiq95DBfP"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "Te vi en un cuarto de hospital, en soledad te vi llorar, te vi en el rostro atribulado de un enfermo desahuciado, s\u2026 https://t.co/AQhUGeILPw"}, {"place": "Sabadell", "user": "CarlesdelaR", "text": "Avui hem assistit a la confer\u00e8ncia: La mem\u00f2ria de l\u2019Holocaust a l\u2019Estat Espanyol. A c\u00e0rrec de Marta Sim\u00f3 S\u00e0nchez, s\u2026 https://t.co/bcRbTa7C8X"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "yts75", "text": "Quan faig despla\u00e7aments, utilitzo APP\u2019s per aparcar a zones regulades. Sabeu quina \u00e9s la \u00fanica que NO permet acabar\u2026 https://t.co/eKaZD60F7x"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "femme @jouant8 avec les colombes\ncuadro enmarcado en aluminio color @negro y @cristal \nMedidas: 61*46cm\n@Mamagraff\u2026 https://t.co/8KV2aXGAlH"}, {"place": "Molins de Rei", "user": "PREVENFORMAT", "text": "Avu\u00ed, estem impartint formaci\u00f3 #PRL, especialitat electricitat, montatge i manteniment d'instal\u00b7lacions AT i BT, pe\u2026 https://t.co/CIvGAnZYdV"}, {"place": "Barcelona", "user": "PaoloPolloni", "text": "Lost in traslaci\u00f3n: Perdido entre Barcelona y Mosc\u00fa ... #lostintranslation #perdido #sants #pla\u00e7adesants #barcelona\u2026 https://t.co/UVznFGN2uM"}, {"place": "Barcelona", "user": "TheSnowKangaroo", "text": "Day one in Barcelona was so fun, we forgot to take more photos! Our @cbackstreets tour was phenomenal! We started a\u2026 https://t.co/DGctIVH50N"}, {"place": "Viladecavalls", "user": "Cesc537", "text": "@nriai A Cat se\u2019ns ha educat en el messianisme. La capacitat de posar a alg\u00fa a l\u2019al\u00e7ada de Deu i en poc temps baixa\u2026 https://t.co/I82W7qu8ev"}, {"place": "Vilassar de Mar", "user": "etpxavier", "text": "Despite the weather, *1st Pharmacy V.T. B* students have enjoyed their outing to visit in English the ancient\u2026 https://t.co/j5ozTw3K4a"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "anseco01", "text": "Esta mujer vive en San Lorenzo del Escorial? Ahora entiendo de d\u00f3nde saca la energ\u00eda, de la antena espiritual que t\u2026 https://t.co/yu0YA2jAig"}, {"place": "Barcelona", "user": "JaumeGasull", "text": "la gent te poca memoria... sort de tuiter... Doncs si primera inauguraci\u00f3 al 2017 en el primer partit al camp. Si n\u2026 https://t.co/TFgYoXu7GX"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "cuadro fotos en blanco y @negro\nenmarcado en aluminio color negro.\ncontiene @cristal \nmedidas: 37x30cm.\nLos dos 25,\u2026 https://t.co/U3ZXJCcoo4"}, {"place": "Barcelona", "user": "jatonsimpson", "text": "Yesterday mama bear felt some type of way. bre_jaz today nothing will be wet when our daughter arrives at school. T\u2026 https://t.co/oNCvVRWYNq"}, {"place": "Cambra de Comer\u00e7 de Sabadell", "user": "GabrielFerDiaz", "text": "Amb l'@EliaSorianCosta a la jornada anual del F\u00f2rum Club @CambraSabadell: \"Perspectives econ\u00f2miques 2020\", Josep Ol\u2026 https://t.co/CGBQWZ3sgO"}, {"place": "Corbera de Llobregat", "user": "_MattDunn", "text": "Not even a \u201cmale Katie Hopkins\u201d actually, but rather a \u201cKatie Hopkins tribute act\u201d. How dreadfully sad. Hope he get\u2026 https://t.co/auUDQwVZrA"}, {"place": "Sabadell", "user": "adrar09", "text": "Una altra hist\u00f2ria de \u201cLa escopeta nacional\u201d: Florentino, Rafael Catal\u00e0 i CODERE #FlorentinoPerez #Codere\u2026 https://t.co/bvjSNJCre4"}, {"place": "Badalona", "user": "daniel_julia", "text": "Aquests fustots i el suport d'acer inoxidable han anat a parar a la platja...alg\u00fa sap si s\u00f3n part del pont del petr\u2026 https://t.co/GqCAXNR6j2"}, {"place": "Barcelona", "user": "FisioUnic", "text": "Nuestro oste\u00f3pata @AlbertMoreno08 cruzar\u00e1 el charco este mes de junio para impartir una formaci\u00f3n de la articulaci\u00f3\u2026 https://t.co/s8RiBrBwOR"}, {"place": "Barcelona", "user": "tofolmartinez", "text": "Con los maravillosos dannydeltorobluesband #txusblues y #littlejordi el pasado s\u00e1bado en el #honkytonk de\u2026 https://t.co/LErUPQMTXx"}, {"place": "Barcelona", "user": "gemmaabrie", "text": "Seguim la consci\u00e8ncia en el \u201cpresent\u201d. L\u2019any 2020 es commemora el centenari de la mort del poeta catal\u00e0\u2026 https://t.co/5lx4j5rNZm"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "cfenes", "text": "\"No em faltes tu. No et falte jo.\nQue no som taronges, som espremedors.\nQui m\u00e9s t\u2019estima no et far\u00e0 plorar.\nEt dur\u00e0\u2026 https://t.co/FQADpqEM96"}, {"place": "Martorell", "user": "CB_Martorell", "text": "Axa Puig-Pedrol Cadet Mascul\u00ed 64-61 B\u00e0squet Joventut Castelldefels\u203c\ufe0f\ud83d\udce3 \n\n\u25b6\ufe0fPrimera vict\u00f2ria de la segona fase per al\u2026 https://t.co/eodaYk7xuj"}, {"place": "Barcelona", "user": "Rutthibcnalfaro", "text": "(ES) \u00a1Ya hemos empezado los ensayos del nuevo proyecto de sicaliptics !\n\n(CA) Ja hem comen\u00e7at els assajos del nou p\u2026 https://t.co/qvkIF7sC7D"}, {"place": "Barcelona", "user": "mnadalanm", "text": "Gran feina de @Gedi_sccl de mediaci\u00f3 amb joves a Matar\u00f3, justament reconeguda pels premis #ADR 2019. Felicitats\u2026 https://t.co/R0wKSE92tf"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "LluisaMoretSabi", "text": "Creiem que l'#AgendaUrbanaCat ser\u00e0 el marc de refer\u00e8ncia per garantir desenvolupaments urbans sostenibles al nostre\u2026 https://t.co/9NjC6vNxSF"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "DBotePaz", "text": "\ud83d\udd34A primera hora del mat\u00ed tornem a reunir el comit\u00e8 de crisi del Pla b\u00e0sic d\u2019emerg\u00e8ncies municipal #Matar\u00f3, per fer\u2026 https://t.co/wzABD1ia8f"}, {"place": "Barcelona", "user": "zatransis", "text": "Who has two overlapping chest straps and is stoked for #finalfantasy7remake ? This guy...\n#zatransis #sephiroth\u2026 https://t.co/ZXLniCWlIK"}, {"place": "Badalona", "user": "Ricardo21934675", "text": "Ayuso, escoria, comete 2 mierda, a si llev\u00e1is toda la vida robando El Mobile reafirma su apuesta por Barcelona y de\u2026 https://t.co/mTWcdrkC9k"}, {"place": "Barcelona", "user": "miroslavocom", "text": "\ud83c\udfa8After 3.5 years of painting, hanging next to Picasso, Rembrandt, Mir\u00f3, Dal\u00ed, and the likes is pretty surreal, I te\u2026 https://t.co/lN90B7rF34"}, {"place": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "user": "PulidoSolange", "text": "@mariosulvaranHM ULTIMA HORA | En el Foro Econ\u00f3mico en Davos, Suiza al Presidente @realDonaldTrump le preguntan \u00bfCu\u2026 https://t.co/020wRF9f6G"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "@JoaquimBoschGra En cu\u00e1l de las cavernas?... En Espa\u00f1a, desde tiempo inmemorial, hay, al menos, dos cavernas y tan\u2026 https://t.co/Er7Li7YbVY"}, {"place": "Montgat", "user": "CellerBerenguer", "text": "\u266b\u266c LES NITS DEL CELLER \u266b\u266c\nWhy Not\nDIVENDRES 24 GENER\n23:30 H \n#montgat #tiana #barcelona #badalona #masnou #teia\u2026 https://t.co/rL3ZJTsM9V"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "RamonHernande99", "text": "Pues el primer n\u00famero de esta grapa, pese a ser relleno, me ha gustado bastante. El segundo n\u00famero sigue con el eve\u2026 https://t.co/IYFK7hauW7"}, {"place": "Barcelona", "user": "RoberAlaiz", "text": "\u26a1\ufe0f\nAyer estuve en la #InfinityNight junto a estas 6 bestias del asfalto. \nLlevamos un mes probando las nuevas\u2026 https://t.co/1k6ePYUZvp"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MakoModding", "text": "@DFlorenzzz Para participar correctamente (para que el sistema te contabilice) tienes que darte al bot\u00f3n de RT (\ud83d\udd01)\u2026 https://t.co/W5pnmycdoK"}, {"place": "Sabadell", "user": "PSCSabadell", "text": "Dem\u00e0 dijous 23 de gener a partir de les 19h a la seu del PSC #Sabadell. El tercer tinent d\u2019Alcaldessa @socjesussab\u2026 https://t.co/xKFRkMYmM0"}, {"place": "Barcelona", "user": "rumoursfm", "text": "Hem arribat a Barcelona .. genial d\u2019estar aqu\u00ed .. Big Love de tots a Rumors Of Fleetwood Mac \u2763\ufe0f #fleetwoodmac\u2026 https://t.co/6i0XaGmAcs"}, {"place": "Barcelona", "user": "martinezmkt", "text": "#FelizMiercoles a mi terraza que por fin se qued\u00f3 limpia. Que pase m\u00e1s seguido \"Diana\" ya que mi novio no limpia nu\u2026 https://t.co/Mwff1zsn0c"}, {"place": "Barcelona", "user": "AgusReales78", "text": "La doble vara de medir de S\u00e1nchez\n\n- S\u00ed a Torra y en Barcelona\n\n- No a Guaid\u00f3 y su lucha por la libertad en Venezue\u2026 https://t.co/aUy09wnilV"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "PolMena", "text": "El dijous 30 de gener, teniu una cita imprescindible amb un dels tops del pruses a Cornell\u00e0.\nUna de les plumes m\u00e9s\u2026 https://t.co/OW1H8wvHg4"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "misstrapalladas", "text": "Cabeza por favor. Ayer lo viv\u00ed. Trabajo en un hotel. Cuatro repartidores llegaron ante el diluvio EN BICICLETA. At\u00e1\u2026 https://t.co/u1DkHqgGID"}, {"place": "Barcelona", "user": "fileups", "text": "A obra na Sagrada Familia est\u00e1 prevista para terminar em 2026, que \u00e9 o ano do centen\u00e1rio da morte de Gaud\u00ed, o artis\u2026 https://t.co/jzYaCNt4Po"}, {"place": "Barcelona", "user": "CatRealEstateSL", "text": "Tenemos mandato para comprar local / oficina en zona prime Xe de #Barcelona. Importe 4 mill \u20ac. Por temas fiscales e\u2026 https://t.co/w5zrms9Ubb"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "totosantolin", "text": "\u201cThe press was to serve the governed, not the governors. The press was protected so that it could bare the secrets\u2026 https://t.co/9xlhvSROtV"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "YC14LDAP", "text": "https://t.co/PasVWxoeiP VOLVIMOS EL 2020 CON IMPROVISANDOVIAJES. \nNEW POST DE LA FRONTERA TURQUIA - SIRIA. DEJEN SU\u2026 https://t.co/0Rk8Ld1Iaz"}, {"place": "El Masnou", "user": "LloverasIker", "text": "Es incre\u00edble c\u00f3mo puede cambiar un partido la mera presencia del Chimy \u00c1vila en el ataque. Sin estar demasiado acer\u2026 https://t.co/cKHVy4OBR5"}, {"place": "Martorell", "user": "MontseNieto8", "text": "@QuicoSalles Son tan ineptos estos fiscales dw la ESPA\u00d1ISTAN\nQue no son capaces de prepararse las preguntas, sin an\u2026 https://t.co/tWsWh9zgIS"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "@ales_rm Tomo nota!! Muchas graciaaas. El Ratchet y los shantae ya los jugue. Muy buenos!! El celeste lo tengo pend\u2026 https://t.co/GQKx9EKPGU"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "En estos momentos la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola mayor de 65 a\u00f1os es el 30%\nHemos entrado en el 'baby boom' d la generaci\u00f3n\u2026 https://t.co/YTfwwT1PsP"}, {"place": "Barcelona", "user": "javiercatass", "text": "Abstrets......... #pentax #pentaxk10d  #pentax55300 #platjadelamarbella #streetphotography  #nationalgeographic\u2026 https://t.co/j7pBhlhPk9"}, {"place": "Foto Colectania", "user": "martaballesta", "text": "\"Todo lo que he hecho, lo he vivido\", diu @OUKALEELE sobre l'origen i motor de les seves creacions. Conversa a prop\u2026 https://t.co/gjZ1nGGOIH"}, {"place": "Diputacio de Barcelona. Edifici del Rellotge", "user": "diba", "text": "La implantaci\u00f3 del programa de cessi\u00f3 de #biciel\u00e8ctrica est\u00e0 comportant un estalvi anual de m\u00e9s de 70 tones anuals\u2026 https://t.co/k8G9ZCVhIH"}, {"place": "Terrassa", "user": "Gsusito6", "text": "En la clase de hoy, con el otro grupo empezamos el storyboard de las p\u00e1ginas del c\u00f3mic, 21/1/20. @comics_kame\u2026 https://t.co/QoXTl9K3hD"}, {"place": "Banc De Sang Hospital Cl\u00ednic", "user": "osuanya", "text": "Cada dia calen 1.000 donacions per atendre totes les persones que necessiten sang a Catalunya. Amb aquesta, avui ja\u2026 https://t.co/MiQTnsao2Z"}, {"place": "el Tur\u00f3 de la Peira", "user": "crpnoubarris", "text": "Hi havia una vegada... Els contes de l'Ada a la biblioteca de @escolaelturo . Amb les nenes i els nens de P3 i Esco\u2026 https://t.co/85jjiiyvA0"}, {"place": "Barcelona", "user": "Jorgeruestes", "text": "En una de las mejores zonas de Barcelona se encuentra este fabuloso piso totalmente a estrenar de 300m2, totalmente\u2026 https://t.co/zrP1L32nwI"}, {"place": "Barcelona", "user": "serperiba", "text": "@ponfeenbici Desde Barcelona ya solo puedes ir a La Coru\u00f1a, pero recuerdo ir a Granada en un camarote as\u00ed y me enca\u2026 https://t.co/Xu4DlJRTcp"}, {"place": "Endesa Catalu\u00f1a", "user": "ArrebolaLopez", "text": "Todo un lujo contar hoy con tanto #talentosenior en una nueva formaci\u00f3n de @GeneracionSavia a cargo de @CeliaHil en\u2026 https://t.co/GUHysGLWss"}, {"place": "Martorell", "user": "CB_Martorell", "text": "Restaurant ETE Cadet Femen\u00ed 43-25 CB Voltreg\u00e0\u203c\ufe0f\ud83d\udce3 \n\n\u25b6\ufe0fPrimera vict\u00f2ria de la segona fase per a les noies d\u2019Alex Gira\u2026 https://t.co/hfMAJnTJfW"}, {"place": "Barcelona", "user": "MegaMax", "text": "Para los #ARMY que vayan al #MapOfTheSoulTour en #Barcelona, entrad a este grupo de WhatsApp:\u2026 https://t.co/0hfC98vtrL"}, {"place": "Barcelona", "user": "AzuajeCentro", "text": "Gran Jornada de Formaci\u00f3n, Masterclass RADIESSE \u00ae en hospital Sant Pau en Barcelona con una excelente ponente inter\u2026 https://t.co/J1fyk7ViZp"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Gilles_Bourdin", "text": "@MLP_officiel La menace de l\u2019extr\u00eame droite et bien pire encore. Regardez un peu en arri\u00e8re, Durant les ann\u00e9es 30 d\u2026 https://t.co/BExr15Dh92"}, {"place": "Barcelona", "user": "DeepakSharmaNYC", "text": "Excited to make my Barcelona debut on February 15th at @MOOGbarcelona alongside @rhythmcontrolb from the excellent\u2026 https://t.co/LXujlivWM0"}, {"place": "Sabadell", "user": "CarlesdelaR", "text": "... i el que van patir. La mem\u00f2ria hist\u00f2rica ens ensenya que hi ha fets terribles, que per desgr\u00e0cia es podrien rep\u2026 https://t.co/1BIKfxtHss"}, {"place": "La Llagosta", "user": "SergiVegas", "text": "Ahir feia difusi\u00f3 per les xarxes i tot trobar solidaritat, encara hi han bretols dient que si vols que  els pots ac\u2026 https://t.co/C5rmJIbiNf"}, {"place": "Ajuntament de Sant Cugat", "user": "EMDValldoreix", "text": "El president @jpuigbelman i l\u2019Agent C\u00edvic de #Valldoreix han participat aquest mat\u00ed a la reuni\u00f3 del CECOPAL (Centre\u2026 https://t.co/aEawLCaQNo"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "Hola,\nMientras com\u00eda he estado viendo TVE 2, el primer reportaje  cas\u00ed acabado sobre los aviones de nueva creaci\u00f3n\u2026 https://t.co/nhglesd0AK"}, {"place": "Cardedeu", "user": "mariaisagabarro", "text": "@Endesa @ajcardedeu \ud83d\udce2 URGENT ALERTA PER ANIMALS. Som la Granja Can Roger de Cardedeu i NO TENIM SUBMINISTRAMENT EL\u00c8\u2026 https://t.co/L9ic5Ecbht"}, {"place": "Premi\u00e0 de Mar", "user": "FRotllana", "text": "Bon dia sardanistes!!!! Malgrat l'adversitat meteorol\u00f2gica, fent un caf\u00e8 amb #sardanes de la #coblabarcelona de 196\u2026 https://t.co/lb1OzRMmYi"}, {"place": "Universitat Pompeu Fabra: Edifici Merc\u00e8", "user": "JolaPompeu", "text": "Ja tenim el material preparat per participar aquest divendres a la fira Unitour #Mallorca! @salonunitour Serem al P\u2026 https://t.co/uacSmlffxS"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "ramonbassas", "text": "S'ha mort en David Caminada, al qual molts vam con\u00e8ixer als seus inicis de reactor a 'Cr\u00f2nica de Matar\u00f3'. Una trag\u00e8\u2026 https://t.co/wIATBWM2ln"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "rllorens314", "text": "@Alataza A mi me ha pasado exactamente igual, y las papeleras \ud83d\uddd1\ufe0f tenian \ud83c\udf02\ud83c\udf02 uno o mas en paradas de  bus , metro y t\u2026 https://t.co/zOpQc0tuAa"}, {"place": "Barcelona", "user": "xavimalacara", "text": "\u201cWho knows where \nthe tides take out\nWho knows where \nthe wind goes by\u201d\nX. Malacara \n\n#hablandoenplata #copnthief e\u2026 https://t.co/eNzhDVJgUQ"}, {"place": "Barcelona", "user": "Rincewindcat", "text": "El Govern Colau-Collboni votar\u00e0 una proposici\u00f3 del Valls a favor de la cocapitalitat de Barcelona i Madrid. Quines\u2026 https://t.co/lOV8kDGAqi"}, {"place": "Barcelona", "user": "JordiMartiGrau", "text": "https://t.co/BXOGXHL6Qt Feli\u00e7, perqu\u00e8 amb un 14% m\u00e9s de recursos, el pressupost ens permetr\u00e0 desplegar les grans pr\u2026 https://t.co/Ny0sMqy5gM"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "BernatAranyo", "text": "@rodalies @rod1cat @rg1cat Bones. A l'estaci\u00f3 de #Matar\u00f3 fa una hora i quart que no circula cap tren en cap de les\u2026 https://t.co/ztil7fZNz3"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "anseco01", "text": "@Dani___25 Que se den ayudas a los pagesos y que se invierta en una agricultura sostenible. Todo el Pla de Mallorca\u2026 https://t.co/c8L1FAF3PJ"}, {"place": "Insituto Ciencias Marinas CSIC", "user": "GalaSoilapolla", "text": "@ToniGLlorca ai, et queixes molt del parad\u00eds n\u00f2rdic \ud83e\uddd0"}, {"place": "Terrassa", "user": "montse_font", "text": "@viuillegeix @EsterMatali Alguna en vaig collir. I ben a prop de Terrassa, per\u00f2 avui mes paraig\u00fces. Que bones son o\u2026 https://t.co/KdSIg6JshR"}, {"place": "Martorell", "user": "Marc_pratenc", "text": "@SoniaSierra02 En Catalunya la competencia oral y escrita en lengua castellana est\u00e1 en la media del estado. Punto.\u2026 https://t.co/A918WzxvTS"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Gilles_Bourdin", "text": "@MLP_officiel Parce que pour vous, chaque dossier de demande d\u2019asile doit \u00eatre rejet\u00e9 ? L\u2019asile, Madame lapine, com\u2026 https://t.co/Pes0sARa2J"}, {"place": "Barcelona", "user": "R26ird", "text": "@ECKANKAR 22/01/2020 \"A busybody responded first to your tweet, Harji.\" --Reward Morrison Nangi @R26ird (Tweeted in\u2026 https://t.co/z5i1wUmUP9"}, {"place": "Barcelona", "user": "ecoscopioweb", "text": "#ecoscopio presente en el European Blockchain Convention que se realiz\u00f3 en #Barcelona ac\u00e1 les dejamos unas breves i\u2026 https://t.co/ddgl5yTmhg"}, {"place": "Barcelona", "user": "AzuajeCentro", "text": "Gran Jornada de Formaci\u00f3n, Masterclass RADIESSE \u00ae en hospital Sant Pau en Barcelona con una excelente ponente inter\u2026 https://t.co/9DdKhfsxrJ"}, {"place": "Palau Macaya", "user": "Adolfdc", "text": "El nou paradigma de l'envelliment actiu. Proximamente esta poblaci\u00f3n representar\u00e1 un 30% de nuestra sociedad. Pasar\u2026 https://t.co/lYSkJC5dZ5"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "Santfrandassis", "text": "A 3r, amb la nostra imaginaci\u00f3 i creativitat,  hem creat el nostre llibret a favor de la pau a tot el m\u00f3n.\u2026 https://t.co/jhBDxk4rIk"}, {"place": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "user": "Arena_es", "text": ".@bzzzbip: las empresas que son m\u00e1s tradicionales, que cuiden su web porque esas www son su espacio y de nadie m\u00e1s\u2026 https://t.co/goMkjDhrXf"}, {"place": "Barcelona", "user": "jazzmanbcn", "text": "Aquesta nit, crec que ho pass\u00e0rem b\u00e9!\nAmb Sweet Nipples Trio i qui s\u00f3n, \n\u00d3scar Font al #trombo i a la #veu \nJordi G\u2026 https://t.co/gDNmu3vcPB"}, {"place": "Badalona", "user": "Joanibanez1971", "text": "I jo em pregunto. Si les instalacions municipals esportives est\u00e0n tancades per un av\u00eds de protecci\u00f3 civil. Coms que\u2026 https://t.co/xlaQ9Lrt2E"}, {"place": "Molins de Rei", "user": "ambvdevi", "text": "No us perdeu el programa d\u2019avui a @Radiomolins d\u2019@ambvdevi amb @elenaselles76, com sempre a les 12:30, sintonitzeu\u2026 https://t.co/PNQlInAjKL"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "Roikeane", "text": "\u2022 Pagar todo el precio que cuestan tus objetivos no te garantiza lograrlos, pero aumenta la probabilidad de consegu\u2026 https://t.co/hNXj2Vl43W"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "xianadiaz", "text": "Avui ens visita a 3r en F\u00e8lix, responsable de l'Edumet per fer-nos un enc\u00e0rrec a STEM. Comen\u00e7a TPS: Cornell\u00e0 Meteo!\u2026 https://t.co/vcg5fztMbg"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "Invent , invent , qu\u00e9 ganitas tienen los llamados colectivos LGTB , que se les prest\u00e9 atenci\u00f3n y recibir las condol\u2026 https://t.co/bCcF3RrXY4"}, {"place": "Barcelona", "user": "JordiBar3", "text": "Despr\u00e9s de tractar d\u2019emportar se Madrid el MWC \u201cporque no lo quieren\u201d el proper objectiu ser\u00e0 el port de Barcelona\u2026 https://t.co/j1aoFWU5q6"}, {"place": "Santa Coloma de Gramenet", "user": "sam08921", "text": "Aquesta gran noticia de solidaritat em fa pensar si @fsalagarcia podr\u00e0 jugar el partit de la @LNFS del diumenge a l\u2026 https://t.co/4ETUTbLZwP"}, {"place": "Josep Tarradellas Barcelona-El Prat Airport", "user": "bttmboy16", "text": "Airport el Prat Barcelona fun toilet? I will be there at 4pm #dick #underwear #blowjob #gay #fun #horny #man\u2026 https://t.co/fKnQkxb7FF"}, {"place": "Granollers", "user": "Noemi_BCN", "text": "@defchlorine0328 [Seoul Music Awards]\n- 18 h - Vote please!!!\nTutorial:\nDownload the SMA app:\n\niOS:\u2026 https://t.co/q09woYQXfR"}, {"place": "Barcelona", "user": "FOCcoaching", "text": "#preformaci\u00f3 i comencem #reunions!!! 3er dia de classe (@ Altran Barcelona in Barcelona, Catalu\u00f1a)\u2026 https://t.co/1mB5BgM1sM"}, {"place": "Barcelona", "user": "Francina_Vila", "text": "Com \u00e9s que @ERCbcn no heu votat en contra de la co-capitalitat unionista Madrid-Barcelona de @manuelvalls ?Ja heu r\u2026 https://t.co/ajBa5mA93D"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "cesc_tataret", "text": "Ara sentia l'alcalde de les Cases d'Alcanar dient que una reivindicaci\u00f3 del poble \u00e9s la reforma del port. Que est\u00e0\u2026 https://t.co/F9fYhgdecx"}, {"place": "Vilassar de Mar", "user": "solaresplacasmf", "text": "@rakeld12341234 @publico_es Lo que deber\u00eda hacer el estado es meter a todos los curas pederastas en la c\u00e1rcel y dec\u2026 https://t.co/KO3OiIUSLW"}, {"place": "Barcelona", "user": "AlbertArrayas", "text": "Today is the international day of hugs. There are a thousand types of hugs: tight hugs, side hugs, surprise hugs, h\u2026 https://t.co/xZn2vlPs3K"}, {"place": "Premi\u00e0 de Mar", "user": "PauPujol", "text": "A #Premi\u00e0deMar, un dels rellotges del campanar de l'esgl\u00e9sia de Sant Crist\u00f2fol, no ha aguantat la llevantada d'avui\u2026 https://t.co/ryb2qREx7j"}, {"place": "Barcelona", "user": "zuperpatrizeta", "text": "La hist\u00f2ria del Cinto de la polleria, l'home de 92 anys que volen desnonar de casa seva, aqu\u00ed, al barri.\u2026 https://t.co/iexXqBAElc"}, {"place": "Barcelona", "user": "mate_0000", "text": "Espero que vuestro 2020 tambi\u00e9n haya empezado con \u00e9xitos. El s\u00e1bado se va a escuchar mi nuevo track MATE 0000 - Is\u2026 https://t.co/UELySSmRbF"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Y_RuizRuiz", "text": "Juan de Juanes estableci\u00f3 un obrador pict\u00f3rico en Valencia. Sus dos hijas, Margarita y Dorotea Macip,  formaron par\u2026 https://t.co/ER2ugVYLLN"}, {"place": "Museo del Dise\u00f1o de Barcelona", "user": "DanielGrandeTen", "text": "\u27a1\ufe0f Recomiendo la exposici\u00f3n sobre Victor Papanek en el Museu dels Disseny. Reflexiones muy necesarias sobre el pape\u2026 https://t.co/DbE7XYfPuZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "Pepo_bcn", "text": "Les xifres del Pla d'adolesc\u00e8ncia i joventut #PAJ mostra bones dades i progr\u00e9s positiu, cal agra\u00efr la tasca dels pr\u2026 https://t.co/kQAyF240LE"}, {"place": "Sabadell", "user": "jlapazabogado", "text": "Un tribunal juzga con \u201cperspectiva del ni\u00f1o\u201d para otorgar el riesgo en la lactancia. El TSJ de Canarias ha dictado\u2026 https://t.co/ouvVLaYNx9"}, {"place": "Badalona", "user": "oriolllado", "text": "Tornarem a caminar pel pont del petroli! \n\nA l'esquerra, foto de fa una estona per  @Totbadalona i a la dreta, oli\u2026 https://t.co/f4gQp6d4Yk"}, {"place": "Montgat", "user": "TomasMAranda", "text": "Blast from the past, 6 years ago I illustrated the WWE crew adventures in the WWE Kids UK Magazine #wwe2k20\n#comic\u2026 https://t.co/IrxkQuhHfh"}, {"place": "Barcelona", "user": "Sergialex22", "text": "Sobre @KRLS Puigdemont, @JGarrigaDomenec (@vox_barcelona ) el definia com \"un malalt mental del separatisme que ha\u2026 https://t.co/DdHz5f3KlR"}, {"place": "Sabadell", "user": "marcossul", "text": "1\ufe0f\u20e3 \"El territori\" \u00e9s barceloninoc\u00e8ntric, pixapins. Abans es parlava de \"les comarques\". Impl\u00edcitament, se'ns diu q\u2026 https://t.co/WhZhplXfE9"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "anseco01", "text": "@starryxcosmos Mallorca tiene un potencial agr\u00edcola enorme, ya que todo el centro de la isla es una planicie. Lo qu\u2026 https://t.co/r0x4wkEUx0"}, {"place": "Sabadell", "user": "jose_djmurci", "text": "@LaRondaradio @botemania Sense Messi ni Su\u00e1rez encara tindrem una sorpresa... Ja em direu qui far\u00e1 el gols en aques\u2026 https://t.co/5V4Wyk5eVz"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall", "user": "Msqueunclubofi1", "text": "\ud83d\udcac: \ud83c\udde9\ud83c\uddeaSeg\u00fan el diario Bild, el Bayern no ejecutar\u00e1 la opci\u00f3n de compra de 120 millones\ud83d\udcb6. \ud83e\udd14Cre\u00e9s que coutinho encajar\u2026 https://t.co/dCR87AQAwl"}, {"place": "Granollers", "user": "MrCaruccio", "text": "National Hug day with two of my favorite lads \ud83d\ude02 Thanks wildpaoli for the lovely shoot \ud83d\udcf8\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#hug\u2026 https://t.co/Atp5OvPeFT"}, {"place": "Barcelona", "user": "latiendak9", "text": "Tenemos ropa para ru perro, ven a nuestra tienda en Barcelona a probarla!!! Desde Soria nos ha visitado KIRA se la\u2026 https://t.co/oq5op9r6Te"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@Cuadro @fotos en @blanco y @negro\n@Enmarcado en @aluminio @color negro.\ncontiene @cristal \nmedidas: 37x30cm.\nLos d\u2026 https://t.co/bI1xPHEIdY"}, {"place": "4Slam Tennis", "user": "4slamtennis", "text": "We train with intensity, but sensibly, pace ourselves to build a solid foundation and avoid injuries. We are not tr\u2026 https://t.co/0K1ABqnLDD"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@MaxTena1 No lo hac\u00eda tan mal, dictador pero tenia su puntillo, contra el chorizo y el ratero, se iba por las calle\u2026 https://t.co/eO3PGqWztE"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "El prestigio de Tous est\u00e1 en entredicho, se ha descubierto que sus piezas no son macizas y que est\u00e1n rellenas de a\u2026 https://t.co/ptpNRqRdlG"}, {"place": "Vilassar de Mar", "user": "EugeniLluis", "text": "Si us plau, que ning\u00fa vegi aquests dibuixos pels quals ha estat imputat Toni Galm\u00e9s.  Cal impedir la seva difusi\u00f3 a\u2026 https://t.co/PO1RJXdY0t"}, {"place": "Barcelona", "user": "sauna_bruc", "text": "Animo chic@s pronto saldr\u00e1 el sol de nuevo en Barcelona. Estamos hasta el mo\u00f1o de tanta agua !!!! en Sauna Bruc Bar\u2026 https://t.co/S5Q2RsTYD0"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "virmorillas", "text": "La gran coeducadora Marian Moreno @mariancoeduca1 #ElIntermedio sobre #Skolae\n\n\"Las familias que han protestado es\u2026 https://t.co/esLXuLrcGr"}, {"place": "Barcelona", "user": "BelleShai", "text": "I know I kid, but this doll right here! I visit her page just so I can get a smile and encouragement. Thank you rea\u2026 https://t.co/KZ09vjqRGT"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "RamonHernande99", "text": "24. Amistoso Vecino Spiderman n\u00b05 de Tom Taylor, Ken Lashley, Juan Cabal, @nwoodard, Marcio Menyz, Scott Hanna y Lu\u2026 https://t.co/tunKrYuYA5"}, {"place": "Barcelona", "user": "UbUnitat", "text": "El M\u00e1ster de Mediaci\u00f3n de conflictos de la Universidad de Barcelona y sus estudiantes colaboran en #JEM2020 para se\u2026 https://t.co/zh0yallpVP"}, {"place": "Centre de Documentaci\u00f3 i Museu T\u00e8xtil de Terrassa", "user": "CprestecCultura", "text": "Molt agra\u00efts al @cdmtextil (Centre de documentaci\u00f3 i Museu T\u00e8xtil) de Terrassa per la seva donaci\u00f3 d'obres especial\u2026 https://t.co/RKRLou29MO"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Y_RuizRuiz", "text": "La Generalitat valenciana presenta \u00abReceta Cultura, del centro de salud al museo\u00bb. El proyecto, en fase piloto, con\u2026 https://t.co/s7S75HULxb"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "user": "pcadf_llicamunt", "text": "Tallem el cam\u00ed que va des de la rotonda de can Xicota fins al barri del Migdia. El fang no permet la circulaci\u00f3.\u2026 https://t.co/sp0q1hJzud"}, {"place": "Viladecans", "user": "BonichMaria", "text": "Seguim pendents de les terres del #DeltadelEbre. Tota la solidaritat i recol\u00e7ament. Seguiu donant visibilitat del g\u2026 https://t.co/Z7qU886RN3"}, {"place": "CaixaForum Barcelona", "user": "CaixaForum", "text": "Damos la bienvenida a los invitados a esta visita privada a la exposici\u00f3n #expoC\u00e1marayciudad en #Barcelona. Una mue\u2026 https://t.co/RtCtEJsuCI"}, {"place": "Terrassa", "user": "joanparera", "text": "Si m\u00e9s no, aquest Sr. els t\u00e9 molt ben posats!! #agree @elconfidencial: El m\u00e9dico que receta no ir al m\u00e9dico: \"Un pa\u2026 https://t.co/p75byFB6GF"}, {"place": "Vilassar de Mar", "user": "EugeniLluis", "text": "@SoniaSierra02 Menteixes i ho saps. Malauradament a l'escola p\u00fablica motes, molt\u00edssimes classes es donen en castell\u2026 https://t.co/HPCi2IH4B5"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "robertmasalias", "text": "@jordimunozm Ells defensen la seva mem\u00f2ria perqu\u00e8, segons el Suprem, Franco va ser cap de l'Estat espanyol des de l\u2026 https://t.co/dqJeiZxSPS"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@Cuadros enmarcados en @aluminio \"caj\u00f3n de @arquitecto\"\nmedidas: 30x30x4cm\n@Rita @Hayworth  et @Glenn @Ford (L'affa\u2026 https://t.co/GGLS6S8Lvw"}, {"place": "Carrer de Doctor Reig", "user": "cristian_jurado", "text": "Carrer Dr Reig, Balletb\u00f2, Onze de Setembre, Dos de maig, Rajoleria... mig barri sense llum. \u201cSmart city\u201d en diu l\u2019\u2026 https://t.co/8RCZxwyJEb"}, {"place": "Sabadell", "user": "marcossul", "text": "2\ufe0f\u20e3 Es diu \"territori\", sovint, com a eufemisme de \"pa\u00eds\" o \"Principat\", segurament percebuts com a connotats pol\u00edt\u2026 https://t.co/Idf2VIvYxi"}, {"place": "Espais Volart", "user": "mvrigat", "text": "A la s\u00e8rie \u201cSilla de la Muerte\u201d, pintada l\u2019any 1974, Guerrero Medina pinta la condemna a mort de Salvador Puig-Anti\u2026 https://t.co/pMB44KzW8K"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "conjunto de 4 cuadros\nwicher @comfort (Marco @amarillo)\nbright @eyes (marco @amarillo)\n@autumn geraniums (marco\u2026 https://t.co/oGftc0qLPP"}, {"place": "Insituto Ciencias Marinas CSIC", "user": "GalaSoilapolla", "text": "\ud83d\udd34La sensaci\u00f3 de que la gent de l'Ebre poden ser els primers refugiats climatics d'Europa. massa regadius, embassame\u2026 https://t.co/SJEfQWq6ZI"}, {"place": "Cervell\u00f3", "user": "ERC_Cervello", "text": "\ud83d\udcc6  No us perdeu la xerrada \"L'internet de les Coses\" que es far\u00e0 aquest dijous a les 18:30h a la Biblioteca de Cerv\u2026 https://t.co/y8JZyqKcpp"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "@paubearman2019 Ya lo he jugado con las dos expansiones. Y me gust\u00f3 bastante la verdad!! Super cuco el zorrete. Gra\u2026 https://t.co/Nb3qRlyPRf"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "@AntonioGRallo @AesaSpain @controladores @fomentogob AESA va a exigir lo que t\u00fa y yo sabemos, NADA.\nEsta agencia cr\u2026 https://t.co/3vjBXPRq5A"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "AEFOL", "text": "Hoy se presenta en @CaixaForum #Madrid a las 19h el libro #Liderarelcambio de @Jferagu, coordinado por\u2026 https://t.co/Bt8I62xsvr"}, {"place": "Barcelona", "user": "mcelestepereira", "text": "\"That's the thing about running: your greatest runs \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fare rarely measured by racing success\ud83e\udd47. They are moments i\u2026 https://t.co/9PBlHSmHzf"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "insjrubioiors", "text": "Els alumnes Adri\u00e0 Collazos, Andrea Navarro, Laura Delgado Palau, J\u00falia Hern\u00e1ndez i Manvir Kaur, de 1r de batxillera\u2026 https://t.co/WnhycR3Gn5"}, {"place": "La Llagosta", "user": "anitabcn81", "text": "La cara con la que Sam ha mirao a Eva...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 decirme loca pero Sam lo est\u00e1 pasando mal esta semana aparte de sus baj\u2026 https://t.co/TUDuk6qfPR"}, {"place": "Barcelona", "user": "MeteoUBFisica", "text": "Dades a les 08:00: 12.5\u00baC, 89.0%, 1021.1 hPa, 29 km/h ENE"}, {"place": "Santa Coloma de Gramenet", "user": "sosciutatvella", "text": "La Plataforma Salvem la Ciutat Vella demanem per inst\u00e0ncia una reuni\u00f3 urgent amb l'Ajuntament per  parlar del proje\u2026 https://t.co/jyEAa4Llkl"}, {"place": "Granollers", "user": "Noemi_BCN", "text": "@prettyfeelings [Seoul Music Awards]\nJust 18h \ud83d\ude14\nTutorial:\nDownload the SMA app:\n\niOS: https://t.co/vestwSfTRT\nAndro\u2026 https://t.co/w7hkh5g2LU"}, {"place": "Palau Macaya", "user": "albertguivernau", "text": "Di\u00e0leg sobre #Cultura a Catalunya amb C\u00e9sar Antonio Molina, Valent\u00ed Puig i Sergio Vila-Sanju\u00e1n @svilasanjuan organi\u2026 https://t.co/0jfssqGT18"}, {"place": "Sabadell", "user": "Elmamego", "text": "Klase de jujar al biyar 6 euro siere muger 0 euro pa ser iwaldad xero si ere onvre aora paga 10 euro x tonto pa ser\u2026 https://t.co/kawuqoMjHH"}, {"place": "Barcelona", "user": "raul365run", "text": "What are 100 crazy Vaporfly runners doing in the same space, wearing jeans and eating hotdogs, talking shoes and li\u2026 https://t.co/7LWYdRwStb"}, {"place": "Barcelona", "user": "KanezaDiane", "text": "It's 11h10 PM in Barcelona Catalu\u00f1a Espa\u00f1a \n#GoodNightTwitterWorld \nThanks for all mentions, RT my tweets and RT my\u2026 https://t.co/HOd1YKA5X6"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "LastKingdom67", "text": "Que me den el n\u00famero de cuenta corriente y hago una transferencia. \nAyudar a combatir el cancer, siempre. Sufriendo\u2026 https://t.co/wggqmPMRiQ"}, {"place": "Poliesportiu Municipal del Centre", "user": "cbhospitalet", "text": "Sesi\u00f3n preparatoria de #TorronsVicens en un PM Centre que hoy a sufrido los efectos de la climatologia \u2614\nPor motivo\u2026 https://t.co/IzIunUsGRD"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "ramon_roch1", "text": "Nueva foto que me hace llegar @PruchkaCoXXX \u2764\ufe0f en menos de una semana se a le\u00eddo Lucas y no a podido esperar a comp\u2026 https://t.co/rl1svAGRj0"}, {"place": "Barcelona", "user": "integralfisio", "text": "Avui estem molt agra\u00efts a tots els nostres pacients, que en un dia com avui no han fallat, malgrat les inclem\u00e8ncies\u2026 https://t.co/YRnGra9r29"}, {"place": "Granollers", "user": "Hilda33982215", "text": "@karguinano Karlos x favor donde encuentras achicoria. Muero x esa verdura. Vivo en Granollers Barcelona, y no ka c\u2026 https://t.co/HOtYYmfRug"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "lothbrokdebarna", "text": "@bigcan22 @RakelIsiliel @masallaorion86 Yo cambi\u00e9 de Ps4 a Ps4 pro y luego el disco, siempre la he conservado, back\u2026 https://t.co/3XHesUYy6R"}, {"place": "Barcelona", "user": "UlisesFigueroa", "text": "Barcelona Espa\u00f1a: Sagrada Familia &amp; Arco del Triunfo.\n.\n#sagradafamilia #barcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #catalu\u00f1a\u2026 https://t.co/iY14FTd3eP"}, {"place": "Badalona", "user": "ovihuertas", "text": "Avui iniciem a CCOO #Badalona un curs de T\u00e8cniques d'Afiliaci\u00f3 per Comit\u00e9s d'empresa. L'afiliaci\u00f3 es un dels pilars\u2026 https://t.co/MjME2nURXY"}, {"place": "Fundaci\u00f3 Puigvert", "user": "JHernandez_RX", "text": "Corpus spongiosum post-traumatic pseudoaneurysm on color Doppler US. Typical \u201cto-and-fro\u201d internal flow. The patien\u2026 https://t.co/qTFTPJ8D5y"}, {"place": "Sabadell", "user": "silviabrujas", "text": "Si estuviera en Jap\u00f3n no habr\u00eda perdido el tren. Porque la gente de all\u00ed cuando sale de los vagones circula por un\u2026 https://t.co/Ha9GAIEhV9"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "igrotbo", "text": "@aleixsarri Doncs no estic d'acord. Aix\u00f2 es un tema de govern per molt injust que sigui. La @DeSolidaritat es va cr\u2026 https://t.co/hQvpjwOehj"}, {"place": "Barcelona", "user": "abusland", "text": "Quan s'obre el tel\u00f3 passen coses m\u00e0giques. El proper cap de setmana a les 12h els dos darrers dies per veure\u2026 https://t.co/qHhOfvhmNO"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "conjunto de 4 cuadros\n@American cougars (Marco @negro)\nsummer siesta(marco @verde)\nchinese lanterns (marco @azul)\u2026 https://t.co/ZXYs19pyY6"}, {"place": "Barcelona", "user": "LauraBorras", "text": "Un calvari judicial inexplicable i incomprensible. Tot el suport, @joansalatorrent i @Comanegra . Mentre ells ens b\u2026 https://t.co/uXFlWUKbho"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "anseco01", "text": "@Shey_TheWorld Estoy estudiando ciencias ambientales, llegas a ver la mitad de cosas que estoy viendo yo, y te aseg\u2026 https://t.co/yei1zuvY5l"}, {"place": "Barcelona", "user": "paulavillabaez", "text": "BAJADA DE PRECIO!\nHERMOSA CASA EN OLIVELLA...\nA 30 minutos de Barcelona...\nVive en la paz de la monta\u00f1a...\n.\n.\n100%\u2026 https://t.co/bSYuaeMh0z"}, {"place": "Palau Macaya", "user": "TascaProjectes", "text": "L\u2019equip de #GentGran assisteix a la jornada \u2018El paradigma de l\u2019envelliment actiu, a debat\u2019 de la @FundlaCaixaCAT a\u2026 https://t.co/VBeIdSJ8ls"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "11_nestor", "text": "El robo al @recreoficial en el 2-2 del Chimy \u00c1vila no es ni medio normal. Gil Manzano lo ve de frente, claro. Vaya\u2026 https://t.co/SclsU1qhOM"}, {"place": "Hospital Clinico i Provincial de Barcelona", "user": "fisiorespibcn", "text": "En el Hospital Cl\u00ednic de Barcelona se est\u00e1 realizando un estudio(liderado desde la Universidad de A Coru\u00f1a) que tie\u2026 https://t.co/wCvdPfM9BV"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "OceaniKMusiK", "text": "RT a mi playlist del programa #LaIslaDeLasTentaciones ACTUALIZADA tras cada programa!! #LaIslaDeLasTentaciones4\u2026 https://t.co/2ZUQIFto0i"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "El que te lo hace una vez te lo hace dos veces, entonces por qu\u00e9 sigues dejando la torta de la fiesta de anoche en\u2026 https://t.co/Sxc2jZDUcw"}, {"place": "Barcelona", "user": "Norberto_BCN", "text": "@ibeladir @PCano2 C\u00e1rcel Modelo es de Barcelona, no de Madrid. \nAdem\u00e1s ha sido utilizado por el los franquistas. \nN\u2026 https://t.co/UUL6zaiZLm"}, {"place": "Sabadell", "user": "CarlesdelaR", "text": "Si fem una traducci\u00f3 mooolt literal Stolpersteine ve a voler dir \u201cpedra, llamborda, per ensopegar\u201d. Doncs que ens a\u2026 https://t.co/lbdDFptGXa"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "bcnlegends", "text": "Desde hace unos instantes est\u00e1 este #avistamiento20 en el bcnlegends de YouTube, sin marca de agua, sin m\u00fasica \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2026 https://t.co/hIQmiyxbDK"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MakoModding", "text": "@ericonerom Gracias a t\u00ed! Para participar correctamente tienes que darte RT \ud83d\udd01 al propio tweet del sorteo (si haces\u2026 https://t.co/OFAhZhYQK8"}, {"place": "Sabadell", "user": "PatrullaBCN", "text": "Barba en verano y sin barba en invierno. Nueva tendencia en el subsuelo. \nNueva apariencia pero sus gestos siguen s\u2026 https://t.co/qBLiwRvmGe"}, {"place": "Tiana", "user": "PSCTiana", "text": "\u26a0\ufe0f Acabem de registrar una petici\u00f3 de Junta de Portaveus urgent (sense retribuci\u00f3) per con\u00e8ixer la situaci\u00f3 i els d\u2026 https://t.co/ZBUaHdAqSf"}, {"place": "Barcelona", "user": "dr_manurubio", "text": "Ayer asist\u00ed a una Masterclass de Radiesse con Dra. yutskovskaya , en la cual se habl\u00f3 acerca de las diferentes t\u00e9cn\u2026 https://t.co/sSz5PzRWWg"}, {"place": "Viladecavalls", "user": "MIKI_FER", "text": "@LHAjuntament @rodalies \nUna tanca de protecci\u00f3 al Carrer Treball ambos Carrer Alos de Hospitalet ha caigut amb per\u2026 https://t.co/7B8UZ4q43S"}, {"place": "Barcelona", "user": "underwaterbat", "text": "B - Barcelona... Creo que este a\u00f1o me quedo sin nieve en las calles de la ciudad... \ud83d\ude15 Ni Mosc\u00fa ni Barna \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2026 https://t.co/a7Ei3QjBAg"}, {"place": "RENFE Sant Andreu Arenal", "user": "Aurora_Madaula", "text": "Avui he tingut l\u2019honor d\u2019acompanyar els irreductibles de #MeridianaResisteix en el 100\u00e8 dia d reivindicaci\u00f3. \u00c0nims\u2026 https://t.co/QkMuGHcKTS"}, {"place": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "user": "CNLVO3", "text": "El Ricardo i la Nieves avui acaben les 10 hores de conversa del programa Voluntariat per la llengua. S'han trobat a\u2026 https://t.co/nbcWfnbRwB"}, {"place": "Barcelona", "user": "MaddBCN", "text": "@tzvalero @Liceu_cat @tenorjcamarena Les meves veus favorites tenors vistes al @Liceu_cat son per ordre: #Beczala\u2026 https://t.co/1KpH7rGcOw"}, {"place": "Viladecans", "user": "giselfust", "text": "Sembla que tenim unes hores sense pluja. Han estat hores de molta feina pels cossos de seguretat i els serveis muni\u2026 https://t.co/BzOlzHjZJo"}, {"place": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "user": "ernest_sant", "text": "Fil. A la pol\u00edtica malauradament hi ha altres com ell. Com al futbol o a les empreses. S'alimenten del seu propi in\u2026 https://t.co/wyjKygB3GX"}, {"place": "Badalona", "user": "Alenaughton", "text": "Doy fe. Solo el paraguas de Mary Popppins resistir\u00eda! Irreconocible Barcelona por estos d\u00edas. Mucho trabajo de defe\u2026 https://t.co/7Il86xpqj2"}, {"place": "Barcelona", "user": "TheClubwLucas", "text": "doctorwendyhunter hosts BCN's first 2020 event for https://t.co/hmt8N4UNH2 and all questions will be answered! Clic\u2026 https://t.co/YBaClIsd5s"}, {"place": "Barcelona", "user": "Ines_Cruz", "text": "\ud83e\udde7 Happy Spring Festival!\n\ud83e\udde7 Happy Chinese New Year!\n\nAnother of my projects for elcorteingles sees the light: were r\u2026 https://t.co/PTO8Xtokv3"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "MiquiPuig", "text": "El producer de italo @AdrianMarth3 y servidor a\u00f1os atr\u00e1s en un Primavera. Ahora yo le pincho en el Pista de Fusta.\u2026 https://t.co/gN15zYEU5h"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "MiquelMarcet", "text": "Ja era hora!!! \n[DIRECTE] Els Estats Units, Jap\u00f3, M\u00e8xic i Su\u00efssa renyen Espanya a l\u2019ONU per la manca de respecte a\u2026 https://t.co/mXkrqyKYre"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@CapitaJanMoixo Las banderas las llevar\u00e9 hasta que tengamos un presidente en Catalu\u00f1a que lo sea de todos. \nNO abr\u00ed\u2026 https://t.co/wQA2pjshnV"}, {"place": "Barcelona", "user": "elgatpelutcat", "text": "Bon dia #Peluts!!\n\nAvui us portem un llibre molt especial per nosaltres. Es tracta d'una #NoveGAT de blackielittle\u2026 https://t.co/c6Vut2MwZJ"}, {"place": "Barcelona", "user": "Francina_Vila", "text": "Extrema dreta campa x ciutat, hi ha violaci\u00f3 drets pol\u00edtics i llibertat expressi\u00f3 de ciutadans Barcelona com\u2026 https://t.co/je8VmbMtl2"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Timoneda", "text": "19.Los \u00c1ngeles de Charlie: Al l\u00edmite (se tendr\u00eda que llamar \"A top\u00edsimo\"). A esta peli se le perdona todo porque su\u2026 https://t.co/CKev6JZhjO"}, {"place": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "user": "ClubMktBcn", "text": "Hoy asistimos a la 6a edici\u00f3n de Arena Tech &amp; Trends para aprender sobre la relaci\u00f3n y confrontaci\u00f3n entre  Tecnolo\u2026 https://t.co/6A1tjSwfM0"}, {"place": "Barcelona", "user": "etpxavier", "text": "Alumnes de 1r i 2n Guia tur\u00edstic amb perfil d'animaci\u00f3 realitzant un taller sobre arquitectura i una visita guiada\u2026 https://t.co/k7inuEQCtV"}, {"place": "Barcelona", "user": "atzur", "text": "@springsteen_81 Comer sano es m\u00e1s barato que comer alimentos procesados. Las frutas y verduras en cualquier fruter\u00ed\u2026 https://t.co/XvLgeoj88u"}, {"place": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "user": "ernest_sant", "text": "@jordiborras I el gran problema \u00e9s que un personatge aix\u00ed tingui m\u00e9s de 717m.seguidors. Deixeu-lo de seguir si us m\u2026 https://t.co/cdBpAmnZCF"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "DKteamFM", "text": "@paucg_amposta @anugalfix @WorldAthletics Es evidente que la forma de ver la p\u00e9rtiga tendr\u00eda que cambiar. Es inviab\u2026 https://t.co/OicjaM6cBZ"}, {"place": "Peatge de la Roca", "user": "miguel_sti77", "text": "@transit lo triste es que despu\u00e9s de casi dos horas parado encima que nos desviar\u00e1n donde quieran, es que nos cobre\u2026 https://t.co/SUAzwyqFCb"}, {"place": "Barcelona", "user": "MazziniRafaela", "text": "Me gradu\u00e9 en  #arquitectura y llegue a la #CiudadCondal para ver las obras del genio #Gaud\u00ed, principalmente la\u2026 https://t.co/KBa0xGzNzY"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "Svelt_spain", "text": "Una escalera telesc\u00f3pica resistente al fuego y con capacidad para usarla 3 personas simult\u00e1neamente, 500kg de capac\u2026 https://t.co/fDuSvs28nP"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "SalesiansSBL", "text": "El passat divendres la Martina R. va explicar all\u00f2 que m\u00e9s li agrada. Va destacar: jugar amb les seves joguines, pi\u2026 https://t.co/vcMiCMYuEx"}, {"place": "Barcelona", "user": "Alenaughton", "text": "Fue apenas hace unos d\u00edas que disfrutamos del atardecer frente al mar en @TurismeDeSitges y el gol de leomessi en e\u2026 https://t.co/Uc7nvi7nAz"}, {"place": "Barcelona", "user": "EscolaNovart", "text": "Restaurem metalls!! La Pilar ha fet una  bona  feina!! Eliminaci\u00f3 d'\u00f2xid, restaauraci\u00f3 de forja i acabats.\nLa roman\u2026 https://t.co/6pppuLYrBf"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "follow_2710", "text": "@greta_lo Yo a la iglesia no voy pero te rezo cada noche... He habilitado una habitaci\u00f3n en mi casa y la he llenado\u2026 https://t.co/JrOXvZYTqz"}, {"place": "L'Auditori", "user": "apalaut", "text": "Hoy Christine Sun Kim pone patas arriba @lauditori para reinterpretar el sonido a trav\u00e9s de su propia sordera. Una\u2026 https://t.co/wmb40J8mXu"}, {"place": "Barcelona", "user": "AteneuRaval", "text": "El jueves 23 es la chocolatada inaugural de #LaMidaNoImporta, el GRAN festival de CORTOS del #RAVAL. \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\ud83c\udf9e\nGratis\u2026 https://t.co/OojcsZZGqm"}, {"place": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "user": "oriolmunu", "text": "Hola @IdiazAyuso, c\u00f3mete tu soberbia con patatas, o con porras, o con un relaxing cup de caf\u00e9 con leche in la Plaza\u2026 https://t.co/LoMackFCLI"}, {"place": "Granollers", "user": "javigeek", "text": "TEMTEM!\n\u2022\nThe Early Access for TEMTEM is released today!  A Pokemon style MMO game!  At the moment only in PC and s\u2026 https://t.co/WytE0Jitu9"}, {"place": "Sabadell", "user": "mbaste", "text": "Amazing job, @elmanu23 !\n\nFriends of the Earth enlists Top Boy's Jasmine Jobson to tackle 'eco-anxiety'\u2026 https://t.co/j6eu4ViVXG"}, {"place": "Martorell", "user": "moliempresa", "text": "\ud83d\udcbc\ud83d\ude99Aquest mat\u00ed hem visitat \u201cNEXUS PROJECTES\u201d, empresa de serveis enginyeria i producci\u00f3 fibra de carboni al\u2026 https://t.co/anjimdxgVh"}, {"place": "La Mina", "user": "Neus_Mota", "text": "@jamadoP9 Bueno...ara estem al bar davant de Venus \u2615 Tamb\u00e9 et dic que tenim m\u00e9s feina aqu\u00ed dins amb tots els colegu\u2026 https://t.co/LPLIK2Dh5L"}, {"place": "Hospital Universitari Vall d'Hebron", "user": "Hemato_Vhebron", "text": "Pleased to have this extraordinary medical team from Portugal visiting our instalations and getting acquainted with\u2026 https://t.co/ae8w23Mj9L"}, {"place": "Sabadell", "user": "calamity_Jane42", "text": "@carmen15742032 @GhBuho @jjaviervazquez Hace tiempo q no veo t5, siempre leo y miro los videos d la gente q s\u00ed lo v\u2026 https://t.co/ntA30WzecP"}, {"place": "Corbera de Llobregat", "user": "YagoReder", "text": "@senatemajldr @realDonaldTrump Sometimes I don't know what to think.\nWhat is right and what is wrong.\nI think all i\u2026 https://t.co/Llu5lvhj6C"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "pareja666", "text": "@08880Ab Mujer no te preocupes siempre nos quedar\u00e1 tu tanpax ,huuuuuyyyyy!!!!!!!! Me acabo de sentir Carlos de Ingl\u2026 https://t.co/O3cI23uPc4"}, {"place": "la Maternitat i Sant Ramon", "user": "mcrallo", "text": "@toni_sg Aquesta tarde-nit al Tot es mou, ha estat la mateixa Pilar Rahola que ha dit que es un molt bon amic per\u00f2\u2026 https://t.co/LGLnxpbZpU"}, {"place": "Barcelona", "user": "GatsBcn", "text": "\ud83e\udd68ARTUR\ud83e\udd68exp. E79D, tiene unos 6 a\u00f1itos. Es un precioso mix de siam\u00e9s, de mirada bizquita y car\u00e1cter s\u00faper tranquilo\u2026 https://t.co/b5xMPXAKCl"}, {"place": "Barcelona", "user": "gratta", "text": "Mi casa en Ginebras. \n@hemingway_bcn Barcelona!\n#gratta #takilla #cool \n#gin #gintonic #barcelona \nneedle_gin\u2026 https://t.co/vDPNphoIQm"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@sonia_riverogc @Jorge87139350 @ABC_Canarias No hace mucho una bala de ca\u00f1\u00f3n disparada desde la costa marcaba era e\u2026 https://t.co/8OcK8eDSAc"}, {"place": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "user": "crispe69", "text": "\u201cLes persones que aprenen s\u00f3n aquelles que saben autoavaluar-se\u201d @SanmartiNeus . Ara mateix al Auditori de Lletres\u2026 https://t.co/aZuz0NCdco"}, {"place": "Montbau", "user": "66socCat", "text": "Pels collons.\nAix\u00f2 Espanya se'l pasar\u00e0 pel forro dels collons, com fa sempre amb qualsevol retret que vingui \" de f\u2026 https://t.co/QMgu0ZurTx"}, {"place": "Corbera de Llobregat", "user": "_MattDunn", "text": "Gotta feel sorry for people like this Laurence Fox guy. Decided to preach hate and division on the back of his fail\u2026 https://t.co/1QreZH9mbN"}, {"place": "Barcelona", "user": "ins_pcadafalch", "text": "Us informem que la Junta de Protecci\u00f3 Civil de Matar\u00f3 ha decidit que dem\u00e0 dimecres 22 es restableixi l'activitat le\u2026 https://t.co/cOLag2w8g6"}, {"place": "Aeroport de Sabadell (QSA)", "user": "aeroclubbs", "text": "Gr\u00e0cies, @a320cat.\nEs sempre positiu compartir aquests  coneixements, com ara els comentaris que ens ha fer arribar\u2026 https://t.co/uivAYhzu9X"}, {"place": "Badalona", "user": "BadalonaTres60", "text": "\ud83d\udcfa Continuem amb el #DebatBDN. En aquests moments, els representants pol\u00edtics parlen de la situaci\u00f3 dels equipaments\u2026 https://t.co/8X0KVFm7ZH"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "@FrayJosepho El nivel de la izquierda adolescente actual , lo dram\u00e1tico es que a partir de los 18 a\u00f1os tienen derec\u2026 https://t.co/zCsAwep0ol"}, {"place": "Barcelona", "user": "panchulei", "text": "@_Cota Es que est\u00e1s en un lugar muy turista, ac\u00e1 en Espa\u00f1a la comida y salir a tomar/comer es m\u00e1s barato que en Chi\u2026 https://t.co/saSbdgnsWU"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "EncarnaDelgad8", "text": "\u2764\ufe0f\u2728En la pareja, el amor verdadero no se busca, ni se persigue, ni genera mal estar o incomodidad. Es bien-estar en\u2026 https://t.co/RWIgjlke38"}, {"place": "Badalona Comunicaci\u00f3", "user": "Esports_bdncom", "text": "Aquesta setmana al #Minut91 entrevistem el president del @CF_Badalona M.A. S\u00e1nchez per analitzar el partit VS\u2026 https://t.co/1cLbXCjxIp"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "danircde21", "text": "#AR22E empiezo a dudar ya de tantas agresiones sexuales en grupo...\nSe que todas no sois iguales,pero las chicas y\u2026 https://t.co/ZRXvCaqQQz"}, {"place": "Badalona", "user": "monje_31", "text": "@AlbiolBadalona @JuanFernandezB @BadalonaTres60 Dejaros de tanto lazito y mirar por  el centro de Badalona , que la\u2026 https://t.co/p02cCrmr7n"}, {"place": "Ajuntament de Granollers - Edifici Hist\u00f2ric", "user": "PrimariesG", "text": "\ud83d\udcf0 Conjuntament amb @ERCGranollers i @JxGranollers presentem una moci\u00f3 de rebuig a les resolucions de la JEC i el TS\u2026 https://t.co/sGVt5FtHtP"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "manu_rcde", "text": "Menudo robo al @recreoficial por parte del culerdo de Gil Manzano, el gol de Osasuna es una falta flagrante del Chi\u2026 https://t.co/AjwivxjqWl"}, {"place": "Montmel\u00f3", "user": "barberbcn", "text": "ojo a los que est\u00e9is en la AP7 direcci\u00f3n Girona justo cuando pasas Mollet hay una caravana de casi 40 minutos por a\u2026 https://t.co/xpSiOkny3R"}, {"place": "Montcada i Reixac", "user": "LaSalleMontcada", "text": "A pocs dies de comen\u00e7ar els tornejos toca signar els drets d'imatge de fllspain\n.\nSom una  escola que aposta per l'\u2026 https://t.co/n55Pfoa6w3"}, {"place": "Barcelona", "user": "fileups", "text": "\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o se impressionar com esse lugar. Ao ver pela primeira vez a igreja por fora, maravilhar-se \u00e9 inevit\u2026 https://t.co/gOyWkygCs3"}, {"place": "Castelldefels", "user": "BitcoinGrams", "text": "\ud83d\udcde#LLAMADA #SEMANAL #KUAILIAN \n[20/01/2020]\n\u2795INFO: https://t.co/d5eLwJjc6y\n\n#Smartpool #smartcontract #BitcoinGrams\u2026 https://t.co/4astzOAYyy"}, {"place": "Barcelona", "user": "ninografias", "text": "\"Bullir\u00e0 el mar com la cassola en forn,\nmudant color e l'estat natural,\ne mostrar\u00e0 voler tota res mal\nque sobre si\u2026 https://t.co/1x6rtvt8KZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "ServantXavier", "text": "\ud83d\udc74\ud83d\udc757 de cada 10 espa\u00f1oles quiere morir en casa.Hemos de desarrollar la #ATENCI\u00d3N primaria domiciliaria para poder ha\u2026 https://t.co/L3bbrQOUCQ"}, {"place": "Barcelona", "user": "fasfilmswindows", "text": "\u2733\ufe0fTintado de lunas #bmwserie1 Con l\u00e1mina ATC 20 y ahumado de faros claritos.\n\u2733\ufe0fPara presupuestos ll\u00e1manos o p\u00e1sate\u2026 https://t.co/yFtxle3iXF"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@CapitaJanMoixo Desde luego no hay nacionalismo bueno.\nNi siquiera el catal\u00e1n. Al que usted pone una cortina de Hum\u2026 https://t.co/8nHCDahujy"}, {"place": "Centre Cultural la Violeta", "user": "olga_hm", "text": "Avui hem assistit a la presentaci\u00f3 de l'Auca dels Costums de Barcelona, a c\u00e0rrec d'@AmadeuCarb i del nostre company\u2026 https://t.co/6z8VlLkTES"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "CukorMC", "text": "@antonidefluvia Te els anys marcats, amb camvi climatic desapareix tota la costa, delte, part costa catalana, caste\u2026 https://t.co/EacqTscckx"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "AsocClub", "text": "Social cannabis club in Gothic Quarter Barcelona. #marijuana #marijuanabarcelona #weedbcn #Cannabisclub #Barcelona\u2026 https://t.co/0YLnISwDhv"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "Xescu85", "text": "Pensaments.\nTrapero \u00e9s un tiu Honest i professional.\nNo es ni un heroi ni un tra\u00efdor. Es un treballador.\n\n#trapero\u2026 https://t.co/XV5pTMZbW2"}, {"place": "Sabadell", "user": "associacioamisi", "text": "@associacioamisi #atletismoamisi con badking_8 en #800m #pistacubierta #pistacobertasabadell en Sabadell Pista cobe\u2026 https://t.co/5USVOue5OP"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@rennoaltocampoo @HoyPorHoy No nos dec\u00edan que aqu\u00ed en Catalunya est\u00e1bamos enfrentado pues que se miren ellos  o est\u2026 https://t.co/WFWldl036N"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "el mundo: haz lo que te hace feliz mientras no le hagas da\u00f1o a los dem\u00e1s \n\nyo: *me hago un tatuaje*\n\nmi madre: HAST\u2026 https://t.co/iP3UxhjCwM"}, {"place": "Barcelona", "user": "fcatgolf", "text": "No ens has pogut acompanyar a la sessi\u00f3 informativa sobre el nou sistema de h\u00e0ndicap mundial? T\u2019esperem aquesta tar\u2026 https://t.co/lniQ6u5nju"}, {"place": "Col.legi Bon Salvador", "user": "ebonsalvador", "text": "Els alumnes de #4teso B estan treballant en una campanya de donaci\u00f3 de sang.\nLa recaptaci\u00f3 es dur\u00e0 a terme el 18 fe\u2026 https://t.co/c7S7j7zpUS"}, {"place": "Radio Barcelona", "user": "QueThiJugues", "text": "\ud83d\udd09 Editorial @SiqueRodriguez\n\n\u201cGest de grandesa del @FCBbasket, cedir el Palau Blaugrana per tal que hi pugui jugar\u2026 https://t.co/tDrFMNQ0Rn"}, {"place": "Terrassa", "user": "emiliogq", "text": "@jordi_ballart A la Fundaci\u00f3 Valldorsala (a la lliga que es juga a Terrassa) sembla que els importa una poc el temp\u2026 https://t.co/y2XZUeqXKh"}, {"place": "Sabadell", "user": "CarlesdelaR", "text": "Roda de premsa de presentaci\u00f3 de la Nova Temporada de M\u00fasica de Cambra. Inclou 5 concerts, que tindran lloc al Teat\u2026 https://t.co/ULh5Ww80eo"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "DanielGrandeTen", "text": "Sempre et recordar\u00e9 pintant i repintant la cafeteria de la senyora Laura un dia de tempesta com el d'avui.\n\nQue la\u2026 https://t.co/A4CKShSAf3"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@AlbitAlaron Yo pienso exactamente igual, para mi son programas que utilizan y exponen demasiado a los participante\u2026 https://t.co/iC3e0xq3ms"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MakoModding", "text": "Sal\u00ed en PlayMania y me he venido tan arriba que estoy sorteando el mod con el que salgo en la entrevista\u2026 https://t.co/Q3kag5R7sY"}, {"place": "F\u00e0brica Moritz Barcelona", "user": "MoritzBarcelona", "text": "\ud83c\udf7bBEER&amp;ART\ud83c\udf7b Una nova experi\u00e8ncia arriba a la F\u00e0brica Moritz Barcelona, classe de pintura pas a pas mentres gaudeixes\u2026 https://t.co/sZNXOBxe4R"}, {"place": "Terrassa", "user": "dancecolon", "text": "Que os parece la Locura que se ha desatado en el @dancecolon por culpa de davidquality \nBailarines:\nxxrranda\nnoasou\u2026 https://t.co/pOO1dD8ZYm"}, {"place": "Barcelona", "user": "GestioiServei", "text": "Un caf\u00e9 antes de preparar los impuestos ? En https://t.co/o8AinFfRva te escuchamos Asesoria laboral fiscal contable\u2026 https://t.co/FyHHGk1OfD"}, {"place": "Barcelona", "user": "ToniTorresbcn", "text": "Today I found this BB KING beer, everything with Blues have Soul and Soul Is also very Musical, so music is life an\u2026 https://t.co/VKKOtmZCy8"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "IvanAlvarezBard", "text": "- Pintxo de langostinos nido con romesco, salsa de mostaza al curry y physalis (golden berry). Un bocado crujiente\u2026 https://t.co/cPSOjszshN"}, {"place": "Barcelona", "user": "GmoBravo", "text": "Si vamos a hacer contrucciones que sea con todo, si no pa' que! #arcodeltriunfo #citatvella #Barcelona en Arco de T\u2026 https://t.co/eMbmFWfJu5"}, {"place": "Barcelona", "user": "MissMayerLook", "text": "Buenos d\u00edas #MissMayerLovers! \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f.\n.\nLa canci\u00f3n del v\u00eddeo dice as\u00ed:\n\ud83c\udfb6Amiga, querida, tan fiel y tan mi amiga. Yo s\u2026 https://t.co/ZfwMfwPIda"}, {"place": "Barcelona", "user": "Victoria_paez_", "text": "Durante la Masterclass de Radiesse en Barcelona. Gracias Merz!! https://t.co/VSzLNMYm7e #radiesse #radiessefiller\u2026 https://t.co/QumlOycmaS"}, {"place": "Barcelona", "user": "BiggaBreakfast", "text": "I'll never be able to hear church bells ringing again without smiling! \u2728\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02 . \u2014 image @Regranned from\u2026 https://t.co/7lXssJfei6"}, {"place": "CERC - pati Manning", "user": "CNJCat", "text": "Acabant a la taula rodona d'experi\u00e8ncies formatives amb @CasalsDeJoves @ServeiCivilCat @EscoltesCat @EscoltesiGuies\u2026 https://t.co/sDpKNkSo5o"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "Por el @populares un partido que en su cobard\u00eda patol\u00f3gica y su centrismo de la nada renunci\u00f3 a algo tan importante\u2026 https://t.co/ToXh3sM7wH"}, {"place": "Barcelona", "user": "mariaflorensa", "text": "22/365 No subestim\u00e9is el valor de vuestras preferencias, pues la evoluci\u00f3n del planeta depende de que los que est\u00e1i\u2026 https://t.co/VPZzcgYv4M"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Gilles_Bourdin", "text": "@MLP_officiel C\u2019est s\u00fbr qu\u2019avec Marine lapine aux commandes et par cons\u00e9quent l\u2019Europe au bord du gouffre, les chef\u2026 https://t.co/29goYjNZeQ"}, {"place": "Martorell", "user": "MontseNieto8", "text": "RIO ANOIA que pasa por MARTORELL. Esta ma\u00f1ana a las 8h\nAl final dwl caudal se junta con el LLOBREGAT. Suerte que el\u2026 https://t.co/8cM42zv6zP"}, {"place": "Barcelona", "user": "manyanetsandreu", "text": "Al servei dels m\u00e9s necessitats, tot i les inclem\u00e8ncies del temps\n#Voluntariat#aps #josocmanyanet #somfam\u00edlia\u2026 https://t.co/QExxNPIhfH"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "A_cardozo22", "text": "- A que hora sales de trabajar?\n+ En 30 minutos\n- Vale te espero fuera y te llevo a casa, hace mucho viento para qu\u2026 https://t.co/jE5kn88qds"}, {"place": "Barcelona", "user": "LaerwenUrdaer", "text": "S'ha inundat Mart\u00ed Pujol, OH LE DRAMA.\n\nHe creuat Mart\u00ed Pujol que l'aigua m'arribaba fins el genoll. \u00c9s una RIERA.\u2026 https://t.co/eRdoNIHNZT"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "VisionariosBols", "text": "\ud83d\udd34 Seguir un m\u00e9todo es importante, pero \u00bfcu\u00e1l es la cualidad que diferencia a un inversor de \u00e9xito del 95% de invers\u2026 https://t.co/dnd0qM17Ew"}, {"place": "Barcelona", "user": "fasfilmswindows", "text": "\u2733\ufe0fTintado de lunas #kiaceed Con l\u00e1mina ATC 05\n\u2733\ufe0fPara presupuestos ll\u00e1manos o p\u00e1sate por nuestras instalaciones.\n\u2733\ufe0fS\u2026 https://t.co/JLKUzFOLHM"}, {"place": "La Llar del Llibre", "user": "LaLlardelLlibre", "text": "Avui hem gaudit de la presentaci\u00f3 del llibre \u201cAlice\u2019s\u201d, la biografia de la doctora humanista Alice Roughton en el C\u2026 https://t.co/HEsbC6XdCP"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "AlbertDM81", "text": "Yieeeee!!!! Como va la tarde, #cafetwitteros \nPor cierto, teneis alguna ca\u00f1eria por arreglar o alguna princesa q sa\u2026 https://t.co/yzzuAUKdTj"}, {"place": "Ripollet", "user": "mcimino", "text": "@tz523 @GigiEinaudi @amadurell @GP_ArieteRosso @aspide_l @MarianoGallarat Ah, quindi lei \u00e8 imparentato con le sardi\u2026 https://t.co/1llmCjNRtl"}, {"place": "Barcelona", "user": "JM_BUHO", "text": "Sobre la Tarjeta Sanitaria, es recomendable tomar en consideraci\u00f3n los siguientes aspectos:\n\nDependiendo de tu stat\u2026 https://t.co/zeZM1bbqXX"}, {"place": "Granollers", "user": "Thekeespais", "text": "Tens ansietat i aix\u00f2 fa que mengis m\u00e9s i malament? Doncs vine al taller de la @laura_ciurans de nutrici\u00f3 conscient.\u2026 https://t.co/EMeBWtMe1w"}, {"place": "Castelldefels", "user": "Thirty_Runner", "text": "@elCOIBetsTU \u201cEl COIB ets Tu \u201cLa Millor Aposta per les Infermeres e Infermers de la Prov\u00edncia de Barcelona!! Per co\u2026 https://t.co/toHpuHb8sh"}, {"place": "Pla\u00e7a Sant Roc", "user": "GabrielFerDiaz", "text": "Alguns militants de moviments educatius, socials i pol\u00edtics fa 30 anys q alerten \u2014alertem\u2014 sobre els riscos ambient\u2026 https://t.co/z4qmeV8atB"}, {"place": "la Maternitat i Sant Ramon", "user": "mcrallo", "text": "@antonibassas @bloqueada1001 El que es preocupant es que si la traducci\u00f3 que se n\u2019ha fet d\u2019una paraula de dues llet\u2026 https://t.co/gTrWCeEWik"}, {"place": "Barcelona", "user": "NamdarIqbalkhan", "text": "Entregant premi a Casal de joves per la gran feina que han fet per la  integraci\u00f3 a Barri vell. Estan ayudant a gen\u2026 https://t.co/zMX5Xx4YOV"}, {"place": "Poliny\u00e0", "user": "xavimagu", "text": "@algore @wef Buenas noches, acabo de ver su documental de Netflix,sin palabras. Agradecerle todo lo que est\u00e1 hacien\u2026 https://t.co/MJBYmt3k2A"}, {"place": "Barcelona", "user": "AgusReales78", "text": "Me apellido Reales y, en Espa\u00f1a no necesito tener ocho apellidos catalanes para poder representar a mi partido. Tre\u2026 https://t.co/QLe8mdwW5g"}, {"place": "Granollers", "user": "hugarte31", "text": "Cu\u00e1ndo viajas gratis y el Conductor no te tiene Paciencia..\n#HUGARTE31 #viajes #hugarteciajes #humor #GretaThunberg\u2026 https://t.co/PXz2CcvECG"}, {"place": "Okasional Beer", "user": "OKasionalBeer", "text": "La Quince again in OKasional Beer! \ud83c\udf7b\nMagic Potion - West Coast IPA  8,2% https://t.co/6JpqPWaNmg\n#craftbeer\u2026 https://t.co/ZEbKfH3NK0"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Folrat", "text": "@nicetomeet_Juls Te quieres creer que me quit\u00e9 los auriculares cuando pasaban tus colegas del EK187 con el catering\u2026 https://t.co/XOQqTsEHaE"}, {"place": "Barcelona", "user": "soclamaria", "text": "@MoventisInfo perqu\u00e8 en dies com avui no va la previsi\u00f3 horaria dels busos? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d al mat\u00ed +40\u2019 sota la pluja i el ven\u2026 https://t.co/u7Y6ZIACF9"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "@larazon_es Con 1000 euros pagando hipoteca o alquiler, tienen que trabajar los dos, imposible de otra manera \nAs\u00ed\u2026 https://t.co/GaEPWyW1bb"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "Mentalmente tengo 18 a\u00f1os vivo en Venezuela y no estoy pasando x mi etapa de Britney pelona y Miley Cyrus montada e\u2026 https://t.co/tIuEDKF9Pu"}, {"place": "Barcelona", "user": "myrina_world", "text": "Triste pero cierto. Current Mood: working at work but working with IG for having some kind of fun \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f thanks lian\u2026 https://t.co/ATa48FFiDH"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "evilvega", "text": "\u00bfQu\u00e9 es lo mejor que te puede pasar esta semana? \u00a1Que #MiercoYES de #Vodafone te regale 2 entradas de cine! Est\u00e1n s\u2026 https://t.co/5cxPUBjyjC"}, {"place": "Barcelona", "user": "emmapive", "text": "\"Treballar, pensar, investigar\". Avui he iniciat les tutories de m\u00e0ster. Sessi\u00f3 1. #masterprojectesdigitals\u2026 https://t.co/3nIpvMOTP1"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "danircde21", "text": "Las cosas pasan por algo y son las que te hacen aprender,ese aprendizaje te hace superar las pruebas que la vida te\u2026 https://t.co/wtnIvHILJq"}, {"place": "Gueto de fumadors de la Quir\u00f3n", "user": "monje_31", "text": "@okdiario Si es para currar y crear riqueza  vale, pero si es para vaguear nos cuesta mas caro a los contribuyentes\u2026 https://t.co/Ck5SMgOyt0"}, {"place": "Barcelona", "user": "pepnavarro", "text": "Aparadors Garrell&amp;Soler BCN. #aparadors #escaparates #vitrine #windowshop #darphin #caudalieespa\u00f1a #leotroncomplex\u2026 https://t.co/5oTHpoXQLx"}, {"place": "Barcelona", "user": "ImanolMolinaDJ", "text": "After years of hard work and dedication to finding my true sound, I\u2019m very happy to announce that I have a brand ne\u2026 https://t.co/X2naap9v2n"}, {"place": "Viladecans", "user": "1974Odin", "text": "@DJARON10 Joder, el m\u00edo es de esos q parecen una sombrilla de playa \ud83d\ude02 y casi me lo parte. Por no hablar del sonido\u2026 https://t.co/JCHDwOzYDL"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "DKteamFM", "text": "@anugalfix @WorldAthletics La cuesti\u00f3n es que si las compa\u00f1\u00edas se niegan a llevarlas el problema tiene dif\u00edcil solu\u2026 https://t.co/vZXnBU2Y5K"}, {"place": "Argentona", "user": "lfigueras", "text": "@red_ele @profedeeleRT @ELE_de_Leticia @ProfesionELE  Alguna serie/s espa\u00f1ola de TV que sean recomendable para adul\u2026 https://t.co/gvz2Q7mzY7"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Gilles_Bourdin", "text": "@MLP_officiel Apr\u00e8s Marine lapine, la verte bio, maintenant Marine lapine qui se fait l\u2019avocate des minorit\u00e9s pers\u00e9\u2026 https://t.co/XhhIJ3ld0X"}, {"place": "Granollers", "user": "oscarlozanosan1", "text": "Un nuevo virus mortal chino se est\u00e1 propagando ya por otros pa\u00edses\nTendr\u00e1n algo que ver las farmac\u00e9uticas?\nCon el c\u2026 https://t.co/SXnnvNGvdG"}, {"place": "Badalona", "user": "monje_31", "text": "@BadalonaTres60 @torrents_d @bdncom Pero si no haceis nada , tenemos Badalona echa un asco , da pena pasear por el\u2026 https://t.co/79zP1TcvFW"}, {"place": "Barcelona", "user": "4orkInGoodFood", "text": "\u201cWhere has the sun gone?!\u201d\n\nSince the sun is hiding again this morning, I\u2019ll just leave some of my favourite photos\u2026 https://t.co/Y8IreXfCLV"}, {"place": "Ripollet", "user": "mcimino", "text": "@tz523 @GigiEinaudi @amadurell @GP_ArieteRosso @aspide_l @MarianoGallarat Ma forse grazie alle 4 sardine siamo oggi\u2026 https://t.co/pL957sIikq"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "Dangero81", "text": "@vonmarius1899 Ya hemos hablado varias veces sobre Riqui y siempre te digo lo mismo, a mi me sorprendi\u00f3 y mucho al\u2026 https://t.co/UmXCZHLcVX"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Timoneda", "text": "17. Zoolander 2\n\u00a1Mucho mejor de lo que la recordaba! Absurda a m\u00e1s no poder, la \u00fanica pega igual ser\u00eda el gag de Cu\u2026 https://t.co/rtshKPgsxY"}, {"place": "Barri De Pomar", "user": "vanoa08", "text": "@Emergencies_BDN En la calle Monistrol de Montserrat se ha ca\u00eddo un \u00e1rbol, no es urgente pero me gustar\u00eda saber don\u2026 https://t.co/1P9QDCVv25"}, {"place": "la Font d'en Fargues", "user": "lcc_luisa", "text": "@jovenmaori No entiendo que la bloqueen a ella que habla de paz y convivencia. La destinataria de este hilo SI debe\u2026 https://t.co/RbDHoynpDQ"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "AdriShlby", "text": "@Peric0Chelsea4 @TheGrindFather_ @LFN_rcde L\u00edmpiate el reques\u00f3n de espa\u00f1abola de la boca guarro\u2026 https://t.co/X0PFIEeWif"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jonatan367", "text": "Con el mill\u00f3n que se ampli\u00f3 el l\u00edmite salarial y con el 1'8 de Sekou y Gaspar traeros a Saveljich por favor. No ped\u2026 https://t.co/djH3U7r4cK"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@fullereno374 @PedroOtamendi Solo digo que me muestres tus Tweeter en contra del PP Por su posici\u00f3n. Uno solo por f\u2026 https://t.co/WdSYMKJ0mh"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "Gemmagege", "text": "@pcsab @PoliciaLocalSAB @AjSantAdria @MediAmbientSAB   C/sant joaquin junto bar villadeite.    Como caiga nido enci\u2026 https://t.co/eV5CQL0uHx"}, {"place": "Sabadell", "user": "calamity_Jane42", "text": "@Piu52131455 Yo creo que est\u00e1 viendo otro reality, dice que la ha vejado...perdonaaa traidora..y me guardo las cosa\u2026 https://t.co/JeBCdk8tSI"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "CeliaHil", "text": "2020-2030 Comienza la d\u00e9cada #Yold ( #YoungOlder) \ud83d\ude09 \nhttps://t.co/tcC4FcmWsz by @laurarosillo de @TalentoCooldys\u2026 https://t.co/gnSn6c8B2b"}, {"place": "Alella", "user": "acoimagen", "text": "Prestad atenci\u00f3n a estas pautas, que seguramente os ser\u00e1n de utilidad en vuestro \u201ccircuito de ocupabilidad\u201d.\n\nRecur\u2026 https://t.co/FncehcdjZx"}, {"place": "Barcelona", "user": "Cyborg_Bash", "text": "If you're always looking back at what you've lost, you'll never discover the treasure that lies just up ahead.\u2026 https://t.co/0SKfKS5hUy"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "BORONATJUAN", "text": "@Alternativa_VOX @Ortega_Smith @Jorgebuxade @24h_tve Hay que cuadrarse ante el ataque constante del parlamento euro\u2026 https://t.co/zujb3bIizg"}, {"place": "Barcelona", "user": "mebarakbelly", "text": "DANCE IN DA HOUSE! Raising Awareness  for Performers and Performance. LIVE ART! \nDay 8 of the 10-Day Performer/Arti\u2026 https://t.co/u23L0RaqYM"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "TheDiegohKiin", "text": "@miguibp @SelentoBooks Uf, si empiezas por el primero has de tener paciencia. Se nota que es el comienzo. Quiz\u00e1 pre\u2026 https://t.co/hknfdTp3pJ"}, {"place": "CAP Sant Andreu", "user": "Espemartn7", "text": "Ara a reuni\u00f3 referents #SalutComunitaria @apicsbcn \nDoncs estem explicant q:\n\n-la comunit\u00e0ria ha d'estar agendada a\u2026 https://t.co/5DEPZcmyQY"}, {"place": "Barcelona", "user": "ICIPeace", "text": "Quina il\u00b7lusi\u00f3 veure els llibres de les col\u00b7leccions d'@ICIPeace exposats a la #bibCanCasacuberta de #Badalona!\u2026 https://t.co/Iu8n8Hd8UJ"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "marsupilami  cuadro enmarcado en madera y @cristal\n50x70\nlitograf\u00edas\n@olafmuff\u00edas\n@GabrielCece\ndecoraci\u00f3n\n@l\u00e1minas\u2026 https://t.co/GEYgbunoOb"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "RodamonsDeRubi", "text": "MAREA ha sido adoptada por Carme, una chica sensible y responsable que se ha desplazado m\u00e1s de 200km para adoptar e\u2026 https://t.co/o49cera5PW"}, {"place": "Ateneu l'Harmonia", "user": "juliamayor5", "text": "Avui a la Taula LGTBI del Districte de Sant Andreu. Parlem d\u2019educaci\u00f3 amb perspectiva de g\u00e8nere i de diversitat sex\u2026 https://t.co/1HDRfbBaa7"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@marsupilami  @cuadro enmarcado en @madera y @cristal\n50x70\n@litograf\u00edas\n@serigraf\u00edas\n@cuadros\n@decoraci\u00f3n\n@l\u00e1minas\u2026 https://t.co/yo89yNawsC"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "OceaniKMusiK", "text": "A ver. De momento las hogueras me est\u00e1n pareciendo un co\u00f1azo... no le ponen a Christofer el beso de Fani... y nadie\u2026 https://t.co/3z7Als3Ae7"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "Ell mai no ho faria. cuadro @perro abandonado \nmarco de madera . Medidas: 45x61\nM\u00e1s productos en nuestro showroom\nm\u2026 https://t.co/EA7Zp3DKt1"}, {"place": "Castelldefels", "user": "mandomando", "text": "Perdonad que insista... pero\n\n\ud83d\udc49 \"Lo importante rara vez es urgente y lo urgente, rara vez es importante\"\n\n\ud83d\ude09\n\n#KPI\u2026 https://t.co/ppkEEsgv9f"}, {"place": "Canovelles", "user": "LeoMartinezRe", "text": "@mutuacat a la presentaci\u00f3 de @lamitja de Granollers. Un any m\u00e9s assegura i patrocina la cursa, tenint cura de la s\u2026 https://t.co/bH5wp1akEc"}, {"place": "Foto Colectania", "user": "MahalaCom", "text": "Sala llena en la \u2018Conversaci\u00f3n con @OUKALEELE y presentaci\u00f3n de la revista @MaletadePortbou n. 39\u2019 esta tarde en\u2026 https://t.co/OCvQ9ra7Ib"}, {"place": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "user": "Arena_es", "text": "Clara Serrano (@serrano5_clara): hay una corriente de pensamiento que dice que la tecnolog\u00eda va a ampliar tanto nue\u2026 https://t.co/ShhWnXTJqu"}, {"place": "Barcelona", "user": "Veronica_Sur", "text": "Camino del trabajo por las ma\u00f1anas cuando el cielo en Barcelona es azul... Cuanto te echamos de menos...sol, vuelve\u2026 https://t.co/vHwjbdO2ie"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@MartadeOlano @caballo05681981 @salvadorilla @PSOE Me remito a la nueva Ley de protecci\u00f3n de datos. S\u00ed, quieres hac\u2026 https://t.co/9LwDKGuVbZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "EddineBrad", "text": "@AutonomaRiders No coment\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 deliveroo es la unica plataformas que suspendi\u00f3 el servicio en barcelona todo el dia p\u2026 https://t.co/jLqTi3SBHz"}, {"place": "Barcelona", "user": "expositoxt29", "text": "\ud83d\udd34CHRIS&amp;NAT\ud83d\udd34\n.\nfindthe_x \nnatsenna \n.\n.\n\n#fitnessgirl #fitness #fitnessmotivation #gym #fit #workout #fitnesslife\u2026 https://t.co/PtuwRkfm5b"}, {"place": "Barcelona", "user": "thaisalmeida220", "text": "\u00bfEstas cansado de las falsas promesas en los productos de ALISADO ?  no alisan el cabello, hacen humo y  tardas muc\u2026 https://t.co/pW4yDyifot"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "M_Carme4667RiTA", "text": "Si es independentista, com si es \u00f1ordo?\nTrapero ets un tros d'home qu\u00e8 vesteix pels pantalons!\nUn heroi i un valent\u2026 https://t.co/G37Gklu7rx"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "CristinaBrondo_", "text": "Hace unos d\u00edas me pas\u00e9 por el #showroom de #Franke y decid\u00ed renovar todos mis electrodom\u00e9sticos de la cocina y darl\u2026 https://t.co/HELaHGQDUJ"}, {"place": "El Masnou", "user": "ancmasnou", "text": "Avui i com tots els dimecres, concentraci\u00f3 davant l'ajuntament #Masnou per reclamar l'alliberament dels presos i pr\u2026 https://t.co/WivxBn5vjH"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@MartadeOlano @caballo05681981 @salvadorilla @PSOE La informaci\u00f3n deber\u00edas buscarla y de buenas fuentes. Su perfil\u2026 https://t.co/IKQHBDhU4M"}, {"place": "Barcelona", "user": "Futsal_fans", "text": "Buenas Noches\n.\nEn breve Ronda \u00c9lite para el Mundial 2020\n.\nGoles antes de ir a Dormir\n.\n1\ufe0f\u20e3 @javi7rodriguez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n.\u2026 https://t.co/7aEJkeygqE"}, {"place": "Endesa Catalu\u00f1a", "user": "rogeliabalada", "text": "Participando en @FormacionSavia hablando sobre #MarcaPersonal  en #LinkedIn  con @CeliaHil \nLas cifras hablan del p\u2026 https://t.co/dPWXfw9mNI"}, {"place": "Viladecans", "user": "Capablava", "text": "Una mica menys d'internet i m\u00e9s caf\u00e8 cara a cara\n\n Hem d'estar menys pendents de l'ordinador, les xarxes socials i\u2026 https://t.co/qyBVU81r8i"}, {"place": "Sabadell", "user": "calamity_Jane42", "text": "@SoniaInLoveHugo Jolin pues hoy en cazamariposas han destripado a Hugo, lo han puesto de malo para arriba\ud83d\ude14 no puedo\u2026 https://t.co/GSDMMzlIzr"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "pepalazarom", "text": "Desayunos dulces con un tarta selva negra de la pasteler\u00eda mlreposteriadeautor de Sant Joan Desp\u00ed.\u2026 https://t.co/v5d3O0g17z"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@conjunto de 4 cuadros\n@American @cougars (Marco @negro)\n@summer @siesta(@verde)\n@chinese @lanterns (@azul)\u2026 https://t.co/SmcgW0QQre"}, {"place": "Orvay", "user": "TheNothingLab", "text": "La cr\u00f3nica de @ricardsampere de @Orvay_Born en https://t.co/Y9WzKuucDc\n\u00a1Muchas gracias por compartir!\u2026 https://t.co/Bt9gJL3lQu"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "cesc_tataret", "text": "@BernatRuiz Els problemes que comporta la democr\u00e0cia i que nosaltres, pobres ignorants, desconeix\u00edem. Sort d'aquest\u2026 https://t.co/dIWwR0OTeZ"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "BernatAranyo", "text": "Un caos absolut. Desorganitzaci\u00f3, manca d'instruccions i informaci\u00f3, per no parlar de la p\u00e8rdua de temps que ens es\u2026 https://t.co/MGBgYErrG1"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "Lo peor de cocinarte tu propia comida es que literal no cocinas, siempre prefieres agarrar lo pre hecho, ya sean es\u2026 https://t.co/HK9rEz763q"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "misstrapalladas", "text": "@Uxia_SanGon Completamente. Yo me quedaba en shock cada vez que llegaba un repartidor empapado. Incluso ofrec\u00ed toal\u2026 https://t.co/kFxOrxgzA6"}, {"place": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "user": "Arena_es", "text": ".@3Michi habla en #ArenaTechAndTrends sobre c\u00f3mo la tecnolog\u00eda ha revolucionado nuestro entorno, por ejemplo con m\u00f3\u2026 https://t.co/6KgRtD0Dgb"}, {"place": "La Llagosta", "user": "annasoflo", "text": "El drama de la tonyina de l'Escala i @enpeyu amb samarreta de la @colladelsblancs. Crec que ja ho he vist tot per u\u2026 https://t.co/cDfTKJHqVF"}, {"place": "Sant Andreu de la Barca", "user": "Y_RuizRuiz", "text": "Barcelona recupera a Juana Franc\u00e9s, oculta por el #franquismo y por ser mujer. La @galeriamayoral expone sus obras\u2026 https://t.co/QVrXhhkFuG"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "MuntsaBertran", "text": "@UOCrespon #UOC \ud83d\udd34\ud83d\udd34PS/ EXAMS DE DEM\u00c0 22 GENER: PODEU COMUNICAR OFICIALMENT SI ALGUNA CIUTAT ES POSPOSEN? COMENTEN QU\u2026 https://t.co/nMJ98bcoJ5"}, {"place": "Barcelona", "user": "thiislike_cesc", "text": "Los estudiantes con padres fachas prefieren que el pin parental se aplique a las mates.\n.\n.\n.\n#vintagefashion\n#vsco\u2026 https://t.co/SMu8EN7ZBx"}, {"place": "Barcelona", "user": "coralBRS", "text": "Tamb\u00e8 esperem que hagin gaudit del nostre show dedicat a l\u2019amor i a la #Fundaci\u00f3Enlla\u00e7, tant com nosaltres. Esperem\u2026 https://t.co/o5OCbdh6xN"}, {"place": "Encants Barcelona", "user": "EncantsBCN", "text": "#akindofmagic Com ja sabeu els assidus, el nostre mercat est\u00e0 ple de racons m\u00e0gics i la parada d'en Sim\u00f3 n'\u00e9s un!\u2728\u2026 https://t.co/IQP06Fh9AK"}, {"place": "Barcelona", "user": "Sergialex22", "text": "Ex membre de @plataforma_cat , @JGarrigaDomenec explicava les difer\u00e8ncies entre la ja dissolta PXCat i\u2026 https://t.co/y85dWTUfiY"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "@ierrejon O sea T\u00da SEPARATISMO, no? Porque t\u00fa, al igual que TODA la clase pol\u00edtica,  sois ricos y ten\u00e9is privilegio\u2026 https://t.co/KDRoFLLjVN"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@LlonchRamon En todos los pa\u00edses tienen su justicia Turqu\u00eda  China tambi\u00e9n tienen su justicia y aqu\u00ed es Espa\u00f1a  tam\u2026 https://t.co/6vlfiJ9Cfn"}, {"place": "Tiana", "user": "_martamartorell", "text": "Els nostres serveis t\u00e8cnics i els efectius Policials Locals estan treballant per reestablir la normalitat el m\u00e9s av\u2026 https://t.co/zKELFdv6Zt"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JoseOnIce", "text": "Pues sinceramente creo que voy a retomar lo de sacarme el advanced. Lo dej\u00e9 hace cosa de un a\u00f1o por que estaba cans\u2026 https://t.co/R28n8xlyrl"}, {"place": "Sabadell", "user": "marcossul", "text": "Ha mort apunyalat el meu col\u00b7lega David Caminada (@CaminadaDavid), professor associat de la @UPFBarcelona. Quanta i\u2026 https://t.co/89GkO2iGBN"}, {"place": "Ripollet", "user": "EloyRodellar7", "text": "\u00a1\u00a1Qu\u00e9 barbaridad la temporada de @BasketZaragoza!! \ud83e\udd2f\nL\u00edderes de grupo en @BasketballCL, clasificados para Copa sin\u2026 https://t.co/cBxz917cr4"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Andreaa_Canal", "text": "@latruchaalmero @Miriamrguezz_ @ireneslqh TVE es p\u00fablica asi que puede estar en cualquier cadena e ir a la 1 a la v\u2026 https://t.co/VS7CcThVuw"}, {"place": "Barcelona", "user": "aquitaniabcn", "text": "Dilluns a l\u2019#Estrena de #ReservoirCats de xereco #XeniaReguant \ud83c\udf9f\ud83c\udf9fhttps://t.co/OGe6mX4Hj1 #Barcelona #Teatre\u2026 https://t.co/x400FcREsa"}, {"place": "la Vall d'Hebron", "user": "66socCat", "text": "@dracdolot Fa molts anys que es parla i es documenta amb arguments t\u00e8cnics de professionals, sobre la desaparici\u00f3 d\u2026 https://t.co/tXbRF7RdTr"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "alvaroogm99", "text": "@enricmaria7 Porque no se sienten afectados econ\u00f3micamente. En mi caso quiero entrar al mundo laboral cuanto antes,\u2026 https://t.co/Dyf9TIjvkj"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Gamboaescritor", "text": "M\u00e1s vale tarde que nunca. \nEl Gobierno declara el estado de emergencia clim\u00e1tica y se da 100 d\u00edas para llevar su pl\u2026 https://t.co/B3E7OgJJ7W"}, {"place": "Barcelona", "user": "Yoandry_Caceres", "text": "Exposici\u00f3n Colectiva en Galer\u00eda ImaginArte, Barcelona.\n.\nhttps://t.co/JGPUm1Yaki\n#oilpainting #art #portrait\u2026 https://t.co/QyUbK9Xo43"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "@SrPhalange Gracias!!! Este lo he jugado y me pareci\u00f3 un juego maravilloso. Tanto visual como en banda sonora!!!!ya\u2026 https://t.co/vyhOpJjBnj"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "igrotbo", "text": "@SolerAurelia https://t.co/dIgFujNBB1 et veu encara ho estar\u00e0 m\u00e9s d'espantada sabent que est\u00e0s malalta. Deixa que e\u2026 https://t.co/Kt38ikp4vq"}, {"place": "Barcelona", "user": "its_caren23", "text": "\u201cTe debo las mejores y quiz\u00e1 las peores horas de mi vida y ese es un v\u00ednculo que no puede romperse\u201d.\n\n\u2014 Jorge Luis\u2026 https://t.co/2OqLxcUWGT"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "Written in the wind\n@rockhudson\n@laurenbacall\n@Robertstack\n@dorothymalone\n@writteninthewind\n@written\n@wind\n@clasico\u2026 https://t.co/5zepy7H0cX"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "danircde21", "text": "#AR22E dice @AdaColau que no dispone de medios,pero si que tiene medios para poner c\u00e1maras para multar y crujir a i\u2026 https://t.co/NgifCE1f8n"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "@mavrginia Marica no siempre la gente es que \u201cno valora\u201d. Te lo juro qu\u00e9 hay palabras, situaciones, pensamientos qu\u2026 https://t.co/9PKIYcEUu8"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "MafaldaFreedom1", "text": "@Esquerra_ERC , @martarovira ,\nA qui teniu fitxat a les vostres files?\nQue pensa Rufi\u00e1n ampliar la base amb aquests\u2026 https://t.co/gXigmnhMhH"}, {"place": "Sabadell", "user": "ramonfornose", "text": "@comandotibidabo A Sabadell tamb\u00e9, amb tempesta el\u00e8ctrica moderada i caigudes espor\u00e0diques de la corrent\u2026 https://t.co/Ugsp3Ul5mT"}, {"place": "Barcelona", "user": "joelgadea6", "text": "@manero58 @EsportsSarda @Cerdanyola @puntinfo Bon dia Manel. Estic interessat en el lloc que ofereixes. Pots seguir\u2026 https://t.co/DqseVergPO"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "Written in the wind\n\n.\n.\nrockhudson\nlaurenbacall\nrobertstack\ndorothymalone\nwritteninthewind\n@written\nwind\nclasico\nc\u2026 https://t.co/TgOIX80EKv"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jorgihoo", "text": "Foto del pont del petroli partido en 2   .@TomasMolinaB @btveltemps @lasextameteo  @ElTiempoA3 @3BMeteo\u2026 https://t.co/Ndz61P0Uhi"}, {"place": "Barcelona", "user": "BigDawgGarcia", "text": "Barcelona was certainly interesting and the food was amazing.... now taking train to Paris to enjoy the country vie\u2026 https://t.co/BlFlN1aM8M"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Timoneda", "text": "16. Seoul Station.\nNo sab\u00eda que exist\u00eda y resulta que sali\u00f3 a la vez que Train to Busan. Menos memorable que la otr\u2026 https://t.co/g3cUX45WAF"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "ramon_roch1", "text": "\u2764\ufe0f te como!! Que bonitos sois co\u00f1o!!! Al final me montare una mesa en la rambla de bcn el d\u00eda de sant Jordi y a fir\u2026 https://t.co/G6CKJbo0Zi"}, {"place": "UPF - Campus de la Comunicaci\u00f3", "user": "aitor_alvarez", "text": "Homenatge al Carlos. Recordo les seves classes i tamb\u00e9 les estones fora de la universitat. Sempre em citava a la Pl\u2026 https://t.co/OycVzArt6c"}, {"place": "Vilassar de Mar", "user": "MireiaKe", "text": "\ud83d\udc47I si es fes aqu\u00ed? \nCatDonalds: la idea para gatos callejeros de un matrimonio catal\u00e1n que conquista el mundo\u2026 https://t.co/LRn3WrJqkM"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JoseOnIce", "text": "@ValentinMChef7 Pues ya puestos deber\u00edan indignarse tambi\u00e9n con la mala calidad de sonido en cualquier programa mus\u2026 https://t.co/GVgLveAcXx"}, {"place": "El Masnou", "user": "VMarimom", "text": "@SorianoGemma @FRANCESCAGONZ37 RTVE tiene excelentes profesionales, periodistas, t\u00e9cnicos y los mejores medios t\u00e9cn\u2026 https://t.co/iYW59teTvD"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JoseOnIce", "text": "@AdrianruizbRuiz Es que llevaba a\u00f1os haciendo ingl\u00e9s y decid\u00ed darme un tiempo con el... hice el primer a\u00f1o de prepa\u2026 https://t.co/GcLoZ11YL6"}, {"place": "Barcelona", "user": "Bailandoenladu2", "text": "Este A\u00f1o 2020, los viajes y las experiencias especiales quiero que formen parte de mi vida.\nEl proximo dia 23 de Fe\u2026 https://t.co/3zwixevj8q"}, {"place": "Castelldefels", "user": "africa_lorente", "text": "Tengo toda la parte de abajo de mi casa inundada. He llegado a casa con agua hasta las rodillas que ol\u00eda a fecales.\u2026 https://t.co/jyE7nd4GyS"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@inosenada Que al estado le da igual que este bien o mal que sea legal o no la unidad de su territorio es lo primer\u2026 https://t.co/BULBHLF0dd"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@caballo05681981 @MartadeOlano @salvadorilla @PSOE Me convencer\u00eda si sus argumentos convencieran, pero no es as\u00ed. S\u2026 https://t.co/4xSyPlABcA"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "virutes_disseny", "text": "Hace unas semanas realic\u00e9 la marca para un restaurante familiar, de los que cocinan con amor, poco a poco y haciend\u2026 https://t.co/qICzGNMViB"}, {"place": "Barcelona", "user": "latablamarilla", "text": "Tablas de madera recuperada, podemos hacer ese mueble que quieres con madera reutilizable y dar ese toque \u00fanico.\n.\u2026 https://t.co/lOJCLhR7Xq"}, {"place": "Barcelona", "user": "yanisart", "text": "Taula d'any nou...\nMesa de a\u00f1o nuevo...\nNew Year table...\n\n#yanisart2020 #diydeco #reciclat #recycled #reused\u2026 https://t.co/Exk0WWM9Nl"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "TxentxoBlanes", "text": "Era d\u2019esperar que algun dia els ponts vells i obsolets de Malgrat-Blanes caiguessin!!! Es lo que t\u00e9 no mantenir les\u2026 https://t.co/liG5HDfEAP"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "BrownieRetro", "text": "Gran navegador que se convirti\u00f3 en el \u00fanico Navegador dado que el explorer de Microsoft ya era una \ud83d\udca9 y lo sigue sie\u2026 https://t.co/veGCVu6Kli"}, {"place": "Barcelona", "user": "ParadiseProctor", "text": "Happily taking up space in 2020 \ud83d\udc83\ud83c\udffd #ParadiseWithProctor \n#blacktravelers \n#TravelNoire \n#blackgirlstraveltoo\u2026 https://t.co/FDpYRlCr1M"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "Al parecer, @Hector_Illueca_  es el hombre que ha dado con la soluci\u00f3n al paro, que \"pap\u00e1 estado\" contrate a todos\u2026 https://t.co/xNWhOlE2se"}, {"place": "Barcelona", "user": "escoladactors", "text": "Estem assajant les obres de microteatre que presentarem davant de p\u00fablic el 8 i 9 de febrer.\nlaieta.cs @kaloscortes\u2026 https://t.co/5haRU5NLBW"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "user": "UnaMirada5", "text": "El maltrato no es \u00fanicamente para la v\u00edctima directa, sino que los da\u00f1os colaterales son intolerables, las hijas e\u2026 https://t.co/ZEhth4VQbb"}, {"place": "Montmel\u00f3", "user": "Lobezno1976", "text": "@Sarramball @alejandroTGN Mira que te cuesta a t\u00ed!! \nCreo que has perdido de vista mi contestaci\u00f3n inicial a la que\u2026 https://t.co/Q5lIVZVojh"}, {"place": "Barcelona", "user": "FOCcoaching", "text": "Seguim amb el grup de primer #formaci\u00f3 #emocions (@ Escola Superior d'hosteleria de Barcelona ESHOB in Barcelona, C\u2026 https://t.co/PoJSERd8yq"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "Al final gracias a estas pol\u00edticas progresistas @PSOE y sus aliados femimarxistas del \"solo si es si \" la masturbac\u2026 https://t.co/VjhgAArPXq"}, {"place": "Viladecans", "user": "novenaprov", "text": "Ahora por fin ya tenemos p\u00e1gina web en condiciones. Nos ha costado, hemos tenido que cambiar la direcci\u00f3n ya que po\u2026 https://t.co/jI7ob2n8uA"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "honorcatala", "text": "@jordiborras Per a ell l enemic no \u00e9s Arcadio Espasa, sino JXC, ERC t\u00e9 un problema i el principal no \u00e9s Rufi\u00e1n, sin\u2026 https://t.co/zMJ7HGZ6CQ"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "Deivid2441", "text": "\u203c\ufe0f Por fin en casa \u203c\ufe0f\nQue ganas tenia de volver a casa\nQue ganas tenia de volver a correr\nHa llovido\u2614\ufe0f y nos hemos\u2026 https://t.co/VE1Xk7ZywQ"}, {"place": "Barcelona", "user": "EsteveCanPixa", "text": "Holis @rod2sudcat El tren que acaba de sortir de l\u2019Estaci\u00f3 de Fran\u00e7a amb r\u00e8tols Vilanova para a Viladecans? Ha sort\u2026 https://t.co/aKpNeA1tq2"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "@AntonioGRallo @AesaSpain @controladores Si, como dices hay que LAMENTAR, te aseguro que el \u00fanico que lamentar\u00e1 de\u2026 https://t.co/qXEtRLs02Y"}, {"place": "Barcelona", "user": "1mcraquel8", "text": "@MiquelFernandez Ayer coger un vuelo destino Barcelona era toda una experiencia de supervivencia.\nEn mi caso, los p\u2026 https://t.co/5DKc6Owvcy"}, {"place": "Barcelona", "user": "informatiu", "text": "@Corquinor Hubo hace 20 a\u00f1os una serie de detectives que se llam\u00f3 \u2018Crims\u2019 y fue un fracaso de audiencias. Estaba am\u2026 https://t.co/dV2Fhr3csi"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@inosenada @elnacionalcat Yo lo siento porque de lo que le acusan es falso y tendr\u00e1 castigo solo por estar en Catal\u2026 https://t.co/CBzczBSQoq"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "valen_ibiza", "text": "No se encuentra uno todos los d\u00edas al mejor narrador de f\u00fatbol de Espa\u00f1a. Eres un grande, @LluisFlaquer.\u2026 https://t.co/WOxEebuMhz"}, {"place": "Sabadell", "user": "perlanegraviaje", "text": "Empieza la cirug\u00eda... #ilovemygsa\u00a0tcr_cab_motos oasisandbags\u00a0@givibarcelona @lolopamanes\u00a0@onboardmoto @dynamicline\u00a0\u2026 https://t.co/JIH1YFhrUt"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "A ver. Me est\u00e1 costando pasarme el Sonic Mania... Puede que sea porque es chungo? O es que soy manco? Sed sinceros\u2026 https://t.co/spmAw2sabO"}, {"place": "Montcada i Reixac", "user": "LaSalleMontcada", "text": "\u00cdgnies, metam\u00f2rfiques, sediment\u00e0ries... Recon\u00e8ixer les roques pot ser complicat i feixuc, per\u00f2 tamb\u00e9 divertit si en\u2026 https://t.co/3coMK6ubUu"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@louloucruz @unaltredelleida Esto es la verg\u00fcenza de democracia  que nos cuentan que tenemos hace 40 a\u00f1os y cuando\u2026 https://t.co/Qj7mgUOGRg"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jonatan367", "text": "Culpa de la @U_D_Almeria  / Oferta de 0\u20198M\u20ac de un equipo \u00e1rabe, por el extremo franc\u00e9s Karim Yoda (31), del Real Ra\u2026 https://t.co/KBGYEykqG8"}, {"place": "Poliny\u00e0", "user": "deloreankt", "text": "@txus_soriano @Traderdax1 Hasta que no tengamos figura de vuelta o un m\u00ednimo por debajo de 13.430, ir corto como di\u2026 https://t.co/BH5Qwc63yo"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@GuajeSalvaje El comunismo se ahogo en su propia salsa, ha vuelto a resucitar de la mano de Podemos: populismo que\u2026 https://t.co/weVa3RfwQh"}, {"place": "Barcelona", "user": "thingsofLais", "text": "Ao contr\u00e1rio dos outros arcos triunfais com prop\u00f3sitos militares, o Arco do Triunfo de Barcelona tem um componente\u2026 https://t.co/Ne5OmNDxKk"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "AEFOL", "text": "@jolozanoga ha participado en este art\u00edculo: As\u00ed ayuda el #blockchain a acabar con las mentiras en los curr\u00edculums\u2026 https://t.co/UZ2T73s9kT"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "D\u00edganle a los padres que preferimos que se divorcien a estar cal\u00e1ndonos sus peleas cada 5min, sus desprecios mutuos\u2026 https://t.co/3CmOD51HTA"}, {"place": "Barcelona", "user": "mariaflorensa", "text": "21/365 Te has creado a ti mismo desde lo No-F\u00edsico; y ahora desde lo f\u00edsico sigues creando. Todos hemos de tener ob\u2026 https://t.co/aUsjDbS1o8"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Montsepees", "text": "\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\ud83d\udce3\n\n\ud83d\uddd3Divendres 24 de gener \n\ud83d\udccdCasal de Cultura Robert Brillas #Esplugues \n\u231a\ufe0f 18:00Hores\n\nActe de commemoraci\u00f3 del\u2026 https://t.co/HxIuc2zvJi"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MarcosdeE_", "text": "Me siento raro. Por primera vez desde 2013? me apetece escuchar los temas de las pres del ESC. No me estar\u00e9 convirt\u2026 https://t.co/O2D3Ykw2hi"}, {"place": "Viladecans", "user": "1974Odin", "text": "@MeritoRMCF @elmozo7 Lo recuerdo como si fuera ayer. Los panfletos cuLERDOS argumentaban (literal) Q no era penalti\u2026 https://t.co/7iOWmf8IfN"}, {"place": "Barcelona", "user": "Kingpimpslife", "text": "Me gusta mucho visualizar! Crear proyectos en mi mente y hacerlos realidad! Con Kingpimpslife ya llevo 4 a\u00f1os busca\u2026 https://t.co/W6GpYZWMtb"}, {"place": "Viladecans", "user": "ramon_roch1", "text": "A d\u00eda de hoy... tal como est\u00e1 evolucionando @islatentaciones, que pareja veis llegando juntos a final del concurso?\u2026 https://t.co/UF4KO46Qjo"}, {"place": "Martorell", "user": "Marc_pratenc", "text": "@Rikku13 es que nada m\u00e1d abrirlo EXPLOT\u00d3. Primero se rompi\u00f3 una varilla pero parti\u00e9ndose pornla mitad. Despu\u00e9s se d\u2026 https://t.co/rQecByDBc8"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "annamiraperich", "text": "El nou festival de m\u00fasica urbana @maleducats posar\u00e0 aquest estil musical al centre del panorama catal\u00e0, un projecte\u2026 https://t.co/8Otg2FoVoH"}, {"place": "Terrassa", "user": "DiarideTerrassa", "text": "RECOMANEM \u203c\ufe0f Aquest diumenge, participa a la XXI @MitjaTerrassa \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f (21k) o la Cursa #SantiCentelles\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f (5k), cor\u2026 https://t.co/W5B5Dd7Pfu"}, {"place": "Tiana", "user": "Aj_Tiana", "text": "\u26a0\ufe0fIMPORTANT\u26a0\ufe0f Davant la previsi\u00f3 del @meteocat que passa a fase d'emerg\u00e8ncia del Pla Especial d'Emerg\u00e8ncies per Inu\u2026 https://t.co/NYv2ew4bGc"}, {"place": "Granollers", "user": "oscarlozanosan1", "text": "@LilithHades76 En Granollers est\u00e1 ma\u00f1ana igual,estaba rodeado y no pod\u00eda pasar al otro lado,al final hemos tenido q\u2026 https://t.co/7Jsan6zApi"}, {"place": "Barcelona", "user": "LolitSiles", "text": "Lolit\u2019s diary \ud83d\udcd4:\n\n\u201cMantengo largas conversaciones conmigo mismo, y soy tan inteligente que a veces no entiendo ni u\u2026 https://t.co/eBzpcYag6b"}, {"place": "Barcelona", "user": "Sergialex22", "text": "A la taula de joventuts @DanielElicegui , representant de @JxCanvi , preguntava sobre mat\u00e8ria sanit\u00e0ria a\u2026 https://t.co/Q071cbY8WN"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "AjSantBoi", "text": "L'episodi de vent i pluges continuar\u00e0 durant les pr\u00f2ximes hores. S'aconsella extremar les precaucions, especialment\u2026 https://t.co/79Ns0S1gwb"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "esthima", "text": "Si hoy es mi\u00e9rcoles, #afterwork en @marinvizate Y el de hoy, formato Club de Lectura L\u00fadica con el magn\u00edfico\u2026 https://t.co/dGJTx2LoPv"}, {"place": "Barcelona", "user": "alfcongostrina", "text": "El paseo mar\u00edtimo de #Barcelona en la zona de la playa de Sant Miquel y Sant Sebasti\u00e0 #barceloneta ha desaparecido.\u2026 https://t.co/RRIxJUKzua"}, {"place": "Sabadell", "user": "calamity_Jane42", "text": "@salvameoficial @SoniaInLoveHugo F\u00edjate q en otra encuesta es al rev\u00e9s, la misma cadena y diferentes votos, la que\u2026 https://t.co/czAMmp9etO"}, {"place": "Molins de Rei", "user": "molinscf", "text": "#FutbolBase |\n\ud83d\udd34BENJAM\u00cd \"D\"\ud83d\udd34\n\u2800\n\u274cMDRCF 1-3 Espluguenc\n\ud83d\udce2Gran partit dels nostres nois. S'ha vist reflexat el treball d\u2026 https://t.co/XWL0sxuWjz"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "@JoseLegendario4 Bueno a mi me molan tb de mundo abierto sobretodo. Como el Assassins Creed o Tomb Raider pero ahor\u2026 https://t.co/WYcpC4AlHi"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "AlexFerSeven", "text": "Si no me das tu coraz\u00f3n te lo robo, es m\u00e1s delito regal\u00e1rselo a aquel bobo.\nY si existe una condena x quererte...\u2026 https://t.co/nBdMHiMyLW"}, {"place": "Vilassar de Mar", "user": "AbelairaMa", "text": "@echenikeeee Est\u00e1 proponiendo el sufragio censitario?.Que hacemos con los que han votado a un partido,con un discur\u2026 https://t.co/oxMdVSriLu"}, {"place": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "user": "PulidoSolange", "text": "@sangreechinche @Pura_Miel Yo tuve un ataja perro en Espa\u00f1a con una dirigente sindical que me dijo que era mentira\u2026 https://t.co/9YAANFuMch"}, {"place": "Castelldefels", "user": "jongiraldog", "text": "@PauArenos Que gran noticia me das. Somos s\u00faper fans de la esc\u00fadela, pero c\u00f3mo bien dices, no es f\u00e1cil de encontrar\u2026 https://t.co/UxPoTXVkaD"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "AEFOLnetworking", "text": "He participado en este art\u00edculo: As\u00ed ayuda el #blockchain a acabar con las mentiras en los curr\u00edculums\u2026 https://t.co/VbaQoPOJiL"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "DaanyParker", "text": "Mi madre insiste en que por la calle tengo que ir solo con un AirPod \u201cpor si me llama alguien o peligro de ciclista\u2026 https://t.co/EjSZ169FvC"}, {"place": "Molins de Rei", "user": "JosePol0", "text": "Usuaris de Renfe esperen durant cinc hores a l\u2019andana \u201csense cap informaci\u00f3\u201d\n\nPer @r_cuartielles a @ViuMolinsdeRei\u2026 https://t.co/rL7Gf5Y1Oz"}, {"place": "Pastisseria Montserrat del Roc", "user": "FielDuque", "text": "\u00a1Descarga la aplicaci\u00f3n Wish y utiliza el c\u00f3digo de promoci\u00f3n hvgltnw en tu primer pedido para recibir hasta el 50%\u2026 https://t.co/jb9ND0AH2B"}, {"place": "Pier01 - BCN Tech City", "user": "primeraconvo", "text": "Hoy no ha venido nadie de @SmartFincas a trabajar ... a la oficina. Gracias a nuestra cultura de trabajo remoto, nu\u2026 https://t.co/nRBwk95aXU"}, {"place": "Viladecans", "user": "ramon_roch1", "text": "@sylviapantoja11 @JuanjoElCotilla Y lo triste es que la nuevas generaciones vienen pisando fuerte... y solo quieren\u2026 https://t.co/2QpVebxOXx"}, {"place": "Barcelona Activa", "user": "NuTabares", "text": "Usando la tarjeta de identificaci\u00f3n de Instagram  de forma pr\u00e1ctica. \u00a1S\u00edgueme en Instagram! Nombre de usuario: coac\u2026 https://t.co/v6NnSmq5ir"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "ramon_roch1", "text": "Y a ella le mosquea que Christofer baile\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc94 la celosa... #LaIslaDeLasTentaciones #LaIslaDeLasTentaciones4\u2026 https://t.co/OqUecCBUIC"}, {"place": "Viladecans", "user": "d4ye0n", "text": "they\u2019re at the skatepark \n\ud83d\udc1b                                         \ud83e\udd90\n \ud83d\udef9                      \ud83e\udd95             \ud83d\udef9\u2026 https://t.co/d3yFoi23OX"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "jjduran_TSS", "text": "@partidazocope @recreoficial @CAOsasuna Con la ayuda del arbitro. El 2 gol el del empate nunca debi\u00f3 subir al marca\u2026 https://t.co/RPBzLzz6Ol"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnmycelium", "text": "Have you got your ticket? Only 3\u20ac with a drink included. Come and join us for an inspiring afternoon \ud83d\udca1\u2026 https://t.co/5KgwXg0fDp"}, {"place": "Barcelona", "user": "ralcaraz82", "text": "Seeeeee\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n.\nPor fin un publicista con criterio. Grande\nHomenaje al mestre chiquitodelacalzada_\nJaaaaal!!\n.\n.\n.\u2026 https://t.co/89FmzFLSjX"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "SadurniTarot", "text": "Un nuevo consejo para el d\u00eda de hoy de la mano de los \u00e1ngeles.\nEl mensaje nos lo trae el \u00e1ngel de la Transformaci\u00f3n\u2026 https://t.co/554somX92E"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "NugyLife", "text": "No es cara de cansancio, es la alegr\u00eda de ir a trabajar a las 6 de la ma\u00f1ana xD #work #train #workontrain #renfe\u2026 https://t.co/1vCPgHTa17"}, {"place": "Viladecans", "user": "Nuriainwonderl1", "text": "#nuriainwonderland va de Press Trip @paisatgegenis Visitaremos Reus, Mont-roig, Vendrell, Horta de Sant Joan i Vila\u2026 https://t.co/wAE2kfGmD7"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@PedroOtamendi He sido y soy un\n luchador sin descanso contra el proces, pero hay que entender que de alguna manera\u2026 https://t.co/58Kq9gxaQq"}, {"place": "Barcelona", "user": "AlqutaitiAli", "text": "I told you BF\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\n-\n.\n-\n.\n\n-\n #for\u00e7abar\u00e7a #fcbarcelona #fcb #barcelona #barca#football #viscabarca #laliga\u2026 https://t.co/xqQ8SN4NV2"}, {"place": "Barcelona", "user": "josemdomenech2", "text": "@vodafone_es hab\u00e9is ampliado la cobertura 5G en Barcelona? Tengo cobertura en casi toda la ciudad, incluso en sitio\u2026 https://t.co/qTKPcCiTAr"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Gilles_Bourdin", "text": "@MLP_officiel N\u2019\u00e9coutez pas ce qu\u2019elle dit, cette femme est une menteuse. Elle veut d\u00e9truire l\u2019Europe et elle n\u2019a\u2026 https://t.co/xT8LhuBQdp"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "pareja666", "text": "Es muy dif\u00edcil parar est\u00e1 sangr\u00eda de asesinatos, por qu\u00e9 lo que hace falta es mucha educaci\u00f3n , pero negar lo evide\u2026 https://t.co/nn4UgQHDlU"}, {"place": "Barcelona", "user": "Miguel_Puma", "text": "Cada d\u00eda, una nueva sonrisa  un gesto, una mirada, una caricia...\n\u00danica de pies a cabeza ...\nFelicidades mi amor\u2026 https://t.co/bPjzejmVAO"}, {"place": "Santa Coloma de Cervell\u00f3", "user": "Marc_pratenc", "text": "@jorgecagiaoycon tenemos un periodismo que considera que la apoteosis de la informaci\u00f3n sobre el tema de Catalunya\u2026 https://t.co/KmuzlQvFzu"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "DKteamFM", "text": "Danos tu opini\u00f3n en el tema transporte de p\u00e9rtigas. \n@didacsp @JonayJordan @jprdeca @JuanAlfonsoGar1 @jc_abellan\u2026 https://t.co/54zjvYmN9r"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@moklinowski @PedroOtamendi Nos ponemos colonia.\nAs\u00ed emos menos.\nNO todos podemos oler Tambien como los de Colon.\nG\u2026 https://t.co/9wEGoy905S"}, {"place": "Barcelona", "user": "raulbonillatv", "text": "la m\u00fasica es luz en un oc\u00e9ano de oscuridad (y la bateria del port\u00e1til permite seguir jugando cuando hay un apag\u00f3n)\u2026 https://t.co/HU0NT1Es4Y"}, {"place": "Barcelona", "user": "fracanloz", "text": "Feliz onceavo cumplemes Derek \ud83e\udd70\ud83d\udc76\ud83d\udc3b1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\n#babyderek #11monthbaby #baby #cumplemes11 #familygoals #teddybear #11 #21\u2026 https://t.co/dsMBbo85F6"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Houda40665204", "text": "@nikitayaka Yo tambi\u00e9n la quieroooo a\u00fan que este mal ,no pasa nada, si tuviera un poco de fuerza lo robar\u00eda  a el e\u2026 https://t.co/D7LaL9fat1"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "user": "kumaryu69", "text": "@gerardotc esta se\u00f1ora esta equivocada, seguro que es una feminazi de esas, una perroflauta.\nha no que se ve que es\u2026 https://t.co/sIc0EQ7TL6"}, {"place": "Sant Quirze del Vall\u00e8s", "user": "bodegacanmarles", "text": "@wickets_the @FossasJosep Lo malo es que detr\u00e1s vendr\u00e1n otros... matar animales es un negocio al que no ponen freno\u2026 https://t.co/JIlqKMtoiz"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MakoModding", "text": "@Celularfreak @revisplaymania @Kojima_Hideo @HIDEO_KOJIMA_EN T\u00e9cnicamente no est\u00e1 participando ya que no le ha dado\u2026 https://t.co/EY2KVFx5Cz"}, {"place": "Castelldefels", "user": "edugrimal", "text": "@SinAzucarOrg @MaiteCherino @agarzon Y ya si volvemos a situar en el 10% el IVA de centros de fitness, actividad f\u00ed\u2026 https://t.co/OyMY3S2gQV"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "4lfii", "text": "Lo \u00fanico que pido es que Minshew no se convierta en Kirk Cousins ... @PepicoJags @Rubenibg @TheSpanishBowl\u2026 https://t.co/xunk9bocI7"}, {"place": "la Maternitat i Sant Ramon", "user": "mcrallo", "text": "@IRUNES Nuestros amigos de PSOE-P\u2019s? Los que dijeron si al 155 crees que son nuestros amigos? Que equivocado que va\u2026 https://t.co/gKMZ7YYCq1"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Gilles_Bourdin", "text": "@Adriatino @MLP_officiel Il y a deux choses qui ne changeront jamais. Premi\u00e8rement, les Fran\u00e7ais ont mauvaise m\u00e9moi\u2026 https://t.co/Tg0M6zK7mf"}, {"place": "Badalona", "user": "monje_31", "text": "@BadalonaTres60 @JuanFernandezB @bdncom El PP mucho hacer por otros  barrios, como el PSC porque es donde os dan lo\u2026 https://t.co/U2YI5eV1Z7"}, {"place": "Barcelona", "user": "Castrolem", "text": "En nuestro \u00faltimo episodio de \"No es solo c\u00f3digo\", @duranmla y yo hablamos sobre Como TDD cambi\u00f3 mi perspectiva, lo\u2026 https://t.co/MGPMVt0jrR"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "cbhospitalet", "text": "Este pasado fin de semana el @RMBaloncesto se proclamaba campe\u00f3n del #ANGT en M\u00fanich.\nHan pasado ya 5 a\u00f1os de su \u00fal\u2026 https://t.co/5hxrMbcDbm"}, {"place": "Barcelona", "user": "CorretoraMara", "text": "Sentir paz, \u00e9 a melhor sensa\u00e7\u00e3o que temos que ter em nossas vidas...\n.\nBom dia \ud83c\udf08\ud83c\udf3b\n.\n\n#travel #travels #travelgram\u2026 https://t.co/SDeRi4bAcF"}, {"place": "Viladecans", "user": "Nuriainwonderl1", "text": "Nuevo post en #nuriainwonderland como visitar el Gran Ca\u00f1\u00f3n! Os cuento que zonas hay y os explicar\u00e9 mi visita al We\u2026 https://t.co/lKTiutL7xF"}, {"place": "Barcelona", "user": "acamaralentaofi", "text": "Preparando canciones muy bonitas, l\u00e9ase de la Hostia! \nGracias por el cari\u00f1o que le est\u00e1is dando al nuevo single\u2026 https://t.co/pZD7mkMOGu"}, {"place": "Barcelona", "user": "manuelanahata", "text": "Casualidad o causalidad?\nSin duda alguna una gran y grata coincidencia!\n\ud83d\udcf8@irenelogo #agil napasten\n\n#cheer\u2026 https://t.co/wlPglom8NR"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "Hardenaw", "text": "@DaniluSkywalker @aero_eric Hem comunicat nosaltres a control Madrit la demora que hi havia i han decidit donar el\u2026 https://t.co/YiVsZpxsdz"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "blancabarredo", "text": "Felicitar al F\u00f2rum de s\u00edndics per la seva contribuci\u00f3 a la cultura de la mediaci\u00f3 @carlesdalmausas @imi_mediacion\u2026 https://t.co/RJcr7v8ol6"}, {"place": "Premi\u00e0 de Mar", "user": "David_Jove", "text": "Molt contents de lligar-nos a la Fundaci\u00f3 Club Nataci\u00f3 Sabadell amb la signatura d\u2019un conveni de col.laboraci\u00f3.\n\n\u270d\ufe0f\u2026 https://t.co/T13u6hkAg2"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "Con @Esquerra_ERC , para que l\u00edderes como @junqueras o @KRLS , se puedan presentar a unas futuras elecciones catala\u2026 https://t.co/lYwpvHjshi"}, {"place": "Montmel\u00f3", "user": "Lobezno1976", "text": "@sanchezcastejon Pero si quien lanzo la pol\u00e9mica fuiste tu, cuando se lleva aplicando desde septiembre sin ning\u00fan p\u2026 https://t.co/r1iwgcjIZd"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@MartadeOlano @caballo05681981 @salvadorilla @PSOE No hay semejanza con otra persona para ser ministra. Su profesio\u2026 https://t.co/3VWwF5WLhh"}, {"place": "Barcelona", "user": "dgperis", "text": "Recollint la primera #biciel\u00e8ctrica cedida a l\u2019@AjuntamGelida per la @diba182 i destinada als t\u00e8cnics d\u2019#Esports ap\u2026 https://t.co/pdwMoCQqYu"}, {"place": "Barcelona", "user": "autortuno", "text": "Al mal tiempo buena cara\ud83d\ude04, te presentamos una relaci\u00f3n de veh\u00edculos pensados y seleccionados para ti. Vis\u00edtanos y t\u2026 https://t.co/JFkvWGwY7j"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "user": "bibcaoliveres", "text": "Dissabte passat vam passar-ho molt b\u00e9, grans i petits al Niu de paraules! \ud83d\ude0a\n#niudeparaules #qu\u00e8femalesbiblios\u2026 https://t.co/YZ0glcA0HZ"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@CementerioP @PedroOtamendi Excusas todas.\nEl mismo d\u00eda de las elecciones fra casado le cerr\u00f3 la puerta.\nTan s\u00f3lo s\u2026 https://t.co/qYkGLMBjBk"}, {"place": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "user": "ferrancazador", "text": "Atenci\u00f3 que s\u2019acosten dies moguts a la @saladresden. Comen\u00e7arem aquesta setmana amb un set de terrasseta i despr\u00e9s\u2026 https://t.co/Pw1XPctuw8"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@datilindepe De esto las TV estatales est\u00e1n muy calladitos estos patriotas lo que no les interesa lo esconden como\u2026 https://t.co/LuGoTL0btM"}, {"place": "Martorell", "user": "CB_Martorell", "text": "Bocalata J\u00fanior Femen\u00ed 27-72 Joviat \u201cB\u201d\u203c\ufe0f\ud83d\udce3 \n\n\u25b6\ufe0fClara derrota de les noies de Kike Sanchez davant les del bages en l\u2026 https://t.co/EDBR6p1Shp"}, {"place": "Barcelona", "user": "TONIOPEN", "text": "OPEN-Swinger.Ambiente liberal d Parejas-Trios-Chicos-\nChicas solos seg\u00fan aforo y presencia. Lunes a Jueves de 10 ma\u2026 https://t.co/f7PY15vufC"}, {"place": "Montbau", "user": "66socCat", "text": "@jordiborras @Esquerra_ERC @gabrielrufian \u00e9s el preu que est\u00e0 pagant @Esquerra_ERC per conseguir sobretot els vots\u2026 https://t.co/mV8yFLi3um"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "Ten\u00e9s una relaci\u00f3n a distancia,t jodes trabajando d L a V y tu novia te visita,pasa un d\u00eda cn sus amigos d esa ciud\u2026 https://t.co/DZPWuy5pqS"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "Acabo de acabar con la poca relaci\u00f3n que ten\u00eda con mi padre. Despu\u00e9s de tanto el \u201chilo\u201d que nos un\u00eda, se rompi\u00f3. S\u00ed\u2026 https://t.co/rdtYMVaoLg"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "escola_stjosep", "text": "A science aprofundim sobre l\u2019electricitat i el magnetisme. \ud83e\uddf2\ud83d\udd0c\n.\n\ud83d\udeb8 A l\u2019escola treballem les ci\u00e8ncies en angl\u00e8s. Les\u2026 https://t.co/xEkmRQVea0"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "vilojona", "text": "@MarcusBiel @jjenkov @jeffpatton BTW, scrum is related to software development not to company organisation... So yo\u2026 https://t.co/mw2akjxeR3"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "FunIsidreEsteve", "text": "Gran programa ayer en teledeporte_tve , felicidades a todo el equipo!!!!\n@marcmartintw \n@juditflorensa\u2026 https://t.co/DaAiAOsK9g"}, {"place": "Terrassa", "user": "carmanyolasex", "text": "Dimarts 4 de febrer a les 18'30h. Alternatives a la #higiene\u00edntima tradicional #copamenstrual #esponjamarina o\u2026 https://t.co/mjYMP1WX7H"}, {"place": "Barcelona", "user": "JoseLuisdelRio9", "text": "Esta es la labor que siempre ha hecho y hace el PP en Catalu\u00f1a,    trozo de tierra abandonado y olvidado de la mano\u2026 https://t.co/Jn0rJ9eWHx"}, {"place": "Barcelona", "user": "pvidal_", "text": "@Msanchezga002 @miquel_vidal @vidicatures @parctauli Gracias! \u2764\ufe0fLa foto es del 20/12/18, aprovech\u00e9 que ten\u00eda juicio\u2026 https://t.co/OVHxFksCvz"}, {"place": "Restaurant Aj\u00ed", "user": "jordivisit", "text": "Avui dino aqu\u00ed! A Aj\u00ed, el #restaurant de cuina Nikkei del @CasinoBarcelona  de la xef peruana Alejandra Orme\u00f1o. \nFa\u2026 https://t.co/EsbN9JWhBq"}, {"place": "Sabadell", "user": "Meninas47", "text": "Salvame naranja, de que habla cuando la traidora mayor y la llanta m\u00e1s grande es ella, est\u00e1bamos tranquilos y ala o\u2026 https://t.co/7HGTu5twZE"}, {"place": "Barcelona", "user": "leniguisasola", "text": "@viacelere pisos diagonal port barcelona.\nCalidades de pena... y eso q eran de lujo..un poco de viento y se han ca\u00ed\u2026 https://t.co/4PfspDCFpH"}, {"place": "Barcelona", "user": "CentrosBodyHelp", "text": "\ud83e\udd17Por supuesto que s\u00ed !!!\n.\n. \n\u261dLa osteopat\u00eda no se basa en manipular: su filosof\u00eda de trabajo es mucho m\u00e1s amplia y\u2026 https://t.co/NyfhwiYoJc"}, {"place": "Terrassa", "user": "kundukundu", "text": "Trees I saw... c. Sant Ignasi 21012020\n#arbres #trees  #\u00e1rvores #\u00e1rboles #tree #b\u00e4ume #igersterrassa #bnw\u2026 https://t.co/2pvqRB2SyS"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "dianabenauss", "text": "Me acaban de describir como: Mary Poppins por que casi vuelo con el paraguas hoy. Os lo juro que no me puedo estar\u2026 https://t.co/PjoIPHp3yY"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "Gemmagege", "text": "@pcsab @PoliciaLocalSAB @AjSantAdria @MediAmbientSAB @JCallauBartoli pasar nota a Ruth Soto tambien.  Pinos a punto\u2026 https://t.co/OyViJwwUvw"}, {"place": "Martorell", "user": "MontseNieto8", "text": "Buenos dias.\nA todos mis seguidores.\nUFFF QUE SUSTO esta ma\u00f1ana!.\nPensaba que mw hab\u00edan cerrado el Twitter, no me d\u2026 https://t.co/epKrhmbgNt"}, {"place": "Centre Cultural Euskal Etxea", "user": "Euskaletxeabcn", "text": "Hola Carme! Mentre segueixo estudiant catal\u00e0, ja puc convidar-te a la sidrer\u00eda en el teu idioma! I tu a mi a una ca\u2026 https://t.co/jIWGxSj93D"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Timoneda", "text": "@LGataDeCheshire @Jennestudios Propongo dejar esto aqu\u00ed porque igual le estamos petando las notificaciones y bueno,\u2026 https://t.co/whRUDD0rgh"}, {"place": "Barcelona", "user": "Sonietadeibizaa", "text": "Hakuna Matata \ud83e\udd81\n.\n.\nRecuerda qui\u00e9n eres\n.\n.\n #hakunamatata #fcbarcelona #leon #estatua #barcelona #espa\u00f1a en Barcel\u2026 https://t.co/91xA13ncpS"}, {"place": "Granollers", "user": "eurogimnas", "text": "Algunas personas quieren que suceda, algunos desean que suceda, otros lo hacen posible \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2063\u2063\n\u2063\u2063\n\ud83d\udd38 Michael Jordan \ud83d\udd38 e\u2026 https://t.co/ivadN3JT2I"}, {"place": "Barcelona", "user": "ralphsession", "text": "Current state of affairs.....\n\n#thesandlot #squints #housemusic #electronicmusicmeme #demos #shopping\u2026 https://t.co/ZEy6okiNPy"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@MartadeOlano @caballo05681981 @salvadorilla @PSOE Hable con propiedad, la pol\u00edtica, no es marketing y s\u00ed deben de\u2026 https://t.co/ODM8QG0Gnr"}, {"place": "Barcelona", "user": "marialeqp", "text": "El d\u00eda del cumple de la peque nos fuimos de paseo a Barcelona y no paramos, hicimos de todo, entre las actividades\u2026 https://t.co/wZo6mNxHFL"}, {"place": "Pallej\u00e0", "user": "richi198815", "text": "Curioso que Danloux diga lo contrario lo que por mucho tiempo algunos autodenominados gur\u00fas del periodismo deportiv\u2026 https://t.co/lpVuzVstOq"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@JavierGagoG @PerezRenom El sindicalismo cambio de due\u00f1o, de los los comit\u00e9s de centro a las sabias jerarqu\u00edas, ya\u2026 https://t.co/Umm4Zbpoew"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "MatarinJosep", "text": "@gabrielrufian Si quieres tirar de hemeroteca para\nresolver el \"presunto conflicto\" de los\nintereses cremat\u00edsticos\u2026 https://t.co/6O2esUeoSp"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@gala_pili Si es como presentador como se dijo en un principio me parece genial, ahora s\u00ed es como concursante esper\u2026 https://t.co/JESwYlwzLH"}, {"place": "La Llagosta", "user": "anitabcn81", "text": "Quitando la canci\u00f3n de Rafa y Eli y la de Ari (lo que no me gusta como le queda la canci\u00f3n)me encantan como suenan\u2026 https://t.co/XSnr4T0euu"}, {"place": "Sabadell", "user": "JordiMartells", "text": "@InesArrimadas eres una miserable d las mas grandes, aprovechar um caso asi, para atacar al gobierno sea del color\u2026 https://t.co/oEAwtZas0k"}, {"place": "Granollers", "user": "somgranollers", "text": "Por algo se empieza Aitor, pero comprendo tu desesperaci\u00f3n. El nivel de corrupci\u00f3n nacional es tan grave que a vece\u2026 https://t.co/N0kYUHQ64S"}, {"place": "Barcelona", "user": "pelachalonso", "text": "Comienzo el a\u00f1o con este gran post. Publicaci\u00f3n de mis fotos (con cr\u00e9ditos incluidos \ud83d\ude0d) en Vanity Fair. Para Gin Ma\u2026 https://t.co/IO10LqKMQA"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "YC14LDAP", "text": "Es dif\u00edcil de creer no tener sue\u00f1o toda la hpta noche y q a las 6 de la ma\u00f1ana me qued\u00e9 como un muerto y ahora voy\u2026 https://t.co/gpNVLKWHnW"}, {"place": "Auditori-Biblioteca de la FC Blanquerna", "user": "CNJCat", "text": "Mat\u00ed intens! En @brugallop a la Jornada de treball sobre la participaci\u00f3 cultural de les joves impulsada pel\u2026 https://t.co/a7jPaiXWDz"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "boadixnatboa", "text": "@elchiringuitotv @jpedrerol Pues si por que con un equipo como el granada que se cierra y busca la contra y con el\u2026 https://t.co/T03z5Gkzsl"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "toihasta", "text": "Fant\u00e1stico programa el de hoy en la 2 de #UnPa\u00edsParaEscucharlo con la magn\u00edfica @RozalenMusic acompa\u00f1ando a artista\u2026 https://t.co/s8TOlIbr7r"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@nevalkartwit @PedroOtamendi No me gustan los cambios de criterio de los pol\u00edticos. Pero gobierno Tenia que haber s\u2026 https://t.co/W7kVOGnb05"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "RCDEspanyol", "text": "On our way to San Sebasti\u00e1n \ud83d\ude86!\n\n\u00a1Gracias a @Renfe por todas las facilidades y comodidades! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#Volem |\u2026 https://t.co/etuE4R69qy"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@conjunto de 4 cuadros\n@wicher @comfort @amarillo\n@bright @eyes @amarillo\n@autumn @geraniums  @rojo\n@black @bear\u2026 https://t.co/xHR3Ua1bLh"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@mperfor @ClaudiaMK1122 @voz_opinion Y esto lo dice el hip\u00f3crita Miguel Gimenez q miente m\u00e1s que habla q insulta to\u2026 https://t.co/qeV7IBqrw3"}, {"place": "Badalona", "user": "anina46", "text": "@AfaLlibertat @educaciocat Que hem d'esperar d'aquesta regidoria d'educaci\u00f3, no pensen en les necessitats de les es\u2026 https://t.co/Efx6ioUBYu"}, {"place": "Terrassa", "user": "ElCeldelesOques", "text": "Plats tradicionals de Terrassa, aquests \"Postres en fred\" del Llibre de Can Carbonell s.XIX \u00e9s una aut\u00e8ntica Sara!!\u2026 https://t.co/mIb0xhgWmN"}, {"place": "Endesa Catalu\u00f1a", "user": "CeliaHil", "text": "Un lujo dar la #conferencia de #LinkedIn para #S\u00e9niors de #Generaci\u00f3nSavia a tanto #TalentoS\u00e9nior \ud83e\udd17 \n\nMil gracias a\u2026 https://t.co/5Ynvbg0cX6"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@Maria_sn1 @gala_pili Para m\u00ed son grandes profesionales que se ganan la vida dignamente. Claro que quiero que conti\u2026 https://t.co/NqHxJ0PNkD"}, {"place": "eDreams OdigeO", "user": "CCOOAJTBCN", "text": "Porque la #HuelgaNoEsDelito \nMi\u00e9rcoles #22Ene HUELGA en IGT eDreams\n\nContra la represion a la plantilla \ny la vulne\u2026 https://t.co/JRj468H55k"}, {"place": "Barcelona", "user": "InHerExperience", "text": "Looking for ladies who want to start their 2020 with a whole new outlook on their life! Link in Bio!\n#2020\u2026 https://t.co/q2UuYU6CgG"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "My dream es ir a un concierto de Adele con el amor de mi vida y cantar mir\u00e1ndonos a la cara one and only pero obvia\u2026 https://t.co/Px3DE3KRjC"}, {"place": "CaixaForum Barcelona", "user": "MarRosemberg", "text": "Imagen que hemos visto tantas veces en tantas versiones! Una, las escaleras, la mujer, el beb\u00e9... Solo falta el coc\u2026 https://t.co/xeeBBueiSS"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "CsBarbera", "text": "\u274c Mientras el Govern solo se dedica a atacar al Estado de Derecho\n\ud83c\udf4a Desde Cs defendemos a los catalanes que se sien\u2026 https://t.co/GoAivmvQoq"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "acarranza54", "text": "Los por ritos es una cosa, per\u00f2 caballo!!!\nEs pasarse.\nQue penita de esp\u00e9cimen!!\nAh que dicen que es m\u00fasico o algo\u2026 https://t.co/TzRSqOct4h"}, {"place": "Barcelona", "user": "globos_rocxy", "text": "Figuras hechas de globos \nDecoramos todo tipo de eventos contactanos imaginamos, dise\u00f1amos y creamos y lo mejor nos\u2026 https://t.co/bWxOQ7yBai"}, {"place": "El Celler De Matadepera", "user": "Bernievinyes", "text": "Aparte de intentar no perder las ra\u00edces , uno tiene que ser consciente de que la vida te puede dar la vuelta  y per\u2026 https://t.co/FKfmaY2zmc"}, {"place": "Viladecans", "user": "cristianpd320", "text": "@cjcastromm @meteocat @TomasMolinaB @Monica_Usart En general creo que no, puntualmente ha habido momentos de mucha\u2026 https://t.co/qvknPFvBtm"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "dcardil", "text": "@DanonJosep @antoniobanos_ Si vivieras en St Andreu y cada dia para llegar a casa tuvieras que hacer un interesante\u2026 https://t.co/xwEsle6RkO"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "danircde21", "text": "Esta calentito #ServirYProteger @SyP_tve ehhhhh...\nPara este fr\u00edo va de lujo tal y como est\u00e1...\nComo voy a tener fr\u2026 https://t.co/89xszjsUEL"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Timoneda", "text": "\u00bfPor d\u00f3nde \u00edbamos? \u00bf18 ya? Amoall\u00e1. 18. The Stepford Wives. Un pueblecito id\u00edlico que obviamente no lo es tanto, en\u2026 https://t.co/ymHSzOTbFa"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@Maria_sn1 @gala_pili No necesariamente tienes que ser un showman, aqu\u00ed en Espa\u00f1a tenemos ejemplos de presentadores\u2026 https://t.co/z3dZYO3c1V"}, {"place": "Barcelona", "user": "HGuillermoIzuel", "text": "Que esperamos para tomar las calles de #Barcelona? Robos, muertes, drogas en que se est\u00e1 convirtiendo #BARCELONA? P\u2026 https://t.co/ZvkvxPWYXx"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "ramon_roch1", "text": "@HoseMartinez Libre no es ser suelta! Claro q pueden ser libres pero cojones pa zorrear estate soltera bonita! Que\u2026 https://t.co/PrmMtdS016"}, {"place": "Barcelona", "user": "xavideerausquin", "text": "#wednesday #coffeeexperience #batchbrew #espresso #bracafe #urgell35 #barcelona (@ Bracaf\u00e9 in Barcelona w/\u2026 https://t.co/KCy6HduM6I"}, {"place": "Sabadell", "user": "martipuig91", "text": "@Jupiteriano9 @DiariDeSabadell @CridaSabadell @socmartafarres Y tu m\u00e1s. Aquest \u00e9s l'\u00fanic argument que pots aportar?\u2026 https://t.co/U9FPWHiuC3"}, {"place": "Viladecans", "user": "ramon_roch1", "text": "A ver Que paso lista... poneros en fila \ud83e\udd17 \nAlgunos colg\u00e1is fotos de una parte \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca6d vuestro cuerpo \ud83e\udd14 y me es dif\u00ed\u2026 https://t.co/WRRAUOK0FE"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jonatan367", "text": "@lmm193 @filaonze @RadioAlbacete @U_D_Almeria @AlbaceteBPSAD @PlaySegunda Tiene mucha calidad, tiene el estilo de I\u2026 https://t.co/4YWrgts8Yn"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@PedroOtamendi No es eso Pedro.\nEs que lo que no puede ser es ataque sistem\u00e1tico por todo a los socialistas.\nSi hac\u2026 https://t.co/cfpC26EcSd"}, {"place": "Molins de Rei", "user": "molinscf", "text": "#Club |\n\ud83d\udd34SUSPENSI\u00d3 DE TOTS ELS ENTRENAMENTS D'AVUI\ud83d\udd34\n\u2800\n\ud83d\udce2L'Ajuntament de Molins de Rei informa que continua activat e\u2026 https://t.co/0MP6KP6eLk"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "Balskeith", "text": "@marmartinezsan Lamentablemente a no todos le gustan tanto los videojuegos como para poder jugar a cualquier plataf\u2026 https://t.co/jTW64iK27B"}, {"place": "Sabadell", "user": "calamity_Jane42", "text": "@GhBuho @SoniaInLoveHugo @HugoCastejon @telecincoes A telecinco, mediaset y todos ellos se la suda todo y pasan de\u2026 https://t.co/4SuUUzW7rV"}, {"place": "Palau de la M\u00fasica Catalana", "user": "Arena_es", "text": ".@pablowup: dejamos de usar la tecnolog\u00eda para hablar con la tecnolog\u00eda, hay m\u00e1s de 200 millones de speakers en los\u2026 https://t.co/ttlrZwzXIp"}, {"place": "Barcelona", "user": "Acraul_", "text": "-\u201cCari\u00f1o, aqu\u00ed debemos de correr tan r\u00e1pido como podamos, tan solo para quedarnos donde estamos. Y si quieres ir a\u2026 https://t.co/jL1PUFeWPu"}, {"place": "Barcelona", "user": "MariannRadi", "text": "Itt a #polip, hol a polip \ud83d\udc19? \ud83d\ude01\n.\nJust me and my #octopus crown \ud83d\udc19\ud83d\udc51\ud83d\ude00\n.\n\ud83d\udea9aquariumbarcelona \ud83d\udd31\n.\n.\n.\n#barcelona\u2026 https://t.co/q6YkczkeR8"}, {"place": "Barcelona", "user": "associacioREACH", "text": "\u201cLO ESENCIAL ES INVISIBLE A LOS OJOS\u201d de \n#antoinedesaintexupery\nA lo largo de esta semana y en la entrevista de Ra\u2026 https://t.co/BX8C22gKSo"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "@Jpcsol Si, en el siglo pasado pero como el Maharaj\u00e1 de Kapurthala... Sin duda, mejor que el 99% de los que arrastr\u2026 https://t.co/EhITwjMfvx"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "AdriaAlbets", "text": "\ud83d\udca8 \u201cPor menos hemos cancelado el entrenamiento, te lo digo\u201d. La frase de Piqu\u00e9 al saltar al c\u00e9sped para entrenar con\u2026 https://t.co/MdEOBYGh6s"}, {"place": "Santa Coloma de Gramenet", "user": "aitorblanc", "text": "4 anys ja de @cupgramenet!\n\nSeguim! Recondu\u00efnt el nostre paper a la ciutat com a organitzaci\u00f3, resituant l'Esquerra\u2026 https://t.co/xaex55NdN1"}, {"place": "El Sabor Cubano, Barcelona", "user": "FielDuque", "text": "T\u00fa ya est\u00e1s en t\u00fa lugar asquerosa junto a tu @GOnestini que todo ha sido una mentira y t\u00fa marido un cornudo muy con\u2026 https://t.co/JPBBpMrM9B"}, {"place": "Granollers", "user": "oscarlozanosan1", "text": "Viento, lluvia,nieve,olas de calor....\nEscuche a unos cient\u00edficos decir que si no se mejoraba lo del cambio clim\u00e1ti\u2026 https://t.co/DPRqpQb5sW"}, {"place": "Barcelona", "user": "narchan119", "text": "stained glass\ud83c\udf3c\n.\n#barcelona #trip #sagradafamilia #stainedglass #thriller #instatravel \n#\u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca\u65c5\u884c #\u4e16\u754c\u907a\u7523 #\u30ac\u30a6\u30c7\u30a3\u2026 https://t.co/JAJ89wniiT"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "chelomartinceb", "text": "@itakkasPorque @momirillo0 @TereJodar @cupnacional @Nataliadipp Es la polic\u00eda la que comete m\u00e1s delitos, pegando. a\u2026 https://t.co/ugrYtrdCNx"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@abcespana Cuando se dec\u00eda diputado el g\u00e9nero no estaba presente, se entend\u00eda que era hombres y mujeres, la divisi\u00f3\u2026 https://t.co/hmfwu6DG8J"}, {"place": "Barcelona", "user": "NAFENTT", "text": "Nadal/navidad/X-mas en el @canibalapolo 2019 | \n#foto#picture by @hara_amoros | \n#2019#navidad#chrismas#canibalapol\u2026 https://t.co/LZ3AnaVONr"}, {"place": "Barcelona", "user": "artnuriavalles", "text": "Eucaliptus part 3.\n#botanicalart #botanicalartartist  #botanicalillustration #watercolour #watercolourpainting\u2026 https://t.co/ge4uvHi9FV"}, {"place": "Barcelona", "user": "NaranjitaChina", "text": "Por favor si lees esto y estas en situaci\u00f3n de ilegal en Barcelona NO TE ME ACERQUES porque al parecer solo tengo a\u2026 https://t.co/bRERscSCOx"}, {"place": "La Rambla", "user": "lucaslherzog", "text": "Que mendigo pica! Dei 0,20 pra cerveja, 0,20 pra maconha e 0,40 pra comida. Todo mundo tem que se divertir tamb\u00e9m n\u2026 https://t.co/GiFMgDd0Kk"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "mirimarxem", "text": "@FrancescFalip @fdalida @nuritko @CPIXA1 @Esquerra_ERC Amb alg\u00fa que no sap dialogar i per defensar-se m'ha d'atacar\u2026 https://t.co/6IxwRs3gpQ"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "SergiCaMe", "text": "Caridina Royal Tiger .\n.\n.\n.\n.\n#caridina #royal #tiger #shrimp #naturalshrimp #shrimptank #shrimphobby\u2026 https://t.co/OQYT5hErqS"}, {"place": "Badalona", "user": "krisoany", "text": "@Sandra_miaka @mar___sol @AjBadalona De #verg\u00fcenza, porque parece que #Badalona es el #pontdelpetroli exclusivament\u2026 https://t.co/df9cVJl5xP"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@nevalkartwit @PedroOtamendi Es f\u00e1cil de contestar\nEspa\u00f1a necesitaba un cambio de ciclo que la derecha ya hab\u00eda ago\u2026 https://t.co/jlBd6jdF4R"}, {"place": "Edifici el Vag\u00f3", "user": "xarxadeparcs", "text": "Avui, dins el cicle de confer\u00e8ncies de @voluntarisparcs hem gaudit amb les explicacions del naturalista i ornit\u00f2leg\u2026 https://t.co/vp7SeffUS2"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "anseco01", "text": "Esto es muy grave, muy muy grave. Acaba de quedar en evidencia que en Balears dependemos al 85% de la comida que no\u2026 https://t.co/JT4q5z4uxI"}, {"place": "Barcelona", "user": "Veronica_Sur", "text": "Las vistas de mi sitio son lo mejor de cada d\u00eda... si quiero evadirme lo mejor es mirar a la ventana y... RESPIRAR.\u2026 https://t.co/OnEywsOcFl"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "LuisGarcaMngue1", "text": "Retorcer las leyes cambiar las leyes para beneficiar al pol\u00edtico y perjudicar al ciudadano la y los pol\u00edticos de iz\u2026 https://t.co/ywp62Y4lLz"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "@sextaNoticias El cine de arte y ensayo, independiente, me ha servido para ordenar mi pensamiento tanto de conducta\u2026 https://t.co/eJyEGtbMoA"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Alex_Marugan", "text": "A quien buen \u00e1rbol se arrima... no se lo lleva el viento...\n#atenerencuenta #buenconsejo #dise\u00f1osmarugan en Rub\u00ed, C\u2026 https://t.co/lUW6dBOKsR"}, {"place": "Barcelona", "user": "rtirandoanegro", "text": "Y a\u00fan me acuerdo de la comida en la que hicimos esta entrevista a @CHRISTIANRF como si fuera ayer. \u00a1Y ya hace 7 a\u00f1o\u2026 https://t.co/kZwUCbrmk5"}, {"place": "Barcelona Vintage", "user": "BcnVintage17", "text": "Set Copas  \ud83e\udd42 para Cava o Champagne cristal cortado a mano  #vintage #vintagebarware #copas #champagneglass #raval\u2026 https://t.co/AQ1I3nVPDz"}, {"place": "Barcelona", "user": "TarekTraboulsi", "text": "\ud83d\udc44\ud83d\udc44 AHORA ES MOMENTO!\nTienes labios finos. Te gustaria pintarte bien los labios. Hialuronico. \nTardamos 5 minutos en\u2026 https://t.co/hZTLu05FZ4"}, {"place": "Alella", "user": "barberbcn", "text": "supongo que ahora ante esta tormenta que ha dejado da\u00f1os irreparables que se pod\u00eda considerar como zona catastr\u00f3fic\u2026 https://t.co/lw7ikhITLb"}, {"place": "La Llagosta", "user": "JosFernndezGil2", "text": "@ramoncotarelo @gabrielrufian Por esa regla de tres, torra y puigdemont deber\u00edan estar en el PP desde que hicieron\u2026 https://t.co/erGQZFHQlA"}, {"place": "Barcelona", "user": "pa_zeta", "text": "\u2600\ufe0fHoy me he despertado con esta incre\u00edble noticia: \ud83d\udc9b\"Bella y Bestia soy\" \ud83d\ude08 es el espect\u00e1culo mejor valorado en Barc\u2026 https://t.co/lXjGf3CPEL"}, {"place": "Endesa Catalu\u00f1a", "user": "CeliaHil", "text": "Precioso #EdificioModernista de @Endesa en el que he dado la #Conferencia de #LinkedIn para #S\u00e9niors para\u2026 https://t.co/r2bfbrlVc8"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "Alfonso85780635", "text": "@rosadiezglez Media Espa\u00f1a muri\u00e9ndose d\u00e9 frio, muertos y desaparecidos espa\u00f1oles qu\u00e9 no pueden pagar el recibo d\u00e9 l\u2026 https://t.co/n4489Scvl0"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "laurasanser", "text": "#CachitosPerVersiones esta noche de PerVersiones nos sangraran los oidos o moriremos de placer? \ud83d\ude0c Menudo reto\u2026 https://t.co/Z8s8SEXjL7"}, {"place": "Granollers", "user": "Hilda33982215", "text": "@CEMFranqueses ya q se kes esta cayendo, lo si podr\u00edan hacer es acondicionarlo como Dios manda y viven prometiendo.\u2026 https://t.co/G61O11qvZr"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "JoseSeg07305320", "text": "@iescolar La dolors es como un libro sin contenido, ella dice cosas sin ton ni son, est\u00e1 claro el partido juzgado p\u2026 https://t.co/irhMQsAzvI"}, {"place": "El Masnou", "user": "LaCloteOficial", "text": "Madre mia tormet\u00f3n! Por favor sed misericordiosos con el delivery, que son personas como todos nosotros dando un se\u2026 https://t.co/HZNB3ASV8W"}, {"place": "Poliny\u00e0", "user": "xavimagu", "text": "@algore @sanchezcastejon Soy co-propietario de  una peque\u00f1a empresa de energias renovables de Barcelona, llevamos m\u2026 https://t.co/rxTrFnyXoe"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Timoneda", "text": "Inciso sobre esto: Creo que esto vendr\u00eda a ser como el gag de la ostra azul de loca academia de polic\u00eda. Puede segu\u2026 https://t.co/AfKHquVyTm"}, {"place": "Sant Andreu de la Barca", "user": "TebasMM", "text": "Pues as\u00ed tenemos el #Gym cada vez que llueve.\nJuzguen ustedes mismos.\n#NoComento #SAB ajuntamentsab esportssab en P\u2026 https://t.co/KzSXeriBDZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "GianinaSanchez", "text": "\u2747\ufe0f\u2747\ufe0f Porque me cuesta conseguir paz libertad y plenitud esto se debe  a qu\u00e9 estamos llevando todo nuestro enfoque a\u2026 https://t.co/OdLxbpBjhl"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "MatarinJosep", "text": "Junqueras I els\nquaranta.\n\nDemasi\u00e9 pa el pi\u00e9.\n\nUna quarantena d'eurodiputats demanen a Sassoli que accepti Junquera\u2026 https://t.co/DiPg5VGqml"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "AleixG25", "text": "@enviaxat @albertrotsky69 @JanosocLady @rakeld12341234 @Emma1492is @javierfagreda @conchajua @viquirepublica\u2026 https://t.co/BonttchL20"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "JouiGarsia", "text": "Me encanta, yo viendo por el ordenador La Isla de las Tentaciones y por la tablet el Impeachment del Senado contra\u2026 https://t.co/Tz0CxUahlQ"}, {"place": "Ripollet", "user": "OceaniKMusiK", "text": "A ver. Necesito que me recomend\u00e9is el MEJOR JUEGO DE PLATAFORMAS al que hayais jugado... A la que acabe el Sonic Ma\u2026 https://t.co/FHv6p0Gtx8"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "LuckyLuque10", "text": "Cuando en la comida de empresa te vienes arriba y un grupo espectacular  como lapoptelera Te dan protagonismo.  Que\u2026 https://t.co/XpQeGIKvzE"}, {"place": "La Porxada", "user": "PrimariesG", "text": "\ud83d\udc49 Ahir vam assistir a la presentaci\u00f3 de @lamitja 2020 que se celebrar\u00e0 el proper 2 de febrer!\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Esperem amb\u2026 https://t.co/ziaQWgnZ0A"}, {"place": "Ajuntament de Barcelona", "user": "PedroMiretBetan", "text": "Mientras que en campa\u00f1a nacional, Jaume Asens, el ex-Regidor y actual miembro de la coalici\u00f3n gubernamental quer\u00eda\u2026 https://t.co/bPEfVQaTag"}, {"place": "Barcelona", "user": "taglio", "text": "En plaza Catalunya en @barcelona_cat hay una iglesia escondida en medio de bloques de concepto moderno que le tapan\u2026 https://t.co/3m8x2a50Lb"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "BORONATJUAN", "text": "@AngeldeFrutos79 @vox_es @elmundoes Y m\u00e1s despu\u00e9s de ver como nadie dijo ni m\u00fa cuando ultrajaron y pasearon el cad\u00e1\u2026 https://t.co/0ukYtgdeGX"}, {"place": "Barcelona", "user": "laserbarcelona", "text": "El a\u00f1o pasado presentamos una nueva vertiente dentro de @laserbarcelona, relacionada con la cultura en nuestra ciud\u2026 https://t.co/rTEgQb4s2L"}, {"place": "Barcelona", "user": "Riberamanero", "text": "P\u00e8sols ofegats amb carxofes i escopinyes. riberamanero @lilladiagonal #restaurantsbarcelona #bcngourmet\u2026 https://t.co/IpolhRYc2N"}, {"place": "Sabadell", "user": "jmfitnessmuscle", "text": "Empiezo 2020 con una nueva ilusi\u00f3n. Mas conocimiento para@jmfitnessmusclesabadell  Para dar lo mejor a nuestros cli\u2026 https://t.co/G22151ECI8"}, {"place": "Liceu Opera Barcelona", "user": "smontesg", "text": "Ya estamos aqu\u00ed!! Y yo dec\u00eda que no ir\u00eda a ning\u00fan concierto de esta gira... y el s\u00e1bado m\u00e1s! #FindeGiraimaginBank\u2026 https://t.co/mIprKWaJQk"}, {"place": "Barcelona", "user": "QueviuresMurria", "text": "Morbier, formatge franc\u00e8s amb cendres. Suau i manteg\u00f3s! \ud83d\ude04 #gourmet #delicatessen #gastronomia #gastronomiabarcelona\u2026 https://t.co/UUcdmAjYA2"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "mcimino", "text": "@GigiEinaudi @tz523 @amadurell @GP_ArieteRosso @aspide_l @MarianoGallarat @lucaquaglia66 @montse_cor Ho fatto colaz\u2026 https://t.co/qgKI8AsKkl"}, {"place": "Barcelona", "user": "underbrain", "text": "Somos varias las generaciones que crecimos con TOI este ser verdoso creado por @jordicatalad que cumple ahora 30 a\u00f1\u2026 https://t.co/gPBLIREH9F"}, {"place": "Barcelona", "user": "flamencoshop", "text": "Colecci\u00f3n 2020\nCarrer de la Canuda,3\nZapatos flamenco #flamencozapatos #flamencoshoes #flamenco #barcelona\u2026 https://t.co/bDzHzEWWtC"}, {"place": "Sabadell", "user": "Danitnho", "text": "Ya se que resultar\u00e0 chocante para muchos, pero yo del Bar\u00e7a tratar\u00eda de fichar o lograr la cesi\u00f3n de Thomas Muller\u2026 https://t.co/YSipxOe0Rb"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "Nunca hab\u00eda agradecido tanto ser 0 drogadicta como ahora que fui a la consulta con la anestesiologo y me pregunto f\u2026 https://t.co/ysPPcpoRui"}, {"place": "Viladecans", "user": "1974Odin", "text": "Dos putos d\u00edas lloviendo con un puto viento de 60km/h q no te deja salir a la calle ni con un puto paraguas porque\u2026 https://t.co/HUZUjztzUZ"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "JoanBoira", "text": "Impresi\u00f3n Fine Art en el nuevo estudio\n\nhttps://t.co/Bo3AoxEcqR\n\n#joanboira #fotografobarcelona\u2026 https://t.co/flKUmAToMX"}, {"place": "Castelldefels", "user": "sergioachell1", "text": "@jroger79 Felicidades\ud83c\udf7e\ud83c\udf82,primero amigo y luego mister,de pureta nada que seguro que sigues saliendo a hacerte tus se\u2026 https://t.co/kOku2CZ4Nv"}, {"place": "Barcelona", "user": "FlamesAtSunrise", "text": "\u2665\ufe0f- Support our music wearing our shirts \n\ud83d\udc55 - \"More than fear\" T-Shirt\nAVAILABLE on our store.\nVisit\u2026 https://t.co/MK70DInkBS"}, {"place": "Espais Volart", "user": "mvrigat", "text": "Presentem #ElMeuComprom\u00eds de Guerrero Medina, ara, als #EspaisVolart de la @vilacasas.\n\n\ud83d\udcf7 de la s\u00e8rie \u201cPintando a V\u2026 https://t.co/rf16mOGolg"}, {"place": "Canovelles", "user": "Espe18Daniel", "text": "Vale, entonces, cual es el problema de que hagais un tema juntos, eh? Llevo esperandolo MUCHO.\n\n@mikinunez\u2026 https://t.co/JV37qd7e7i"}, {"place": "Barcelona", "user": "Bracafe", "text": "#wednesday #coffeeexperience #batchbrew #espresso #bracafe #urgell35 #barcelona (@ Bracaf\u00e9 in Barcelona w/\u2026 https://t.co/CZ9HlXvno5"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "Gilles_Bourdin", "text": "Sch\u00f6n ist in dieser verkackten Welt zumindest, dass eine 16-j\u00e4hrige Klimaaktivistin dem Pr\u00e4sident der Vereinigten S\u2026 https://t.co/SdCiPJ9q5e"}, {"place": "Vallromanes", "user": "jordigomara", "text": "@52municipios @Lauragalaxy_ @CiudadanosCs @vox_es @populares Lo \u00fanico que s\u00e9 es que a ellos Espa\u00f1a les interesa bie\u2026 https://t.co/jYoTH52mwe"}, {"place": "Barcelona", "user": "FisioUnic", "text": "Mejoramos nuestra calidad de tratamiento gracias a @INDIBAactiv y a una buena valoraci\u00f3n ecogr\u00e1fica  para mejorar n\u2026 https://t.co/lwLIcDUhY8"}, {"place": "Castelldefels", "user": "pedro_pamplona", "text": "Final @RealZaragoza 3-1 @RCD_Mallorca \u26aa\ud83d\udd35\ud83d\udcaa\nPr\u00f3ximo viernes sorteo de los octavos de final, todav\u00eda a partido \u00fanico,\u2026 https://t.co/LaLlpPQMiI"}, {"place": "Barcelona", "user": "Laura_Feliu", "text": "Vols passar-t\u2019ho b\u00e9 i fer un canvi d\u2019h\u00e0bits a la teva vida?\nCom a Orientadora Saludable et puc ajudar a fer-ho d\u2019un\u2026 https://t.co/FoBuogiP9g"}, {"place": "Barcelona", "user": "gonperezz", "text": "Argentina! Un hermoso pa\u00eds, con todos los recursos! Ocupado por gente de mierda que no tiene educaci\u00f3n y que cada d\u2026 https://t.co/3Awl7dBfZi"}, {"place": "CaixaForum Barcelona", "user": "MarRosemberg", "text": "Una expo de fotograf\u00eda que empieza con varias pelis. Promete! Y Pau, nuestro gu\u00eda experto, que ha arrancado con muc\u2026 https://t.co/AdYQo4l9p4"}, {"place": "Hospital General de Catalunya", "user": "EduardArgudo", "text": "\u201cLa simulaci\u00f3n cl\u00ednica es una herramienta docente cient\u00edfica, no emp\u00edrica. Debemos abandonar los dogmas y tradicion\u2026 https://t.co/UVQvo3SSRE"}, {"place": "Badalona", "user": "monje_31", "text": "@BadalonaTres60 @subiranajordi @bdncom Que sabe de limpieza las fuerzas del progreso  , porque ten\u00e9is el  centro de\u2026 https://t.co/LubNmVDNN0"}, {"place": "Viladecans", "user": "Capablava", "text": "Un poco menos de internet y m\u00e1s caf\u00e9 cara a cara.Debemos estar menos pendientes del ordenador, las redes sociales,\u2026 https://t.co/sfqZQYyE6U"}, {"place": "Barcelona", "user": "elsimbolo", "text": "Para los que siempre preguntan que es de la vida de Nazarena \"La Rubia del Simbolo\" ac\u00e1 les muestro como la esta pa\u2026 https://t.co/OvbiWkmqId"}, {"place": "Esparreguera", "user": "hydba", "text": "\u300bEquipo hidr\u00e1ulico proporcional para desbrozadora de brazo de eje articulado\u300a\u00a0\u00a0\n.\nEste sistema electrohidr\u00e1ulico pr\u2026 https://t.co/DBGnmmJWC9"}, {"place": "Barcelona", "user": "clubverema", "text": "Avui a @clubverema venen convidats uns vins d'al\u00e7ada, amb vida pr\u00f2pia. Els vins de la docostersdelsegre MAS GARCIA\u2026 https://t.co/YzAhhlyym5"}, {"place": "Barcelona", "user": "NelaBrito", "text": "Muy bonita experiencia vivida con \u00e9stas cracks de la vida\u00a1\u00a1\nGracias @smilesus_ y @monicaridao por compartir con nos\u2026 https://t.co/jGYvxeiNtt"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "AndroGuezala", "text": "@08181 Ni que decir tiene que M\u00e9xico me enamora, y tengo un \u2018medio-hermano\u2019 mexicano all\u00e1 al que quiero mucho! Un p\u2026 https://t.co/5lhGxkFJdx"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@PedroOtamendi Tan est\u00fapido es decir que a los ni\u00f1os se les ense\u00f1a el cara al sol\nComo decir que se les ense\u00f1an jue\u2026 https://t.co/3oslzezInA"}, {"place": "Palau Macaya", "user": "JLBuenache", "text": "Avui al #PalauMacaya molt\u00edssim talent de professionals que volem millorar la qualitat de vida de les persones grans\u2026 https://t.co/TXB2QaWIjb"}, {"place": "Barcelona", "user": "parischicbcn", "text": "\u00bfQu\u00e9 le pedir\u00edas a una bata?\nQue sea calentita, suave, que no pese, que no haga bolas, poderla meter en la secadora\u2026 https://t.co/kkbnHgwYvM"}, {"place": "Barcelona", "user": "GmoBravo", "text": "Logro desbloqueado, luego de 2 tranv\u00edas y haber caminado m\u00e1s que Indiana Jones en b\u00fasqueda del Arca Perdida, he aqu\u2026 https://t.co/M1Bttkgr0I"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "7iGGO", "text": "@ElJuliSastoque \"Al C\u00e9sar lo que es del C\u00e9sar\"; Juli\u00e1n, incluso si Iv\u00e1n duque en alg\u00fan momento hiciera algo bien es\u2026 https://t.co/sQw6tD2ejF"}, {"place": "Barcelona", "user": "E_R_delPortal", "text": "Comenzamos la semana en westsidestory_es con el ya habitual desdoblamiento Glad/Doc.\n#westsidestoryelmusical\u2026 https://t.co/hiqlkQsDo8"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "@GuajeSalvaje @susanadiaz Y no te gustar\u00eda que el PSOE-A devolviera a los andaluces todo lo que nos ha robado? Hay\u2026 https://t.co/kcS9lVVMLN"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "FCBbasket_fem", "text": "Convocat\u00f2ria de la Selecci\u00f3 Espanyola @BaloncestoESP \n\nLes campiones d\u2019 Europa per la qualificaci\u00f3 dels Jocs Olimpi\u2026 https://t.co/r1Nu3aZQND"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "Espai_Eco", "text": "#Buenosdias y #felizmiercoles !\nLeer un libro tomando una infusion mientras llueve.. que mejor forma de empezar el\u2026 https://t.co/o9hSizxY0m"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "7iGGO", "text": "@diegomatteus @saludhernandezm Ojal\u00e1 las marchas provocar\u00e1n que enfermedad Hern\u00e1ndez optara por salir definitivamen\u2026 https://t.co/RQgAkPtZxX"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "ramon_roch1", "text": "@Eurolazaro Madre m\u00eda... todos los a\u00f1os igual \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f que la suelten de golpe y no creando tantas espectativas que la\u2026 https://t.co/rig48zsBBy"}, {"place": "Barcelona", "user": "ginaaran", "text": "Entusiasmo, esfuerzo, decisi\u00f3n y foco son clave para lograr tus sue\u00f1os.\nInspiradores V\u00edctor K\u00fcppers y la medallista\u2026 https://t.co/kehELvzEoQ"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "solom_magazine", "text": "Ruego difusi\u00f3n \ud83d\ude4f Buscamos rescatar a este \u00e1ngel \ud83d\udc47 Alguien lo podr\u00eda adoptar??\n@unaiwind\n@jacamp98\n@malaga_reme\u2026 https://t.co/dALpwjoa2X"}, {"place": "Barcelona", "user": "Seven_Dance", "text": "#jueves #taller de @MarinaGogeanu y alex_yuyuman y #socialdance en #dioclub #barcelona con #salsa o #bachata y\u2026 https://t.co/Bb86oAu7MC"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "PILY_32_", "text": "\ud83d\udce2 @canalfiesta \nvoto #Lasolucion de @_CarlosRivera y @LauraPausini para que sean #N1CanalFiesta4  @dominguezja\u2026 https://t.co/23NcfQW7HW"}, {"place": "Sabadell", "user": "SCBInfermeria", "text": "\ud83d\udccc Tota la informaci\u00f3 sobre la IV Edici\u00f3 dels Premis #TenimTalent per a joves #infermeres a la web \u2b07\ufe0f\n\n\ud83d\udd3aBases de la\u2026 https://t.co/3HkUw9tpeU"}, {"place": "Barcelona", "user": "narchan119", "text": "stained glass\ud83c\udf3c\n.\n#barcelona #trip #sagradafamilia #stainedglass #thriller #instatravel #worldheritage\n#\u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca\u65c5\u884c\u2026 https://t.co/g2s5S0oMwq"}, {"place": "Santa Coloma de Gramenet", "user": "myro6ta", "text": "D\u00e9jate seducir por INTREPID by Goldwell \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n-\n#anayrosapelu #goldwellespa\u00f1a #goldwellspain #goldwellpurepigments\u2026 https://t.co/ZmX8WRUTHE"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "PaperBirdMaster", "text": "Cuando la v\u00edctima es un hombre \u201cmuere una persona\u201d.\n\nCuando la v\u00edctima es una mujer \u201cmuere una mujer\u201d.\n\nCuando las\u2026 https://t.co/cZgxlhIcYs"}, {"place": "Barcelona", "user": "HasuArt", "text": "Gracias por estas incre\u00edbles fotos, durante el @BAUM_Fest /barcelonatattooexpo 2019 iuliana_dragoi_fotografia !! So\u2026 https://t.co/Ksz6FXyGwT"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "ariiaragon", "text": "Osea lleva dos d\u00edas lloviendo y se tiene que ir la luz ahora? Que llevo desde el jueves esperando ver este capitula\u2026 https://t.co/yolLNAOXUk"}, {"place": "Viladecans", "user": "xescoespar", "text": "Asumir el riesgo que todo lo nuevo conlleva, decidir aceptar el desaf\u00edo y tener el coraje para hacer lo que creemos\u2026 https://t.co/R0pJOw2yzZ"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "@alfariffo @ivanedlm Por cierto, que ha hecho el flamante ministro de consumo con el otro Garz\u00f3n - @edugaresp -? Di\u2026 https://t.co/fPMh580pAE"}, {"place": "Barcelona", "user": "dartinagrafica", "text": "Ser parte del equipazo de TeamLabs ya es todo un orgullo, pero que adem\u00e1s nuestro trabajo desarrollado estos meses\u2026 https://t.co/3LrRAi8QU4"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "keniahdezp", "text": "So proud of this dominican woman who will be in charge of #SuperBowlLIV 's kitchen this year!\u2026 https://t.co/yzz7pWeiIR"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "Situado en un atol\u00f3n de Tahitiano, he alucinado con la belleza del paisaje y el funcionamiento de la luz (paneles s\u2026 https://t.co/wYh8N6KmW4"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "Hay que contar con todas las partes a la hora de tener iniciativas para los m\u00e1s mayores\nSe pod\u00edan extrapolar para e\u2026 https://t.co/OY1UtUa8A2"}, {"place": "Viladecans", "user": "ramon_roch1", "text": "@massatgistaBCN Yoooo? Mal porke??? Es verdad si muchos ense\u00f1an antes su rabo q su cara \ud83d\ude33 te hablan como de toda la\u2026 https://t.co/lF2FUTDIz2"}, {"place": "Pk 277 T1 Aeropuerto De Barcelona", "user": "MiquelFernandez", "text": "Aterrizar con este tiempo en Barcelona ha sido toda una experiencia. Se agradece que el piloto \ud83d\udc68\u200d\u2708\ufe0f haya avisado de\u2026 https://t.co/r3IW2kZT9m"}, {"place": "Barcelona", "user": "pablo77alvarez", "text": "Finalizado el entreno de PRE partido! \ud83e\udd45\ud83c\udfd2\ud83d\udcaa\nMa\u00f1ana 22/01 @chcaldes - @fcbhoquei \n\u23f0 21:15h\n\ud83d\udcfa Esport3 \n\ud83d\udcbb\u2026 https://t.co/oL5E4lqMvC"}, {"place": "Barcelona", "user": "pasticelia", "text": "Galletas de mantequilla #singluten #contodolodemas podemos personalizarte las! @pasticelia #barcelona #glutenfree e\u2026 https://t.co/HIRw2IrY97"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@willowofwood_1 @PerezRenom En castellano nos entend\u00edamos hasta ahora, pronto sera un marem\u00e1gnum de palabras distor\u2026 https://t.co/CmHTb9KQ8F"}, {"place": "Barcelona", "user": "CCOOAJTBCN", "text": "Continuem dient-li a @IGTPH1 i edreams que #VagaNoEsDelicte #IGTdeadline #IGTFraude #IGTEspa\u00f1aCaduca\u2026 https://t.co/u4WWw8dTAK"}, {"place": "Viladecans", "user": "d4ye0n", "text": "fuck it bug dj\n\n        \ud83e\udd97             \ud83d\udc1c\n              \ud83e\udd82     \ud83d\udc1b   \ud83e\udd9f\n\n       \ud83c\udfb6                     \ud83c\udfb6       \n     \ud83d\udd0a\u2026 https://t.co/5vcnkWA7o6"}, {"place": "Barcelona", "user": "fileups", "text": "Iniciando a sequ\u00eancia de fotos no que talvez seja o edif\u00edcio mais impressionante que eu j\u00e1 vi no mundo: A Sagrada F\u2026 https://t.co/NDeFat7sMh"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "moskiteli", "text": "@GuajeSalvaje \u00bfDe qu\u00e9 se nutren las religiones? De la pobreza, \u00bfDe qu\u00e9 se nutren los podemistas? De lo mismo. Ambos\u2026 https://t.co/ogouQ7GiMC"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@mmillanclosa Cuando elPP favorec\u00eda q se fueran las empresas de Catalunya adonde estaban estos patriotas yo se lo d\u2026 https://t.co/QfltpmzqI9"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "nmartorell", "text": "\ud83c\udfb6 Desde que #enCantados es inclusivo para las #personassordas, la #musica tiene nuevos poderes. Conseguimos que lle\u2026 https://t.co/jZ61uEFdQ4"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@Femme @jouant avec les @colombes\n@Cuadro @enmarcado en @aluminio @negro y @cristal \n@mamagraf_laminas_cuadros_bcn\u2026 https://t.co/ww1nYV91Lg"}, {"place": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "user": "Pochettonio", "text": "@RCDEspanyol @Jocalleri @RaulDeTomas9 @LaLiga La ilusi\u00f3n no se puede pagar con dinero, y ese grito es ilusi\u00f3n! Nos\u2026 https://t.co/Dp0EIQ87Kb"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "papagizmobueno", "text": "Ya tengo las entradas para #Justicia @teatrenacional y #Smiley #clubcapitol ... espero que mi peque\u00f1o grano de aren\u2026 https://t.co/IQiks9nDeq"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@Coralyn_cor @gala_pili Decir que est\u00e1 confirmado me parece fuera de lugar, sobre todo porque que \u00e9l mismo reconoci\u2026 https://t.co/cdud1K4Tya"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "La reforma del c\u00f3digo penal que pretende el gobierno social -comunista -separatista radical de @sanchezcastejon pre\u2026 https://t.co/nPvp3PTw4S"}, {"place": "Sabadell", "user": "marcossul", "text": "@_DavidGarcias_ @salvadorcardus Catalunya Nord \u00e9s tan francesa com espanyola \u00e9s Catalunya Sud, tal com @aleixrenye,\u2026 https://t.co/DsGQDKIfCj"}, {"place": "Vallromanes", "user": "jordigomara", "text": "@52municipios @Lauragalaxy_ No s\u00e9 si les dar\u00e1 r\u00e9dito electoral, a largo plazo no creo, @CiudadanosCs y @vox_es son\u2026 https://t.co/zqH8ZRUUTE"}, {"place": "Barcelona", "user": "Pupalandiaaseca", "text": "Estoy como el tiempo. El tiempo est\u00e1 como yo. #CondicionesClim\u00e1ticasAdversas #DiosDeLaLluvia #Eolo #MeLaBufa #Racha\u2026 https://t.co/y8h80U2HIJ"}, {"place": "Barcelona", "user": "melvyn_419", "text": "Buongiorno cos\u00ec... #mare #maltempo #costacrociere #costasmeralda #tourleader #traveller #tourleaderlife #tormenta\u2026 https://t.co/EhwaKzw0nv"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "@socialistes_cat y @EnComu_Podem en Catalu\u00f1a y tripartito de socialistas , comunistas , golpistas separatistas radi\u2026 https://t.co/6rJWEhqLjy"}, {"place": "Biblioteca Montserrat Abell\u00f3", "user": "crpnoubarris", "text": "3a Sessi\u00f3 #7\u00e8Congr\u00e9sdeCi\u00e8ncia a c\u00e0rrec de @DignaCouso sobre les preguntes investigables en la Recerca a Prim\u00e0ria\u2026 https://t.co/agb4mqpOyC"}, {"place": "Subdelegaci\u00f3n del Gobierno", "user": "mariagarridos", "text": "Ara mateix, el secretari d\u2019Estat de Medi Ambient @mitecogob i la delegada @CunilleraTeresa dirigeixen el Comit\u00e8 T\u00e8c\u2026 https://t.co/WUGkKWMyUI"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "BlackLionBCN", "text": "Dinar a elrepartidor_escolarestaurant de grupotragaluz amb @tibidabobrewing, recol\u00e7ament entre projectes de\u2026 https://t.co/dxkiO0inO4"}, {"place": "Cabrera de Mar", "user": "49Homs", "text": "@PoliticayModa @BenetTatxo Esa es la percepci\u00f3n que tengo al verlo, y sin levantar cabeza y buscando desesperadamen\u2026 https://t.co/P3BP1rpEjU"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@lluisgallardo @ester0961 @elnacionalcat Esto se llama fascistas a estos si habr\u00eda que ilegalizar aque esperan para\u2026 https://t.co/mxPLn2Qf42"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "bj_montse", "text": "Enhorabuena \ud83d\ude03a los \ud83c\udf74\ud83c\udf77Restaurantes del Prat : \ud83c\udfc5Ona Nuit , Centric Castro, \ud83c\udfc5Mes\u00f3n Galicia, \ud83c\udfc52 de Vins, \ud83c\udfc5La lluna en u\u2026 https://t.co/9IOj9NF4qI"}, {"place": "Barcelona", "user": "Jorlucondur", "text": "Bueno hoy es un d\u00eda muy importante para mi mam\u00e1, para m\u00ed, para nuestra familia; hoy mi madre llego  su \u00faltimo d\u00eda d\u2026 https://t.co/NkvsOzsdsG"}, {"place": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "user": "Y_RuizRuiz", "text": "\"I talenti delle donne\" es un programa de eventos dedicado a, #mujeres que cambiaron el mundo.  Desde figuras ejemp\u2026 https://t.co/4rjxbgRdzg"}, {"place": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "user": "ernest_sant", "text": "Aquest fil d'en Jordi expressa amb sinceritat el que creiem la gran majoria d'independentistes. Accions d'autopromo\u2026 https://t.co/1RnXS2I0Hp"}, {"place": "Barcelona", "user": "sergioalejogom2", "text": "Este lector me ha enviado una fotograf\u00eda donde posa con sus ejemplares reci\u00e9n adquiridos de Misiva de sangre, la pr\u2026 https://t.co/ZxrFutT8wG"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "Jorgemene19", "text": "Leyendo los comentarios de algunos a este tuit, estoy convencido de que muchos serian felices con una Guerra Civil\u2026 https://t.co/UvRLLmgh6M"}, {"place": "Montmel\u00f3", "user": "gonzaloplata", "text": "@Industvormaros @FICCOOCat @ccoocatalunya @hermajoan @Juanjimenezlo14 @Industria_CCOO Tasca tit\u00e0nica la que feu per\u2026 https://t.co/F8nnTlo0qs"}, {"place": "Barcelona", "user": "tofolmartinez", "text": "D\u00e1ndole al #Dobro con mi hermano dannydeltorobluesband \nEl S\u00e1bado pasado en el #honkytonk de #barcelona\u2026 https://t.co/j9oFPK7U2u"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "juanfegl18", "text": "Lo que no puede ser normal, es que cada vez que se salga a manifestar la gente acabe siendo eso una batalla campal\u2026 https://t.co/ddLz9Le3rv"}, {"place": "Alella", "user": "dfernandezdiaz", "text": "Moltes felicitats petit !!!!!!! 5 anys !!!!!!! #felicitats #felicidades #5anys #ensfemgrans #alella #maresme\u2026 https://t.co/DKt5atbfhT"}, {"place": "Sant Quirze del Vall\u00e8s", "user": "lonomaso", "text": "@7Josean7 Suspenso est\u00e1s t\u00fa, paco!! una gran mayor\u00eda creemos que t\u00fa no das la taya  como periodista por eso  haces\u2026 https://t.co/chpUQDqbqb"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@Pato @\u00c9l y @pato @Ella. cuadros enmarcados @aluminio @madera @Verde\n@MamagraF @bcn\n@laminas\n@cuadros\n@fotograf\u00ecas\u2026 https://t.co/smmtHMudo8"}, {"place": "Barcelona", "user": "andGoSports", "text": "Falta solo una semana. Confirmada la asistencia de entrenadores de universidades de US.  Quedan plazas limitadas.\nC\u2026 https://t.co/9NyKuHhWeD"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "new_esobots", "text": "Estamos haciendo loas primeras pruebas para el ROBOCAT. Primer dise\u00f1o del ca\u00f1\u00f3n lanzador. De momento nos falta pote\u2026 https://t.co/4kGSSgrmca"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "@aybarrapacheco @abcdesevilla Espero que el pr\u00f3ximo d\u00eda de Andalucia, en vez del t\u00edtulo de hija predilecta de Andal\u2026 https://t.co/Z6FLYjCLrJ"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "nucexposito", "text": "@CSICCat @ICMCSIC @CSIC @bcn_ajuntament @la_UPC Creo que el \"terrado\", tejado del @ICMCSIC no es tan alto!!!\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\nSi n\u2026 https://t.co/A9XpHqaZf9"}, {"place": "Badalona", "user": "monje_31", "text": "@AlbiolBadalona @JuanFernandezB @BadalonaTres60 Este Ayuntamiento es un desastre, los ayuntamientos de  Hospitalet\u2026 https://t.co/kIKGuKD0SF"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "pablocabrera78", "text": "@Dembelismo99 Cu\u00e1nta raz\u00f3n,me alegra ver una opini\u00f3n as\u00ed,empezaba a pensar que estaba loco por pensar eso.\nEse t\u00edo\u2026 https://t.co/UZEvfNfyky"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "juanpsuc", "text": "Consecuencias del capitalismo, miseria, pobreza, desigualdad y mucho sufrimiento en el planeta \ud83c\udf0f\nEl 1% m\u00e1s rico tie\u2026 https://t.co/5xCCqMXnZw"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@nsganado @Jandyta76 @AlbitAlaron Pero el ir de presentador no ser\u00eda malo, son programas que se hacen en directo y\u2026 https://t.co/s8NgCjRXaH"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "Jorgemene19", "text": "@R3BODJ @MovistarFutbol @vamos Que puede hacer el resto de aficionados por cambiar lo de una parte de ellos? \nQue c\u2026 https://t.co/Xe1gUCnGjh"}, {"place": "Sabadell", "user": "anapujolsanche1", "text": "@MargaXrepublica @albertdmcat @revista_mirall La venjan\u00e7a m\u00e9s gran \u00e9s que la ciutadania catalana ha deixat de confi\u2026 https://t.co/l0znbfxTc1"}, {"place": "Barcelona", "user": "Seven_Dance", "text": "#jueves #taller de @MarinaGogeanu y alex_yuyuman y #socialdance en #dioclub #barcelona con #salsa o #bachata y\u2026 https://t.co/QbzrYCXCCe"}, {"place": "Sabadell", "user": "XaaviiHerrera", "text": "Dice que no quiere decidir si ser ni\u00f1a o ni\u00f1o y se refiere a si misma como \"ni\u00f1o\", bandera en la mu\u00f1eca y cruz colg\u2026 https://t.co/mvpnThIx90"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "rbkachamps", "text": "@lalemorenoga @monicanaranjo @islatentaciones @MonicayelsexoO Totalmente de acuerdo, est\u00e1s que te sales\u2026 https://t.co/MNiav9TlRy"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "andumo62", "text": "10+ Maneras en las que tu gato te dice \u201cte quiero\u201d  10+ Maneras en las que tu gato te dice \u201cte quiero\u201d\u2026 https://t.co/VkNK23NVru"}, {"place": "Molins de Rei", "user": "nicolasbustosm", "text": "Noche incre\u00edble ayer en la Meridiana gracias a los cubatas del @Joanbondia1 y el apoyo incondicional de @xisco y su\u2026 https://t.co/ss8mLhW0VC"}, {"place": "Sabadell", "user": "javiergpotenza", "text": "Desde que nacemos, las personas estamos siendo calificadas y comparadas con otras. \nPasamos nuestra vida escolar co\u2026 https://t.co/aDTI6NPN23"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "OceaniKMusiK", "text": "Venga que ya mismo empieza #LaIslaDeLasTentaciones4 \ud83e\udd2a Me muero x ver ma reacci\u00f3n de Christofer \ud83e\udd23 @IslaTentacionT5\u2026 https://t.co/QXIuacyLFA"}, {"place": "Badalona", "user": "monje_31", "text": "@BadalonaTres60 @MRuzafa @bdncom Limpiar Badalona y hacerla atractiva, para eso tambi\u00e9n valen los presupuestos,   m\u2026 https://t.co/NPz0xagopg"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "jornet_joan", "text": "\u00bfRecuerdas cuando te uniste a Twitter? \u00a1Yo s\u00ed! #MiAniversarioDeTwitter joder que viejuno soy!! O que moderno no????\u2026 https://t.co/yzsTnAv0rJ"}, {"place": "Badalona", "user": "Alexis155Ariza", "text": "Al\u00e9jate de todo lo que te aleje de ti.\n\n\ud83d\udcf7 #me #TFLers #toptags top.tags #tags4likes #photo #tagsforlikes\u2026 https://t.co/6VwQNwzyqe"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "Crazydays20", "text": "christopher diciendo: prefiero ver las im\u00e1genes solo para escuchar bien su tono d voz..\nchico se sincero y di q no\u2026 https://t.co/r9Y9ZCD2ws"}, {"place": "Sabadell", "user": "calamity_Jane42", "text": "@GhBuho @jjaviervazquez Algo se debe poder hace, se deber\u00eda de recopilar todos los videos de las vejaciones, insult\u2026 https://t.co/mKWCqMvn7o"}, {"place": "Granollers", "user": "ThanksWili", "text": "Lo he visto en espa\u00f1ol y ingl\u00e9s y la traducci\u00f3n ESTA MUY MAL. En espa\u00f1ol dice , \"Eres un cabron\" , con lo guay que\u2026 https://t.co/TblI1JHZrV"}, {"place": "Antiga F\u00e0brica Estrella Damm", "user": "IrontechGroup", "text": "Hemos asistido a la jornada de Sostenibilidad, organizada por @amec_asoc y @GBonmacor donde se habl\u00f3 de las estrate\u2026 https://t.co/x87AWzt96f"}, {"place": "El Masnou", "user": "LloverasIker", "text": "Todos debemos dar un paso adelante y no tolerar ning\u00fan comportamiento racista en el f\u00fatbol. Ya va siendo hora de qu\u2026 https://t.co/KcdwLVq4DY"}, {"place": "Parets del Vall\u00e8s", "user": "jxarco", "text": "Por qu\u00e9 tengo que ver a gente recomendando no depilarse para \"no parecer una ni\u00f1a de 12 a\u00f1os\"?? T\u00edo es q no dais un\u2026 https://t.co/MXMNegjsAg"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "InmaBacalladoF", "text": "HOY la copa de la ilusi\u00f3n hace parada en Ibiza, Elche, Salamanca, Logro\u00f1o, Badalona, Tenerife, San Sebasti\u00e1n, Giron\u2026 https://t.co/5kHQXX8iUy"}, {"place": "Barcelona", "user": "Timoteo_Arcanjo", "text": "\u00a1Reserva tu plaza!\n\n\u2014\n\n#clasesdebateria #drumlessons #clasesdemusica #musiclessons\n#likeforlikes #likes #instagram\u2026 https://t.co/7EjTw3OLiO"}, {"place": "Barcelona", "user": "Futsal_fans", "text": "Buenos d\u00edas\n.\n3 goles para empezar la ma\u00f1ana, de jugadas espectaculares\n.\n1\ufe0f\u20e3 @jose_lito3 \u26bd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n.\n2\ufe0f\u20e3 @fernandiitoo14\u2026 https://t.co/NTSdNecGoZ"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "pareja666", "text": "@enviaxat @albertrotsky69 @JanosocLady @rakeld12341234 @Emma1492is @javierfagreda @conchajua @viquirepublica\u2026 https://t.co/a3KxDKKjR2"}, {"place": "Sabadell", "user": "David_Jove", "text": "Faci vent, plogui, nevi... l\u2019activitat de @CreuRojaSBD no s\u2019atura! #sensellarisme #inuncat #neucat #ventcat\u2026 https://t.co/YdbJn5ZnjP"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "ramon_roch1", "text": "Ya es oficial \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f despu\u00e9s de m\u00e1s de 12 a\u00f1os siguiendo el #melodifestivalen sueco este a\u00f1o me voy a la final \u2764\ufe0f\u2026 https://t.co/goEQmDn07y"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "danircde21", "text": "@SyP_tve @lamariamolins @eldanimuriel As\u00ed no me resfr\u00edo ni cojo gripazos ehhhh jajaja...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02!!!\n#ServirYProteger\u2026 https://t.co/uc2RBmWu3M"}, {"place": "Granollers", "user": "KikeTrainerPNL", "text": "@Jose_Luis_Sordo Estoy de acuerdo en casi todo el art\u00edculo, generalizar es otro de los males de quien cree poseer l\u2026 https://t.co/mlQiQXx1Vn"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "Mardita apple ser\u00e1 que me cosa una extensi\u00f3n al brazo porque nunca alcanza el mardito cable del cargador y lo vivo\u2026 https://t.co/1FpM1B9ebS"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "axe75", "text": "Muy grande la historia de Santiago al que tuvimos la suerte de conocer en la Feria del Corredor de la\u2026 https://t.co/HEQ5SfIPzT"}, {"place": "Barcelona", "user": "Nurianicolau", "text": "\u261d\ufe0f\u00bfTe ayudamos a mejorar tu imagen profesional?\n#imagenpersonal #hosteler\u00eda \nEste es el momento para decidir mejora\u2026 https://t.co/utO8S1HpLV"}, {"place": "Barcelona", "user": "JohnnyCalabria", "text": "\ud83c\udfc1Ya en youtube!\ud83c\udfc1Pilla la sauce! Con mi hermanito @kenoh_i2L y jbcgrafx en la pelicula!\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8\n\nLINK IN BIO\n\n-\n\n#music\u2026 https://t.co/BBPGDoprS4"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "Hoy Twitter ha estado muy entretenido\n\n-al amenecer lo primero que vi fue una tipa explicando c\u00f3mo se afeitaban la\u2026 https://t.co/YysXq1uLPz"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "@AntonioGRallo @controladores Hasta los m\u00e9dicos inspectores de la Seguridad Social lo fueron... Eran \"sociolistos\",\u2026 https://t.co/S1epefg3S2"}, {"place": "Barcelona", "user": "GalaVonRich", "text": "TEASER 1: LO PROMETIDO ES DEUDA \n-\n-\n-\nEste viernes 24 de Enero subo mi primer #youtube v\u00eddeo - GET READY WITH ME -\u2026 https://t.co/SkMt6hImGs"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "M_Carme4667RiTA", "text": "Una para todos.\nTodas para miiiii!!\nPorqu\u00e9 yo lo valgo!!!\nJ@ j@\n#FemRiTA\nI marxem!!\nEncara no teniu prou per desper\u2026 https://t.co/Rz5w3nvJf6"}, {"place": "Barcelona", "user": "SandraRojo", "text": "Las bas\u00edlicas y su grandeza, para recordarnos la magnificencia del cielo. \n#lasagradafamilia de A. Gaud\u00ed \n\ud83c\udfb5\u201dVenetia\u2026 https://t.co/DKtXR6E8B4"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "virutes_disseny", "text": "Tu peque ya est\u00e1 apunto de hacer la comuni\u00f3n y tienes controlado el vestido, la peluquer\u00eda, el restaurant pero te f\u2026 https://t.co/bM0IJoGkwx"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Juv25", "text": "Buenos d\u00edas!!!\nPartidos de nuestros equipos para este fin de semana \u26bd\nSuerte a todos \ud83c\udf40\n#cfjuventud25deseptiembre\u2026 https://t.co/5YYm7QlRJv"}, {"place": "Parlament de Catalunya", "user": "malonsocs", "text": "Una cat\u00e1strofe para un espacio natural \u00fanico. Adem\u00e1s del enorme impacto sobre el ecosistema, este desastre causa un\u2026 https://t.co/U6BxxlwcRL"}, {"place": "Barcelona", "user": "jpx200", "text": "@LaForja_Bdn @LaForja_Jovent @AjBadalona @rembadalona @PSC_Badalona @podembadalona Aixo del SOCIOFEIXISME NO TE SOL\u2026 https://t.co/ral4ThhTZZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "ariadna_neko", "text": "Sorpresaaa \u2728\ud83c\udf38 estos meses he estado trabajando en una ilustraci\u00f3n para la portada del nuevo libro de @LaiaSoler_\u2026 https://t.co/TCW3wLrTB3"}, {"place": "Barcelona", "user": "la_verdad_eaf", "text": "https://t.co/3HeTpDHliQ\n#ovni #real #ufo #ufonews #fotogra\ufb01a #foto #barcelona #bcn #gianzo #laverdadeaf\u2026 https://t.co/6U7KRb2Ae5"}, {"place": "Barcelona", "user": "xazoevission", "text": "En un mundo de recauchutados, se modesto, sencillo y envejece con naturalidad, eso te har\u00e1 \u00fanico...XVS\nRegresando a\u2026 https://t.co/bB5amGJNca"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ivan1597_97", "text": "\"como echar a tus padres de casa pa echar un polvo Yahoo respuestas\"\n\nEl chaval que m\u00e1s bueno estaba y mejor todo m\u2026 https://t.co/XLQiisDXxh"}, {"place": "Barcelona", "user": "oscargasparbcn", "text": "Aftergym \n.\n.\n.\n#barcelona #shower #underwear #workout  #gaybrasil #terrace #gym #gaygym #fitness #motivation\u2026 https://t.co/CrIXz3pxeR"}, {"place": "Barcelona", "user": "MONVINICSTORE", "text": "BORNARD MAGNUM!!! #philippebornard #tonybornard #pupillin #arbois #jura #juravins #jurawines #monvinicstore\u2026 https://t.co/HMFEYfH1jU"}, {"place": "Montmel\u00f3", "user": "Lobezno1976", "text": "@Sarramball @alejandroTGN Digaselo a las leyes europeas! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\nPor ejemplo en Francia paso del 5% al 10% rn elecci\u2026 https://t.co/1zanccxvIP"}, {"place": "Barcelona", "user": "oscarfloresBD", "text": "Hoy a pesar de la tormenta compartimos los grupos de alumnos en la escuela! Entrenamiento din\u00e1mico de secuencias de\u2026 https://t.co/Phw8ykfram"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MakoModding", "text": "\ud83c\udf81\ud83c\udfae\ud83c\udf81 SORTEO \ud83c\udf81\ud83c\udfae\ud83c\udf81\n\n\u00a1He salido en @revisplaymania\ud83c\udf89 y para celebrarlo SORTEO este exclusivo \"#DeathStranding PS Mod\" que\u2026 https://t.co/MXMVtmgBBq"}, {"place": "Barcelona", "user": "digerible", "text": "#pasteup Caf\u00e9 Tacuba #cartel hecho por #lalinterna Arte urbano en Barcelona #digerible #arteurbano #streetart\u2026 https://t.co/e33ppFIfGi"}, {"place": "Martorell", "user": "jcelguay", "text": "Estupendo art\u00edculo, s\u00f3lo olvid\u00f3 citar la existencia de una mafia, que mantiene corrompida la justicia Nacional, es\u2026 https://t.co/IQvh0fPL9c"}, {"place": "Fuente M\u00e1gica de Montju\u00efc", "user": "Lark1991", "text": "Un problema es tan s\u00f3lo la diferencia entre lo esperado y lo obtenido de las personas o de la vida.\n\u2013 El mundo azul\u2026 https://t.co/ZJP6Rvhf49"}, {"place": "Barcelona", "user": "fasfilmswindows", "text": "Nuestros clientes muy contentos con el resultado, de nuestro repelente a la lluvia \ud83c\udf27. Pide tu cita \n\u2747\ufe0f Car Detailin\u2026 https://t.co/JMAI6ikFjR"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "jose_pinti", "text": "No he visto tanta verdad en un art\u00edculo sobre un entrenador desde hace much\u00edsimo tiempo....\nIdentificado con esto a\u2026 https://t.co/AKWURPno1E"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "grupric", "text": "In GrupoRiC we like to help our #clients in designing an #attractive, #enriching scientific event, a real experienc\u2026 https://t.co/pv3Ze7p2q3"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "Ana_CanoDelgado", "text": "Malas noticias. El #cambioclimatico ha venido por la accion negativa que los humanos hacemos en el #planeta. Aun po\u2026 https://t.co/HXVBOSVUl1"}, {"place": "Barcelona", "user": "stephany_06", "text": "Making memories in the country where I had my first baecation ,daydreaming about my dream city cause it reminds me\u2026 https://t.co/FtC8QP7ttZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "ParadiseProctor", "text": "One thing that\u2019s really important to being a happy traveler (in my humble little opinion) is the ability to adjust\u2026 https://t.co/qWUp3Dkswy"}, {"place": "Barcelona", "user": "ccebudistes", "text": "QU\u00c9 ES EL ZEN?\n\nLa pr\u00e1ctica de zazen es el  secreto del zen.\n\nZAZEN es la postura del despertar.\nDurante su pr\u00e1ctic\u2026 https://t.co/NrpjJaWYip"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "JMFAMAS1", "text": "@ABalagu Erc que vaya tomando nota el PSOE ya saben lo que piensan y al mismo tiempo le demuestra a sus seguidores\u2026 https://t.co/vQRo9tGU3L"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "7iGGO", "text": "@PalomaSenadora ustedes son c\u00f3mplices de las masacres en colombia, el desplazamiento y el asesinato de  l\u00edderes soc\u2026 https://t.co/QEuKYHqQNL"}, {"place": "Barcelona", "user": "vallbonaviu", "text": "@jgxucla @MiquelRoman @Bcn_NouBarris @janetsanz @mmklose @BCN_Ecologia @barcelona_GUB @9BTV @noubarris\u2026 https://t.co/K88tOQ72Uf"}, {"place": "Premi\u00e0 de Dalt", "user": "Carol_spotters", "text": "Quien dijo Foto ? \ud83d\ude01\ud83d\udc34\nFoto Ganadora presentada en el Concurso Fotogr\u00e1fico del Parque de la Serralada litoral n\u00famero\u2026 https://t.co/Gv5Emn46o9"}, {"place": "Barcelona", "user": "SightManagement", "text": "#SightGirls walking for @georgeshobeika  \nCouture SS20\ud83d\udc8e\n\njosephine.adam djeduarte bianka_omg elisava.levi zanellaal\u2026 https://t.co/quEPZszXAk"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "alvaroogm99", "text": "Sigo defendiendo que la posici\u00f3n geogr\u00e1fica influye en el car\u00e1cter del pa\u00eds. En los pa\u00edses n\u00f3rdicos la historia es\u2026 https://t.co/9QUocN6uQ9"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "OceaniKMusiK", "text": "@xicodiabliyo @JFuentesOceaniK @JohanSummer @dbootdb @SpotifySpain @iTunes Muy prontito!! Est\u00e1 en la fase final de\u2026 https://t.co/r6eYiiae2r"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "FelipeCamposlh", "text": "D\u00edas feos...\n\nHay d\u00edas buenos, malos y luego est\u00e1n los feos... Esos que est\u00e1n cargados de contratiempos, de cambios\u2026 https://t.co/KImo5kMh8D"}, {"place": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "user": "rapso_2", "text": "Bueno ya que siguen sin darme una moto tras este golpe de viento voy a dedicarme a hacer alg\u00fan encargo a pie. Econo\u2026 https://t.co/wyWDoc7NMu"}, {"place": "Barcelona", "user": "ferranmascaro", "text": "Sempre aprenent!! Visca la \u00f2rbita!! Una mica payasso si que ho soc...\n#oftalmolegineternum #sessionsICR #somescola\u2026 https://t.co/NhxQM8cBkK"}, {"place": "Barcelona", "user": "ChrisMaindj", "text": "GRACIAS @flaixfm \ud83d\ude4f\ud83c\udffb! \nYa esta disponible mi video set en #youtube (canal oficial de Flaixfm) \nericyanguas darte las\u2026 https://t.co/GFPPbpw7xR"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "AGTBaix", "text": "@elcoladorchino @MARIMORENAREST @Thisandthatco @OnaNuit @lapatmolinsdere Gracias por formar parte del equipo titula\u2026 https://t.co/NtFhZmFIyf"}, {"place": "Martorell", "user": "MBuenosanos", "text": "@PastoraSoler @tmorenomorales Felicidades y bienvenida mi ni\u00f1a Lola, mientras te dure tu madre no est\u00e1s en el mundo\u2026 https://t.co/jJENV6p3Kp"}, {"place": "ESADE", "user": "franccarreras", "text": "No es lo mismo utilizar las #redessociales para vender que #vender utilizando las redes sociales. \ud83d\udc49\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/d7vgKJjdFo"}, {"place": "Sabadell", "user": "motosbd", "text": "Buenas noches, como asegurado en  @catalanaocc debido a las fuertes lluvias torrenciales ocasionadas por la borrasc\u2026 https://t.co/p8c0DnWFex"}, {"place": "Barcelona", "user": "CSanchezMontero", "text": "@bcn_ajuntament Promoved el libro #Redenci\u00f3n de @Gamboaescritor \u00c9l describe una futura #BARCELONA muy realista y po\u2026 https://t.co/xD869zGrTc"}, {"place": "Antiga F\u00e0brica Estrella Damm", "user": "nereaudetoilete", "text": "QUE ES LA CANCI\u00d3N DE LA QUE CANT\u00d3 UN TROZO EN EL ENDERROCK AAAAAA\n.\nSE VIENEEEEEEE\n@mikinunez @MikiNunezCFO\u2026 https://t.co/ZlFTVh6Yr2"}, {"place": "Barcelona", "user": "albertovng", "text": "Pompeya\n#barcelona con #hasselblad #film #fujifilm #acros \nM\u00e1s en https://t.co/wzMUrFWVOZ\n#perfocal #analog\u2026 https://t.co/8gUN37ac59"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Morativ", "text": "@CVENDETTA13 @miyawakidinades Innovadora mis cojones, antes ya muchos hab\u00edan innovado en ese aspecto, ella es famos\u2026 https://t.co/XjgtqOF1xZ"}, {"place": "Badalona", "user": "Alexis155Ariza", "text": "Al\u00e9jate de todo lo que te aleje de ti.\n\n\ud83d\udcf7 #me #TFLers #toptags top.tags #tags4likes #photo #tagsforlikes\u2026 https://t.co/uVSswBzW5X"}, {"place": "Barcelona", "user": "lilyveroni", "text": "Buenos dias cachorritos... cual es vuestra postura favorita???\nAdivinad la mia...!! \ud83d\ude08\ud83d\udca6\nPhoto by @ConradSonX\u2026 https://t.co/GRWyqHqfEm"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jonatan367", "text": "Menudo pastizal por un portero. Y esto no ad\u00faltera la competici\u00f3n??\ud83e\udd14\ud83e\udd2b \ud83c\udde9\ud83c\uddea El #RBLeipzig ha fichado al guardameta esp\u2026 https://t.co/fhpB7G9LHr"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "danircde21", "text": "Tantos besos que es para que no coja fr\u00edo...??\nJajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nFeliz Tarde-Noche #Sypers #Syper y hasta ma\u00f1ana...\u2026 https://t.co/QNUMs6ikym"}, {"place": "Barcelona", "user": "ViolantMG", "text": "Aprendiendo lecciones de vida de un joven guerrero de 12 a\u00f1os. Gracias por ello #didacbautistatorguet deseando cono\u2026 https://t.co/l5Ln8irEfv"}, {"place": "El Masnou", "user": "LloverasIker", "text": "Isi Ros est\u00e1 dando un maldito espect\u00e1culo. Superando varias veces a Estupi\u00f1\u00e1n y dej\u00e1ndolo en evidencia en carrera.\u2026 https://t.co/6dWBqceGLJ"}, {"place": "Barcelona", "user": "Birra_Birrae", "text": "Menuda #americanamberale hacen los amigueted de fdlbeerproject ... Cremosa, picante, resinosa, amargor moderado...\u2026 https://t.co/ENE6aZ6Z1d"}, {"place": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "user": "PulidoSolange", "text": "@mariosulvaranHM Amigo, pi\u00e9nsalo bien antes de tomar esa decisi\u00f3n tengo dos a\u00f1os fuera de mi pa\u00eds por razones pol\u00edt\u2026 https://t.co/Xv4P6f5Xld"}, {"place": "La Miranda. The Global Quality School", "user": "itsgemmayall", "text": "Kite competition part 2!!!  @LaMirandaSchool #thescienceclassroom #scienceisfun #experiment #experimentphysics\u2026 https://t.co/gKsU6DhK0W"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Michel_tcc", "text": "Siempre he sido de esas personas que antes de hacer las cosas piensan \"\u00bfY si con esto que hago lastimo a alguien?\"\u2026 https://t.co/zcq9c2Uz7K"}, {"place": "Cervell\u00f3", "user": "AlexVal00", "text": "@quimerta @atletismoSomos @Ertamajo400 @ErtaMajo110 Un d\u00eda podr\u00edan probar cada uno la prueba del otro... ser\u00eda inte\u2026 https://t.co/ogVcH8EgDh"}, {"place": "Viladecans", "user": "IdeasAlfonso", "text": "Politica Util\ud83d\ude13\ud83d\ude13\nRevisar el delito de sedicion\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e..\nSi me permite:  esto era La Nueva politica!!!\nTanto \"rollo\" para\u2026 https://t.co/DEK6Tur5Vo"}, {"place": "Barcelona", "user": "fasfilmswindows", "text": "\u2733\ufe0fTintado de lunas #fordfiesta Con l\u00e1mina ATC 20\n\u2733\ufe0fPara presupuestos ll\u00e1manos o p\u00e1sate por nuestras instalaciones.\u2026 https://t.co/PbdmGrgdfJ"}, {"place": "CaixaForum Barcelona", "user": "MarRosemberg", "text": "\"Estar all\u00ed\". A veces la c\u00e1mara escondida, otras a plena vista, muchas en medio de la acci\u00f3n. La foto como testimon\u2026 https://t.co/C7yqMCLYGI"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "M_Carme4667RiTA", "text": "Pronto van a salir muchos m\u00e1s enemigos...\nAl final muchos se est\u00e1n dando cuenta...\nCostar\u00e0 reconocerlo, pero tendr\u00e1\u2026 https://t.co/y9IdfNSJ8K"}, {"place": "Barcelona", "user": "IrinaGemu", "text": "POR FIN PODRE VERLOS! VIENEN A BARCELONA! A MERECIDO LA PENA TODO EL ESFUERZO QUE HEMOS ECHO PARA TRAERLOS! ESTOY M\u2026 https://t.co/h7uKgQsWml"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Dalianabar", "text": "Soy un partidazo porque siempre voy a intentar complacerte en todo, doy masajes demasiado ricos, beso delicioso, ha\u2026 https://t.co/UeOnT3EMjP"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Mamagraff", "text": "@Cuadro @enmarcado n @aluminio @gris\n@Fotograf  @Embarcadero @Dominicano \n@Mamagraf @bcn\n@Ritasmilebcn\n@mamagrafbcn\u2026 https://t.co/fUfv9zognj"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Y_RuizRuiz", "text": "La pintura \u201cUn mundo\u201d de \u00c1ngeles Santos, que participa tanto de los supuestos surrealistas como de la po\u00e9tica del r\u2026 https://t.co/PbIb6uznKR"}, {"place": "Viladecans", "user": "IdeasAlfonso", "text": "\ud83d\udddeMiramos  noticias de periodicos:\nSrs del PSO\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd14\ud83e\udd14..\nQue ha cambiado en este periodo de tiempo?\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8no se merece un go\u2026 https://t.co/BQZV5QyeRn"}, {"place": "Barcelona", "user": "EstudiMonstera", "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is una de las nuevas im\u00e1genes que estamos preparando para la web.\nIm\u00e1genes m\u00e1s claras y explicativas, para\u2026 https://t.co/11YO0TspKF"}, {"place": "Barcelona", "user": "eduardomalave", "text": "Est\u00e1n listos para una noche de joropo, pasajes, golpe tocuyano, gaitas y parandas? Pues se arm\u00f3 el desorden en Barc\u2026 https://t.co/nfhyl1R4gI"}, {"place": "Barcelona", "user": "BFacialPlastics", "text": "\ud83d\udc44\ud83d\udc44 WUAU! Nuestra paciente esta encantada! AHORA ES MOMENTO!\nTienes labios finos. Te gustaria pintarte bien los labi\u2026 https://t.co/F6kntyqUy2"}, {"place": "Sant Joan Desp\u00ed", "user": "alex_yanez_dlc", "text": "NUEVO QUESO DE mercadona \n.\nQue recibe el #yanezaptomercadona como est\u00e1 claro.\n.\nCon denominaci\u00f3n de origen y queso\u2026 https://t.co/BIPzx2t3WB"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "gabrielcidsoria", "text": "OVACIO \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f !!! JA N'HI HA PROU @Esquerra_ERC , per els qui hi son i per la memoria dels que ja no hi son, PROU !!\u2026 https://t.co/BndbCRZcVN"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "TornerRosa", "text": "@GESTIKER @EcijaDani @ATRESplayer @unaxugalde @oliviatirmolina @AngelaMolinaT @AbelFolk @eleonorawexler_\u2026 https://t.co/2lSKRMKT7h"}, {"place": "Barcelona", "user": "SilviaGuini", "text": "El ser humano es complejo pero quiere las cosas simples.\nLa simplicidad es uno de los conceptos que mejor resultado\u2026 https://t.co/8PFacXlgdq"}, {"place": "Terrassa", "user": "MesQueFinques", "text": "OPORTUNIDAD\ud83d\udd08\ud83d\udd08 #PISO CON TERRAZA, PARKING Y TRASTERO EN VENTA EN CAN PALET #TERRASSA \n\n.\n\ud83d\udccd Can Palet, Terrassa\n\ud83c\udfe0 72m\u2026 https://t.co/UKKb5fH07y"}, {"place": "UPF - Campus de la Comunicaci\u00f3", "user": "mariavmas", "text": "Pura pasi\u00f3n, puro amor, puro ejemplo. Un privilegio y una responsabilidad haberle conocido. DEP, Carlos P\u00e9rez de Ro\u2026 https://t.co/CEQGJ06EZs"}, {"place": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "user": "pekebdn", "text": "@rastacai @NietoPepon Siempre hab\u00e9is hecho una muy buena conexion desde que yo recuerdo, los primeros cap\u00edtulos de\u2026 https://t.co/8ySq3aAckB"}, {"place": "Barcelona", "user": "LuciaMCM", "text": "Subo la foto, para que vean c\u00f3mo era mi paraguas antes de la desgracias en mi \u00faltima historia.\nPd1: nunca compren p\u2026 https://t.co/G9qvqQm5jw"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "bfhobihobi", "text": "LMP VAN A VENIR A BARCELONA SIKWBWIWBW NO ESTOY BIEN, AHORA LO \u00daNICO QUE FALTA ES QUE LAS ENTRADAS NO VALGAN UN PUL\u2026 https://t.co/Eys1wJ0jsR"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "JuanCar49040757", "text": "Para ello no ser\u00e1 necesario como en los pa\u00edses bolivarianos de los cuales quieren copiar el modelo manipular las el\u2026 https://t.co/8ghGMYJVEf"}, {"place": "Barcelona", "user": "Missis_Fu", "text": "Work in progress\ud83e\udd13 \u201cla semilla\u201d #nogender #effeminate #illustration #artwork #workinprogress #acryliconwood\u2026 https://t.co/LiyMiJRkY0"}, {"place": "Parets del Vall\u00e8s", "user": "Nexus1O1", "text": "El Sufimiento lleva al 3% de bater\u00eda Es en ese momento que el lado oscuro me llevar\u00e1 hac\u00eda la ira de no tener ni Wi\u2026 https://t.co/hfgtQ39WVe"}, {"place": "Barcelona", "user": "alguerocafe", "text": "#BonDia #Barcelona!!! Avui #Llimona \ud83c\udf4b\ud83c\udf4b\ud83c\udf4b #BuenosDiasMundo al rico #Limon \ud83e\udd24 #GoodMorningWorld #InTheMiddleOfTheWeek\u2026 https://t.co/k9uFqM75JH"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Carlosfabianl17", "text": "@dnilo_melendez @BayernMunich_GO @FichajeGoleador @UEFA_Goleador @Espana_Goleador @RealMadrid_GO Aunque sea prestad\u2026 https://t.co/ZMDcp31uFW"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "ramon_roch1", "text": "Tengo la sensaci\u00f3n que esta deseando que Christofer haga algo para no sentirse ella tan culpable y por eso critica\u2026 https://t.co/8hb1vOYOkJ"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "Piedra_97", "text": "Que program\u00f3n \"F\u00fatbol y racismo (Los Otros)\". Pintando la cara a los racistas y a m\u00e1s de uno inesperado mitificado:\u2026 https://t.co/D4IXXwuwYI"}, {"place": "Barcelona", "user": "namnamBCN", "text": "Mole verde vegano, inspirado en la receta de mexicanfoodmemories. Le agregamos tomate verde del huerto de casa, que\u2026 https://t.co/IgCzTae4JL"}, {"place": "Parc Audiovisual de Catalunya", "user": "KevinAbenojar", "text": "Pocos artistas pueden emocionar tanto como @andressuareztwi cantando sus canciones y las de otros genios como Anton\u2026 https://t.co/peDj4UOpyR"}, {"place": "Barcelona", "user": "la_verdad_eaf", "text": "#laverdadestaahifuera #laverdadeaf #barcelona #bcn #gianzo\nhttps://t.co/qqqFUdxyrQ\nhttps://t.co/unpN0VtbHG\n\u00c9chale u\u2026 https://t.co/Hwfzsknn3c"}, {"place": "Barcelona", "user": "EnigmaMusicBar", "text": "#enigma_music_bar #jueves #viernes #y #sabado #party #night #girls #boys #guapas #vips #guapos #salsa #bachata\u2026 https://t.co/va0riCaj43"}, {"place": "Barcelona", "user": "boludogs", "text": "Cuando la tablet no hace lo que quieres \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#perro #perros #perrosdeinstagram #perrosgram #dog #dogs #doglover\u2026 https://t.co/di7yFoLahA"}, {"place": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "user": "ParaelBebe", "text": "EL ROJO ES BELLO \u2764\ufe0f\nEs el t\u00edtulo de este maravilloso libro ilustrado, lleno de verdades y que, con mucho amor, inte\u2026 https://t.co/BBk0fosEkU"}, {"place": "Sabadell", "user": "CsBarbera", "text": "\ud83d\udcda Lo que necesita la educaci\u00f3n en Espa\u00f1a es un pacto nacional que aborde sus verdaderos problemas:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abandono y f\u2026 https://t.co/dWZcLyOxiK"}, {"place": "Sabadell", "user": "maadraassoo", "text": "8 Anys Ja, MOLTES GR\u00c0CIES PER TANT BlasBlas Sabadell.... \ud83d\udda4\ud83d\udd7a\ud83d\udc83\ud83d\udd1d\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6 #BlasBlasForever #SectaBlas #BlasBlasSabadell\u2026 https://t.co/9gFRjAGUZr"}, {"place": "Barcelona", "user": "kabri1969", "text": "#persianescurrades #persianesbarcelona #persianesbcn #artalcarrer #arturba #streetart #urbanart #artandthestreet\u2026 https://t.co/UbEvPdYHJf"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "rllorens314", "text": "Hoy siendo generoso, el 20% de los paraguas \ud83c\udf27\ufe0f\ud83c\udf27\ufe0f\ud83c\udf27\ufe0f \ud83c\udf27\ufe0f\n                   \ud83c\udf2c\ufe0f \u2614 \ud83d\udca8 que han salido de casa no han vuelt\u2026 https://t.co/Ivv21pb1u2"}, {"place": "Sant Just Desvern", "user": "josu_cg", "text": "En mi calle han atado los contenedores a una se\u00f1al y a un \u00e1rbol, porque sal\u00edan rodando calle abajo por el viento. N\u2026 https://t.co/DXDZ5uQekx"}, {"place": "Terrassa", "user": "dancecolon", "text": "Dancers\ud83d\udcaa by davidquality Choreogapher\ud83d\udc4c\ud83c\udfac\ud83c\udfa5\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nBailarines:\npaulaasaanchez_11 \niruunevallejoo__ \nnoasouto21 \nandreabqr.0\u2026 https://t.co/V2FaqSfaWG"}, {"place": "Barcelona", "user": "jazzmanbcn", "text": "Avui ja qu\u00e9 da una mica de fred! Cool Jazz!!!!\n\n#jazz #cooljazz #djset #jazzclub #jazzman #barcelona #coctailbar\u2026 https://t.co/JscYBZVMv1"}, {"place": "Barcelona", "user": "xazoevission", "text": "Desarma mi cuerpo otra vez...XVS\nAqu\u00ed con mi #xvsmodel #johndoexvs para #xvstaboo en xaviervazquezsolano blog link\u2026 https://t.co/kiDI2LAg0g"}, {"place": "Barcelona", "user": "Nibaldop", "text": "Exquisitos fetuccine con pollo en salsa tailandesa Pad Thai, una delicia de manos del buen amigo Anyerman, y esposo\u2026 https://t.co/Mwpx6CZUBP"}, {"place": "Barcelona", "user": "susanaj39", "text": "El lunes tuve la suerte de ofrecer una formaci\u00f3n de desarrollo de #Liderazgo y relaciones sociales en el trabajo y\u2026 https://t.co/9JY8MkrmEF"}, {"place": "Barcelona", "user": "la_verdad_eaf", "text": "#laverdadestaahifuera #laverdadeaf #barcelona #bcn #gianzo\nhttps://t.co/qqqFUdxyrQ\nhttps://t.co/unpN0VtbHG\n\u00c9chale u\u2026 https://t.co/v6ibXi0Bbz"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "homocabreatus", "text": "Yo si lo sab\u00eda y la mitad de Espa\u00f1a tambi\u00e9n, sali\u00f3 publicado en la prensa. Retwiteo pero con nueve a\u00f1os de retraso,\u2026 https://t.co/mSoSIDfYTE"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "lacosmopolilla", "text": "@elviajedesofi @cambiodivisaRia @BirratourEsp @lagran_escapada @viajesconhumor @viajarlocura @TaconesViajes\u2026 https://t.co/PsMT46hRRk"}, {"place": "Barcelona", "user": "GianinaSanchez", "text": "\u2705 C\u00f3mo vivir en armon\u00eda con tu ser interior en este v\u00eddeo quiero explicar porque la armon\u00eda de la que hablo no es c\u2026 https://t.co/GiV2we96Ip"}, {"place": "Vacarisses", "user": "MiguelG84230013", "text": "Las alb\u00f3ndigas caseras con sepia del Miguel\u00f3n Vacarisses #yummy #gastronomia #restaurant #cena #menu#comida #cuina\u2026 https://t.co/t9bLgBIpTi"}, {"place": "Castellar del Vall\u00e8s", "user": "jmnoguer", "text": "Hoquei a contrallum \ud83c\udfd1\u26ab\n#hoqueicat #hockey #hoqueiclubcastellar #hoqueipatins #hoqueicatal\u00e0 #hockeypatines\u2026 https://t.co/aX6bcnrKcL"}, {"place": "Barcelona", "user": "Alenaughton", "text": "Qu\u00e9 libro tan hermoso y cu\u00e1ntas emociones compartidas siendo yo por estos d\u00edas mujer en viaje, con hijos emprendien\u2026 https://t.co/UIem3qBkd4"}, {"place": "Barcelona", "user": "GianinaSanchez", "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a La espiritualidad no es adoptar o aportar m\u00e1s conocimiento a qui\u00e9n ya eres sino descubrir qui\u00e9n ha venido siendo\u2026 https://t.co/vW6VbUaqz5"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "ViajesDigitales", "text": "@BirratourEsp @SanMiguel @zapxmundo @moonflower_blog @MueroPorViajar @MiniOnTourES @alsondemifurgon @turviaje\u2026 https://t.co/ns25DxadWE"}, {"place": "Barcelona", "user": "AliciaVazquezFe", "text": "15\ud83c\udfb6,15!!!a\u00f1os\ud83c\udfb6a\u00f1os!!! TIENE MI AMORRRR!!!\u2764\u2764\u2764\nFELICIDADES A MI PEQUE\u00d1AJO!!!\nPOR MUUUUCHOS M\u00c1S A TU LADO!!!!\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b en B\u2026 https://t.co/RABTHx5wCH"}, {"place": "Vacarisses", "user": "MiguelG84230013", "text": "Platacos con fundamento en restaurante cal miguelon Vacarisses #yummy #gastronomia #restaurant #cena #menu#comida\u2026 https://t.co/CCyfHejHGm"}, {"place": "Il\u00b7lustre Col\u00b7legi d'Advocats de Barcelona", "user": "PriscilaGirald", "text": "Experiencias reales desde la perspectiva de los profesionales pero tambi\u00e9n de los usuarios. #JEM2020\u2026 https://t.co/9zhcNpUlaF"}, {"place": "Barcelona", "user": "ivan82012206069", "text": "#happybirthdaytome #felizcumplea\u00f1osami peluqueriavillarroel100 #instagram #igiers #follow #instagramers en Barcelon\u2026 https://t.co/HPUVUOFT9R"}, {"place": "La Llagosta", "user": "SergiVegas", "text": "@HabitatgeSTA @Fus_CASA @MutuXarxa @FeministesD9 @HabitatgeGracia @HabitatgeSants @HabitatgeVKK @ObservatoriClot\u2026 https://t.co/aVAlAkoijV"}, {"place": "Cervell\u00f3", "user": "Daniel_Fd_Bcn", "text": "@AdelinaCanales @doalcarcarmen @nimalevy @PaquiARNerva @Funcasta_80 @LaAhVe @JAOFCA @angelestorra65 @amparo_oroz\u2026 https://t.co/nqKqPMRoIQ"}, {"place": "Sant Boi de Llobregat", "user": "M_Carme4667RiTA", "text": "Cu\u00e1n s'adonem, ser\u00e1 tard..\nSom m\u00e9s cazurros qu\u00e8 els \u00f1ols!!\n#FemRiTA #TotsAUnaRiTA #RiTAindepend\u00e8ncia\n#AturadaDePais\u2026 https://t.co/yTYVgqwhTi"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "Alfonso85780635", "text": "Esto es VOX \ud83d\ude02nunca mejor explicado \ud83d\ude31ahora trabajadores d\u00e9 Espa\u00f1a \ud83d\ude02votar ah los se\u00f1oritos empresarios y seguir d\u00e9 es\u2026 https://t.co/fQXFTlkFK5"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@myriammoysset @ERCViladecans @JoventViladcans @blligadas @juditmalonso @manelmadness @AlbertArtero\u2026 https://t.co/8IHBQPKYmr"}, {"place": "Granollers", "user": "Stella40oz", "text": "Live in: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nBorn in: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \nParents: \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \nGrandparents: \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \nI've been to: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \nLast visit: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \nNext vi\u2026 https://t.co/vpr6yIx5m7"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "anseco01", "text": "Y no digo que seamos autosuficientes, porque con una poblaci\u00f3n de un mill\u00f3n de habitantes y tan poco espacio cultiv\u2026 https://t.co/HfMEvFwlRJ"}, {"place": "La Rambla", "user": "AsocClub", "text": "#marijuana #marijuanabarcelona #weedbcn #Cannabisclub #Barcelona #ganja #larambla #dragon #marijuanaclub\u2026 https://t.co/KhUM3aUZiL"}, {"place": "Barcelona", "user": "saarah_moreno", "text": "Siento que necesito algo,\nAlgo nuevo\nAlgo fresco\nAlgo diferente\nAlgo divertido\nAlgo alternativo\nAlgo picaro\nAlgo ex\u2026 https://t.co/WIsS6Z2IHs"}, {"place": "Barcelona", "user": "DJVadim", "text": "My kind of #cat house! #streetart #urbanart #spraypaintart #spraycanart #mural #muralpainting #streetmural\u2026 https://t.co/KVqlXy18Rv"}, {"place": "Barcelona", "user": "ITDO_Solutions", "text": "What are your thoughts on this? Do you agree? \ud83d\udc4d\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\u263a\ufe0f\ud83e\udd14 ________________________________________\n#personalgrowth\u2026 https://t.co/xbUFzXhhEm"}, {"place": "Barcelona", "user": "CarlosDigon", "text": "Todos los d\u00edas 22 son especiales para nosotros, pero el d\u00eda de hoy es especial puesto que celebramos nuestro aniver\u2026 https://t.co/NcYn0evJPp"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "NatCabello", "text": "Vuelvo a las andadas... #rojoquetecojo #vuelvoalasandadas #micolorfavorito #pelirroja #meencanta\u2026 https://t.co/eigr2WrOZC"}, {"place": "Barcelona", "user": "mireiacanalda_", "text": "\u00bfCu\u00e1l es tu sue\u00f1o? \u00bfVas a por ellos? \n.\n.\n#metas #retos #vida #felicidad #espiritualidad #YogaEsTuCambio (foto para\u2026 https://t.co/97ooNVIL1K"}, {"place": "Granollers", "user": "Francis07874965", "text": "@PSOE MENUDO, PRESIDENTE,ERES,MAS FALSO,QUE UNA,PESETA,REPUBLICANA,NEGOCIAR,Y SER CHANTAJEADO, POR,GOLPISTAS,PARA,H\u2026 https://t.co/NPV3PJaEfE"}, {"place": "Viladecans", "user": "mchamerom", "text": "@ERCViladecans @JoventViladcans @blligadas @myriammoysset @juditmalonso @manelmadness @AlbertArtero\u2026 https://t.co/pP7Cb3m9l6"}, {"place": "Barcelona", "user": "fraja8", "text": "Groovin\u2019  \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \n\n____________________________________________ \n#barcelona #baianasystem #verano #summer #ver\u00e3o\u2026 https://t.co/nob0HoN3jD"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "ava477", "text": "@GuisadoPepe @aquilatierratve @AquilaNatura @ganad_extensiva @GanaderasenRed @ucocatedrage @GanaderiayAgro\u2026 https://t.co/Bp77LLKa8K"}, {"place": "Granollers", "user": "karidadangeles", "text": "Cuando la Felicidad no te quiere soltar...\nAgradecida con el todo poderoso Dios...\nVida te Amo te Amo Vida... en Es\u2026 https://t.co/UV5CAGkVcZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "scrufix62", "text": "Sopa #soap #sopa #escudella #barcelonamola #barcelona #barcelonamagazine #the_barcelonist #ok_mencionados #attitude\u2026 https://t.co/HXbrCygMgO"}, {"place": "Santa Coloma de Gramenet", "user": "myro6ta", "text": "Una de nuestras clientas m\u00e1s intr\u00e9pidas siempre con #goldwellelumen \ud83d\udc87\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc87\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc87\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n-\n#anayrosapelu\u2026 https://t.co/hE6Of4Pry1"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "Folrat", "text": "@AlanRomeroSnch1 @anna10iseguim De feina pel temporal... Es que hay que explicarlo todo, ehhh!!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Juv25", "text": "Como Club solidario que somos, ponemos en marcha un taller de pulserascandela8 para colaborar con la investigaci\u00f3n\u2026 https://t.co/8rrbQZcSCK"}, {"place": "Barcelona", "user": "Fathor_Fazu", "text": "Found... \ud83d\ude01 \ud83d\udc08\ud83d\ude3a\ud83d\ude38\ud83d\ude39\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\u2026 https://t.co/PqO9xeq3NT"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Juv25", "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fIMPORTANTE \u203c\ufe0f\u203c\ufe0fHoy mi\u00e9rcoles 22, continuamos con los entrenamientos SUSPENDIDOS\ud83d\udc4e\nEsperemos que para ma\u00f1ana todo\u2026 https://t.co/wf0ad38tB6"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "barberbcn", "text": "@_Quim @ecocosmopolita @molletopina @llibrerialilla @MolletPelFutur @TopoSudaka @ecologistes @raulbroto\u2026 https://t.co/U2Y51Wfoby"}, {"place": "Barcelona", "user": "TatianaSV2011", "text": "Dulces sue\u00f1os almas del mundo ...\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #working #spicymanagement #artist #dancer #show #azafata #bonita\u2026 https://t.co/Ev07Uv9ZG0"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "HannahMane", "text": "Madre De Dios por favor todo el mundo en zonas de riesgo por el temporal no salg\u00e1is de casa y tened much\u00edsimo cuidado esto es una pasada \ud83d\ude30"}, {"place": "Barcelona", "user": "boludogs", "text": "Mucho sue\u00f1o!!! \n\n#perro #perros #perrosdeinstagram #perrosgram #dog #dogs #doglover #doglovers #doglife\u2026 https://t.co/IW7jnyEU8Y"}, {"place": "Barcelona", "user": "Royunsol", "text": "\u4e0b\u96e8\u5929\uff0c\u4f60\u6709\u771f\u670b\u53cb\u624d\u4f1a\u7ea6\u996d\u3002\nTute love para quedar en la cena con el buen tiempo que hace.\n#selfie # postureo #postureoespa\u00f1ol\u2026 https://t.co/CNJgJ7wb0T"}, {"place": "Barcelona", "user": "descascoabacaxi", "text": "Passo a passo \ud83d\udc9c\ud83d\udc63\n.\n.\n.\n#bebeshippies #aesperadobebe #minena #32semanas #amor #gesta\u00e7\u00e3o #mamaes #cantinhos #amor\u2026 https://t.co/bz2GGG8XKC"}, {"place": "La Roca del Vall\u00e8s", "user": "Alfonso85780635", "text": "@Rafa_Hernando T\u00fa d\u00e9 eso s\u00ed sabes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00donde est\u00e1n los d\u00e9 BARCENAS \ud83d\ude02qu\u00e9 suerte tienes un t\u00edo tan tonto c\u00f3mo\u2026 https://t.co/LevMYIla7z"}, {"place": "Barcelona", "user": "KillingWeekend", "text": "CHOOSE YOUR WAY.\n\n#killingweekendbrand #killingweekend #yourlifeyourway #sustainablefashion #consciousfashionbrand\u2026 https://t.co/Fj1gyyCUNP"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "yts75", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n@regina_rubi @etvllobregat \n#SomRegina #\u00c9sElTeuMoment #ReginaCarmeliRubi #ComunitatEducativa #Alumnes\u2026 https://t.co/14gRp0xktT"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "barberbcn", "text": "@_Quim @molletopina @ecocosmopolita @llibrerialilla @MolletPelFutur @TopoSudaka @ecologistes @raulbroto\u2026 https://t.co/b57PD6NtBL"}, {"place": "Padel Indoor Mataro", "user": "AnnaCortiles", "text": "Seguimos currando en esta 3\u00aa semana de pretemporada \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udd25\n\n\u270d\ud83c\udffcEsta semana con @pablocrosetti\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb estamos trabajando la\u2026 https://t.co/MtSDu30VXW"}, {"place": "Barcelona", "user": "Andreitamicolta", "text": "Feliz mitad de semana\n\n#mitaddesemana #miercoles #felizmi\u00e9rcoles #vivirhappy #vivirdisfrutando #vivirsinpermiso en\u2026 https://t.co/qDgH1EjFcM"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "barberbcn", "text": "@ecocosmopolita @_Quim @molletopina @llibrerialilla @MolletPelFutur @TopoSudaka @ecologistes @raulbroto\u2026 https://t.co/YfHu4GzKYn"}, {"place": "Camp Nou", "user": "yasuyas29", "text": "\u30ab\u30f3\u30d7\u30ce\u30a6\u306b\u6765\u3066\u4e00\u756a\u5fc3\u306b\u97ff\u3044\u305f\u3002\n\u4eca\u671f\u306e\u6d66\u548c\u30ec\u30c3\u30ba\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3057\u3001\u9b45\u529b\u7684\u306a\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc\u3092\u89b3\u305f\u3044\uff01\uff01\n\nThe words resonated with me.\n\nMe conmovieron las palabras.\n\nWe are\u2026 https://t.co/wxYjkRSvPF"}, {"place": "Barcelona", "user": "lrhlaura", "text": "M\u00e1s, todav\u00eda \u2665\ufe0f\n#ratitosdeplacerblog\n.\n.\n.\n#poesia #a #poetry #amor #frases #poes #o #poemas #poema #arte #love\u2026 https://t.co/yt2nlb6iLq"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "LoboJAC009", "text": "Cogiendo fuerzas en el Desayuno que hoy habr\u00e1 darle duro al Aeropuerto amoooos rebosando de energiaaaa\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udc3a\ud83d\udc3a\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2026 https://t.co/lGsFXn7KOe"}, {"place": "Ripollet", "user": "jovebl", "text": "Let's go #gym #fitness #workout #motivation #fit #training #bodybuilding #muscle #health #fitnessmotivation\u2026 https://t.co/54YZAqcUw2"}, {"place": "Barcelona", "user": "jovebl", "text": "Leg day #gayfit #gay #instagay #gayman #gayboy #gayguy #gaymen #gaylife #gaypride #gaylove #gayuk #gayhot\u2026 https://t.co/pjDgCJpv3n"}, {"place": "Ripollet", "user": "jovebl", "text": "Let's go #gym #fitness #workout #motivation #fit #training #bodybuilding #muscle #health #fitnessmotivation\u2026 https://t.co/QrWaFP0dw1"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "Deivid2441", "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fI\u144e\u15eaOO\u1587 \u15ea\u15e9Y\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nNo soy de los que cambian un entreno por el clima, de hecho Iva convencido para salir a correr\u2026 https://t.co/0g3S2aG1lE"}, {"place": "Barcelona", "user": "AnnaGorse_", "text": "ele o ele"}, {"place": "Barcelona", "user": "plujaBCN", "text": "Mal temps! Pluja (moderat)\ndijous 00:00 - 05:59\n&gt; 50% - Probable\nhttps://t.co/AYKIYGIhJ2\n\n(21/01/20 23:06) #barcelona #BCN"}, {"place": "Barcelona", "user": "plujaBCN", "text": "Mal temps! Pluja (moderat)\nAvui 21:00 - Dem\u00e0 02:59 (extensi\u00f3)\n&gt; 50% - Probable\nhttps://t.co/AYKIYGIhJ2\n\n(21/01/20 19:21) #barcelona #BCN"}, {"place": "Barcelona", "user": "BarcelonaVE", "text": "current weather in Barcelona: mist, 13\u00b0C\n93% humidity, wind 8kmh, pressure 1021mb"}, {"place": "Esplugues de Llobregat", "user": "marianacdiazt", "text": "Yo llegando a mi trabajo ma\u00f1ana...\n#BorrascaGl\u00f2ria https://t.co/5uhPNpEs88"}, {"place": "Sabadell", "user": "anapujolsanche1", "text": "Despr\u00e9s del pas del Gl\u00f2ria, Sant Lloren\u00e7 Savall lueix aix\u00ed. Per sort aqu\u00ed no hem de lamentar destrosses greus https://t.co/dC8zG0UFJo"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "MeteoMollet", "text": "00:49 Temp. 10.5\u00b0C, Hum. 95%, Dewp. 9.5\u00b0C, Bar. 1020.5 hpa, Rain Today 1.4000 mm, Wind 270\u00b0 2.9 km/h  #MolletdelVall\u00e8s"}, {"place": "Barcelona", "user": "plujaBCN", "text": "Mal temps! Pluja (moderat)\nAvui 09:00 - Dem\u00e0 05:59 (extensi\u00f3)\n&gt; 50% - Probable\nhttps://t.co/AYKIYGIhJ2\n\n(22/01/20 09:56) #barcelona #BCN"}, {"place": "Martorell", "user": "MontseNieto8", "text": "@MONARITX En Martorell no ha parado desde anoche.\nY parece recochineo que le llamen GLORIA.\nMejor le ten\u00edan que haber puesto D\u00cdABLO\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de nou del vespre"}, {"place": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "user": "marina_ojalvo", "text": "lo \u00fanico en que me est\u00e1 ayudando este temporal es a ahorrar, porque solo salgo d casa para trabajar \ud83d\ude43"}, {"place": "Barcelona", "user": "Rorutza", "text": "No ens podem gastar tant en paraig\u00fces \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #BorrascaGl\u00f2ria #Barcelona"}, {"place": "Barcelona", "user": "BarcelonaVE", "text": "current weather in Barcelona: broken clouds, 10\u00b0C\n81% humidity, wind 5kmh, pressure 1021mb"}, {"place": "Badalona", "user": "bcnlegends", "text": "Badalona \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends en Badalona https://t.co/YOGGW2oHa5"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart d'onze del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de cinc de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de cinc de la nit"}, {"place": "Barcelona", "user": "BarcelonaVE", "text": "current weather in Barcelona: moderate rain, 11\u00b0C\n87% humidity, wind 17kmh, pressure 1022mb"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de set del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de nou del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "Fugui30", "text": "Tempesta sobre el Baix Llobregat nord! \n\u26a0\ufe0f\u26a1 i trons  \ud83c\udf27"}, {"place": "Gav\u00e0", "user": "InformacionDGT", "text": "#INUNDACI\u00d3N nivel NEGRO en #C32 (pk 49 al 50 sur) CASTELLDEFELS #DGTBarcelona #DGT https://t.co/VFYAeXevoI"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de cinc de la nit"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "jsgrgr", "text": "@Purnas Vosotros ten\u00e9is la soluci\u00f3n. Esto ha sido siempre un simple temporal, con sus inconvenientes, claro. Sensacionalismo no hace falta."}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de quatre de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de deu de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de cinc de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts d'una de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de set de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de tres de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de quatre de la tarda"}, {"place": "Castelldefels", "user": "InformacionDGT", "text": "#INUNDACI\u00d3N nivel NEGRO en #C32 (pk 47 al 49 sur) CASTELLDEFELS #DGTBarcelona #DGT https://t.co/3F9G3wY4K8"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart d'onze de la nit"}, {"place": "Castelldefels", "user": "InformacionDGT", "text": "#INUNDACI\u00d3N nivel NEGRO en #C32 (pk 47 al 46 norte) CASTELLDEFELS #DGTBarcelona #DGT https://t.co/3F9G3wY4K8"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de tres de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de tres de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de cinc de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de dotze de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts d'onze del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de deu del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de sis de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a la una de la nit"}, {"place": "Castelldefels", "user": "InformacionDGT", "text": "#INUNDACI\u00d3N nivel NEGRO en #C32 (pk 47 al 44 norte) CASTELLDEFELS #DGTBarcelona #DGT https://t.co/3F9G3wY4K8"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de tres de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de dues de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de sis de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts d'onze de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts d'una del migdia"}, {"place": "Calella de Palafrugell", "user": "Gracat", "text": "Tormenta a Calella 22/01 MGalceran https://t.co/QolIDWp4iR"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart d'una del migdia"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "Puerto ol\u00edmpico bcn \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends en Barcelona, Spain https://t.co/aBC15rQR0x"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de set de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les cinc de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de vuit del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart d'una de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de quatre de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de sis de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de dotze del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de sis de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de vuit del vespre"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de quatre de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de set del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les cinc de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a la una del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts d'una de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de cinc de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de deu del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de deu de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts d'onze del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts d'onze de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de nou del vespre"}, {"place": "Badia del Vall\u00e8s", "user": "anseco01", "text": "Te voy a escupir en el ojo"}, {"place": "Castelldefels", "user": "Thirty_Runner", "text": "Banco de im\u00e1genes enfermeras del COIB - Biblioteca San Juan de Dios https://t.co/b2fCnqRdfj v\u00eda @biblioteca_sjd"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts d'una del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de dotze de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de dues de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de vuit del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de tres de la tarda"}, {"place": "El Prat de Llobregat", "user": "simugalicia", "text": "BOG204 Emilio Pita ha enviado el PIREP desde LEGR hasta LEBL /pireps/view/51950"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de tres de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de set de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de vuit del vespre"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de set del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de dues del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les set del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de sis de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de sis de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de quatre de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de quatre de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de deu de la nit"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends en Barcelona, Spain https://t.co/ES2lKXT97b"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de dotze del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de nou del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de deu del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de nou del vespre"}, {"place": "Terrassa", "user": "DiarideTerrassa", "text": "\ud83d\udd25 Espectacular incendi a una nau del barri de Sant Pere Nord de #Terrassa \u27a1 https://t.co/neKhpSwHpQ https://t.co/A0mLCPgY5w"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les set de la tarda"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50Fuerza leyendas! \ud83d\udcaa.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends en Barcelona, Spain https://t.co/G8jueAA6vI"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "Un beisi mis dram\u00e1tic@s \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends \ud83d\ude18\ud83d\ude18 en Barcelona, Spain https://t.co/2uAjfFP9Xg"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de dotze de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les nou del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les tres de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les deu de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de vuit del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de vuit del vespre"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les tres de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de dues de la nit"}, {"place": "Barcelona", "user": "Bcntrending", "text": "La #MWC21 se quedar\u00e1 en #Barcelona"}, {"place": "Barcelona", "user": "ramirollona", "text": "#catedral en Barrio G\u00f3tico de Barcelona https://t.co/LZynn34KOC"}, {"place": "Castelldefels", "user": "Alex4Rodriguez", "text": "Carlos Clerc es el peor lateral izquierdo de LaLiga."}, {"place": "Barcelona", "user": "BarcelonaVE", "text": "Barcelona: 5:52pm: sunset"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les quatre de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les deu del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de dues del migdia"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les nou del vespre"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les sis de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les quatre de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les sis de la tarda"}, {"place": "Viladecans", "user": "1974Odin", "text": "\u00a1Te recomiendo que escuches este audio de iVoox! Insolencia blanca - Zidane les pone la minifalda 155 https://t.co/tPZY9Db6JR"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les dotze de la nit"}, {"place": "Foster's Hollywood", "user": "Kaydara_Ethryn", "text": "Por fin las voy a probaaaaar https://t.co/SUuoRJvbHW"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les onze de la nit"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les dues de la nit"}, {"place": "Sabadell", "user": "jovesICASBD", "text": "Aquesta tarda a les 16:00 (1\u00aa conv) i 16:30 (2\u00aa conv), assemblea general ordin\u00e0ria de JAS! https://t.co/snCvoYB5zy"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les onze del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de dotze del migdia"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "InformacionDGT", "text": "#OBST\u00c1CULO nivel NEGRO en #C1415c (pk 1 al 2 ambos sent.) VE\u00cfNAT DE SANT MIQUEL DEL CROS #DGTBarcelona #DGT https://t.co/CpPw3SrTFS"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les vuit del mat\u00ed"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les vuit del vespre"}, {"place": "Tiana", "user": "InformacionDGT", "text": "#OBST\u00c1CULO nivel NEGRO en #B500 (pk 4 al 6.4 ambos sent.) SANT FOST DE CAMPSENTELLES #DGTBarcelona #DGT https://t.co/dfcZNsFebx"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "carladelreal", "text": "Menos mal que hoy TERMINO EXAMENES\ud83d\ude0d"}, {"place": "Barcelona", "user": "UGTSEATComp", "text": "El Mobile reafirma su apuesta por Barcelona y descarta irse a Madrid https://t.co/ZSJLA8HjgF"}, {"place": "Sant Fost de Campsentelles", "user": "InformacionDGT", "text": "#OBST\u00c1CULO nivel NEGRO en #B500 (pk 6.7 al 7.2 ambos sent.) SANT FOST DE CAMPSENTELLES #DGTBarcelona #DGT https://t.co/mOmAFIp6Ow"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les dotze del migdia"}, {"place": "Barcelona", "user": "ramirollona", "text": "#Barcelona en Bas\u00edlica de la Sagrada Fam\u00edlia https://t.co/QNyR8vcLIC"}, {"place": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "user": "A_cardozo22", "text": "@MonaLaRana @FernandezAnak El psicoanalista 100%\nMaravilloso desastre\nLas huellas imborrables\nCasa blanca"}, {"place": "Barcelona", "user": "GZegri", "text": "Efectes del vent al Congres @ El Congr\u00e9s i els Indians https://t.co/7QGMNQvNdm"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de dues del migdia"}, {"place": "Insituto Ciencias Marinas CSIC", "user": "GalaSoilapolla", "text": "@ToniGLlorca Explica'm aix\u00f2 de \u2018parad\u00eds n\u00f2rdic\u2019"}, {"place": "Barcelona", "user": "andrea_bayer", "text": "Conciliaciones pasadas por agua \n#laboral  #despido #acuerdo en Departament de Treball https://t.co/rX5XZPeHVz"}, {"place": "Castelldefels", "user": "damCR", "text": "#TemporalCatR\u00e0dio El soterrani de l\u2019estaci\u00f3 inundat #Renfe https://t.co/Lcu6xxurdC"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "user": "ruby585", "text": "@Nikita_niponga Ya en casita por fin y otra noche sin luz en casa. Me alegro que lo disfrutar\u00e1s."}, {"place": "Molins de Rei", "user": "EmiliAgudo", "text": "@mandarinavm Mare meua!!! Doncs la Gl\u00f2ria no te pas intencions d'afluixar aquesta nit... Abra\u00e7ada enorme, no aixuga per\u00f2 reconforta.."}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "mikirodriguezz", "text": "Todos juntos!\nA por la 2da vuelta \ud83d\udd34\ud83d\udfe2\ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f"}], "cluster_counter": 1372, "marker_counter": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.116381667758351, 41.4360289210333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Sitges", "entries": [{"place": "Ol\u00e8rdola", "user": "Fran_Lorenzo95", "text": "Rayo y trueno de ayer por la noche.\n#TemporalGloria #Gloria\nViladellops, Ol\u00e8rdola (Barcelona)\n@JoannaIvars\u2026 https://t.co/oTdavX00rr"}, {"place": "Sitges", "user": "lrvergara", "text": "Tormenta #gloria en #sitges esta noche, desde mi tel\u00e9fono (un poco mojado). Impresionante #gloriabcn #barcelona\u2026 https://t.co/pVlX0Id1bv"}, {"place": "Ol\u00e8rdola", "user": "Fran_Lorenzo95", "text": "Ca\u00edda de pinos debido al viento. \n#TemporalGloria #Gloria\nViladellops, Ol\u00e8rdola (Barcelona)\n@JoannaIvars @AEMET_Esp\u2026 https://t.co/Pz21GhQtYK"}, {"place": "Sitges", "user": "JuntsperSitges", "text": "El #Gloria continua afectant a #Sitges. Recordeu seguir les recomanacions d\u2019@emergenciescat. Gr\u00e0cies a tots els cos\u2026 https://t.co/ZjUzaRNcr7"}, {"place": "Sitges", "user": "sitgesvida", "text": "Im\u00e1genes del #Temporalgloria en #Sitges #TemporalTV3 https://t.co/w322VDAowJ"}, {"place": "Sitges", "user": "crispera1967", "text": "#Gloria es un aviso...  #ClimateActionNow #howtosafetheplanet"}, {"place": "Sitges", "user": "InformacionDGT", "text": "#RETENCI\u00d3N nivel ROJO en #C31 (pk 166 al 165.5 ambos sent.) SITGES #DGTBarcelona #DGT https://t.co/yU8vMvzjAS"}, {"place": "La Granada", "user": "MOHAMED65499968", "text": "@xataka La GRANADA BarceLona de correoelectronico mohamed anmeria nador maroo is a great plac for the e of the worl\u2026 https://t.co/ilNDSlGyop"}, {"place": "Sant Pere de Ribes", "user": "rhinomni", "text": "@alexbloor @seebsouq I now live next to Barcelona, what a lovely place.\nI also lived in Paris for a year. Less easy\u2026 https://t.co/pehvk0WdTd"}, {"place": "Sitges", "user": "wilhelm2022", "text": "@Softtop67 @ccorns123 @policiaSitges - This is the most insane weather event I have ever been a part of.  Palm tree\u2026 https://t.co/rSTJ9IpEUC"}, {"place": "Sitges", "user": "jfoguet61", "text": "Mal dia per jugar a la platja.\nMal d\u00eda para juegos de playa.\nI chose the wrong day for playing in the beach...\n(Fot\u2026 https://t.co/XulssjE8D8"}, {"place": "Sitges", "user": "monicagallardo", "text": "Sobre els pressupostos i sobre all\u00f2 que ens preocupa i molt, del futur de Sitges. Ho he explicat avui a\u2026 https://t.co/mhvWqeBJHo"}, {"place": "Sant Pere de Ribes", "user": "taglio", "text": "Operaci\u00f3n visibilidad. #nomoreGANG domina el Raval. Apreciada #anonymous contra la nave digital del #gangstalking d\u2026 https://t.co/eaNZrUY7Ei"}, {"place": "Hotel Calipolis Sitges", "user": "Hothouse_TUDub", "text": "The @Hothouse_TUDub team are attending @astp4KT Knowledge Transfer Conference &amp; training in @HotelCalipolis\u2026 https://t.co/iupX4fYHIZ"}, {"place": "Sitges", "user": "autobribon", "text": "Un cliente m\u00e1s que conf\u00eda en Auto Brib\u00f3n para cambiar de veh\u00edculo.\ud83d\ude09\n.\nEn este caso, el propietario del restaurante\u2026 https://t.co/Irv2h0bUTS"}, {"place": "Sitges", "user": "Samwill444", "text": "Storm cleared but remains cloudy @ Sitges, Catalunya, Espanya https://t.co/k0Xi9ZuG9j"}], "cluster_counter": 15, "marker_counter": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8147656874999996, 41.269853375]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Torell\u00f3", "entries": [{"place": "Torell\u00f3", "user": "jepsolapuig", "text": "Mireu el que he compartit: El temporal Gl\u00f2ria trenca el pont del Petroli de Badalona @MIUI| https://t.co/pl4n2WBoVb"}, {"place": "Gurb", "user": "becks_booth", "text": "El riu gurri el seu pas per Granollers de la plana, molta precacuci\u00f3.\nL\u2019aigua arriba els camins de carro, totalment\u2026 https://t.co/hs4raVg51v"}], "cluster_counter": 0, "marker_counter": 2}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2489637499999997, 41.9989415]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Lleida", "entries": [{"place": "Lleida", "user": "BobetRa", "text": "@un_esser Abans a la casilla del tren,de canvi d'agulles hi avia un pont d'on es llen\u00e7aven els gats i gossos que no\u2026 https://t.co/fBy67HEDED"}, {"place": "Teatre Principal - Lleida", "user": "CROcultura1", "text": "#OperaEnElCine #Directos \n#LiceuInCinemas \nTodo preparado para poder ver esta tarde, a partir de las 19:45 horas, u\u2026 https://t.co/7h4a1G4er2"}, {"place": "RENFE Estaci\u00f3 Lleida - Pirineus", "user": "CROcultura1", "text": "@frahn_franciele @Machupi38665023 @LlopisLluisa @ABalagu @nuriallibertatc @maggiemarge1 @Jessyvalgal19\u2026 https://t.co/RQu9UPlY4A"}], "cluster_counter": 2, "marker_counter": 1}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.604452, 41.62014933333333]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Tarragona", "entries": [{"place": "Tarragona", "user": "valeligios", "text": "A mi me gustar\u00eda por ejemplo que venga @pablitolescano a tocar a Barcelona y que me haga subir al escenario a canta\u2026 https://t.co/Em5WjHHQIW"}, {"place": "Tarragona", "user": "StefGlez", "text": "The shore line\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#barcelona #catalunya #barcelona #travelphotography  #instagood #photographer #Travel\u2026 https://t.co/F0vwEhRwEl"}], "cluster_counter": 2, "marker_counter": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.268756, 41.125238499999995]}}]}