{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"title": "Argentona", "entries": [{"place": "Argentona", "user": "bcnlegends", "text": "Los de caadmaresme necesitan casas de acogida \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends\u2026 https://t.co/rWHFBNBndB"}], "cluster_counter": 1, "marker_counter": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.391556, 41.56297]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Matar\u00f3", "entries": [{"place": "Matar\u00f3", "user": "protemataro", "text": "En Shark t\u00e9 7 anys i \u00e9s un dels gossos m\u00e9s bons que tenim al refugi de cal Pile de Matar\u00f3. Si n9 fos de la seva ra\u00e7\u2026 https://t.co/IfGGP5FRtg"}], "cluster_counter": 1, "marker_counter": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.451309, 41.5498495]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Badalona", "entries": [{"place": "Badalona", "user": "Joanibanez1971", "text": "I jo em pregunto. Si les instalacions municipals esportives est\u00e0n tancades per un av\u00eds de protecci\u00f3 civil. Coms que\u2026 https://t.co/xlaQ9Lrt2E"}], "cluster_counter": 1, "marker_counter": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.24055, 41.4593105]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Viladecavalls", "entries": [{"place": "Viladecavalls", "user": "Cesc537", "text": "@nriai A Cat se\u2019ns ha educat en el messianisme. La capacitat de posar a alg\u00fa a l\u2019al\u00e7ada de Deu i en poc temps baixa\u2026 https://t.co/I82W7qu8ev"}], "cluster_counter": 1, "marker_counter": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.953468, 41.554478]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Martorell", "entries": [{"place": "Martorell", "user": "MBuenosanos", "text": "@PastoraSoler @tmorenomorales Felicidades y bienvenida mi ni\u00f1a Lola, mientras te dure tu madre no est\u00e1s en el mundo\u2026 https://t.co/jJENV6p3Kp"}], "cluster_counter": 1, "marker_counter": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9217925, 41.4785145]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Rub\u00ed", "entries": [{"place": "Rub\u00ed", "user": "Juv25", "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fIMPORTANTE \u203c\ufe0f\u203c\ufe0fHoy mi\u00e9rcoles 22, continuamos con los entrenamientos SUSPENDIDOS\ud83d\udc4e\nEsperemos que para ma\u00f1ana todo\u2026 https://t.co/wf0ad38tB6"}], "cluster_counter": 1, "marker_counter": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0172090000000003, 41.502427499999996]}}]}