{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "properties": {"title": "Barcelona", "entries": [{"place": "Barcelona", "user": "Nneta84", "text": "Amaina. #bcn #barcelona #poblenou #instapoblenou #mar #sea #mare #mere #temporal #temporalgloria #gloria #ciutat\u2026 https://t.co/Y5WXiah4Jb"}, {"place": "Mollet del Vall\u00e8s", "user": "redsolidariapr1", "text": "Degut al #Temporalgloria seguim amb la recollida de mantes i material per ells \ud83d\ude3b\ud83d\udc36. Gr\u00e0cies! \ud83c\udf27\ufe0f\u2744\ufe0f Punts de recollida\u2026 https://t.co/jOA6a2eCCq"}, {"place": "Argentona", "user": "bcnlegends", "text": "Los de caadmaresme necesitan casas de acogida \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends #urbangraffitisbcn #superheroesdelrap #blegends\u2026 https://t.co/rWHFBNBndB"}, {"place": "Ripollet", "user": "Jorgihoo", "text": "Arome reci\u00e9n actualizado , pone + precipitaci\u00f3n en el sur zona de tarragona  ,norte del delta del ebro  y girona  y\u2026 https://t.co/rxKGC4Xjzx"}, {"place": "Barcelona", "user": "gemmajoies", "text": "Nit d\u2019estels amb lluna plena. \nNoche de estrellas y luna llena \nStarry night with a full moon\n#lapislatzuli\u2026 https://t.co/x2pWCvP4bu"}, {"place": "Catedral De Barcelona", "user": "sodam_baek", "text": "Cathedral of Barcelona has a candle-free, fire-free, waste-free donation system I have never seen. You insert a coi\u2026 https://t.co/U65TtJ6a6V"}, {"place": "Sant Feliu de Llobregat", "user": "CHSantLlorenc", "text": "COMUNICACI\u00d3 URGENT\nL'Ajuntament ens ha comunicat que\nse suspenen totes les activitats esportives per avui dimecres\u2026 https://t.co/4NNkw2itQd"}, {"place": "Barcelona", "user": "globos_rocxy", "text": "Globos?\nDecoracion con globos Decoramos todo tipo de eventos contactanos llegamos hasta tu domicilio tel\u00e9fono 66474\u2026 https://t.co/sxGYa99PPT"}, {"place": "Premi\u00e0 de Mar", "user": "TomSandersonBCN", "text": "A common wisecrack from Bar\u00e7a fans doing the rounds : make sure Arthur doesn't go missing in Ibiza after the match\u2026 https://t.co/Rgpsrl4rcw"}, {"place": "Barcelona", "user": "bcnlegends", "text": "Lo se palafolls ya est\u00e1n acogidos, faltan estos sosmaresme y los de la siguiente foto \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50.. #bcnlegends\u2026 https://t.co/bbilKhzvEL"}, {"place": "Matar\u00f3", "user": "protemataro", "text": "En Shark t\u00e9 7 anys i \u00e9s un dels gossos m\u00e9s bons que tenim al refugi de cal Pile de Matar\u00f3. Si n9 fos de la seva ra\u00e7\u2026 https://t.co/IfGGP5FRtg"}, {"place": "Barcelona", "user": "FisioUnic", "text": "Nuestro oste\u00f3pata @AlbertMoreno08 cruzar\u00e1 el charco este mes de junio para impartir una formaci\u00f3n de la articulaci\u00f3\u2026 https://t.co/s8RiBrBwOR"}, {"place": "Barcelona", "user": "fileups", "text": "A obra na Sagrada Familia est\u00e1 prevista para terminar em 2026, que \u00e9 o ano do centen\u00e1rio da morte de Gaud\u00ed, o artis\u2026 https://t.co/jzYaCNt4Po"}, {"place": "Badalona", "user": "Joanibanez1971", "text": "I jo em pregunto. Si les instalacions municipals esportives est\u00e0n tancades per un av\u00eds de protecci\u00f3 civil. Coms que\u2026 https://t.co/xlaQ9Lrt2E"}, {"place": "Barcelona", "user": "UbUnitat", "text": "El M\u00e1ster de Mediaci\u00f3n de conflictos de la Universidad de Barcelona y sus estudiantes colaboran en #JEM2020 para se\u2026 https://t.co/zh0yallpVP"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "user": "pcadf_llicamunt", "text": "Tallem el cam\u00ed que va des de la rotonda de can Xicota fins al barri del Migdia. El fang no permet la circulaci\u00f3.\u2026 https://t.co/sp0q1hJzud"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "lothbrokdebarna", "text": "@bigcan22 @RakelIsiliel @masallaorion86 Yo cambi\u00e9 de Ps4 a Ps4 pro y luego el disco, siempre la he conservado, back\u2026 https://t.co/3XHesUYy6R"}, {"place": "Barcelona", "user": "MaddBCN", "text": "@tzvalero @Liceu_cat @tenorjcamarena Les meves veus favorites tenors vistes al @Liceu_cat son per ordre: #Beczala\u2026 https://t.co/1KpH7rGcOw"}, {"place": "Montcada i Reixac", "user": "LaSalleMontcada", "text": "A pocs dies de comen\u00e7ar els tornejos toca signar els drets d'imatge de fllspain\n.\nSom una  escola que aposta per l'\u2026 https://t.co/n55Pfoa6w3"}, {"place": "Barcelona", "user": "fasfilmswindows", "text": "\u2733\ufe0fTintado de lunas #kiaceed Con l\u00e1mina ATC 05\n\u2733\ufe0fPara presupuestos ll\u00e1manos o p\u00e1sate por nuestras instalaciones.\n\u2733\ufe0fS\u2026 https://t.co/JLKUzFOLHM"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "AlbertDM81", "text": "Yieeeee!!!! Como va la tarde, #cafetwitteros \nPor cierto, teneis alguna ca\u00f1eria por arreglar o alguna princesa q sa\u2026 https://t.co/yzzuAUKdTj"}, {"place": "Barcelona", "user": "emmapive", "text": "\"Treballar, pensar, investigar\". Avui he iniciat les tutories de m\u00e0ster. Sessi\u00f3 1. #masterprojectesdigitals\u2026 https://t.co/3nIpvMOTP1"}, {"place": "Barcelona", "user": "coralBRS", "text": "Tamb\u00e8 esperem que hagin gaudit del nostre show dedicat a l\u2019amor i a la #Fundaci\u00f3Enlla\u00e7, tant com nosaltres. Esperem\u2026 https://t.co/o5OCbdh6xN"}, {"place": "Poliny\u00e0", "user": "deloreankt", "text": "@txus_soriano @Traderdax1 Hasta que no tengamos figura de vuelta o un m\u00ednimo por debajo de 13.430, ir corto como di\u2026 https://t.co/BH5Qwc63yo"}, {"place": "Barcelona Activa", "user": "NuTabares", "text": "Usando la tarjeta de identificaci\u00f3n de Instagram  de forma pr\u00e1ctica. \u00a1S\u00edgueme en Instagram! Nombre de usuario: coac\u2026 https://t.co/v6NnSmq5ir"}, {"place": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "user": "AmsoAntonio", "text": "@moklinowski @PedroOtamendi Nos ponemos colonia.\nAs\u00ed emos menos.\nNO todos podemos oler Tambien como los de Colon.\nG\u2026 https://t.co/9wEGoy905S"}, {"place": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "user": "bibcaoliveres", "text": "Dissabte passat vam passar-ho molt b\u00e9, grans i petits al Niu de paraules! \ud83d\ude0a\n#niudeparaules #qu\u00e8femalesbiblios\u2026 https://t.co/YZ0glcA0HZ"}, {"place": "Granollers", "user": "somgranollers", "text": "Por algo se empieza Aitor, pero comprendo tu desesperaci\u00f3n. El nivel de corrupci\u00f3n nacional es tan grave que a vece\u2026 https://t.co/N0kYUHQ64S"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@Maria_sn1 @gala_pili Para m\u00ed son grandes profesionales que se ganan la vida dignamente. Claro que quiero que conti\u2026 https://t.co/NqHxJ0PNkD"}, {"place": "Barcelona", "user": "InHerExperience", "text": "Looking for ladies who want to start their 2020 with a whole new outlook on their life! Link in Bio!\n#2020\u2026 https://t.co/q2UuYU6CgG"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@Maria_sn1 @gala_pili No necesariamente tienes que ser un showman, aqu\u00ed en Espa\u00f1a tenemos ejemplos de presentadores\u2026 https://t.co/z3dZYO3c1V"}, {"place": "Barcelona", "user": "narchan119", "text": "stained glass\ud83c\udf3c\n.\n#barcelona #trip #sagradafamilia #stainedglass #thriller #instatravel \n#\u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca\u65c5\u884c #\u4e16\u754c\u907a\u7523 #\u30ac\u30a6\u30c7\u30a3\u2026 https://t.co/JAJ89wniiT"}, {"place": "Barcelona", "user": "artnuriavalles", "text": "Eucaliptus part 3.\n#botanicalart #botanicalartartist  #botanicalillustration #watercolour #watercolourpainting\u2026 https://t.co/ge4uvHi9FV"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "JoseSeg07305320", "text": "@iescolar La dolors es como un libro sin contenido, ella dice cosas sin ton ni son, est\u00e1 claro el partido juzgado p\u2026 https://t.co/irhMQsAzvI"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "LuckyLuque10", "text": "Cuando en la comida de empresa te vienes arriba y un grupo espectacular  como lapoptelera Te dan protagonismo.  Que\u2026 https://t.co/XpQeGIKvzE"}, {"place": "La Porxada", "user": "PrimariesG", "text": "\ud83d\udc49 Ahir vam assistir a la presentaci\u00f3 de @lamitja 2020 que se celebrar\u00e0 el proper 2 de febrer!\n\n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f Esperem amb\u2026 https://t.co/ziaQWgnZ0A"}, {"place": "Barcelona", "user": "FisioUnic", "text": "Mejoramos nuestra calidad de tratamiento gracias a @INDIBAactiv y a una buena valoraci\u00f3n ecogr\u00e1fica  para mejorar n\u2026 https://t.co/lwLIcDUhY8"}, {"place": "Barcelona", "user": "parischicbcn", "text": "\u00bfQu\u00e9 le pedir\u00edas a una bata?\nQue sea calentita, suave, que no pese, que no haga bolas, poderla meter en la secadora\u2026 https://t.co/kkbnHgwYvM"}, {"place": "Barcelona", "user": "GmoBravo", "text": "Logro desbloqueado, luego de 2 tranv\u00edas y haber caminado m\u00e1s que Indiana Jones en b\u00fasqueda del Arca Perdida, he aqu\u2026 https://t.co/M1Bttkgr0I"}, {"place": "Barcelona", "user": "narchan119", "text": "stained glass\ud83c\udf3c\n.\n#barcelona #trip #sagradafamilia #stainedglass #thriller #instatravel #worldheritage\n#\u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca\u65c5\u884c\u2026 https://t.co/g2s5S0oMwq"}, {"place": "L'Hospitalet de Llobregat", "user": "MARRICO55156631", "text": "@Coralyn_cor @gala_pili Decir que est\u00e1 confirmado me parece fuera de lugar, sobre todo porque que \u00e9l mismo reconoci\u2026 https://t.co/cdud1K4Tya"}, {"place": "Subdelegaci\u00f3n del Gobierno", "user": "mariagarridos", "text": "Ara mateix, el secretari d\u2019Estat de Medi Ambient @mitecogob i la delegada @CunilleraTeresa dirigeixen el Comit\u00e8 T\u00e8c\u2026 https://t.co/WUGkKWMyUI"}, {"place": "El Masnou", "user": "LloverasIker", "text": "Todos debemos dar un paso adelante y no tolerar ning\u00fan comportamiento racista en el f\u00fatbol. Ya va siendo hora de qu\u2026 https://t.co/KcdwLVq4DY"}, {"place": "Barcelona", "user": "Nurianicolau", "text": "\u261d\ufe0f\u00bfTe ayudamos a mejorar tu imagen profesional?\n#imagenpersonal #hosteler\u00eda \nEste es el momento para decidir mejora\u2026 https://t.co/utO8S1HpLV"}, {"place": "Parlament de Catalunya", "user": "malonsocs", "text": "Una cat\u00e1strofe para un espacio natural \u00fanico. Adem\u00e1s del enorme impacto sobre el ecosistema, este desastre causa un\u2026 https://t.co/U6BxxlwcRL"}, {"place": "Barcelona", "user": "jpx200", "text": "@LaForja_Bdn @LaForja_Jovent @AjBadalona @rembadalona @PSC_Badalona @podembadalona Aixo del SOCIOFEIXISME NO TE SOL\u2026 https://t.co/ral4ThhTZZ"}, {"place": "Barcelona", "user": "MONVINICSTORE", "text": "BORNARD MAGNUM!!! #philippebornard #tonybornard #pupillin #arbois #jura #juravins #jurawines #monvinicstore\u2026 https://t.co/HMFEYfH1jU"}, {"place": "Barcelona", "user": "vallbonaviu", "text": "@jgxucla @MiquelRoman @Bcn_NouBarris @janetsanz @mmklose @BCN_Ecologia @barcelona_GUB @9BTV @noubarris\u2026 https://t.co/K88tOQ72Uf"}, {"place": "La Miranda. The Global Quality School", "user": "itsgemmayall", "text": "Kite competition part 2!!!  @LaMirandaSchool #thescienceclassroom #scienceisfun #experiment #experimentphysics\u2026 https://t.co/gKsU6DhK0W"}, {"place": "Barcelona", "user": "la_verdad_eaf", "text": "#laverdadestaahifuera #laverdadeaf #barcelona #bcn #gianzo\nhttps://t.co/qqqFUdxyrQ\nhttps://t.co/unpN0VtbHG\n\u00c9chale u\u2026 https://t.co/Hwfzsknn3c"}, {"place": "Barcelona", "user": "la_verdad_eaf", "text": "#laverdadestaahifuera #laverdadeaf #barcelona #bcn #gianzo\nhttps://t.co/qqqFUdxyrQ\nhttps://t.co/unpN0VtbHG\n\u00c9chale u\u2026 https://t.co/v6ibXi0Bbz"}, {"place": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "user": "marina_ojalvo", "text": "lo \u00fanico en que me est\u00e1 ayudando este temporal es a ahorrar, porque solo salgo d casa para trabajar \ud83d\ude43"}, {"place": "Barcelona", "user": "UGTSEATComp", "text": "El Mobile reafirma su apuesta por Barcelona y descarta irse a Madrid https://t.co/ZSJLA8HjgF"}], "cluster_counter": 50, "marker_counter": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170747292452831, 41.43050733018869]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Olesa de Montserrat", "entries": [{"place": "Viladecavalls", "user": "Cesc537", "text": "@nriai A Cat se\u2019ns ha educat en el messianisme. La capacitat de posar a alg\u00fa a l\u2019al\u00e7ada de Deu i en poc temps baixa\u2026 https://t.co/I82W7qu8ev"}, {"place": "Martorell", "user": "MBuenosanos", "text": "@PastoraSoler @tmorenomorales Felicidades y bienvenida mi ni\u00f1a Lola, mientras te dure tu madre no est\u00e1s en el mundo\u2026 https://t.co/jJENV6p3Kp"}, {"place": "Rub\u00ed", "user": "Juv25", "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0fIMPORTANTE \u203c\ufe0f\u203c\ufe0fHoy mi\u00e9rcoles 22, continuamos con los entrenamientos SUSPENDIDOS\ud83d\udc4e\nEsperemos que para ma\u00f1ana todo\u2026 https://t.co/wf0ad38tB6"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a tres quarts de cinc de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a dos quarts de cinc de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a les cinc de la tarda"}, {"place": "Olesa de Montserrat", "user": "HoraCatalana", "text": "Falten cinc minuts per a un quart de cinc de la tarda"}], "cluster_counter": 4, "marker_counter": 3}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9291779285714286, 41.53702371428572]}}, {"type": "Feature", "properties": {"title": "Castelldefels", "entries": [{"place": "Castelldefels", "user": "Thirty_Runner", "text": "@elCOIBetsTU \u201cEl COIB ets Tu \u201cLa Millor Aposta per les Infermeres e Infermers de la Prov\u00edncia de Barcelona!! Per co\u2026 https://t.co/toHpuHb8sh"}, {"place": "Castelldefels", "user": "mandomando", "text": "Perdonad que insista... pero\n\n\ud83d\udc49 \"Lo importante rara vez es urgente y lo urgente, rara vez es importante\"\n\n\ud83d\ude09\n\n#KPI\u2026 https://t.co/ppkEEsgv9f"}], "cluster_counter": 2, "marker_counter": 0}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.9699475, 41.2797535]}}]}